<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Fallout.label>Ядерная зима</Fallout.label>
	<Fallout.description>Небольшие радиоактивные осадки.</Fallout.description>

	<Rainstorm.label>Сильный ливень</Rainstorm.label>
	<Rainstorm.description>Из-за молний будут возникать пожары, но дождь их потушит. Также снижена скорость передвижения и точность стрельбы.</Rainstorm.description>

	<Blizzard.label>Буран</Blizzard.label>
	<Blizzard.description>Буран - это сильная снежная метель, которая характеризуется сильными длительными ветрами. Это будет продолжаться в течение длительного периода времени.</Blizzard.description>

	<Whiteout.label>Белая мгла</Whiteout.label>
	<Whiteout.description>Когда наступает белая мгла, видимость сильно снижается, что снижает эффективность стрелкового оружия.</Whiteout.description>

	<Hurricane.label>Ураган</Hurricane.label>
	<Hurricane.description>Сильный ветер и толстый слой облаков накрывает земли, который сильно снижает эффективность стрелкового оружия. Оставаться вне укрытия практически невозможно!</Hurricane.description>

	<NuclearWinter.label>Буран</NuclearWinter.label>
	<NuclearWinter.description>Буран - это сильная снежная метель, которая характеризуется сильными длительными ветрами. Это будет продолжаться в течение длительного периода времени.</NuclearWinter.description>

	<ToxicRain.label>Токсичный дождь</ToxicRain.label>
	<ToxicRain.description>Ядовит для людей и животных, может нанести не большой вред растениям. Дождь снижает точность стрельбы, гасит огонь и замедляет передвижение.</ToxicRain.description>

	<ToxicFoggyRain.label>Токсичный ливень</ToxicFoggyRain.label>
	<ToxicFoggyRain.description>Ядовит для людей и животных, может нанести не большой вред растениям. Снижена точность стрельбы и скорость передвижения.</ToxicFoggyRain.description>

	<ToxicRainyThunderstorm.label>Токсичный дождь с грозой</ToxicRainyThunderstorm.label>
	<ToxicRainyThunderstorm.description>Ядовит для людей и животных, может нанести не большой вред растениям. Из-за молний будут возникать пожары, но дождь их потушит. Также снижена скорость передвижения и точность стрельбы.</ToxicRainyThunderstorm.description>

	<ToxicSnowGentle.label>Токсичный снег</ToxicSnowGentle.label>
	<ToxicSnowGentle.description>Ядовит для людей и животных, может нанести не большой вред растениям. Снижает точность стрельбы, тушит пожары и замедляет передвижение.</ToxicSnowGentle.description>

	<ToxicFoggySnow.label>Токсичный снегопад</ToxicFoggySnow.label>
	<ToxicFoggySnow.description>Ядовит для людей и животных, может нанести не большой вред растениям. Снегопад снижает точность стрельбы, тушит пожары и замедляет передвижение.</ToxicFoggySnow.description>

	<ToxicSnowHard.label>Токсичный буран</ToxicSnowHard.label>
	<ToxicSnowHard.description>Ядовит для людей и животных, может нанести не большой вред растениям. Метель снижает точность стрельбы, тушит пожары и замедляет передвижение.</ToxicSnowHard.description>

</LanguageData>