<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Charged.label>Carga</Charged.label>
  <Charged.description>O revestimento de partículas carregadas altera a armadura e o tecido na mesma medida.</Charged.description>

  <ChargedAP.label>Carga concentrada</ChargedAP.label>
  <ChargedAP.labelShort>conc.</ChargedAP.labelShort>
  <ChargedAP.description>Concentra partículas carregadas ao redor da ponta do núcleo para melhorar a penetração da armadura ao custo de interromper a energia.</ChargedAP.description>

  <Ionized.label>Carga iónica</Ionized.label>
  <Ionized.labelShort>ion</Ionized.labelShort>
  <Ionized.description>Projetada para combater mecanóides, a bala cria uma corrente elétrica no momento do impacto, interrompendo temporariamente os sistemas eletrônicos.</Ionized.description>

  <IncendiaryFuel.label>Incendiário</IncendiaryFuel.label>
  <IncendiaryFuel.description>Preenchido com agente incendiário que inflama com o impacto.</IncendiaryFuel.description>

  <NapalmFuel.label>Combustível químico Napalmo</NapalmFuel.label>
  <NapalmFuel.description>Líquido extremamente inflamável, queima por muito tempo e gruda em tudo.</NapalmFuel.description>

  <JelliedPrometheumFuel.label>Combustível Prometheum Gelificado</JelliedPrometheumFuel.label>
  <JelliedPrometheumFuel.description>Composição pirofórica avançada em forma de gel. Acende ao entrar em contato com o ar, adere à pele, penetra em vários orifícios, queimando até mecanóides.</JelliedPrometheumFuel.description>

  <ThermobaricFuel.label>Combustível termobárico</ThermobaricFuel.label>
  <ThermobaricFuel.description>Preenchido com aerossol altamente explosivo que causa uma grande explosão e inflama materiais inflamáveis.</ThermobaricFuel.description>

  <FoamFuel.label>LGE</FoamFuel.label>
  <FoamFuel.description>Munição especial projetada para fins de combate a incêndios civis. É preenchido com espuma retardante de fogo para suprimir incêndios em grandes áreas.</FoamFuel.description>

  <Antigrain.label>ogiva granular</Antigrain.label>
  <Antigrain.description>Uma pequena ogiva de altíssima tecnologia. Usado em cruzadores espaciais ou equipamentos militares de mundos utópicos. Um grânulo de antimatéria colocado em seu interior causa uma enorme explosão e dispara ao ser detonado.</Antigrain.description>

  <RadiationIonising.label>radioativo (ionizante)</RadiationIonising.label>
  <RadiationIonising.labelShort>Radiação Ionizante</RadiationIonising.labelShort>
  <RadiationIonising.description>Contém radiação gama ionizante, que prejudica significativamente a consciência e é cancerígena.</RadiationIonising.description>

  <ForsakenArrow.label>Flecha Abandonada</ForsakenArrow.label>
  <ForsakenArrow.labelShort>Flecha Abandonada</ForsakenArrow.labelShort>
  <ForsakenArrow.description>Para tiro com arco abandonados</ForsakenArrow.description>

  <Plasma.label>plasma</Plasma.label>
  <Plasma.labelShort>plasma</Plasma.labelShort>
  <Plasma.description>Gás ionizado de alta temperatura que pode causar queimaduras graves.</Plasma.description>

  <RailgunSabot.label>projétil de canhão elétrico de subcalibre com aletas perfurantes</RailgunSabot.label>
  <RailgunSabot.description>Usa um sabot removível para disparar um pequeno projétil em uma velocidade de projétil mais alta, melhorando bastante a penetração da armadura.</RailgunSabot.description>

</LanguageData>
