<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Charged.label>Munição de alta tecnologia</Charged.label>
  <Charged.description>* Munição baseada em energia (CPK): cartuchos cinéticos corpusculares, cuja bala é coberta por uma película de partículas carregadas.\n\n* Células de energia (EC) - diversas microbaterias para armas de alta tecnologia.\n \n* Faccional (FRAC) - semelhante em efeito de combate à munição de espingarda.\n\n* A munição de canhão elétrico (EC-NE) é uma munição de duas partes que consiste em uma célula de energia de alta potência e uma agulha de carboneto.</Charged.description>

  <LaserUST.label>Laser instável</LaserUST.label>
  <LaserUST.description>Raio laser instável (pode incendiar objetos).</LaserUST.description>

  <LaserST.label>Laser estável</LaserST.label>
  <LaserST.description>Raio laser estável (não incendeia objetos).</LaserST.description>

  <ChargedAP.label>Perfuração de Armadura de Munição de Energia (AP)</ChargedAP.label>
  <ChargedAP.description>Partículas carregadas concentradas ao redor do núcleo da munição aumentam a penetração da armadura devido ao aumento da frenagem.</ChargedAP.description>

  <Ionized.label>Ionizado (Íon)</Ionized.label>
  <Ionized.description>Projetado para combater mecanóides, ele cria um forte pulso elétrico no ponto de impacto e desativa efetivamente todos os componentes eletrônicos.</Ionized.description>

  <IncendiaryFuel.label>Incendiário (I)</IncendiaryFuel.label>
  <IncendiaryFuel.description>Munição incendiária contendo uma formulação para inflamar materiais e objetos inflamáveis.</IncendiaryFuel.description>

  <ThermobaricFuel.label>Termobárico (T)</ThermobaricFuel.label>
  <ThermobaricFuel.description>Um projétil termobárico, uma substância gasosa desse projétil, enche a sala e ocorre uma explosão.</ThermobaricFuel.description>

  <FoamFuel.label>Espuma (LGE)</FoamFuel.label>
  <FoamFuel.description>Um projétil contendo água ou espuma é adequado para extinguir objetos em chamas.</FoamFuel.description>

  <FullMetalJacket.label>Cartucho (FMJ)</FullMetalJacket.label>
  <FullMetalJacket.description>Um cartucho padrão todo em metal com características padrão.</FullMetalJacket.description>

  <ArmorPiercing.label>Perfurante de armadura (AP)</ArmorPiercing.label>
  <ArmorPiercing.description>Perfurante de armadura, com maior porcentagem de penetração de armadura.</ArmorPiercing.description>

  <HollowPoint.label>Expansivo (HP)</HollowPoint.label>
  <HollowPoint.description>Expansivo, praticamente não tem efeito contra armaduras, mas aumenta o dano ao corpo nu.</HollowPoint.description>

  <Sabot.label>Subcalibre (Sabot)</Sabot.label>
  <Sabot.description>Munição cujo diâmetro da ogiva (núcleo) é menor que o diâmetro do cano. Mais frequentemente usado para combater alvos blindados. O aumento na penetração da armadura em comparação com as munições perfurantes de calibre convencional ocorre devido ao aumento na velocidade inicial da munição e na pressão específica no processo de penetração da armadura.</Sabot.description>

  <IncendiaryAP.label>Perfurante de armadura incendiária (AP-I)</IncendiaryAP.label>
  <IncendiaryAP.description>Munição incendiária contendo uma formulação para inflamar materiais e objetos inflamáveis.</IncendiaryAP.description>

  <ExplosiveAP.label>Alto explosivo perfurante de armadura (HESH)</ExplosiveAP.label>
  <ExplosiveAP.description>Munição com núcleo explosivo que detona ao entrar em contato com um alvo.</ExplosiveAP.description>

  <GrenadeHE.label>Alto explosivo (HE)</GrenadeHE.label>
  <GrenadeHE.description>Projétil altamente explosivo com alto poder explosivo.</GrenadeHE.description>

  <GrenadeEMP.label>Eletromagnético (EMP)</GrenadeEMP.label>
  <GrenadeEMP.description>O projétil carrega uma enorme carga eletrostática e é bem utilizado contra diversas ameaças eletrônicas.</GrenadeEMP.description>

  <GrenadeIncendiary.label>Incendiário (I)</GrenadeIncendiary.label>
  <GrenadeIncendiary.description>Munição incendiária contendo uma formulação para inflamar materiais e objetos inflamáveis.</GrenadeIncendiary.description>

  <StoneArrow.label>Flecha de pedra (flecha)</StoneArrow.label>
  <StoneArrow.description>A ponta afiada da pedra fere dolorosamente as áreas desprotegidas do corpo, mas é absolutamente inútil contra qualquer armadura.</StoneArrow.description>

  <MetallicArrow.label>Flecha metálica (flecha)</MetallicArrow.label>
  <MetallicArrow.description>A ponta é feita de metal, aumentando a penetração da armadura.</MetallicArrow.description>

  <ExplosiveArrow.label>Flecha Explosiva (flecha)</ExplosiveArrow.label>
  <ExplosiveArrow.description>A ponta contém um compartimento com combustível e um fusível que explode ao entrar em contato com um alvo;</ExplosiveArrow.description>

  <RocketHEAT.label>Anti-Tanque (HEAT)</RocketHEAT.label>
  <RocketHEAT.description>Um projétil cumulativo que aumenta o efeito de uma explosão concentrando-o em uma determinada direção.</RocketHEAT.description>

  <RocketThermobaric.label>Termobárico (Т)</RocketThermobaric.label>
  <RocketThermobaric.description>Um projétil termobárico, uma substância gasosa desse projétil, enche a sala e ocorre uma explosão.</RocketThermobaric.description>

  <RocketFrag.label>Fragmentação (FRAG)</RocketFrag.label>
  <RocketFrag.description>Um projétil de fragmentação que, quando explodido, envia fragmentos perigosos voando em todas as direções.</RocketFrag.description>

  <BuckShot.label>Chumbo grosso (Buck)</BuckShot.label>
  <BuckShot.description>A modificação do tiro Buck é um tiro normal com características padrão.</BuckShot.description>

  <BirdShot.label>Munição de chumbo (Bird)</BirdShot.label>
  <BirdShot.description>Uma modificação do tiro Bird - um tiro com cone de dispersão ampliado, bem pequeno.</BirdShot.description>

  <Slug.label>bala (Slug)</Slug.label>
  <Slug.description>A modificação Slug do tiro é um cartucho sólido com enorme poder.</Slug.description>

  <Beanbag.label>Munição de borracha (Beanbag)</Beanbag.label>
  <Beanbag.description>A modificação do tiro Beanbag é um tiro em branco, adequado para atordoar um oponente.</Beanbag.description>

  <ElectroSlug.label>Eletromagnético (EMP)</ElectroSlug.label>
  <ElectroSlug.description>Modificação do tiro EMP - o projétil carrega consigo uma enorme carga eletrostática, bem aplicável contra diversas ameaças e mecanismos eletrônicos.</ElectroSlug.description>

  <Shock.label>Eletrochoque(SH)</Shock.label>
  <Shock.description>Um tipo especial de cartucho não letal.</Shock.description>

  <Poison.label>Venenoso (Poison)</Poison.label>
  <Poison.description>tipo venenoso de munição.</Poison.description>

  <!-- EN: smoke -->
  <Smoke.label>fumaça (Smoke)</Smoke.label>
  <!-- EN: Special round designed for civilian fire-fighting purposes. -->
  <Smoke.description>Um tiro especial projetado para fins civis de combate a incêndios.</Smoke.description>

  <!-- EN: antigrain warhead -->
  <Antigrain.label>ogiva antimaterial (Anti)</Antigrain.label>
  <!-- EN: A tiny ultra-tech warhead usually used by spacecraft or glitterworld war machines. Powered by a grain of antimatter, it creates a huge explosion and starts fires around the target. -->
  <Antigrain.description>Uma pequena ogiva de altíssima tecnologia, normalmente usada por naves espaciais ou novas máquinas de guerra mundial. Alimentado por uma partícula de antimatéria, ele cria uma enorme explosão e provoca incêndios ao redor do alvo.</Antigrain.description>

  <!-- EN: javelin -->
  <Javelin.label>uma lança</Javelin.label>
  <!-- EN: A heavy metal tip attached to a long wooden pole, packing a very strong punch against scarcely armored targets. -->
  <Javelin.description>Uma ponta de metal pesado presa a uma longa haste de madeira desfere um golpe muito poderoso em alvos com blindagem leve.</Javelin.description>

  <!-- EN: flame arrow -->
  <FlameArrow.label>Seta de Fogo</FlameArrow.label>
  <!-- EN: Metal open cage arrowhead containing incendiary components for setting targets alight. -->
  <FlameArrow.description>Uma ponta de flecha de metal contendo componentes incendiários para atear fogo em alvos.</FlameArrow.description>

  <!-- EN: piercing arrow -->
  <PiercingArrow.label>flecha perfurante</PiercingArrow.label>
  <!-- EN: An arrow with a narrow metal head for improved penetration but weaker damage. -->
  <PiercingArrow.description>Uma flecha com ponta estreita de metal para melhor penetração, mas menos danos.</PiercingArrow.description>

  <!-- EN: balista bolt -->
  <BalistaBolt.label>balista (parafuso)</BalistaBolt.label>
  <!-- EN: The balista bolt head is made from metal to enhance armor penetration. -->
  <BalistaBolt.description>A ponta do parafuso da balista é feita de metal para aumentar a penetração da armadura.</BalistaBolt.description>

</LanguageData>
