<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Misc -->

  <AndroidRepairKit.label>era droide</AndroidRepairKit.label>
  <AndroidRepairKit.description>A era dos dróides começa. Permite que os colonos construam peças e consertem droides danificados. Peças em falta/quebradas não podem ser consertadas. Ele também permite que você construa kits de reparo.</AndroidRepairKit.description>

  <ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.label>gerador de combustível químico portátil</ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.label>
  <ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.description>Permite que os colonos construam geradores químicos portáteis para seus Droids e Androids. Permitindo-lhes explorar por dias, fora da colônia.</ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.description>

  <ChJAndroidDroidBatteries.label>baterias droide</ChJAndroidDroidBatteries.label>
  <ChJAndroidDroidBatteries.description>Permite que os colonos construam baterias portáteis que podem ser usadas ao sair ou em emergências.</ChJAndroidDroidBatteries.description>

  <!-- Pawn Crafters -->

  <ChJDroidPrinter.label>droides operários</ChJDroidPrinter.label>
  <ChJDroidPrinter.description>Ele permite que os colonos construam fabricantes de droides que, quando fornecidos com aço e componentes, produzirão servos robóticos burros, mas úteis. O que lhes falta em futuras perspectivas de carreira, eles compensam em sua facilidade de produção e substituibilidade. No entanto, eles devem ser reparados com peças ou kits de reparo.</ChJDroidPrinter.description>

  <ChJBattleDroid.label>droides de combate</ChJBattleDroid.label>
  <ChJBattleDroid.description>Permite a construção de droides orientados para o combate. Eles são muito habilidosos, podem usar qualquer arma profissionalmente, mas não podem fazer nenhum trabalho, além de transportar.</ChJBattleDroid.description>

  <ChJAndroidPrinter.label>impressora androides</ChJAndroidPrinter.label>
  <ChJAndroidPrinter.description>Permite que os colonos construam impressoras android que podem ser alimentadas com matéria viva, plasteel e componentes para imprimir androides personalizados para a colônia. A solução definitiva para a escassez de mão de obra.</ChJAndroidPrinter.description>

  <!-- Upgrades -->

  <ChJAndroidUpgrade_Hub.label>atualizações básicas do androides</ChJAndroidUpgrade_Hub.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Hub.description>Ele permite que você atualize seus Androids no estágio de construção do corpo e impressão da mente para melhorá-los permanentemente além dos meios normais.</ChJAndroidUpgrade_Hub.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Physique.label>módulo físico</ChJAndroidUpgrade_Physique.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Physique.description>Desbloqueie os segredos para aperfeiçoar a forma de seus Androids. Torne-os mais fortes, mais rápidos e melhores!</ChJAndroidUpgrade_Physique.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Skin.label>módulo de skin</ChJAndroidUpgrade_Skin.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Skin.description>Desbloqueie os segredos para aperfeiçoar a pele sintética de seus Androids. Aumenta a durabilidade de seus andróides. Ele também pode vir com outros benefícios.</ChJAndroidUpgrade_Skin.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Utility.label>módulo utilitário</ChJAndroidUpgrade_Utility.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Utility.description>Desbloqueie os segredos para melhorar seus Androids de todas as maneiras possíveis. Desde a instalação de uma célula vanométrica que torna seu Android imune à necessidade de comida e energia até ferramentas mais mundanas.</ChJAndroidUpgrade_Utility.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Proficency.label>módulo de proficiência</ChJAndroidUpgrade_Proficency.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Proficency.description>Descubra os segredos para melhorar a velocidade e a eficiência do trabalho dos seus andróides. Aumente ainda mais suas habilidades no Android com eles.</ChJAndroidUpgrade_Proficency.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Archotech.label>módulo archotech</ChJAndroidUpgrade_Archotech.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Archotech.description>Desbloqueie a atualização mais recente para um Android. A capacidade de integrar totalmente um Archotech AI em seu tecido sintético. Fomos longe demais?</ChJAndroidUpgrade_Archotech.description>

</LanguageData>
