<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EN: You can cure scars with synthetic tissue and glitterworld medicine. Make sure the allowed medicines are correctly set, or the surgeon may not be able to use the required glitterworld medicine on the patient. -->
  <EPOEForkedTips.tips.0>Вылечить шрамы можно с помощью синтетической ткани и передовых медикаментов. Убедитесь, что врачебный уход настроен правильно, иначе врач не будет использовать передовые медикаменты на пациенте.</EPOEForkedTips.tips.0>
  <!-- EN: Bad backs and frailty can be cured with neuromuscular framework. You will need the Synthetic Repair research to make them. They require glitterworld medicines, hyperweave and advanced components to manufacture. -->
  <EPOEForkedTips.tips.1>Болезни спины и слабость можно вылечить с помощью нервно-мышечного каркаса. Для его создания вам потребуется исследование «Производство протезов VII», передовые медикаменты, синтетические волокна и высокотехнологичные компоненты.</EPOEForkedTips.tips.1>
  <!-- EN: Dementia and Alzheimers can be cured with neuro-cure framework. You will need the Neurological Treatment research to make them. They require glitterworld medicines, hyperweave, neuromuscular framework and MA-AI chips to manufacture. -->
  <EPOEForkedTips.tips.2>Деменцию и болезнь Альцгеймера можно вылечить с помощью неврологического комплекса. Для его создания вам потребуется исследование «Производство протезов VII», передовые медикаменты, синтетические волокна, высокотехнологичные компоненты и чип MAAI.</EPOEForkedTips.tips.2>
  <!-- EN: Broken scyther blades can be acquired from dismantling Scyther mechanoids. They can be smelted for further plasteel, or restore them into Scyther blades that you can use for other prosthetic items. -->
  <EPOEForkedTips.tips.3>Разбирая жнецов можно получить сломанные лезвия. Их можно переплавить в пласталь или починить, чтобы использовать для других протезов.</EPOEForkedTips.tips.3>
  <!-- EN: Organic Optimizers nanobots are a new category of body upgrades. The Instinct Optimizers have unique benefits on different body parts. Body purists are safe to receive them, whilst Transhumanists abhor them. -->
  <EPOEForkedTips.tips.4>Органические оптимизирующие наноботы — новая категория улучшений тела. Оптимизирующие инстинкты наноботы имеют уникальные преимущества для различных частей тела. Биоконсерваторы могут безопасно их вживлять, в то время как трансгуманисты их отвергают.</EPOEForkedTips.tips.4>
  <!-- EN: You can have as many different implants you want on a natural body part. Go crazy on installing as many different rib or brain implants on a single colonist! -->
  <EPOEForkedTips.tips.5>Вы можете установить любое количество различных имплантов на натуральные части тела. Установите как можно больше различных имплантов для рёбер или мозга на одного поселенца!</EPOEForkedTips.tips.5>

</LanguageData>