<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.0>Найважливіша частина мінометного розрахунку – це досвідчений спостерігач із добрими біноклями.</CombatExtendedCoreTips.tips.0>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.1>Якщо ваші поселенці не можуть потрапити в ціль, можливо, у них проблеми із зором, вони не свідомі або їх не навчили правильно прицілюватися.</CombatExtendedCoreTips.tips.1>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.2>Мало що може бути смертоноснішим, ніж добре підготовлена зона битви.</CombatExtendedCoreTips.tips.2>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.3>Прості та міцні снаряди, такі як сталеві або пласталеві стріли, можуть пережити удар і бути використані вами чи вашими ворогами повторно.</CombatExtendedCoreTips.tips.3>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.4>Виберіть поселенця з ліками і правою кнопкою миші клацніть по поваленому товаришу (або ворогові), щоб наказати йому "стабілізувати" ціль, тимчасово зупинивши кровотечу.</CombatExtendedCoreTips.tips.4>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.5>Стабілізація тимчасово зупиняє кровотечу, але лікує рану. Швидкість стабілізації залежить від навичок медика та якості використовуваних медикаментів.</CombatExtendedCoreTips.tips.5>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.6>Крововтрата часто буває так само смертельною, як і ворожий вогонь. Терміново надавайте допомогу пораненим, щоб урятувати союзників та захопити ворогів.</CombatExtendedCoreTips.tips.6>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.7>Деякі типи зброї, такі як одноручні пістолети та зброя ближнього бою, можуть використовуватися у поєднанні зі щитом, хоча це відкриє руки користувача.</CombatExtendedCoreTips.tips.7>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.8>Сентипеди - це механічні істоти з чудовою бронею, призначені для того, щоб витримувати вогонь стрілецької зброї та ламати оборонні лінії. Для їх знищення потрібні спеціальні зброю та тактика.</CombatExtendedCoreTips.tips.8>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.9>Зберігання боєприпасів поруч із вашими позиціями допомагає мати їх під рукою під час бою. Але будьте обережні, щоб не сталося самозаймання!</CombatExtendedCoreTips.tips.9>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.10>Цілі складніше помітити у темряві, але стрілки не отримують штраф за перебування у темряві. Висвітлюйте їх!</CombatExtendedCoreTips.tips.10>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.11>Хороші приціли допомагають усунути неточності через погану погоду, темряву або густий дим.</CombatExtendedCoreTips.tips.11>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.12>Стрілки не завжди точно йдуть за метою, доки не вирішать вистрілити. Від повільних снарядів можна ухилитися.</CombatExtendedCoreTips.tips.12>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.13>Деякі типи зброї, такі як дробовики, заряджаються по одному патрону за раз, що дозволяє стріляти під час перезарядки.</CombatExtendedCoreTips.tips.13>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.14>Навіть якщо снаряд не пробиває броню персонажа, може призвести до травми від сили удару.</CombatExtendedCoreTips.tips.14>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.15>Навіть за укриттям голова стрілка може бути вразливою, коли він шукає ціль.</CombatExtendedCoreTips.tips.15>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.16>Чим довше рана залишається без лікування, тим вищий ризик інфекції. Лежати у багнюці теж не допомагає.</CombatExtendedCoreTips.tips.16>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.17>Режим переважного вогню дозволяє стрілкам продовжувати обстрілювати цілі, навіть якщо вони втрачають їх з уваги під час стрілянини.</CombatExtendedCoreTips.tips.17>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.18>Темрява серйозно впливає на точність далекобійної зброї, особливо на далеких дистанціях.</CombatExtendedCoreTips.tips.18>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.19>Різні типи прицілів нічного бачення не сумуються, але стрілки завжди використовуватимуть найкраще доступне джерело нічного бачення.</CombatExtendedCoreTips.tips.19>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.20>Персонажі з достатнім рівнем володіння зброєю можуть прицілюватися у певні частини тіла для найшвидших або найбезпечніших нейтралізацій.</CombatExtendedCoreTips.tips.20>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.21>Нападники та союзники можуть скористатися зарядженою зброєю та патронами, розкиданими по полю бою.</CombatExtendedCoreTips.tips.21>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.22>Спалах від пострілу розкриває розташування стрільця в темряві, що робить його помітнішим і, відповідно, більш вразливим.</CombatExtendedCoreTips.tips.22>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.23>Ваші шанси на потрапляння, парирування, ухилення або критичний удар у ближньому бою залежать від порівняння ваших та ворожих навичок. Чим більша різниця в рівні навичок, тим більший розрив.</CombatExtendedCoreTips.tips.23>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.24>Ваш вибір зброї значно впливає на шанси потрапити в ціль, парирувати, ухилитися або завдати критичного удару.</CombatExtendedCoreTips.tips.24>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.25>Зброя ближнього бою може завдавати критичних ударів. Тупа зброя викликає коротке оглушення, гостра зброя подвоює пробиття броні, а тварини збивають свою мету з ніг.</CombatExtendedCoreTips.tips.25>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.26>Тяжка тупа зброя може пробити товсту броню, коли ріжуча зброя виявиться неефективною.</CombatExtendedCoreTips.tips.26>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.27>Критичний удар під час парування дає можливість виконати безкоштовну контратаку.</CombatExtendedCoreTips.tips.27>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.28>Персонажі з високою навичкою у ближнього бою можуть прицілюватися у певні частини тіла для найшвидшої чи безпечної нейтралізації.</CombatExtendedCoreTips.tips.28>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.29>Персонажі, що знаходяться під ворожим вогнем, будуть пригнічені, що знижує їхню бойову ефективність. При особливо сильному вогні вони шукатимуть укриття та прикриватимуть себе, щоб уникнути смерті.</CombatExtendedCoreTips.tips.29>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.30>Снаряди придушуватимуть ворогів у всій траєкторії польоту. Дотримуйтесь дистанції!</CombatExtendedCoreTips.tips.30>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.31>Пригнічені персонажі відображаються жовтою стрілкою вниз. Пригнічення викликає погіршення настрою, блокує прицілювання та знижує точність.</CombatExtendedCoreTips.tips.31>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.32>персонажі, що вкриваються, відображаються помаранчевою стрілкою вниз і ховаються за найближче укриття, де вони набираються сміливості, щоб повернутися в бій.</CombatExtendedCoreTips.tips.32>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.33>Броня та спеціалізовані предмети, такі як бойові маски, роблять персонажів менш сприйнятливими до придушення.</CombatExtendedCoreTips.tips.33>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.34>Боєприпаси AP забезпечують краще пробиття броні, але завдають менше шкоди, ніж боєприпаси FMJ. Назад справедливе для боєприпасів HP.</CombatExtendedCoreTips.tips.34>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.35>Дробовики можуть стріляти різними типами спеціальних патронів, такими як патрони ЕМІ і оглушальні патрони (Beanbag).</CombatExtendedCoreTips.tips.35>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.36>Зброя відрізняється за калібром, типами підтримуваних патронів, точності на далеких дистанціях та ємності магазину. Дізнайтесь більше, прочитавши вкладку інформації про них!</CombatExtendedCoreTips.tips.36>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.37>Товста броня дає сміливість проти вогню від стрілецької зброї, але її громіздкість знижує швидкість роботи.</CombatExtendedCoreTips.tips.37>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.38>Ви можете покладатися на ворогів, які будуть кидати патрони, або створювати їх самі на верстаті або верстаті боєприпасів.</CombatExtendedCoreTips.tips.38>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.39>Прометій можна отримувати, вирощуючи полум'яну цибулю, щоб створювати потужну вогнеметну зброю. Але будьте обережні, високі температури можуть призвести до займання полум'яної цибулі!</CombatExtendedCoreTips.tips.39>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.40>FSX - це летюча сполука, яка використовується для виробництва різних вибухових речовин, яку можна отримати при обробці або стрижці бумалоп і бумкрис, або при синтезуванні з хімічного палива на лабораторії для наркотиків, або при біопаливній переробці.</CombatExtendedCoreTips.tips.40>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.41>Холодний клімат допомагає вирощуванню полум'яної цибулі, запобігаючи її спалаху шляхом охолодження.</CombatExtendedCoreTips.tips.41>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.42>Теплий клімат сприятливий для розведення бумалоп та бумкрис, які зазнають труднощів у суворих зимових умовах.</CombatExtendedCoreTips.tips.42>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.43>Вогнемети та коктейлі Молотова на основі прометію просочують цілі і змусять навіть зазвичай не горючих ворогів сильно горіти.</CombatExtendedCoreTips.tips.43>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.44>Вогнеметні снаряди для мінометів вибухають у повітрі та підпалюють великі ділянки.</CombatExtendedCoreTips.tips.44>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.45>Прометій - це рідина, що самозаймається, яка прилипає до поверхонь і не може бути згасена без вогнегасника.</CombatExtendedCoreTips.tips.45>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.46>Не тільки предмети, що переносяться, враховуються в розрахунку ваги ваших поселенців. Одяг та броня теж уповільнюють їх.</CombatExtendedCoreTips.tips.46>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.47>Поселенці, одягнені в громіздкий одяг або носять важке спорядження, працюватимуть повільніше і менш ефективні у ближньому бою.</CombatExtendedCoreTips.tips.47>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.48>Деякі типи зброї, такі як кулемети та снайперські гвинтівки, мають вбудовані сошки, якими можна скористатися. Однак будьте обережні: хоча зброю можна використовувати без встановлення сошок, це знижує точність.</CombatExtendedCoreTips.tips.48>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.49>Опади, напрям вітру та швидкість істотно впливають на поширення вогню. Остерігайтеся перебувати з підвітряного боку від лісової пожежі.</CombatExtendedCoreTips.tips.49>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.50>Пожежі в замкнутих просторах створюють хмари смертельного диму, здатні швидко вирубати будь-кого, хто опиниться в них. Використовуйте протигази для захисту.</CombatExtendedCoreTips.tips.50>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.51>Використовуйте спорядження, щоб визначити, що ваші поселенці мають носити у своєму інвентарі. Використовуйте вкладку спорядження для доступу до предметів.</CombatExtendedCoreTips.tips.51>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.52>В екстреній ситуації ви можете наказати своїм поселенцям передати боєприпаси іншим дружнім піхотинцям.</CombatExtendedCoreTips.tips.52>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.53>Амбразури забезпечують безпечніше, але не непрохідне укриття для ведення вогню з кулемету по нападникам. Не забудьте надіти шолом, коли виглядаєте з укриттів!</CombatExtendedCoreTips.tips.53>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.54>Автотурелі можуть бути збудовані будівельником або куплені у торговців або в поселеннях. Вони автоматично націлюватимуться і стрілятимуть за наявності живлення, але вимагають перезаряджання вручну.</CombatExtendedCoreTips.tips.54>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.55>Керовані турелі можуть бути побудовані будівельником або куплені у торговців або поселеннях. Вони автоматично націлюватимуться і стрілятимуть, коли ними керує пішак, але вимагають перезарядки вручну.</CombatExtendedCoreTips.tips.55>
</LanguageData>