<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- settings -->
  <fulfill_outdoors_head>Necesidad de aire libre</fulfill_outdoors_head>
  <fulfill_outdoors_label>Se alienta a los peones a satisfacer su necesidad de actividades al aire libre buscando recreación al aire libre</fulfill_outdoors_label>
  <fulfill_outdoors_note>NOTA: No coloque las mismas fuentes de alegría tanto en interiores como en exteriores para evitar la indecisión.</fulfill_outdoors_note>
  <clean_head>Empleos oportunistas</clean_head>
  <clean_before_working_label>Se alienta a los peones a limpiar la habitación antes de operar un edificio en ella.</clean_before_working_label>
  <clean_before_working_note>NOTA: no esperes la limpieza de esos tipos, a los que no les gusta limpiar</clean_before_working_note>
  <bill_job_pathing_label>Calcule la ruta precisa al edificio para trabajos de facturación</bill_job_pathing_label>
  <bill_job_pathing_note>Ayudará a evitar hacer ganchos irrazonables cuando sus peones necesitan traer recursos primero, pero puede ser costoso en la CPU</bill_job_pathing_note>
  <clean_after_tending_label>Se alienta a los peones a limpiar la habitación después de atender a un paciente.</clean_after_tending_label>
  <clean_after_tending_note>NOTA: no esperes la limpieza de esos tipos, a los que no les gusta limpiar</clean_after_tending_note>
  <meal_stacking_head>Apilamiento de comidas</meal_stacking_head>
  <meal_stacking_label>Los peones evitan mezclar pensamientos negativos al apilar comidas</meal_stacking_label>
  <meal_stacking_note>De esa manera, los peones nunca mezclarán comidas desagradables con las normales.</meal_stacking_note>
  <dont_count_odd_label>Cuente la carne extraña (ej .: insecto) como normal, permitiendo apilarla con comidas normales</dont_count_odd_label>
  <dont_count_odd_note>La carne de insecto no es tan mala ...</dont_count_odd_note>
  <gen_ingredients_head>Generacion de comidas</gen_ingredients_head>
  <gen_ingredients_label>Agregue ingredientes aleatorios a las comidas generadas aleatoriamente</gen_ingredients_label>
  <gen_ingredients_note>Ej .: regalado por un narrador, vendido por un comerciante, saqueado del cadáver. Solo se utilizan componentes de humor neutral Con esta opción activada, el juego nunca será el mismo.</gen_ingredients_note>
  <add_to_que_label>Agregar tarea anterior a la cola</add_to_que_label>
  <add_to_que_note>De esa manera, los peones no cambiarán de opinión después de realizar una tarea oportunista, pero a veces puede causar confusión si ya se tomó un trabajo.</add_to_que_note>
  <hauling_over_bills_label>Se alienta a los peones a transportar ingredientes para una factura a un arsenal</hauling_over_bills_label>
  <hauling_over_bills_note>Al trabajar en una factura, los peones preferirán transportar ingredientes a una reserva, en lugar de tomar una pequeña fracción, requerida para una receta</hauling_over_bills_note>
  <fulfill_needs_head>Cumplimiento de necesidades</fulfill_needs_head>
  <drugs_use_potential_mood_label>Se alienta a los peones a tener en cuenta el estado de ánimo potencial en las políticas de drogas.</drugs_use_potential_mood_label>
  <drugs_use_potential_mood_note>Los peones no usarán drogas si el estado de ánimo "potencial" está por encima de un marcador, evita el uso excesivo de drogas para superar un nivel establecido de estado de ánimo</drugs_use_potential_mood_note>
  <miscellaneous_head>Miscelania</miscellaneous_head>
  <extended_recipe_label>Las recetas muestran una lista completa de ingredientes</extended_recipe_label>
  <extended_recipe_note>En lugar de solo "ingredientes" vagos</extended_recipe_note>
  <advanced_head>Comportamientos avanzados.</advanced_head>
  <advanced_inbetween_cleaning_label>Los peones limpiarán las habitaciones entre el transporte de ingredientes y la fabricación.</advanced_inbetween_cleaning_label>
  <advanced_inbetween_cleaning_note>El comportamiento básico les permitiría limpiar solo antes de transportar</advanced_inbetween_cleaning_note>
  <advanced_haul_all_ings_label>Se alienta a los peones a recoger todos los ingredientes antes de llevarlos al lugar de fabricación.</advanced_haul_all_ings_label>
  <advanced_haul_all_ings_note>Los peones llevarán todos los ingredientes necesarios a su inventario de acarreo antes de entregarlos al lugar de fabricación.</advanced_haul_all_ings_note>
  <prefer_spoiling_ingredients_label>Se alienta a los peones a usar comidas, ingredientes y materiales que se estropean más rápido.</prefer_spoiling_ingredients_label>
  <prefer_spoiling_ingredients_note>ADVERTENCIA: con más elementos para elegir, puede comenzar a causar un retraso</prefer_spoiling_ingredients_note>
  <UnloadThing>Descargar</UnloadThing>
  <UnloadThingCancel>Cancelar descarga</UnloadThingCancel>
  <manual_unload_label>Habilite un botón en el inventario del colono para marcar elementos para transportarlos a las existencias.</manual_unload_label>
  <manual_unload_note>Si no hay reservas para transportar, el colono soltará un objeto cerca de él</manual_unload_note>
  <put_back_to_inv_label>Los peones volverán a poner artículos en inventario cuando se interrumpan</put_back_to_inv_label>
  <put_back_to_inv_note>Cuando los peones mantienen sus artículos de inventario en sus manos, los volverán a poner si se interrumpe la acción.</put_back_to_inv_note>
  <pick_proper_amount_label>Los peones dejarán de tomar más dulces de los que pueden comer</pick_proper_amount_label>
  <pick_proper_amount_note>No más chocolate por ahí</pick_proper_amount_note>
  <Category>Categoria</Category>
  <fun_police_label>Se alienta a los peones a satisfacer las necesidades secundarias durante la asignación de alegría o si se despertó temprano</fun_police_label>
  <fun_police_note>Los peones intentarán completar su necesidad de alegría solo después de que esté por debajo del 80%, preferirán recoger una comida de repuesto para su inventario y cumplir con todas sus necesidades de higiene (si el mod de doblaje está presente)</fun_police_note>
  <numbers_head>Números ajustables (0 = Ilimitado)</numbers_head>
  <op_clean_number_label>Límite de suciedad para la limpieza previa a la tarea.</op_clean_number_label>
  <adv_clean_number_label>Límite de suciedad para limpieza previa a la factura</adv_clean_number_label>
  <doc_clean_number_label>Límite de suciedad para la limpieza posterior al cuidado</doc_clean_number_label>
  <skip_snow_clean_label>Se desaconseja a los peones limpiar la nieve de las áreas cuando está nevando o lloviendo</skip_snow_clean_label>
  <skip_snow_clean_note>Por si acaso cuando llueve y es un clima complicado</skip_snow_clean_note>
  <prefer_spoiling_meals_label>Se anima a los peones a comer comidas que están más próximas a estropearse</prefer_spoiling_meals_label>
  <prefer_spoiling_meals_note>Advertencia: Una gran cantidad de elementos para elegir puede causar retraso cuando esta opción está habilitada.</prefer_spoiling_meals_note>
  <allow_feeding_with_plants_label>Permitir y alentar a los peones a alimentar a los animales con heno.</allow_feeding_with_plants_label>
  <allow_feeding_with_plants_note> También se animará a los animales a preferir la alimentación no humana.</allow_feeding_with_plants_note>
  <give_sick_joy_drugs_label>Se anima a los peones a dar medicamentos sociales permitidos o buena comida a los peones enfermos</give_sick_joy_drugs_label>
  <give_sick_joy_drugs_note>¿Por qué hablar si puedes darles una barra de chocolate?</give_sick_joy_drugs_note>
  <social_relax_economy_label>Cambiar la forma en que los peones usan las drogas cuando se relajan socialmente para evitar que "desperdicien la alegría"</social_relax_economy_label>
  <social_relax_economy_note>Normalmente los peones se sientan durante una o dos horas antes de consumir realmente la droga, perdiendo el efecto buscado</social_relax_economy_note>
  <advanced_cleaning_ingest_label>Se anima a los peones a limpiar antes de comer en una mesa o relajarse socialmente</advanced_cleaning_ingest_label>
  <advanced_cleaning_ingest_note>Los peones limpiarán alrededor de la mesa donde planean sentarse</advanced_cleaning_ingest_note>
  <mood_regen_label>El estado de ánimo de los peones se mueve lentamente hacia el 50% mientras están dormidos si es posible</mood_regen_label>
  <mood_regen_note>Solo deja que los peones "duerman en él" y deberían estar bien</mood_regen_note>
  <safe_wander_label>Se anima a los peones a evitar el mal tiempo cuando deambulan sin rumbo</safe_wander_label>
  <safe_wander_note>Simplemente dejan de salir con consecuencias tóxicas, idiotas</safe_wander_note>
  <pathing_head>Trazado</pathing_head>
  <polite_wander_label>Se anima a cualquier peón amistoso a evitar pasear por los dormitorios, las celdas de la prisión y los cuarteles de la prisión</polite_wander_label>
  <polite_wander_note>Esto es simplemente indecente o incluso peligroso, ¿no es así?</polite_wander_note>
  <ingest_any_drugs_label>Permitir tomar cualquier medicamento del inventario</ingest_any_drugs_label>
  <ingest_any_drugs_note>Si es ingerible, debería ser posible comerlo sin caer al suelo.</ingest_any_drugs_note>
  <DoCleanCompToggleLabel>Limpiar alrededor de este banco</DoCleanCompToggleLabel>
  <DoCleanCompToggleDescActive>Los peones limpiarán alrededor de este banco</DoCleanCompToggleDescActive>
  <DoCleanCompToggleDescInactive>Los peones NO limpiarán alrededor de este banco</DoCleanCompToggleDescInactive>
  <advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>Mostrar un interruptor para poder cambiar qué bancos necesitan limpieza</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>
  <advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>Será posible desactivar la limpieza alrededor de algunos bancos</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>
  <meditation_economy_label>Pawns will meditate as much as they need</meditation_economy_label>
  <meditation_economy_note>Unless under meditation assignment, pawns will stop meditating if their psyfocus is full and they don't see meditation as a good source of joy (i. e. full or bored)</meditation_economy_note>
  <advanced_respect_capacity_label>-- pawns will not exceed inventory capacity</advanced_respect_capacity_label>
  <advanced_respect_capacity_note>For immersion reasons or whatever</advanced_respect_capacity_note>
</LanguageData>