<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparel_CowboyHat.label>sombrero vaquero</Apparel_CowboyHat.label>
  <Apparel_CowboyHat.description>Elegante pero a la vez resistente, este sombrero mantiene el sol y la lluvia a raya, y le da a cualquiera que lo use un poco de encanto extra. Es la parte más importante del atuendo tradicional del oeste.</Apparel_CowboyHat.description>

  <Apparel_BowlerHat.label>bombín</Apparel_BowlerHat.label>
  <Apparel_BowlerHat.description>Un bonito sombrero que refleja un estilo adinerado y ligeramente urbano. Mejora el impacto social.</Apparel_BowlerHat.description>

  <Apparel_TribalHeaddress.label>tocado tribal</Apparel_TribalHeaddress.label>
  <Apparel_TribalHeaddress.description>Elegante vestimenta tradicional, a menudo con significado religioso. Mejora el impacto social.</Apparel_TribalHeaddress.description>

  <Apparel_Tuque.label>gorro</Apparel_Tuque.label>
  <Apparel_Tuque.description>Una gorro suave y grueso. Ideal para mantener el calor en invierno.</Apparel_Tuque.description>

  <Apparel_WarMask.label>máscara de guerra</Apparel_WarMask.label>
  <Apparel_WarMask.description>Una máscara de guerra artísticamente terrorífica. Oculta la cara del portador y le da más confianza en sí mismo.</Apparel_WarMask.description>

  <Apparel_WarVeil.label>velo de guerra</Apparel_WarVeil.label>
  <Apparel_WarVeil.description>Un velo de guerra hecho de tela reforzada rasgada para que parezca dañada por los combates. Algunos creen que esto funciona como un talismán de valor.</Apparel_WarVeil.description>


  <!-- Helmets -->

  <Apparel_SimpleHelmet.label>casco sencillo</Apparel_SimpleHelmet.label>
  <Apparel_SimpleHelmet.description>Un casco sencillo que ofrece una protección moderada contra los ataques de armas blancas. No es efectivo contra armas contundentes.</Apparel_SimpleHelmet.description>

  <Apparel_AdvancedHelmet.label>casco avanzado</Apparel_AdvancedHelmet.label>
  <Apparel_AdvancedHelmet.description>Casco de combate ligero con un diseño complejo y reforzado con plastiacero. No es efectivo contra armas contundentes.</Apparel_AdvancedHelmet.description>

  <Apparel_PowerArmorHelmet.label>casco de servoarmadura</Apparel_PowerArmorHelmet.label>
  <Apparel_PowerArmorHelmet.description>Una parte del conjunto de servoarmadura, usada principalmente por la infantería pesada.</Apparel_PowerArmorHelmet.description>

  <Apparel_PsychicFoilHelmet.label>casco anti-psíquico</Apparel_PsychicFoilHelmet.label>
  <Apparel_PsychicFoilHelmet.description>Un casco fino fabricado con laminas cuidadosamente ajustadas de material psíquico-absorbente. Reduce el impacto de eventos psíquicos.</Apparel_PsychicFoilHelmet.description>


</LanguageData>