<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- High-explosive -->

  <Shell_HighExplosive.label>proyectil altamente explosivo</Shell_HighExplosive.label>
  <Shell_HighExplosive.description>Un proyectil lleno de explosivos. Puede ser disparado desde un mortero o ser instalado como una trampa. Explotan cuando son dañados.</Shell_HighExplosive.description>

  <Bullet_Shell_HighExplosive.label>proyectil altamente explosivo</Bullet_Shell_HighExplosive.label>


  <!-- Incendiary -->

  <Shell_Incendiary.label>proyectil incendiario</Shell_Incendiary.label>
  <Shell_Incendiary.description>Una proyectil lleno de gel inflamable y una pequeña carga explosiva. Provoca incendios cuando se detona. Puede ser disparado desde un mortero o ser instalado como una trampa. Explotan cuando son dañados.</Shell_Incendiary.description>

  <Bullet_Shell_Incendiary.label>proyectil incendiario</Bullet_Shell_Incendiary.label>


  <!-- EMP -->

  <Shell_EMP.label>proyectil PEM</Shell_EMP.label>
  <Shell_EMP.description>Un proyectil lleno de baterías y antenas, para generar un pulso electromagnético cuando se detona. Los pulsos electromagnéticos desactivan temporalmente los circuitos eléctricos. Puede ser disparado desde un mortero o ser instalado como una trampa. Explotan cuando son dañados.</Shell_EMP.description>

  <Bullet_Shell_EMP.label>proyectil PEM</Bullet_Shell_EMP.label>


  <!-- Firefoam -->

  <Shell_Firefoam.label>proyectil de espuma cortafuegos</Shell_Firefoam.label>
  <Shell_Firefoam.description>Un proyectil presurizado lleno de espuma cortafuegos. Puede ser disparado desde un mortero o ser instalado como una trampa. Explotan cuando son dañados.</Shell_Firefoam.description>

  <Bullet_Shell_Firefoam.label>proyectil de espuma cortafuegos</Bullet_Shell_Firefoam.label>


  <!-- Antigrain warhead -->

  <Shell_AntigrainWarhead.label>proyectil de antimateria</Shell_AntigrainWarhead.label>
  <Shell_AntigrainWarhead.description>Una diminuta ojiva ultra-tecnológica usada normalmente por naves espaciales o máquinas de guerra de los mundos brillantes. Accionado por un grano de antimateria, crea una enorme explosión e inicia incendios alrededor del objetivo. Puede ser disparado desde un mortero o ser instalado como una trampa. Explotan cuando son dañados.</Shell_AntigrainWarhead.description>

  <Bullet_Shell_AntigrainWarhead.label>proyectil de antimateria</Bullet_Shell_AntigrainWarhead.label>


</LanguageData>