<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Misc -->

  <Milk.label>leche</Milk.label>
  <Milk.description>Leche de un animal.</Milk.description>

  <InsectJelly.label>jalea de insecto</InsectJelly.label>
  <InsectJelly.description>Jalea almacenada y utilizada como alimento por insectos de gran tamaño. Es suave, rica y da felicidad a quienes la consumen. Debido a sus propiedades biológicas únicas, puede alimentar a casi cualquier criatura y nunca se pudre.</InsectJelly.description>


  <!-- Chicken -->

  <EggChickenUnfertilized.label>huevo de gallina  (sin fert.)</EggChickenUnfertilized.label>
  <EggChickenUnfertilized.description>Huevo de gallina sin fertilizar. Se puede comer crudo, pero está mucho, mucho mejor cocinado.</EggChickenUnfertilized.description>

  <EggChickenFertilized.label>huevo de gallina (fert.)</EggChickenFertilized.label>
  <EggChickenFertilized.description>Huevo de gallina fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar y convertirse en un polluelo de gallina. Se puede comer crudo, pero está mucho mejor cocinado.</EggChickenFertilized.description>


  <!-- Cobra -->

  <EggCobraFertilized.label>huevo de cobra (fert.)</EggCobraFertilized.label>
  <EggCobraFertilized.description>Huevo de cobra fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar y convertirse en una cobra bebé. Se puede comer crudo, pero está mucho mejor cocinado.</EggCobraFertilized.description>


  <!-- Iguana -->

  <EggIguanaFertilized.label>huevo de iguana (fert.)</EggIguanaFertilized.label>
  <EggIguanaFertilized.description>Huevo de iguana fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar y convertirse en una iguana bebé. Se puede comer crudo, pero está mucho mejor cocinado.</EggIguanaFertilized.description>


  <!-- Tortoise -->

  <EggTortoiseFertilized.label>huevo de tortuga (fert.)</EggTortoiseFertilized.label>
  <EggTortoiseFertilized.description>Huevo de tortuga fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar y convertirse en una tortuga bebé. Se puede comer crudo, pero está mucho mejor cocinado.</EggTortoiseFertilized.description>


  <!-- Cassowary -->

  <EggCassowaryFertilized.label>huevo de casuario (fert.)</EggCassowaryFertilized.label>
  <EggCassowaryFertilized.description>Huevo de casuario fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar y convertirse en un polluelo de casuario. Se puede comer crudo, pero está mucho mejor cocinado.</EggCassowaryFertilized.description>


  <!-- Emu -->

  <EggEmuFertilized.label>huevo de emú (fert.)</EggEmuFertilized.label>
  <EggEmuFertilized.description>Huevo de emú fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar y convertirse en un polluelo de emú. Se puede comer crudo, pero está mucho mejor cocinado.</EggEmuFertilized.description>


  <!-- Ostrich -->

  <EggOstrichFertilized.label>huevo de avestruz (fert.)</EggOstrichFertilized.label>
  <EggOstrichFertilized.description>Huevo de avestruz fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar y convertirse en un polluelo de avestruz. Se puede comer crudo, pero está mucho mejor cocinado.</EggOstrichFertilized.description>


  <!-- Turkey -->

  <EggTurkeyFertilized.label>huevo de pavo (fert.)</EggTurkeyFertilized.label>
  <EggTurkeyFertilized.description>Huevo de pavo fertilizado. Si todo va bien, debería eclosionar y convertirse en un polluelo de pavo. Se puede comer crudo, pero está mucho mejor cocinado.</EggTurkeyFertilized.description>


</LanguageData>