<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: archotech arm -->
  <ArchotechArm.label>brazo arqueotécnico</ArchotechArm.label>
  <!-- EN: An artifical arm built by an archotech. It's strong enough to crush a thick hardwood branch in its hand, and precise enough to write a sonnet on a grain of rice. It looks and feels like natural flesh, but it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechArm.description>Un brazo artificial construido por un arqueólogo. Es lo suficientemente fuerte como para aplastar una gruesa rama de madera dura en su mano, y lo suficientemente preciso como para escribir un soneto en un grano de arroz. Parece y se siente como carne natural, pero es más difícil de dañar que el plastiacero. Incluso si se daña, se repara a sí misma con el tiempo. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</ArchotechArm.description>
  
  <!-- EN: archotech eye -->
  <ArchotechEye.label>ojo arqueotécnico</ArchotechEye.label>
  <!-- EN: An artifical eye built by an archotech. It perceives every type of electromagnetic radiation, including radio waves, infrared, light, x-rays, and gamma rays. Its visual acuity is precise enough to read handwriting from twenty meters away. It can emit various wavelengths of radiation like a flashlight, and has an internal subpersona AI which helps highlight useful visual information. Externally, it looks like a natural human eye, except it can change color at will. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechEye.description>Un ojo artificial construido por un arqueólogo. Percibe todo tipo de radiación electromagnética, incluyendo ondas de radio, infrarrojos, luz, rayos X y rayos gamma. Su agudeza visual es lo suficientemente precisa como para leer la escritura a veinte metros de distancia. Puede emitir varias longitudes de onda de radiación como una linterna, y tiene una subpersona AI interna que ayuda a resaltar información visual útil. Externamente, parece un ojo humano natural, excepto que puede cambiar de color a voluntad. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</ArchotechEye.description>
  
  <!-- EN: archotech leg -->
  <ArchotechLeg.label>pierna arqueotécnica</ArchotechLeg.label>
  <!-- EN: An artifical leg built by an archotech. It looks and feels like natural flesh, but a pair of these can move the user as fast as a decent car, and it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechLeg.description>Una pierna artificial construida por un arqueólogo. Parece y se siente como carne natural, pero un par de estos puede mover al usuario tan rápido como un coche decente, y es más difícil de dañar que el plastiacero. Incluso si se daña, se repara a sí misma con el tiempo. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</ArchotechLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic arm -->
  <BionicArm.label>brazo biónico</BionicArm.label>
  <!-- EN: An advanced artificial arm. Silenced mini-servos give great strength, while the biogel nerve-link gives exquisite control. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. It is better than a biological arm in almost every way. -->
  <BionicArm.description>Un brazo artificial avanzado. Los miniservos acolchados proporcionan una gran resistencia, mientras que el enlace nervioso de biogel proporciona un control exquisito. Un sistema de curación de polvo de celosía le permite recuperarse de los daños. Es mejor que un brazo biológico en casi todos los sentidos.</BionicArm.description>
  
  <!-- EN: bionic ear -->
  <BionicEar.label>oído biónico</BionicEar.label>
  <!-- EN: An advanced artificial ear implant. A collection of invisible subdermal microphones capture sound and transmit it to a biogel nerve interface that links directly with the auditory nerve. It's sensitive enough to hear a cat before you see it, can't be damaged by loud noise, and automatically tunes itself to pick out meaningful sounds in noisy environments. -->
  <BionicEar.description>Un oído artificial avanzado. Una colección de micrófonos subdérmicos invisibles captan el sonido y lo transmiten a una interfaz nerviosa de biogel que se conecta directamente con el nervio auditivo. Es lo suficientemente sensible como para escuchar a un gato antes de que usted lo vea, no puede ser dañado por ruidos fuertes, y automáticamente se sintoniza a sí mismo para seleccionar sonidos significativos en ambientes ruidosos.</BionicEar.description>
  
  <!-- EN: bionic eye -->
  <BionicEye.label>ojo biónico</BionicEye.label>
  <!-- EN: An advanced artifical eye. With its biogel nerve-link, internal signal pre-processor, and wide-spectrum sensors, it is better than a biological eye in almost every way. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. -->
  <BionicEye.description>Un ojo artificial avanzado. Con su enlace nervioso de biogel, pre-procesador interno de señal y sensores de amplio espectro, es mejor que un ojo biológico en casi todos los sentidos. Un sistema de curación de polvo de celosía le permite recuperarse de los daños.</BionicEye.description>
  
  <!-- EN: bionic heart -->
  <BionicHeart.label>corazón biónico</BionicHeart.label>
  <!-- EN: An advanced artificial heart. It has synthetic muscle fibers for a realistic heartbeat, plus a high-flow pump for rapid circulation during high stress. It is better than a biological heart in almost every way. -->
  <BionicHeart.description>Un corazón artificial avanzado. Tiene fibras musculares sintéticas para un latido realista del corazón, además de una bomba de alto flujo para una circulación rápida durante el estrés. Es mejor que un corazón biológico en casi todos los sentidos.</BionicHeart.description>
  
  <!-- EN: bionic leg -->
  <BionicLeg.label>pierna biónica</BionicLeg.label>
  <!-- EN: An advanced artificial leg. With its biogel nerve-link, powerful mini-servos, and lattice-dust healing system, it is better than a biological leg in almost every way. -->
  <BionicLeg.description>Una pierna artificial avanzada. Con su enlace nervioso de biogel, miniservos de gran alcance, y el sistema de curación de polvo de celosía, es mejor que una pierna biológica en casi todos los sentidos.</BionicLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic spine -->
  <BionicSpine.label>columna vertebral biónica</BionicSpine.label>
  <!-- EN: An advanced artificial spine. A biogel nerve bundle runs down an articulated plasteel core, surrounded by a lattice-dust healing system. It matches the performance of a biological spine. -->
  <BionicSpine.description>Una columna vertebral artificial avanzada. Un haz de nervios de biogel recorre un núcleo de plasteel articulado, rodeado por un sistema de curación de polvo en celosía. Coincide con el rendimiento de una columna vertebral biológica.</BionicSpine.description>
  
  <!-- EN: bionic stomach -->
  <BionicStomach.label>estómago biónico</BionicStomach.label>
  <!-- EN: An advanced artificial stomach. A set of sensors and chemical synthesizers efficiently digest nearly any energy-bearing foodstuff. An integrated lattice-dust healing system automatically repairs any damage caused by the powerful acids. It is better than a biological stomach in almost every way. -->
  <BionicStomach.description>Un estómago artificial avanzado. Un conjunto de sensores y sintetizadores químicos digieren eficientemente casi todos los alimentos que contienen energía. Un sistema integrado de cicatrización de polvo en forma de rejilla repara automáticamente cualquier daño causado por los poderosos ácidos. Es mejor que un estómago biológico en casi todos los sentidos.</BionicStomach.description>
  
  <!-- EN: cochlear implant -->
  <CochlearImplant.label>implante auditivo</CochlearImplant.label>
  <!-- EN: An implant which replaces normal hearing. An external microphone transmits a sound signal to electrodes wrapped around the inner ear's auditory sensing nerves. The electrodes stimulate the nerves according to the sound, creating a sensation of hearing. It's not as good as a natural ear, but it's a lot better than being deaf. -->
  <CochlearImplant.description>Un implante que reemplaza la audición normal. Un micrófono externo transmite una señal de sonido a los electrodos que rodean los nervios auditivos del oído interno. Los electrodos estimulan los nervios según el sonido, creando una sensación de audición. No es tan bueno como un oído natural, pero es mucho mejor que ser sordo.</CochlearImplant.description>
  
  <!-- EN: heart -->
  <Heart.label>corazón</Heart.label>
  <!-- EN: A biological human heart. Pumps blood around the body. -->
  <Heart.description>Un corazón humano biológico. Bombea sangre alrededor del cuerpo.</Heart.description>
  
  <!-- EN: kidney -->
  <Kidney.label>riñon</Kidney.label>
  <!-- EN: A biological human kidney. Filters and removes waste products from the blood. -->
  <Kidney.description>Un riñón humano biológico. Filtra y elimina los productos de desecho de la sangre.</Kidney.description>
  
  <!-- EN: liver -->
  <Liver.label>hígado</Liver.label>
  <!-- EN: A biological human liver. Plays an important role in metabolism. -->
  <Liver.description>Un hígado humano biológico. Desempeña un importante papel en el metabolismo.</Liver.description>
  
  <!-- EN: lung -->
  <Lung.label>pulmón</Lung.label>
  <!-- EN: A biological human lung. A pair of these form the core of the human respiratory system. -->
  <Lung.description>Un pulmón humano biológico. Parte esencial del sistema respiratorio.</Lung.description>
  
  <!-- EN: power claw -->
  <PowerClaw.label>garra hidráulica</PowerClaw.label>
  <!-- EN: A combat-oriented hand replacement consisting of a mechanical hand with a vicious claw on each finger. It is vicious in combat, and its powerful mini-servos can crush a skull like a natural hand crushes an egg. The blades can be retracted, making it as useful as a biological hand for non-combat tasks. -->
  <PowerClaw.description>Un reemplazo de mano orientado al combate que consiste en una mano mecánica con una tenaza afilada en cada dedo. Es despiadada en combate, y sus potentes mini-servos pueden aplastar un cráneo como una mano natural aplasta un huevo. Las cuchillas se pueden retraer, lo que las hace tan útiles como una mano biológica para tareas que no son de combate.</PowerClaw.description>
  
  <!-- EN: prosthetic arm -->
  <SimpleProstheticArm.label>brazo protésico</SimpleProstheticArm.label>
  <!-- EN: An arm prosthesis. While it lacks a neural interface, its complex arrangement of internal joints allows it to mimic natural movement quite convincingly. Still, it is inferior to a real arm. -->
  <SimpleProstheticArm.description>Una prótesis de brazo. Aunque carece de una interfaz neuronal, su compleja disposición de las articulaciones internas le permite imitar el movimiento natural de forma bastante convincente. Aún así, es inferior a un brazo real.</SimpleProstheticArm.description>
  
  <!-- EN: prosthetic heart -->
  <SimpleProstheticHeart.label>corazón protésico</SimpleProstheticHeart.label>
  <!-- EN: A heart prosthesis. It contains an electric motor that pumps blood smoothly around the body. Users often report feeling tired, but it's better than the alternative. -->
  <SimpleProstheticHeart.description>Una prótesis cardíaca. Contiene un motor eléctrico que bombea sangre suavemente alrededor del cuerpo. Los usuarios a menudo informan que se sienten cansados, pero es mejor que la alternativa.</SimpleProstheticHeart.description>
  
  <!-- EN: prosthetic leg -->
  <SimpleProstheticLeg.label>pierna protésica</SimpleProstheticLeg.label>
  <!-- EN: A leg prosthesis. While it lacks a neural interface, its complex arrangement of internal joints allows it to mimic natural movement quite convincingly. Still, it is inferior to a real leg. -->
  <SimpleProstheticLeg.description>Una prótesis de pierna. Aunque carece de una interfaz neutra, su compleja disposición de las articulaciones internas le permite imitar el movimiento natural de forma bastante convincente. Aún así, es inferior a una pierna real.</SimpleProstheticLeg.description>
  
</LanguageData>