<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Pure stuffs: Basics -->

  <Silver.label>plata</Silver.label>
  <Silver.description>Este metal se utiliza principalmente como moneda corriente. También se puede utilizar para hacer decoraciones llamativas.</Silver.description>
  <Silver.stuffProps.stuffAdjective>plata</Silver.stuffProps.stuffAdjective>

  <Gold.label>oro</Gold.label>
  <Gold.description>El metal más seductor de todos. Millones de personas han muerto tratando de saciar la sed humana por el oro. Este metal blando es poco útil por sí solo, pero es sorprendentemente bello y muy raro.</Gold.description>
  <Gold.stuffProps.stuffAdjective>oro</Gold.stuffProps.stuffAdjective>

  <Steel.label>acero</Steel.label>
  <Steel.description>Una alineación de metálica de hierro y carbono usada para construir estructuras, herramientas y armas.</Steel.description>
  <Steel.stuffProps.stuffAdjective>acero</Steel.stuffProps.stuffAdjective>

  <Plasteel.label>plastiacero</Plasteel.label>
  <Plasteel.description>Material estructural de tecnología avanzada. El plastiacero es extremadamente fuerte debido a su estructura molecular única.</Plasteel.description>
  <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>plastiacero</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoodLog.label>madera</WoodLog.label>
  <WoodLog.description>Madera de árboles u otras plantas fibrosas. Útil para la construcción de estructuras, armas e incluso prótesis sencillas. Un palo de madera se puede utilizar como arma en un aprieto.</WoodLog.description>
  <WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>madera</WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

  <Uranium.label>uranio</Uranium.label>
  <Uranium.description>Un metal extremadamente duro y denso. Aunque es mejor conocido por su uso en reactores nucleares, sus propiedades físicas también lo hacen excelente en algunas aplicaciones como la fabricación de herramientas, armas o armaduras.</Uranium.description>
  <Uranium.stuffProps.stuffAdjective>uranio</Uranium.stuffProps.stuffAdjective>

  <Jade.label>jade</Jade.label>
  <Jade.description>Una piedra dura y verde. Debido a su belleza y rareza, el jade se utiliza a menudo para adornos y decoraciones. Su dureza y densidad también lo convierten en un buen material para armas contundentes.</Jade.description>
  <Jade.stuffProps.stuffAdjective>jade</Jade.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Pure stuffs: Fabric, leather, etc -->

  <Cloth.label>tela</Cloth.label>
  <Cloth.description>Tela tejida con fibras orgánicas.</Cloth.description>
  <Cloth.stuffProps.stuffAdjective>tela</Cloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <Synthread.label>hilo sintético</Synthread.label>
  <Synthread.description>Tejido sintético de tecnología espacial diseñado para la confección de ropa ordinaria. Es suave, ligero, fuerte y aísla bien.</Synthread.description>
  <Synthread.stuffProps.stuffAdjective>hilo sintético</Synthread.stuffProps.stuffAdjective>

  <DevilstrandCloth.label>hilodiablo</DevilstrandCloth.label>
  <DevilstrandCloth.description>Tejido formado a partir de microfibras extraídas de los hongos productores de seda hilodiablo. Muy resistente, pero aísla menos que la tela.</DevilstrandCloth.description>
  <DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>hilodiablo</DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <Hyperweave.label>hipertejido</Hyperweave.label>
  <Hyperweave.description>Nanofibras de alta tecnología tejidas en láminas. Es algo pesado, pero increíblemente difícil de romper. Los secretos de su producción sólo son conocidos por las culturas más avanzadas de los mundos brillantes.</Hyperweave.description>
  <Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>hipertejido</Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Wool -->

  <WoolMegasloth.label>lana de megaperezoso</WoolMegasloth.label>
  <WoolMegasloth.description>Aunque algo gruesa, las largas fibras de la lana de megaperezoso la hacen muy fuerte. Es muy calurosa.</WoolMegasloth.description>
  <WoolMegasloth.stuffProps.stuffAdjective>lana de megaperezoso</WoolMegasloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolMuffalo.label>lana de múfalo</WoolMuffalo.label>
  <WoolMuffalo.description>Suave, ligera y proporciona muy buen aislamiento. La ropa de lana puede mantener el cuerpo caliente incluso en condiciones extremas.</WoolMuffalo.description>
  <WoolMuffalo.stuffProps.stuffAdjective>lana de múfalo</WoolMuffalo.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolCamel.label>pelo de camello</WoolCamel.label>
  <WoolCamel.description>La ropa de pelo de camello es usualmente usada por los viajeros del desierto para protegerlos del calor. Proporciona un excelente aislamiento debido a sus propiedades termostáticas.</WoolCamel.description>
  <WoolCamel.stuffProps.stuffAdjective>pelo de camello</WoolCamel.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolAlpaca.label>lana de alpaca</WoolAlpaca.label>
  <WoolAlpaca.description>La lana increíblemente suave de una alpaca. Es muy cálida.</WoolAlpaca.description>
  <WoolAlpaca.stuffProps.stuffAdjective>lana de alpaca</WoolAlpaca.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>