<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- AI persona core -->

  <AIPersonaCore.label>núcleo de IA</AIPersonaCore.label>
  <AIPersonaCore.description>Un núcleo de ordenador hiper-avanzado que alberga una inteligencia artificial sobrehumana. En su estado aislado, el núcleo está inactivo. Instalado en una estructura de soporte adecuada puede convertirse en una mente con un poder aterrador.</AIPersonaCore.description>


  <!-- Mech serum -->

  <MechSerumNeurotrainer.label>nanosuero de neuroentrenamiento</MechSerumNeurotrainer.label>
  <MechSerumNeurotrainer.description>Una gran dosis de nanorobots diseñados para mejorar una habilidad específica. La dosis se administra a través de la órbita del ojo. Una vez liberados en el cerebro, los nanorobots mejoran rápidamente las habilidades del sujeto en un área específica, transformando su propio cuerpo tejido neuronal según sea necesario. Un solo uso.</MechSerumNeurotrainer.description>
  <MechSerumNeurotrainer.comps.1.useLabel>Usar nanosuero de neuroentrenamiento para aprender {0}</MechSerumNeurotrainer.comps.1.useLabel>

  <MechSerumHealer.label>nanosuero de curación</MechSerumHealer.label>
  <MechSerumHealer.description>Una gran dosis de nanorobots diseñados para curar los problemas de salud. Los nanorobots tratarán de curar la peor condición de salud que afecte al individuo. Funciona incluso con condiciones de salud que de otra manera serían incurables. Los nanorobots pueden transformarse a sí mismos en materia orgánica, formando nuevos miembros u órganos según sea necesario. Un solo uso.</MechSerumHealer.description>
  <MechSerumHealer.comps.1.useLabel>Usar nanosuero de curación</MechSerumHealer.comps.1.useLabel>

  <MechSerumResurrector.label>nanosuero de resurrección</MechSerumResurrector.label>
  <MechSerumResurrector.description>Una gran dosis de nanorobots diseñados para resucitar a los muertos. Cuando los nanorobots son administrados a un cadáver poco tiempo después de su muerte, éstos reparan los tejidos dañados y devuelven el cuerpo a la vida. No siempre tienen éxito, a veces el resucitado vuelve con daño cerebral, ceguera o psicosis progresiva. Los resultados mejoran cuanto más pronto se administren los nanorobots. Un solo uso.</MechSerumResurrector.description>
  <MechSerumResurrector.comps.1.useLabel>Usar nanosuero de resurrección</MechSerumResurrector.comps.1.useLabel>


  <!-- Technology helper persona -->

  <TechprofSubpersonaCore.label>núcleo de IA de enseñanza tecnológica</TechprofSubpersonaCore.label>
  <TechprofSubpersonaCore.description>Un pequeño núcleo de IA de bajo nivel. Alberga una IA especializada en la enseñanza de tecnología. Cuando se utiliza, la IA le enseña una tecnología que desconoce, al instante y de forma gratuita. Solo se puede utilizar una vez.</TechprofSubpersonaCore.description>
  <TechprofSubpersonaCore.comps.1.useLabel>Usar núcleo de IA de enseñanza tecnológica</TechprofSubpersonaCore.comps.1.useLabel>


  <!-- Thrumbo horn -->

  <ThrumboHorn.label>cuerno de thrumbo</ThrumboHorn.label>
  <ThrumboHorn.description>El cuerno de un thrumbo. Es afilado como una navaja, muy resistente y no tiene precio en la mayoría de los mercados. Es un verdadero trofeo.</ThrumboHorn.description>
  <ThrumboHorn.tools.0.label>punta</ThrumboHorn.tools.0.label>
  <ThrumboHorn.tools.1.label>base</ThrumboHorn.tools.1.label>


  <!-- Elephant tusk -->

  <ElephantTusk.label>colmillo de elefante</ElephantTusk.label>
  <ElephantTusk.description>Un colmillo de elefante. Muy duradero y valioso. Mortal, pero algo difícil de manejar como arma.</ElephantTusk.description>
  <ElephantTusk.tools.0.label>punta</ElephantTusk.tools.0.label>
  <ElephantTusk.tools.1.label>base</ElephantTusk.tools.1.label>


</LanguageData>