<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Medicine -->

  <MedicineHerbal.label>medicina herbaria</MedicineHerbal.label>
  <MedicineHerbal.description>Un conjunto de plantas medicinales típicamente extraídas de la planta raíz sanadora. Menos potente que las medicinas industriales, pero mucho mejor que nada.</MedicineHerbal.description>

  <MedicineIndustrial.label>medicina</MedicineIndustrial.label>
  <MedicineIndustrial.description>Un botiquín con equipo médico de la era industrial. Contiene medicamentos básicos, herramientas para suturar y colocar los huesos, dispositivos de diagnóstico, varias gasas y líquidos desinfectantes.</MedicineIndustrial.description>

  <MedicineUltratech.label>medicina ultra-tecnológica</MedicineUltratech.label>
  <MedicineUltratech.description>Un botiquín con suministros médicos ultra-tecnológicos, probablemente fabricados en un lejano mundo brillante. Contiene fármacos polimórficos avanzados, nanorobots que mejoran el diagnóstico y la cicatrización, un mini escáner y herramientas para múltiples usos.</MedicineUltratech.description>


  <!-- ComponentIndustrial -->

  <ComponentIndustrial.label>componentes</ComponentIndustrial.label>
  <ComponentIndustrial.description>Diversos engranajes, condensadores, placas de circuitos, tubos, ruedas, sensores, cables, chips, procesadores y otras piezas electrónicas e industriales. Necesarios para el ensamblaje de máquinas o componentes electrónicos complejos.</ComponentIndustrial.description>

  <ComponentSpacer.label>componentes avanzados</ComponentSpacer.label>
  <ComponentSpacer.description>Equipo electrónico de alta calidad, miniaturizado y reforzado para las aplicaciones más exigentes.</ComponentSpacer.description>


  <!-- Neutroamine -->

  <Neutroamine.label>neutroamina</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Un precursor químico sintético. Aunque es inútil por sí sola, muchos medicamentos requieren neutroamina como ingrediente.</Neutroamine.description>


  <!-- Chemfuel -->

  <Chemfuel.label>combustible químico</Chemfuel.label>
  <Chemfuel.description>Compuesto químico líquido volátil. Se utiliza para alimentar cohetes y otras máquinas.</Chemfuel.description>


</LanguageData>