<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- natural -->

  <Heart.label>corazón</Heart.label>
  <Heart.description>Un corazón humano. Bombea sangre alrededor del cuerpo.</Heart.description>

  <Lung.label>pulmón</Lung.label>
  <Lung.description>Un pulmón humano. Un par de estos forman el núcleo del sistema respiratorio humano.</Lung.description>

  <Kidney.label>riñón</Kidney.label>
  <Kidney.description>Un riñón humano. Filtra y elimina los productos de desecho de la sangre.</Kidney.description>

  <Liver.label>hígado</Liver.label>
  <Liver.description>Un hígado humano. Juega un papel importante en el metabolismo.</Liver.description>


  <!-- simple prosthetics (industrial tech) -->

  <SimpleProstheticLeg.label>pierna protésica</SimpleProstheticLeg.label>
  <SimpleProstheticLeg.description>Una pierna protésica. Aunque carece de una interfaz neutral, la compleja distribución de las articulaciones internas le permite imitar el movimiento natural de forma convincente. Sin embargo, es inferior a una pierna real.</SimpleProstheticLeg.description>

  <SimpleProstheticArm.label>brazo protésico</SimpleProstheticArm.label>
  <SimpleProstheticArm.description>Un brazo protésico. Aunque carece de una interfaz neutral, la compleja distribución de las articulaciones internas le permite imitar el movimiento natural de forma convincente. Sin embargo, es inferior a una pierna real.</SimpleProstheticArm.description>

  <SimpleProstheticHeart.label>corazón protésico</SimpleProstheticHeart.label>
  <SimpleProstheticHeart.description>Un corazón protésico. Contiene un motor eléctrico que bombea sangre alrededor del cuerpo. Los usuarios a menudo informan que se sienten cansados, pero es mejor que nada.</SimpleProstheticHeart.description>

  <CochlearImplant.label>implante coclear</CochlearImplant.label>
  <CochlearImplant.description>El implante coclear es un audífono que convierte el sonido en señales eléctricas y las transmite directamente al nervio auditivo. No es tan bueno como un oído biológico, pero es mejor que estar sordo.</CochlearImplant.description>


  <!-- bionics (spacer tech) -->

  <BionicEye.label>ojo biónico</BionicEye.label>
  <BionicEye.description>Un ojo artificial avanzado. Con su enlace nervioso de biogel, su pre-procesador interno de señales y sus sensores de amplio espectro, es mejor que un ojo biológico en casi todos los sentidos. El sistema de curación de malla regenerativa le permite recuperarse de los daños sufridos.</BionicEye.description>

  <BionicArm.label>brazo biónico</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Un brazo artificial avanzado. Los miniservos silenciados proporcionan una gran resistencia, mientras que el enlace nervioso de biogel proporciona un control exquisito. El sistema de curación de malla regenerativa le permite recuperarse de los daños sufridos. Es mejor que un brazo biológico en casi todos los sentidos.</BionicArm.description>

  <BionicLeg.label>pierna biónica</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>Una pierna artificial avanzada. Con su enlace nervioso de biogel, sus potentes miniservos y su sistema de curación de malla regenerativa, es mejor que una pierna biológica en casi todos los sentidos.</BionicLeg.description>

  <BionicSpine.label>columna vertebral biónica</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Una columna vertebral artificial avanzada. Consiste en un conjunto de nervios de biogel que recorren el núcleo de una estructura articulada de plastiacero, que a su vez está rodeada por un sistema de curación de malla regenerativa. Iguala el rendimiento de una columna vertebral biológica.</BionicSpine.description>

  <BionicHeart.label>corazón biónico</BionicHeart.label>
  <BionicHeart.description>Un corazón artificial avanzado. Tiene fibras musculares sintéticas para conseguir un ritmo cardíaco realista, además de una bomba de gran caudal para una circulación rápida en situaciones de mucho estrés. Es mejor que un corazón biológico en casi todos los sentidos.</BionicHeart.description>

  <BionicStomach.label>estómago biónico</BionicStomach.label>
  <BionicStomach.description>Un estómago artificial avanzado. Un conjunto de sensores y sintetizadores químicos digieren eficientemente cualquier alimento que contenga energía. Un sistema de curación de malla regenerativa repara automáticamente cualquier daño causado por los poderosos ácidos gástricos. Es mejor que un estómago biológico en casi todos los sentidos.</BionicStomach.description>

  <BionicEar.label>oído biónico</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>Un oído artificial avanzado. Un grupo de micrófonos altamente sensibles situados bajo la piel reciben y procesan una amplia banda de frecuencias sonoras que van desde el infrasonido hasta ultrasonido, estas frecuencias sonoras se transmiten directamente al nervio auditivo a través de una conexión de biogel. Con esto puedes escuchar a un gato antes de que lo veas. Los ruidos fuertes no pueden dañarlo y puedes filtrar partes interesantes de conversaciones en lugares llenos de personas. Es superior a un oído biológico en todos los sentidos.</BionicEar.description>


  <!-- bionic non-makeable -->

  <PowerClaw.label>garra hidráulica</PowerClaw.label>
  <PowerClaw.description>Un reemplazo para la mano orientado al combate que consiste en tres cuchillas letales colocadas en forma de garra. Es brutal en combate y sus potentes miniservos pueden aplastar un cráneo igual que una mano biológica aplasta un huevo. Las cuchillas se pueden retraer, haciendo que la garra hidráulica sea casi tan útil como una mano biológica para las tareas que no implican el combate.</PowerClaw.description>


  <!-- archotech -->

  <ArchotechEye.label>ojo archotech</ArchotechEye.label>
  <ArchotechEye.description>Un ojo artificial construido por un archotech. Percibe todos los tipos de radiación electromagnética, incluyendo ondas de radio, infrarrojos, rayos X y rayos gamma. Su agudeza visual es lo suficientemente precisa como para leer un manuscrito a veinte metros de distancia. Puede emitir una gran variedad de longitudes de onda de radiación y tiene una IA interna que ayuda a resaltar información visual útil. Externamente, parece un ojo humano biológico, excepto porque puede cambiar de color según se desee. Su funcionamiento interno es un misterio para las mentes humanas.</ArchotechEye.description>

  <ArchotechArm.label>brazo archotech</ArchotechArm.label>
  <ArchotechArm.description>Un brazo artificial construido por un archotech. Es lo suficientemente fuerte como para aplastar un grueso tronco de madera con la mano y lo suficientemente preciso como para escribir un soneto en un grano de arroz. Tiene el aspecto y el tacto de la carne natural, pero es más resistente a los daños que el plastiacero. Incluso si se daña, se repara a sí mismo con el tiempo. Su funcionamiento interno es un misterio para las mentes humanas.</ArchotechArm.description>

  <ArchotechLeg.label>pierna archotech</ArchotechLeg.label>
  <ArchotechLeg.description>Una pierna artificial construida por un archotech. Tiene el aspecto y el tacto de la carne natural, pero un par de estas piernas hacen que el usuario se mueva tan rápido como un buen coche y es más resistente a los daños que el plastiacero. Incluso si se daña, se repara a sí misma con el tiempo. Su funcionamiento interno es un misterio para las mentes humanas.</ArchotechLeg.description>


</LanguageData>