<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Food crops -->

  <Plant_Rice.label>arroz</Plant_Rice.label>
  <Plant_Rice.description>Un cultivo de crecimiento rápido que produce pequeños granos comestibles. Su gran aporte nutricional y facilidad de cultivo lo han convertido en el núcleo económico de muchas grandes civilizaciones. Aunque el arroz crece rápidamente, es sensible a la fertilidad del suelo y no se adapta bien a suelos pobres.</Plant_Rice.description>

  <Plant_Potato.label>patata</Plant_Potato.label>
  <Plant_Potato.description>Un tubérculo muy nutritivo. Las patatas crecen bien incluso en suelos algo pobres, y forman una deliciosa y crujiente capa exterior cuando se fríen en aceite.</Plant_Potato.description>

  <Plant_Corn.label>maíz</Plant_Corn.label>
  <Plant_Corn.description>Una gran planta de grano que produce mazorcas con deliciosas semillas amarillas. Se necesita un tiempo relativamente largo para que crezcan, pero produce mucha comida y tarda mucho tiempo en estropearse.</Plant_Corn.description>

  <Plant_Strawberry.label>fresas</Plant_Strawberry.label>
  <Plant_Strawberry.description>Un arbusto bajo que produce frágiles pero deliciosas fresas. Aunque no aporta tantas calorías como otros cultivos, las fresas son deliciosas incluso crudas.</Plant_Strawberry.description>

  <Plant_Haygrass.label>pasto forrajero</Plant_Haygrass.label>
  <Plant_Haygrass.description>Mezcla de hierbas ricas en nutrientes que producen grandes cantidades de forraje. El forraje es comestible para los animales, pero no para los humanos.</Plant_Haygrass.description>


  <!-- Production crops -->

  <Plant_Cotton.label>algodón</Plant_Cotton.label>
  <Plant_Cotton.description>Un cultivo de tamaño medio que produce una fina fibra vegetal utilizada para hacer telas.</Plant_Cotton.description>

  <Plant_Devilstrand.label>hilodiablo</Plant_Devilstrand.label>
  <Plant_Devilstrand.description>Este frágil hongo fue diseñado genéticamente para producir una seda que es difícil de rasgar y suave al tacto. Aunque el hongo tarda mucho tiempo en crecer, sólo las telas exóticas de ultra tecnología superan a las fibras de hilodiablo.\n\nAlgunos dicen que se llama hilodiablo por su color rojo, otros piensan que debe su nombre a la codicia que inspira en la gente.</Plant_Devilstrand.description>

  <Plant_Healroot.label>raíz sanadora</Plant_Healroot.label>
  <Plant_Healroot.description>Una planta de crecimiento lento que produce hierbas medicinales cuando se recolecta. Sembrar y recolectar raíz sanadora es una tarea que requiere mucho trabajo debido a sus delicados brotes.\n\nLa raíz sanadora fue cultivada selectivamente durante siglos por los colonos. En ocasiones también es llamada "mano de curandero" por las tribus, apodo que se debe a sus cinco virtudes medicinales principales.kname it owes to its five major medicinal virtues.</Plant_Healroot.description>


  <!-- Drug crops -->

  <Plant_Hops.label>lúpulo</Plant_Hops.label>
  <Plant_Hops.description>Una florida planta que produce lúpulo, un ingrediente esencial en la cerveza.</Plant_Hops.description>

  <Plant_Smokeleaf.label>hierba de fumar</Plant_Smokeleaf.label>
  <Plant_Smokeleaf.description>Un cultivo frondoso cultivado por los efectos psicoactivos que producen las sustancias químicas que contienen sus hojas. Las hojas de la hierba de fumar pueden ser preparadas en las zonas de artesanía. La hierba de fumar hace que el usuario se sienta relajado, pero reduce la motivación y puede ser adictiva.</Plant_Smokeleaf.description>

  <Plant_Psychoid.label>planta psicoide</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Una planta frondosa que genera un compuesto químico llamado psicoide. Originalmente evolucionó como un mecanismo de defensa para protegerse de los animales herbívoros al provocarles hiperestimulación y náuseas, la droga psicoide puede ser extraída y refinada de varias formas para uso recreativo. Es adictiva.</Plant_Psychoid.description>


</LanguageData>