<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Chicken.label>gallina</Chicken.label>
  <Chicken.description>El ave más tradicional de la granja, la gallina es criada por sus huevos y carne. Crece muy rápidamente y pone huevos muy a menudo.</Chicken.description>
  <Chicken.tools.0.label>garras</Chicken.tools.0.label>
  <Chicken.tools.2.label>cabeza</Chicken.tools.2.label>
  <Chicken_Meat.label>carne de gallina</Chicken_Meat.label>
  <Chicken_Meat.description>La carne cruda de una gallina.</Chicken_Meat.description>
  <Chicken_Corpse.label>cadáver de gallina</Chicken_Corpse.label>
  <Chicken_Corpse.description>El cuerpo sin vida de una gallina.</Chicken_Corpse.description>

  <Pig.label>cerdo</Pig.label>
  <Pig.description>El cerdo fue uno de los primeros animales domesticados por el hombre. Es comúnmente criado para carne y cuero, y es fácil de alimentar debido a su dieta omnívora. Aunque los cerdos son egoístas por naturaleza, pueden ser entrenados para realizar tareas complejas.</Pig.description>
  <Pig.tools.1.label>cabeza</Pig.tools.1.label>
  <Pig_Meat.label>carne porcina</Pig_Meat.label>
  <Pig_Meat.description>Carne cruda porcina.</Pig_Meat.description>
  <Pig_Corpse.label>cadáver de cerdo</Pig_Corpse.label>
  <Pig_Corpse.description>El cuerpo sin vida de un cerdo.</Pig_Corpse.description>

  <Cow.label>vaca</Cow.label>
  <Cow.description>Un ungulado de gran tamaño que ha sido domesticado, las vacas han sido criadas durante milenios para producir grandes cantidades de leche, carne y cuero. Son criaturas extremadamente mansas y nunca intentan atacar, no importa cuántas veces se les haga daño. La mayoría de ellas están tan adaptadas a la vida agrícola que no podrían sobrevivir en la naturaleza por sí solas.</Cow.description>
  <Cow.tools.1.label>cabeza</Cow.tools.1.label>
  <Cow_Meat.label>carne de vacuno</Cow_Meat.label>
  <Cow_Meat.description>Carne cruda de vacuno</Cow_Meat.description>
  <Cow_Corpse.label>cadáver de vaca</Cow_Corpse.label>
  <Cow_Corpse.description>El cuerpo sin vida de una vaca.</Cow_Corpse.description>

  <Alpaca.label>alpaca</Alpaca.label>
  <Alpaca.description>Un ungulado de tamaño medio estrechamente relacionado con la llama, la alpaca es a menudo criada por su lana especialmente suave. Las alpacas han sido utilizadas como animales de carga desde la antigüedad, ya que transportaban mercancías por los escarpados senderos de las montañas en la antigua América del Sur.</Alpaca.description>
  <Alpaca.tools.0.label>pezuña izquierda</Alpaca.tools.0.label>
  <Alpaca.tools.1.label>pezuña derecha</Alpaca.tools.1.label>
  <Alpaca.tools.3.label>cabeza</Alpaca.tools.3.label>
  <Alpaca_Meat.label>carne de alpaca</Alpaca_Meat.label>
  <Alpaca_Meat.description>La carne cruda de una alpaca.</Alpaca_Meat.description>
  <Alpaca_Corpse.label>cadáver de alpaca</Alpaca_Corpse.label>
  <Alpaca_Corpse.description>El cuerpo sin vida de una alpaca.</Alpaca_Corpse.description>


</LanguageData>