<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Elephant.label>elefante</Elephant.label>
  <Elephant.description>El animal terrestre sin modificar más grande. Pueden usar sus colmillos como herramientas para mover objetos, o como armas mortales. Los valiosos colmillos de un elefante muerto pueden ser recuperados al despiezarlo.\n\nSon criaturas inteligentes con relaciones sociales complejas. Los elefantes pueden ser utilizados como animales de carga o entrenados para llevar a cabo tareas muy complejas. Viven mucho tiempo, y se sabe que recuerdan eventos y relaciones que se remontan décadas atrás..</Elephant.description>
  <Elephant.tools.0.label>colmillo</Elephant.tools.0.label>
  <Elephant.tools.1.label>pata izquierda</Elephant.tools.1.label>
  <Elephant.tools.2.label>pata derecha</Elephant.tools.2.label>
  <Elephant.tools.3.label>cabeza</Elephant.tools.3.label>
  <Elephant_Meat.label>carne de elefante</Elephant_Meat.label>
  <Elephant_Meat.description>La carne cruda de un elefante.</Elephant_Meat.description>
  <Elephant_Corpse.label>cadáver de elefante</Elephant_Corpse.label>
  <Elephant_Corpse.description>El cuerpo sin vida de un elefante.</Elephant_Corpse.description>

  <Megasloth.label>megaperezoso</Megasloth.label>
  <Megasloth.description>Gigantescos herbívoros solitarios. Se extinguió hace mucho tiempo después de ser exterminados por los nativos del continente americano en la Tierra, el megaperezoso fue traído de vuelta usando clonación avanzada y gestación artificial. Su piel gruesa es excepcionalmente fuerte y sus propiedades aislantes la convierten en un cuero excelente para la confección de prendas destinadas a la protección contra el frío.</Megasloth.description>
  <Megasloth.tools.0.label>garra izquierda</Megasloth.tools.0.label>
  <Megasloth.tools.1.label>garra derecha</Megasloth.tools.1.label>
  <Megasloth.tools.3.label>cabeza</Megasloth.tools.3.label>
  <Megasloth_Meat.label>carne de megaperezoso</Megasloth_Meat.label>
  <Megasloth_Meat.description>La carne cruda de un megaperezoso.</Megasloth_Meat.description>
  <Megasloth_Corpse.label>cadáver de megaperezoso</Megasloth_Corpse.label>
  <Megasloth_Corpse.description>El cuerpo sin vida de un megaperezoso.</Megasloth_Corpse.description>

  <Thrumbo.label>thrumbo</Thrumbo.label>
  <Thrumbo.description>Una criatura gigantesca de origen desconocido. El thrumbo es manso por naturaleza, pero extremadamente peligroso cuando se enfurece. Su largo cuero es excepcionalmente bello y valioso, y su cuerno afilado como una navaja es muy valioso en la mayoría de los mercados. Las leyendas dicen que un viejo thrumbo es la criatura más sabia del universo.</Thrumbo.description>
  <Thrumbo.tools.0.label>cuerno</Thrumbo.tools.0.label>
  <Thrumbo.tools.2.label>pata izquierda</Thrumbo.tools.2.label>
  <Thrumbo.tools.3.label>pata derecha</Thrumbo.tools.3.label>
  <Thrumbo.tools.4.label>cabeza</Thrumbo.tools.4.label>
  <Thrumbo_Meat.label>carne de thrumbo</Thrumbo_Meat.label>
  <Thrumbo_Meat.description>La carne cruda de un thrumbo.</Thrumbo_Meat.description>
  <Thrumbo_Corpse.label>cadáver de thrumbo</Thrumbo_Corpse.label>
  <Thrumbo_Corpse.description>El cuerpo sin vida de un thrumbo.</Thrumbo_Corpse.description>


</LanguageData>