<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <OrbitalTargeterBombardment.label>marcador de bombardeo orbital</OrbitalTargeterBombardment.label>
  <OrbitalTargeterBombardment.description>Una antigua unidad de marcación para un sistema de bombardeo orbital. Esta unidad designa un objetivo y transmite las coordenadas a una red de satélites, que bombardean la zona del objetivo con impactadores cinéticos. Esta unidad ha sido reprogramada para aceptar usuarios no autorizados, pero una vez usada, la red detectará la incursión y cortará el enlace permanentemente.</OrbitalTargeterBombardment.description>

  <OrbitalTargeterPowerBeam.label>marcador de rayo de energía orbital</OrbitalTargeterPowerBeam.label>
  <OrbitalTargeterPowerBeam.description>Una antigua unidad de marcación para una red de satélites de recolección de energía. Una vez marcado el objetivo, orienta los antiguos satélites para comenzar a transmitir energía a través de una columna gigantesca de energía electromagnética. Esta energía se puede recolectar con total seguridad en una gran antena parabólica de absorción. Puesto que no tienes una antena parabólica de absorción, apuntarás a los enemigos, en cuyo momento la columna de energía convertirá el área en un infierno de miles de grados. Esto durará hasta que los satélites detecten que el objetivo no es seguro, se apaguen y desactiven permanentemente el marcador.</OrbitalTargeterPowerBeam.description>

  <TornadoGenerator.label>generador de tornados</TornadoGenerator.label>
  <TornadoGenerator.description>Una antigua unidad de control para una red de satélites de control meteorológico. Este dispositivo tenía ciertas medidas de seguridad que fueron eludidas. Es capaz de causar una perturbación masiva de la corriente de aire que generará un tornado en el lugar elegido. La red meteorológica detectará esta intrusión no autorizada y bloqueará el dispositivo después de su uso, pero el tornado se quedará hasta que gaste toda su energía.</TornadoGenerator.description>


</LanguageData>