<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- 기본 옷 재배속도+5% 요리속도 +5% -->

  <RK_ApronSkirt.label>Saia avental Ratkin</RK_ApronSkirt.label>
  <RK_ApronSkirt.description>Um vestido simples com avental.</RK_ApronSkirt.description>

  <!-- 여름드레스 더위저항 +7 -->

  <RK_SummerDress.label>Vestido de verão Ratkin</RK_SummerDress.label>
  <RK_SummerDress.description>Um vestido branco de verão, bem ventilado para manter o corpo fresco no tempo quente.</RK_SummerDress.description>

  <!-- 여름모자 더위저항 +5 -->

  <RK_StrawHat.label>Chapéu de palha Ratkin</RK_StrawHat.label>
  <RK_StrawHat.description>Um chapéu de palha feito de feno, que oferece proteção contra a luz solar.</RK_StrawHat.description>

  <!-- 머플러 추위저항 +4 -->

  <RK_Muffler.label>Silenciador Ratkin</RK_Muffler.label>
  <RK_Muffler.description>Um cachecol grosso que atenua a perda de peso corporal através do pescoço. Útil ao atravessar desertos inóspitos.</RK_Muffler.description>

  <!-- 가디건 추위저항 +6 -->

  <RK_Cardigan.label>Cardigan Ratkin</RK_Cardigan.label>
  <RK_Cardigan.description>Um cardigã que pode ser usado como uma camada adicional sobre roupas existentes, para proteger o usuário do frio.</RK_Cardigan.description>

  <!-- 털모자 추위저항 +5 -->

  <RK_WoolenHat.label>Chapéu de lã Ratkin</RK_WoolenHat.label>
  <RK_WoolenHat.description>Um gorro de lã tricotado para manter a cabeça aquecida no tempo frio.</RK_WoolenHat.description>
  <RK_CrossBack.label>Ratkin cruza costas</RK_CrossBack.label>
  <RK_CrossBack.description>Uma bolsa simples feita enrolando um grande pedaço de pano e amarrando-o diagonalmente nas costas, permitindo que o usuário carregue um pouco mais de bagagem.</RK_CrossBack.description>

  <!-- 가방  운반용량 +20 -->

  <RK_Backpack.label>Mochila Ratkin</RK_Backpack.label>
  <RK_Backpack.description>Abolsa com um par de alças que ficam penduradas nas costas do usuário, permitindo que ele carregue bagagem adicional.</RK_Backpack.description>

  <!-- 작업복  재단 속도 +10% 요리속도 +5% 재배속도 5% 언스킬드속도 +5% 동물수집속도 +5% -->

  <RK_WorkerWear.label>Traje de trabalhador Ratkin</RK_WorkerWear.label>
  <RK_WorkerWear.description>Um vestido com um avental grande, prático para usar no trabalho do dia a dia.</RK_WorkerWear.description>

  <!-- 작업모  식중독 예방 +5% 동물채집량 +5% -->

  <RK_Coif.label>Touca Ratkin</RK_Coif.label>
  <RK_Coif.description>Um boné justo usado durante o trabalho. Evita que o cabelo caia sobre o rosto.</RK_Coif.description>

  <!-- 연구가운 연구 속도 +10% 수술속도 +5% 치료속도 +5% 약조리속도 +5% 제약속도 +5% -->

  <RK_ResearchGown.label>Vestido de pesquisa Ratkin</RK_ResearchGown.label>
  <RK_ResearchGown.description>Um vestido usado para trabalho de pesquisa em laboratório. Não atrai poeira e faz o usuário parecer inteligente.</RK_ResearchGown.description>

  <!-- 공돌이 수술 성공률 +5% 치료품질 +5% -->

  <RK_ResearchGlasses.label>Óculos Ratkin</RK_ResearchGlasses.label>
  <RK_ResearchGlasses.description>Um par de óculos de grau necessário para conduzir projetos de pesquisa Ratkin de alto nível. Ajuda a corrigir a visão inerentemente ruim dos Ratkins - assim como os faz parecer um pouco mais inteligentes.</RK_ResearchGlasses.description>

  <!-- 탐험복 이동속도 +0.2 더위저항 +10 스탤스효과 +7% 조련확률 +5% 훈련확률 +5% 근접회피 +5% -->

  <RK_ExplorerWear.label>Traje de explorador Ratkin</RK_ExplorerWear.label>
  <RK_ExplorerWear.description>Um conjunto de roupas resistentes e confortáveis usadas ao explorar áreas remotas, permitindo que o usuário se mova com mais facilidade e silêncio.</RK_ExplorerWear.description>

  <!-- 탐험모 이동속도+0.1 더위저항 +10 스탤스효과 +3% -->

  <RK_ExplorerHat.label>Chapéu de explorador Ratkin</RK_ExplorerHat.label>
  <RK_ExplorerHat.description>Um capacete leve coberto de tecido com o padrão dos capacetes de medula humana, que oferece proteção contra a luz solar.</RK_ExplorerHat.description>

  <!-- 쉐프복 요리속도 +15% 해체속도 +5% -->

  <RK_ChefSuit.label>Traje de chef Ratkin</RK_ChefSuit.label>
  <RK_ChefSuit.description>Um conjunto de jaqueta trespassada branca, calças e avental, que protege o usuário de respingos de líquidos ferventes na cozinha. Aumenta a velocidade de cozimento do usuário.</RK_ChefSuit.description>

  <!-- 쉐프모자 식중독예방 +12% -->

  <RK_ChefHat.label>Chapéu de chef Ratkin</RK_ChefHat.label>
  <RK_ChefHat.description>Um chapéu branco alto, redondo, plissado e engomado usado por chefs, que evita que os cabelos caiam na comida que está sendo cozida..</RK_ChefHat.description>

  <!-- 정원복 수확속도 +15% 수확량 +5% 근접정확도 +5% 근접회피 +10% 이동속도 +0.1 -->

  <RK_GaurdenUniform.label>Uniforme Ratkin Guardenerm</RK_GaurdenUniform.label>
  <RK_GaurdenUniform.description>O uniforme padrão dos Guardeners, uma ordem de elite de Ratkins devotada a cuidar dos jardins do Reino Ratkin e defendê-los dos inimigos. Somente os melhores Ratkins podem assumir essa grande responsabilidade e, portanto, têm o privilégio de usar essa roupa.</RK_GaurdenUniform.description>

  <!-- 겨울외투 사회적영향력 5% 추위저항 +35 -->

  <RK_WinterRobe.label>Túnica de inverno Ratkin</RK_WinterRobe.label>
  <RK_WinterRobe.description>Uma túnica grossa forrada de pele, ideal para Ratkins trabalhando ao ar livre na tundra e regiões polares.</RK_WinterRobe.description>

  <!-- 군용가방 +30 내구도 +20 -->

  <RK_OutdoorBackpack.label>Mochila Ratkin para atividades ao ar livre</RK_OutdoorBackpack.label>
  <RK_OutdoorBackpack.description>Uma bolsa resistente com um par de alças de ombro que ficam penduradas nas costas do usuário, permitindo que ele carregue mais bagagem em expedições longas.</RK_OutdoorBackpack.description>

  <!-- 제복 사회적영향력 +5% 근접회피찬스 5% 정신임계점 +5% 고통임계점 +10% 날카로움방어 좋은수준 -->

  <RK_OrderUniform.label>Uniforme da ordem Ratkin</RK_OrderUniform.label>
  <RK_OrderUniform.description>Um uniforme de combate robusto e reforçado usado pela infantaria Ratkin. Faz o usuário parecer mais imponente, aumenta o moral e melhora a resistência à dor.</RK_OrderUniform.description>

  <RK_OrderUniformB.label>Uniforme da ordem Ratkinm</RK_OrderUniformB.label>
  <RK_OrderUniformB.description>Um uniforme de combate robusto e reforçado usado pela infantaria Ratkin. Faz o usuário parecer mais imponente, aumenta o moral e melhora a resistência à dor.</RK_OrderUniformB.description>

  <!-- 방탄모자 조준속도 +10% 사격정확도 +5% 날카로움방어 좋은수준 -->

  <RK_BulletProofHelmet.label>Capacete militar Ratkin</RK_BulletProofHelmet.label>
  <RK_BulletProofHelmet.description>Um capacete de metal simples com óculos usado pela infantaria Ratkin. Reduz o medo do usuário e melhora sua mira.</RK_BulletProofHelmet.description>

  <!-- 플랫칼라코트 사회적영향력 +10% 협상 +10% -->

  <RK_FlatColorCoat.label>Casaco simples Ratkin</RK_FlatColorCoat.label>
  <RK_FlatColorCoat.description>Um vestido elegante de cor única, confortável de usar e melhora a posição social.</RK_FlatColorCoat.description>

  <!-- 프릴원피스 거래가격개선 +10% 협상 +10% -->

  <RK_FrillOnepiece.label>Vestido de uma peça com babados Ratkin</RK_FrillOnepiece.label>
  <RK_FrillOnepiece.description>Um vestido fofo de uma peça com bainhas franzidas, popular entre as mulheres Ratkin de classe alta.</RK_FrillOnepiece.description>

  <!-- 코사주 사회적 영향력 10% -->

  <RK_HairCorsage.label>Corpete de cabelo Ratkin</RK_HairCorsage.label>
  <RK_HairCorsage.description>Um corpete de cabelo em forma de rosa, cuja elegância fortalece cada palavra dita por quem o usa.</RK_HairCorsage.description>

  <!-- 리본 거래가격 개선 +10% -->

  <RK_RibbonHairBand.label>Faixa de cabelo de fita Ratkin</RK_RibbonHairBand.label>
  <RK_RibbonHairBand.description>Uma pequena e bonita fita usada no cabelo. Sua fofura fará você querer dar mais doces a quem a usa - e melhores acordos comerciais.</RK_RibbonHairBand.description>

  <!-- 수녀복 사회적영향력 +10% 치료속도 +10% -->

  <RK_SistersDerss.label>Hábito da irmã Ratkin</RK_SistersDerss.label>
  <RK_SistersDerss.description>Um hábito recatado usado pelas irmãs Ratkin, com uma abertura lateral para facilitar os movimentos. Ideal para administrar ritos religiosos e cuidar dos doentes.</RK_SistersDerss.description>

  <!-- 수녀모자 치료품질 +10% -->

  <RK_SistersVeil.label>Véu Ratkin</RK_SistersVeil.label>
  <RK_SistersVeil.description>Um véu recatado usado pelas irmãs Ratkin. Evita que o cabelo caia sobre o rosto.</RK_SistersVeil.description>

  <!-- 랫킨 귀 헤어밴드 사회적영향력 +5% -->

  <RK_EarCostume.label>Traje de orelha Ratkin</RK_EarCostume.label>
  <RK_EarCostume.description>Um par de orelhas falsas usadas como fantasia para imitar os fofos Ratkins, mas que parecerão desagradáveis se usadas por humanoides (maiores).</RK_EarCostume.description>

  <!-- 도둑질 보따리 +50 내구도 +20 -->

  <RK_Sack.label>Saco Ratkin</RK_Sack.label>
  <RK_Sack.description>Um saco de pano simples que pode guardar muitos itens. Popular entre ladrões Ratkin.</RK_Sack.description>

  <!-- 특수 부대 복장 -->

  <RK_BattleSuit.label>Traje de batalha Ratkin</RK_BattleSuit.label>
  <RK_BattleSuit.description>Um traje de batalha fortemente acolchoado e reforçado usado por comandos Ratkin, adequado para combate em climas extremos.</RK_BattleSuit.description>

  <RK_BattleSuitB.label>Traje de batalha Ratkint</RK_BattleSuitB.label>
  <RK_BattleSuitB.description>Um traje de batalha fortemente acolchoado e reforçado usado por comandos Ratkin, adequado para combate em climas extremos.</RK_BattleSuitB.description>

  <!-- 가스마스크 -->

  <RK_Mask.label>Capacete mascarado Ratkin</RK_Mask.label>
  <RK_Mask.description>Um capacete com uma máscara de gás usado por comandos Ratkin, permitindo que o usuário sobreviva por longos períodos de tempo em ambientes tóxicos.</RK_Mask.description>

  <RK_MaskB.label>Capacete mascarado Ratkin</RK_MaskB.label>
  <RK_MaskB.description>Um capacete com uma máscara de gás usado por comandos Ratkin, permitindo que o usuário sobreviva por longos períodos de tempo em ambientes tóxicos.</RK_MaskB.description>

  <!-- 특공 머리띠 -->

  <RK_HeadBand.label>Faixa de cabeça Ratkin</RK_HeadBand.label>
  <RK_HeadBand.description>Uma faixa de cabeça vermelha simples. Cuidado com Ratkins usando isso - pois eles são tropas suicidas destemidas e fanáticas.</RK_HeadBand.description>

  <!-- 판금 갑옷 높은 날카로움, 둔탁함 방어력, 느려짐 -->

  <RK_Plate.label>Armadura de placas Ratkin</RK_Plate.label>
  <RK_Plate.description>Um conjunto de armadura de placas medievais dimensionadas para Ratkins. Placas de metal sólidas sobrepostas oferecem proteção aumentada para seu portador.</RK_Plate.description>

  <!-- 판금 투구 높은 날카로움, 둔탁함 방어력, 느려짐 -->

  <RK_PlateHelmA.label>Capacete de placas Ratkin A</RK_PlateHelmA.label>
  <RK_PlateHelmA.description>Um capacete de placa medieval. Esta variante tem uma viseira grelhada giratória, oferecendo visibilidade sem comprometer a proteção.</RK_PlateHelmA.description>

  <!-- 투구 -->

  <RK_PlateHelmB.label>Capacete de placa Ratkin B</RK_PlateHelmB.label>
  <RK_PlateHelmB.description>Um capacete de placa medieval. Esta variante tem uma viseira grelhada giratória, oferecendo visibilidade sem comprometer a proteção.</RK_PlateHelmB.description>

  <RK_PlateHelmC.label>Capacete de placa Ratkin C</RK_PlateHelmC.label>
  <RK_PlateHelmC.description>Um capacete de placa medieval. Esta variante é um design de cano de uma peça, com uma abertura em forma de cruz teutônica para visão e ventilação.</RK_PlateHelmC.description>

  <!-- 목제 방패 -->

  <RK_WoodenShield.label>Escudo de madeira Ratkin</RK_WoodenShield.label>
  <RK_WoodenShield.description>Um escudo redondo de madeira projetado para defender contra ataques pela frente. Sua chance de deflexão é baseada em seu material e na habilidade corpo a corpo do portador.</RK_WoodenShield.description>

  <!-- 철제 방패 -->

  <RK_HeavyShield.label>Escudo pesado Ratkin</RK_HeavyShield.label>
  <RK_HeavyShield.description>Um escudo de metal pesado projetado para defender contra ataques pela frente. Sua chance de deflexão é baseada em seu material e na habilidade corpo a corpo do portador.</RK_HeavyShield.description>

  <!-- 산타외투 -->

  <RK_SantaRobe.label>Túnica de Papai Noel Ratkin</RK_SantaRobe.label>
  <RK_SantaRobe.description>Uma túnica festiva de inverno usada pelo Papai Noel Ratkin.</RK_SantaRobe.description>

  <!-- 산타 모자 추위저항 +5 -->

  <RK_SantaHat.label>Chapéu de Papai Noel Ratkin</RK_SantaHat.label>
  <RK_SantaHat.description>Um chapéu festivo de inverno forrado de pele usado pelo Papai Noel Ratkin.</RK_SantaHat.description>

  <!-- 산타 보따리 +50 내구도 +20 -->

  <RK_SantaSack.label>Saco de Papai Noel Ratkin</RK_SantaSack.label>
  <RK_SantaSack.description>Um grande saco de pano, cheio de muitos presentes.</RK_SantaSack.description>

  <!-- 드랍 외투 -->

  <RK_WhiteCoat.label>Jaleco branco Ratkin</RK_WhiteCoat.label>
  <RK_WhiteCoat.description>Um casaco branco puro forrado de pele, feito sob medida com o melhor tecido, usado pelos Ratkins da classe alta.</RK_WhiteCoat.description>

  <!-- 로열 외투 -->

  <RK_RoyalRobe.label>Robe real Ratkine</RK_RoyalRobe.label>
  <RK_RoyalRobe.description>Um longo manto esvoaçante bordado com complexos desenhos decorativos. Extremamente impraticável, seu principal propósito é marcar o usuário como um membro da nobreza ou realeza.</RK_RoyalRobe.description>

  <!-- 왕관 -->

  <RK_RoyalCrown.label>Corvo real Ratkinn</RK_RoyalCrown.label>
  <RK_RoyalCrown.description>Uma grande coroa de metal com um design elaborado. Usada por nobres Ratkin de alto escalão e realeza como um símbolo de autoridade.</RK_RoyalCrown.description>

</LanguageData>
