<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<AboutMod.label>Проект для Rimworld: Hardcore SK</AboutMod.label>
	<AboutMod.description>Основное внимание уделено в области повышения реализма, повышенной сложности геймплея, увеличении продолжительности игрового процесса в десятки раз и последующей реиграбельности. 

Мы с уверенностью можем сказать, то что вы ощущали в обычном Rimworld, смело умножайте на 10. 

У нас Вас ждут: 
- качественный и полный перевод на русский язык как стандартной игры, так и всего проекта в целом; 
- масса модификаций, улучшающих и усложняющих игровой процесс во всех аспектах; 
- новые сценарии и рассказчики, возможность тонко настраивать параметры стартовых колонистов и стартовый набор снаряжения; 
- новые события в игре, в том числе приход Терминатора-защитника и наступление Тьмы; 
- возможность тонкой настройки приоритетов занятий для колонистов, новая система менеджмента; 
- множество нового оружия и боеприпасов, одежды, защитных и осадных турелей и управляемых установок; 
- новые расы людей, роботов , зомби и порождений тьмы, новые виды животных; 
- измененная и многократно расширенная система производства, новые цепочки создания предметов (как создаваемых, так и добываемых); 
- множество новых видов ресурсов (от досок до антиматерии), добывающих установок, станков для переработки и крафта; 
- множество новых построек, мебели, видов покрытия, осветительных приборов (в т.ч. неоновые), обогревателей и кондиционеров (с возможностью создания системы воздуховодов), защитных сооружений; 
- контейнеры для складирования большого количества ресурсов на малой площади, нано-склады с ретранстляторами, самостоятельно телепортирующие и упорядочивающие ресурсы по заданной схеме; 
- возможность крафта и покупки служебных роботов для уборки, переноса предметов и готовки пищи; 
- расширенная пищевая система, от жареного мяса до супов и кондитерских изделий, новые виды выращиваемых растений и приспособлений для этого; 
- расширенная и проработанная медицина, от лечения шрамов до установки протезов, от примитивных, до кибернетических; 
- торговый транспондер, позволяющий вызывать торговые корабли, тем самым значительно увеличивая эффективность торговли; 
- сотни новых исследований с удобным деревом, для изучения всего этого, открывающих великое множество возможностей - от агрономии и биохимии до производства осадного оружия и термоядерных реакторов; 
- новые текстуры для практически всех существующих объектов; 

И ещё масса всего, что поможет Вам окунаться в незабываемый и полный внезапных поворотов сюжета мир RimWorld'a! 
Вы хотели боль и страдания? 

Hardcore SK взорвёт вам мозг! Но.. вам это понравится! 
У нас есть, чем Вас удивить.</AboutMod.description>

</LanguageData>
