<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Misc -->

  <AndroidRepairKit.label>Эра андроидов</AndroidRepairKit.label>
  <AndroidRepairKit.description>Открывает эру андроидов. Позволяет производить детали для ремонта поврежденных дроидов. Не удается исправить недостающие части тела. Также позволяет колонистам производить ремонтные комплекты для ремонта.</AndroidRepairKit.description>

  <ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.label>портативный топливный генератор на этаноле</ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.label>
  <ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.description>Позволяет колонистам производить переносные генераторы на этаноле для дроидов и андроидов. Позволяет им путешествовать за пределами колонии.</ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.description>

  <ChJAndroidDroidBatteries.label>батареи дроидов</ChJAndroidDroidBatteries.label>
  <ChJAndroidDroidBatteries.description>Позволяет колонистам производить переносные батареи, которые могут быть использованы во время путешествий или в чрезвычайных ситуациях.</ChJAndroidDroidBatteries.description>


  <!-- Pawn Crafters -->

  <ChJDroidPrinter.label>Принтер дроидов</ChJDroidPrinter.label>
  <ChJDroidPrinter.description>Позволяет создавать фабрики дроидов, которые при поставке стали и компонентов будут производить немых, хрупких, но практичных роботизированных слуг. Чего им не хватает в будущих перспективах карьеры, они компенсируют своей легкостью производства и заменяемостью.</ChJDroidPrinter.description>

  <ChJBattleDroid.label>Принтер боевых дроидов</ChJBattleDroid.label>
  <ChJBattleDroid.description>Позволяет создавать боевых дроидов. Они хорошо защищены и могут использовать практически любое вооружение, но не могут выполнять какую-либо работу, кроме переноски.</ChJBattleDroid.description>

  <ChJAndroidPrinter.label>Принтер андроидов</ChJAndroidPrinter.label>
  <ChJAndroidPrinter.description>Позволяет создавать андроид-принтеры. Конечное решение проблемы нехватки рабочей силы.</ChJAndroidPrinter.description>

  <!-- Upgrades -->

  <ChJAndroidUpgrade_Hub.label>стандартные обновления андроидов</ChJAndroidUpgrade_Hub.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Hub.description>Позволяет модернизировать тело ваших андроидов на моменте их печати, чтобы улучшить их параметры.</ChJAndroidUpgrade_Hub.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Physique.label>модуль физ. подготовки</ChJAndroidUpgrade_Physique.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Physique.description>Разблокирует секреты для совершенствования физической подготовки ваших андроидов. Сделайте их сильнее, быстрее и лучше!</ChJAndroidUpgrade_Physique.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Skin.label>модуль оболочки</ChJAndroidUpgrade_Skin.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Skin.description>Разблокирует секреты совершенствования синтетической кожи ваших андроидов. Улучшает долговечность ваших андроидов. Совместим с другими модулями.</ChJAndroidUpgrade_Skin.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Utility.label>служебный модуль</ChJAndroidUpgrade_Utility.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Utility.description>Разблокирует секреты для улучшения ваших андроиды всеми возможными способами - от установки ванометрической ячейки, отключающей роботу необходимость в пище и энергии до более мирских инструментов.</ChJAndroidUpgrade_Utility.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Proficency.label>модуль эффективности</ChJAndroidUpgrade_Proficency.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Proficency.description>Разблокирует секреты для улучшения скорости и эффективности в работе андроидов.</ChJAndroidUpgrade_Proficency.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Archotech.label>модуль архотех</ChJAndroidUpgrade_Archotech.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Archotech.description>Разблокирует окончательное обновление для андроидов. Возможность полной интеграции AI Archotech формы Persona Core в свой синтетический фрейм. Не зашли ли мы слишком далеко..?</ChJAndroidUpgrade_Archotech.description>


</LanguageData>