<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  
	<AIPawnBaseResearch.label>Mobile KI</AIPawnBaseResearch.label>
	<AIPawnBaseResearch.description>Erforscht die Voraussetzungen, um eine mobile künstliche Intelligenz erstellen zu können. Diese Einheit kann dich und deine Kolonie unterstützen.</AIPawnBaseResearch.description>
	<AIPawnBaseResearch.descriptionDiscovered>Du kannst jetzt eine mobile künstliche Intelligenz herstellen, die ein paar wenige Fähigkeiten beherrscht. Fortschrittlichere Funktionen müssen erst noch erforscht werden. 
Hinweis: Eine einmal hergestellte Künstliche Intelligenz kann nicht aufgerüstet werden, da sie einen Eingriff in ihr Programm nicht zulassen wird.</AIPawnBaseResearch.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchConstruction.label>KI: Konstruktion</AIPawnAdvResearchConstruction.label>
	<AIPawnAdvResearchConstruction.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz Gebäude errichten kann.</AIPawnAdvResearchConstruction.description>
	<AIPawnAdvResearchConstruction.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit, dich bei benötigten Bauaufträgen zu unterstützen.</AIPawnAdvResearchConstruction.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchMining.label>KI: Abbauen</AIPawnAdvResearchMining.label>
	<AIPawnAdvResearchMining.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz Erz abbauen kann.</AIPawnAdvResearchMining.description>
	<AIPawnAdvResearchMining.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit, dich bei benötigten Minen arbeiten zu unterstützen.</AIPawnAdvResearchMining.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchCombat.label>KI: Kampftaktiken</AIPawnAdvResearchCombat.label>
	<AIPawnAdvResearchCombat.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz kämpfen kann.</AIPawnAdvResearchCombat.description>
	<AIPawnAdvResearchCombat.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit, dich im Kampf zu unterstützen.</AIPawnAdvResearchCombat.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchCooking.label>KI: Kochen</AIPawnAdvResearchCooking.label>
	<AIPawnAdvResearchCooking.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz kochen kann.</AIPawnAdvResearchCooking.description>
	<AIPawnAdvResearchCooking.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit für dich zu kochen.</AIPawnAdvResearchCooking.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchCaring.label>KI: Führsorge</AIPawnAdvResearchCaring.label>
	<AIPawnAdvResearchCaring.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz ein Arzt sein kann.</AIPawnAdvResearchCaring.description>
	<AIPawnAdvResearchCaring.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit, deine Kolonisten ärztlich zu versorgen.</AIPawnAdvResearchCaring.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchCrafting.label>KI: Herstellung</AIPawnAdvResearchCrafting.label>
	<AIPawnAdvResearchCrafting.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz etwas herstellen kann.</AIPawnAdvResearchCrafting.description>
	<AIPawnAdvResearchCrafting.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit, benötigte Materialien herzustellen.</AIPawnAdvResearchCrafting.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchIntellectual.label>KI: Forschung</AIPawnAdvResearchIntellectual.label>
	<AIPawnAdvResearchIntellectual.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz selber forschen kann.</AIPawnAdvResearchIntellectual.description>
	<AIPawnAdvResearchIntellectual.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit, unbekanntes zu erforschen.</AIPawnAdvResearchIntellectual.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchAnimals.label>KI: Tiere</AIPawnAdvResearchAnimals.label>
	<AIPawnAdvResearchAnimals.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz mit Tieren umgehen kann.</AIPawnAdvResearchAnimals.description>
	<AIPawnAdvResearchAnimals.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit, mit Tieren umzugehen.</AIPawnAdvResearchAnimals.descriptionDiscovered>
	
	<AIPawnAdvResearchSocial.label>KI: Sozial</AIPawnAdvResearchSocial.label>
	<AIPawnAdvResearchSocial.description>Erforscht einen neuen Programmteil, so dass eine künstliche Intelligenz mit Menschen umgehen kann.</AIPawnAdvResearchSocial.description>
	<AIPawnAdvResearchSocial.descriptionDiscovered>Die nächste Generation deiner mobilen AIs hat die Fähigkeit, je nach Umstand richtig mit Menschen umzugehen.</AIPawnAdvResearchSocial.descriptionDiscovered>
	
	
	
</LanguageData>