<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Confident.label>Уверенность в себе</Confident.label>
  <Confident.description>У уверенного человека высокая самоуверенность и чувство собственного достоинства.</Confident.description>

  <Experimental.label>Экспериментатор</Experimental.label>
  <Experimental.description>Кто-то из экспериментаторов, вероятно все попробует однажды, насладится сюрпризами и станет более опытным.</Experimental.description>

  <Intelligent.label>Умный</Intelligent.label>
  <Intelligent.description>Разумный человек обладает массой необдуманных мыслей.</Intelligent.description>

  <Extroverted.label>Экстравертированный</Extroverted.label>
  <Extroverted.description>Экстравертированные люди любят выходить наружу, чувствовать вещи и быть активными.</Extroverted.description>

  <Emotional.label>Эмоциональный</Emotional.label>
  <Emotional.description>У кого-то эмоционального есть сильная способность чувствовать эмоции.</Emotional.description>

  <Independent.label>Независимый</Independent.label>
  <Independent.description>Независимый человек совершенно счастлив сам по себе и не полагается на других.</Independent.description>

  <Aggressive.label>Агрессивный</Aggressive.label>
  <Aggressive.description>Агрессивный человек прямолинейный, тупой и обычно воинственный, когда не получает того, чего хочет.</Aggressive.description>

  <Adventurous.label>Предприимчивый</Adventurous.label>
  <Adventurous.description>Кто-то, кто авантюрист, чувствует себя более удовлетворенным, когда получает новые вещи, расширяет свои горизонты и находят новые места.</Adventurous.description>

  <DrugFriendly.label>Друзья наркоманы</DrugFriendly.label>
  <DrugFriendly.description>Друг наркоман не видит ничего плохого в наркотиках и не прилагает никаких усилий, чтобы избежать их.</DrugFriendly.description>

  <Spontaneous.label>Спонтанный</Spontaneous.label>
  <Spontaneous.description>Спонтанный человек имеет тенденцию быть импульсивным и удивлять других.</Spontaneous.description>

  <Rational.label>Рациональный</Rational.label>
  <Rational.description>Чем разумнее кто-то, тем он больше способен думать о вещах с фактической, объективной точки зрения.</Rational.description>

  <Logical.label>Логический</Logical.label>
  <Logical.description>Логический человек способен отлично связывать причины и следствия, и прогнозировать последующие действия.</Logical.description>

  <Creative.label>Творческий</Creative.label>
  <Creative.description>Творческие люди могут представить вещи в ярких деталях, независимо от того, существует она или нет.</Creative.description>

  <Passionate.label>Страстный</Passionate.label>
  <Passionate.description>Люди, которые страстны, очень ответственно относятся к вещам и склонны выражать решительность.</Passionate.description>

  <Nostalgic.label>Ностальгический</Nostalgic.label>
  <Nostalgic.description>Кто-то ностальгический имеет очень прочную связь с их прошлым и тем, что вызывает эти воспоминания.</Nostalgic.description>

  <Empathetic.label>Чуткий</Empathetic.label>
  <Empathetic.description>Чуткий человек способен поставить себя на место других и понять их чувства.</Empathetic.description>

  <Competitive.label>Конкурентоспособный</Competitive.label>
  <Competitive.description>Для конкурентного человека недостаточно того, что он преуспевает, другие должны потерпеть неудачу.</Competitive.description>

  <Polite.label>Любезный</Polite.label>
  <Polite.description>Вежливый человек хорошо воспитан и прилагает усилия, чтобы не оскорбить других людей.</Polite.description>

  <Cool.label>Клёвый</Cool.label>
  <Cool.description>Кто-то, кто крут, резок, уникален и интересен, как правило люди любят их больше.</Cool.description>

  <Romantic.label>Романтик</Romantic.label>
  <Romantic.description>Кто-то романтик и любит долгосрочные, многозначащие отношения, приверженность и интимные жесты.</Romantic.description>

  <Thoughtful.label>Вдумчивый</Thoughtful.label>
  <Thoughtful.description>Задумчивые люди являются интроспективными и критичными, склонны планировать вперед.</Thoughtful.description>

  <Geeky.label>Ботаник</Geeky.label>
  <Geeky.description>Тот, кто придирчивый, интеллектуальный эксцентричный и часто социально неудобный.</Geeky.description>

  <Cultured.label>Образованный</Cultured.label>
  <Cultured.description>Культурный человек, что начитанный хорошо образованный и утонченный.</Cultured.description>

  <Organized.label>Организованный</Organized.label>
  <Organized.description>Организованный человек держит все в чистоте, порядке и минималистичности.</Organized.description>

  <Naive.label>Наивный</Naive.label>
  <Naive.description>Кто-то наивный неопытный, бесхитростный и невинный.</Naive.description>

  <Upbeat.label>Оживленный</Upbeat.label>
  <Upbeat.description>Оживленные люди счастливы, с ними тепло и приятно быть рядом.</Upbeat.description>

  <Outspoken.label>Откровенный</Outspoken.label>
  <Outspoken.description>У откровенного человека есть много сильных мнений и он не стесняется ими делиться.</Outspoken.description>

  <Ambitious.label>Амбициозный</Ambitious.label>
  <Ambitious.description>Кто-то амбициозный ставит перед собой большие, трудные цели и хочет добиться успеха.</Ambitious.description>

  <LaidBack.label>Вальяжный</LaidBack.label>
  <LaidBack.description>Вальяжные люди не очень напряженно относятся к вещам и как правило, не беспокоятся.</LaidBack.description>

  <Pure.label>Чистый</Pure.label>
  <Pure.description>Люди, которые чисты, стараются быть целомудренными, традиционными и полезными.</Pure.description>

  <Moralistic.label>Моралистический</Moralistic.label>
  <Moralistic.description>Кто-то моралистический придерживается традиционных идей морали.</Moralistic.description>

  <Trusting.label>Доверчивый</Trusting.label>
  <Trusting.description>Кто-то, кто доверяет, склонен принимать людей в свой мир и видеть добро в людях.</Trusting.description>

  <Judgmental.label>Поверхностный</Judgmental.label>
  <Judgmental.description>Поверхностный человек имеет тенденцию формировать свое мнение о людях быстро и поверхностно, и больше зависит от действий других.</Judgmental.description>

  <Friendly.label>Дружелюбный</Friendly.label>
  <Friendly.description>Кто-то дружелюбный, добрый терпеливый и приглашающий поговорить.</Friendly.description>

  <Optimistic.label>Оптимистичный</Optimistic.label>
  <Optimistic.description>Тот, кто оптимистично смотрит на яркую сторону жизни.</Optimistic.description>

  <Compassionate.label>Сострадательный</Compassionate.label>
  <Compassionate.description>Сострадательные люди обеспокоены борьбой других людей и пытаются помочь им.</Compassionate.description>

  <Generous.label>Великодушный</Generous.label>
  <Generous.description>Щедрые люди меньше заботятся о вещах и с большей вероятностью отдают их другим.</Generous.description>


</LanguageData>