<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tier 1: pre-electricity -->

  <Pemmican.label>Concentrado pemmican</Pemmican.label>
  <Pemmican.description>Posibilita elaborar concentrado pemmican, es una mezcla de carne conservada y de comida de plantas que no va mal durante mucho tiempo. Ideal para viajar.</Pemmican.description>

  <PassiveCooler.label>Refrigerador pasivo</PassiveCooler.label>
  <PassiveCooler.description>El refrigerador pasivo, tiene una manera de enfriar los espacios interiores sin necesidad de utilizar la electricidad.</PassiveCooler.description>

  <Devilstrand.label>Hilodiablo</Devilstrand.label>
  <Devilstrand.description>Permite a los colonos sembrar las setas hilodiablo, un hongo de lento crecimiento del que se puede cosechar una valiosa fibra textil.</Devilstrand.description>

  <Brewing.label>Fermentación de cerveza</Brewing.label>
  <Brewing.description>Te permite construir una mesa de trabajo para convertir el lúpulo en deliciosa cerveza.</Brewing.description>

  <CarpetMaking.label>Elaboración de alfombras</CarpetMaking.label>
  <CarpetMaking.description>Permite a los colonos elaborar alfombras para aumentar la calidad del ambiente en la colonia.</CarpetMaking.description>

  <Smithing.label>Herrería</Smithing.label>
  <Smithing.description>La construcion de forjas, para manufacturar herramientas y armas.</Smithing.description>

  <Stonecutting.label>Cantería</Stonecutting.label>
  <Stonecutting.description>La construcción de mesas de canteros, te permitirá convertir trozos de piedra en bloques de piedra que podrán ser usados en la construcción.</Stonecutting.description>

  <ComplexClothing.label>Ropa compleja</ComplexClothing.label>
  <ComplexClothing.description>Coser prendas complicadas como pantalones, mantas y sombreros de vaqueros.</ComplexClothing.description>

  <DrugProduction.label>Producción de drogas</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Los fundamentos de la preparación de la droga y la síntesis. Permite la creación del laboratorio de drogas. Se requiere investigación adicional para hacer drogas específicas.</DrugProduction.description>

  <Electricity.label>Electricidad</Electricity.label>
  <Electricity.description>Se podrá generar y utilizar la electricidad para cocinar y otras tareas simples.</Electricity.description>


</LanguageData>