<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tier 4: Hi-tech research bench with multi-analyzer -->

  <GroundPenetratingScanner.label>Escaner de penetración terrestre</GroundPenetratingScanner.label>
  <GroundPenetratingScanner.description>Te permite construir los escáneres de penetración terrestre que pueden detectar recursos que se pueden detectar bajo las profundidades de la superficie.</GroundPenetratingScanner.description>

  <DeepDrilling.label>Taladro de perforación</DeepDrilling.label>
  <DeepDrilling.description>Te permite construir el taladro de perforación para la extracción de los recursos profundos. Necesitaras un escáner de penetración terrestre para encontrar los recursos.</DeepDrilling.description>

  <VitalsMonitor.label>Monitor de signos vitales</VitalsMonitor.label>
  <VitalsMonitor.description>Permite a los colonos construir monitores de signos vitales que incrementan la calidad del tratamiento a los pacientes si se ponen junto a una cama hospitalaria.</VitalsMonitor.description>

  <ComponentAssembly.label>Ensamblado de componentes</ComponentAssembly.label>
  <ComponentAssembly.description>Permite construir la mesa de ensamblado de componentes, donde los colonos pueden hacer componentes a partir de materias primas.</ComponentAssembly.description>

  <MultibarrelWeapons.label>Armas multibarril</MultibarrelWeapons.label>
  <MultibarrelWeapons.description>Te permite construir miniarmas.</MultibarrelWeapons.description>

  <Cryptosleep.label>Sarcófago de criptosueño</Cryptosleep.label>
  <Cryptosleep.description>Permite a los colonos construir sarcófagos de criptosueño. Estos mantienen en un estado de animación suspendida a los seres vivos que se encuentran en su interior.</Cryptosleep.description>

  <PoweredArmor.label>Servoarmadura</PoweredArmor.label>
  <PoweredArmor.description>Neuro-memetica robótica y tecnologías tejidas de avanzado plastiacero permiten construir servoarmaduras y sus respectivos cascos.</PoweredArmor.description>

  <ShieldBelt.label>shield belt</ShieldBelt.label>
  <ShieldBelt.description>Momentum-repulsion field technology allows you to build shield belts, which block ranged attacks coming in or going out.</ShieldBelt.description>

  <ChargedShot.label>Disparo de cargas</ChargedShot.label>
  <ChargedShot.description>Te permite entender los secretos de las municiones de cargas de energía. Te permite construir rifles de carga.</ChargedShot.description>


</LanguageData>