<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <Outlander.label>ciudad fronteriza</Outlander.label>
    <Outlander.description>Estas personas han vivido aquí durante décadas o siglos y han perdido la mayor parte de la tecnología que les trajo a este mundo. Por lo general trabajan con herramientas mecánicas sencillas y se defienden con armas de pólvora avanzadas.\n\nEstos se ocupan de los asuntos prácticos del comercio, la confianza y la supervivencia.</Outlander.description>
    <Outlander.pawnsPlural>Fronterizos</Outlander.pawnsPlural>
    <Outlander.leaderTitle>Alcalde</Outlander.leaderTitle>
    
    <Tribe.label>tribu indígena</Tribe.label>
    <Tribe.description>Estas personas han estado en este lugar durante mucho tiempo. Quizás sus antepasados se estrellaron aquí hace miles de años o puede que consiguieran sobrevivir a un cataclismo que acabó con una civilización tecnológica en este planeta. Fuese como fuese, los indígenas son nómadas que viven de la tierra usando técnicas y armas primitivas.\n\nAlgunas tribus son más agresivas que otras; algunas están dispuestas al comercio y a la diplomacia, incluso con gentes tan extrañas como nosotros. El trabajo en equipo o el reclutamiento serán muy complicados debido a la enorme brecha lingüística y sociotecnológica entre los indígenas y nosotros.\n\nA pesar de su aparente inferioridad tecnológica, los tribales pueden ser peligrosos enemigos o valiosos amigos gracias a su destreza en tácticas de guerra primitiva, sus números y su resistencia.</Tribe.description>
    <Tribe.pawnsPlural>tribu</Tribe.pawnsPlural>
    <Tribe.leaderTitle>Jefe</Tribe.leaderTitle>
    
    <Pirate.label>banda de piratas</Pirate.label>
    <Pirate.description>Una pandilla de bandidos.\n\nLos piratas no siembran, no construyen y rara vez comercian. Se enriquecen generalmente saqueando o asaltando los grupos de la zona que consideren más rentables.\n\n Su nivel tecnológico depende principalmente de sus últimas víctimas. Normalmente portan armas de fuego corrientes, los más afortunados quizás tengan armas de energía y otros puede ser simplemente que les guste apuñalar a la gente.</Pirate.description>
    <Pirate.pawnsPlural>Piratas</Pirate.pawnsPlural>
    <Pirate.leaderTitle>Caudillo</Pirate.leaderTitle>
    
</LanguageData>
