<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
	<HelpTextAddOn>Больше очистки..



Очистка семей животных:
	Иногда очень много участников (мертвых или от других фракций) в семье животных, и эта функция поможет удалить их. Лучше использовать после очистки "мировых персонажей".



Удалить грязь (Домашняя область): Да, именно.

Удалить снег (Домашняя область): Тоже самое, но в этот раз со снегом.

Удалить трупы на текущей карте:
	Все мертвые персонажи в могилах, криокамерах или подобном будут игнорированы.

Удалить записи журнала битвы:
	Записи создаются во время битвы и показаны во вкладке "Журнал" персонажа. Это удалит их не затрагивая журнал социального взаимодействия.

Удалить незакрепленные сообщения:
	Письма и сообщения (уведомления в верхнем левом углу) будут сохранены и просмотрены во вкладке "История -> Сообщения". Это удалит их, однако сохранит запись если вы нажали и закрепили ее перед этим.</HelpTextAddOn>
	<HelpTextFix>Первая помощь..



Показать журнал отладки:
	Показывает окно журнала отладки. Сделано для тех кто отказывается включать режим разработчика или отключил его навсегда.

Регенерировать AvoidGrids:
	Регенерирует AvoidGrids и пытается исправить проблемы ИИ некоторых врагов при налете. 

Отношения с фракциями: Пытается исправить ошибку показаную в журнале отладки:"Фракция xxx имеет null отношение с xxx. Возвращено "Dummy" отношение." 
Инструмент не сможет исправить ошибку вызваную следующими модами:
	1.Misc. FactionBase: Ошибка при генерации карты если заспавнен механоид.
	2.PPSMedicalCare (возможно не он): Ошибка вовремя сохранения и загрузке, и это может становиться все серьезней и серьезней.



Лидеры фракций: Пытается исправить проблемы с "Консолью связи" генерируя лидеров для багнутых фракций. Лидер фракции не будет заменен если фракция имеет всего одного лидера.</HelpTextFix>
	<HelpTextSysGC>Перевыделить память



Вызывает метод System.GC.Collect() и утилизирует некоторую использованую память (не связвнно с другими программами).
Небольшое увеличение производительности игры (быстро возвращается к нормальному состоянию).

Shift+ЛКМ: Вручную выполняет некоторые команды авто-очистки. Больше информации на странице настроек RuntimeGC.</HelpTextSysGC>

	

</LanguageData>
