<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<ToiletStallDoor.label>Klotür</ToiletStallDoor.label>
<ToiletStallDoor.description>Dünne Tür die nur die Sichtlinie zu Leuten blockiert die Badezimmerarmaturen verwenden. Erzeugt keine neuen Räume und verhindert keinen Wärmeverlust.</ToiletStallDoor.description>
<PitLatrine.label>Plumpsklo</PitLatrine.label>
<PitLatrine.description>Ein Plumpsklo das Kot und Urin in einem Loch im Boden sammelt. Kann manuell geleert oder ans Sanitärsystem angeschlossen werden.</PitLatrine.description>
<PrimitiveWell.label>Einfacher Brunnen</PrimitiveWell.label>
<PrimitiveWell.description>Zugang zu Grundwasser, bevor es zum Waschen oder Trinken verwendet werden kann, muss es in eine Wasserschale gefüllt werden.</PrimitiveWell.description>
<WashBucket.label>Wasserschale</WashBucket.label>
<WashBucket.description>Wasserschale für die persönliche Hygiene und zum Trinken, muss regelmäßig mit frischem Wasser gefüllt werden.</WashBucket.description>
<LitterBox.label>Tierklo</LitterBox.label>
<BurnPit.label>Verbrennungsgrube</BurnPit.label>
<LitterBox.description>Eine Sammelbox für innen, die Kot und Urin von kleinen Tieren beinhaltet.</LitterBox.description>
<BurnPit.description>Beseitigt Abwasser, indem es als Brennstoff verwendet wird. Kann auch zur Entsorgung von Leichen oder anderen Abfällen verwendet werden. Kolonisten können krank werden wenn sie zu lange in der Nähe von brennendem Abfall aufhalten.</BurnPit.description>
<BasinStuff.label>Waschbecken</BasinStuff.label>
<BasinStuff.description>Einfaches Waschbecken, zum Händewaschen nach dem Austreten.</BasinStuff.description>
<Fountain.label>Trinkfontäne</Fountain.label>
<Fountain.description>Eine Trinkfontäne zum Trinken und Waschen.</Fountain.description>
<KitchenSink.label>Spüle</KitchenSink.label>
<KitchenSink.description>Eine Spüle erhöht die Sauberkeit der Räume.</KitchenSink.description>
<ToiletStuff.label>Klo</ToiletStuff.label>
<ToiletStuff.description>Sanitäre Vorrichtung die der Entsorgung von menschlichem Urin und Kot dient.</ToiletStuff.description>
<ToiletAdvStuff.label>Elektronisches Klo</ToiletAdvStuff.label>
<ToiletAdvStuff.description>Bauen Sie elektronische Klos die nur halb so viel Wasser benötigen und das optimale multifunktionale Erlebnis mit automatischer Reinigung und Deodorierung bieten.</ToiletAdvStuff.description>
<BathtubStuff.label>Badewanne</BathtubStuff.label>
<BathtubStuff.description>Langsam zu bedienen und erfordert viel Wasser, aber sehr komfortabel. Kann durch Aufstellen eines angrenzenden Lagerfeuers, einer Holztherme oder über installierte Warmwasserspeicher beheizt werden. Benötigt keinen Abwasseranschluss.</BathtubStuff.description>
<ShowerStuff.label>Dusche</ShowerStuff.label> 
<ShowerStuff.description>Einfache Dusche. Benötigt Wasser von Wasserspeichern. Kann über Warmwasserspeicher beheizt werden. Benötigt keinen Abwasseranschluss.</ShowerStuff.description>
<ShowerSimple.label>Einfache Dusche</ShowerSimple.label>
<ShowerSimple.description>Einfache Dusche. Benötigt Wasser von Wasserspeichern. Kann über Warmwasserspeicher beheizt werden. Benötigt keinen Abwasseranschluss.</ShowerSimple.description>
<ShowerAdvStuff.label>Elektronische Dusche</ShowerAdvStuff.label> 
<ShowerAdvStuff.description>Verfügt über einen 110 mm großen Duschkopf mit 4 Sprühauslassen, um schmerzende Muskeln zu entspannen. Erhitzt Wasser nach Bedarf und verdoppelt die Waschgeschwindigkeit!</ShowerAdvStuff.description> 
</LanguageData>