<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Wildfire.label>incêndio florestal</Wildfire.label>
  <Wildfire.description>Um grande incêndio florestal eclodiu nas proximidades e se espalhou para sua propriedade, podendo em breve começar a se espalhar por lá..</Wildfire.description>
  <Wildfire.endMessage>O incêndio florestal acabou.</Wildfire.endMessage>

  <ExtremeCold.label>Tempestade Fria</ExtremeCold.label>
  <ExtremeCold.description>Enormes nuvens pesadas cobriram sua área, privando você da luz solar e causando fenômenos de temperatura incríveis em sua área, incluindo geadas severas, granizo e ameaça de hipotermia. Coloque seu chapéu!</ExtremeCold.description>
  <ExtremeCold.endMessage>A tempestade fria parece estar recuando.</ExtremeCold.endMessage>
  <ExtremeCold.letterText>Enormes nuvens pesadas cobriram sua área, privando você da luz solar e causando fenômenos de temperatura incríveis em sua área, incluindo geadas severas, granizo e ameaça de hipotermia. Coloque seu chapéu!</ExtremeCold.letterText>

  <ExtremeHot.label>Inferno</ExtremeHot.label>
  <ExtremeHot.description>Uma onda de calor extremamente poderosa está a varrer o planeta, aumentando a probabilidade de secas e incêndios florestais. Cuide da sua cabeça!</ExtremeHot.description>
  <ExtremeHot.endMessage>Onda de calor extremamente poderosa parece estar diminuindo.</ExtremeHot.endMessage>
  <ExtremeHot.letterText>Uma onda de calor extremamente poderosa está a varrer o planeta, aumentando a probabilidade de secas e incêndios florestais. Cuide da sua cabeça!</ExtremeHot.letterText>

  <SandTornado.label>Tempestade de areia</SandTornado.label>
  <SandTornado.description>Poderosos redemoinhos de poeira abrirão um caminho de destruição pela área.</SandTornado.description>
  <SandTornado.endMessage>A tempestade de areia parece estar diminuindo.</SandTornado.endMessage>
  <SandTornado.letterText>Uma forte tempestade de poeira está se aproximando! Poderosos redemoinhos de poeira abrirão um caminho de destruição pela área.</SandTornado.letterText>

  <IceVortex.label>Vórtice de gelo</IceVortex.label>
  <IceVortex.description>A tempestade de gelo está se aproximando! Os redemoinhos congelam as criaturas na área e causam dano com vários fragmentos de gelo.</IceVortex.description>
  <IceVortex.endMessage>A tempestade de gelo parece estar diminuindo.</IceVortex.endMessage>
  <IceVortex.letterText>Eles congelam criaturas na área de efeito e causam dano com vários fragmentos de gelo.</IceVortex.letterText>

  <ToxicWeather.label>precipitação tóxica (chuva)</ToxicWeather.label>
  <ToxicWeather.description>Uma nuvem de liberação química distante está se espalhando lentamente por toda a região. Qualquer criatura viva capturada em área aberta sofrerá queimaduras devido à chuva tóxica e os objetos sofrerão corrosão.</ToxicWeather.description>
  <ToxicWeather.descriptionFuture>uma nuvem de liberação de produtos químicos cobrirá [map_definite] e a área circundante por [gameConditionDuration_duration], matando animais e plantas na área aberta.</ToxicWeather.descriptionFuture>
  <ToxicWeather.endMessage>A precipitação tóxica parou.</ToxicWeather.endMessage>
  <ToxicWeather.letterText>Uma nuvem de liberação química distante cobriu toda a região.\n\nQualquer criatura viva capturada em uma área aberta sofrerá queimaduras devido à chuva tóxica, e os objetos se deteriorarão rapidamente.\n\nAs chuvas podem terminar em 24 horas..</ToxicWeather.letterText>

  <KirinColdsnap.label>Frio incomum</KirinColdsnap.label>
  <KirinColdsnap.description>Frio incomum congela a região.</KirinColdsnap.description>
  <KirinColdsnap.endMessage>A temperatura voltou ao normal.</KirinColdsnap.endMessage>

  <NuclearFallout.label>Poluição radioativa</NuclearFallout.label>
  <NuclearFallout.description>O território estava sujeito a alta contaminação radioativa. Salve-se quem puder!</NuclearFallout.description>
  <NuclearFallout.endMessage>Parece que a radiação de fundo está voltando ao normal.</NuclearFallout.endMessage>

  <CosmicRadiation.label>Radiação cósmica</CosmicRadiation.label>
  <CosmicRadiation.description>Radiação de fundo extremamente alta.</CosmicRadiation.description>
  <CosmicRadiation.endMessage>Parece que a radiação de fundo está voltando ao normal.</CosmicRadiation.endMessage>

  <Epidemic.label>Epidemia</Epidemic.label>
  <Epidemic.description>Uma epidemia da doença foi descoberta em nossa área.</Epidemic.description>
  <Epidemic.endMessage>A epidemia chegou ao fim.</Epidemic.endMessage>

  <Earthquake.label>Atividade sísmica</Earthquake.label>
  <Earthquake.description>Tremores de certa intensidade.</Earthquake.description>
  <Earthquake.endMessage>A atividade sísmica não é mais observada.</Earthquake.endMessage>

  <BombardmentCondition.label>Bombardeio orbital</BombardmentCondition.label>
  <BombardmentCondition.description>A facção inimiga está muito descontente com você e planejou lançar um ataque orbital contra você.</BombardmentCondition.description>
  <BombardmentCondition.endMessage>A ameaça de bombardeio terminou.</BombardmentCondition.endMessage>

  <PowerBeamStrikeCondition.label>Ataque de íon orbital</PowerBeamStrikeCondition.label>
  <PowerBeamStrikeCondition.description>Parece que a sorte se voltou contra nós, a facção inimiga decidiu usar um satélite orbital equipado com armas iônicas contra você.</PowerBeamStrikeCondition.description>
  <PowerBeamStrikeCondition.endMessage>A ameaça de ataque iônico acabou.</PowerBeamStrikeCondition.endMessage>

  <StorytellerFrenzy.label>O narrador está furioso</StorytellerFrenzy.label>
  <StorytellerFrenzy.description>Nós irritamos o narrador, nada de bom deveria ser esperado.</StorytellerFrenzy.description>
  <StorytellerFrenzy.endMessage>O narrador decidiu que já chega.</StorytellerFrenzy.endMessage>
  <StorytellerFrenzyRandom.label>O narrador está furioso</StorytellerFrenzyRandom.label>
  <StorytellerFrenzyRandom.description>Nós irritamos o narrador, nada de bom deveria ser esperado.</StorytellerFrenzyRandom.description>
  <StorytellerFrenzyRandom.endMessage>O narrador decidiu que já chega.</StorytellerFrenzyRandom.endMessage>

  <IceAge.label>Era do Gelo</IceAge.label>
  <IceAge.description>A composição atmosférica do planeta mudou drasticamente, levando a uma queda significativa na temperatura.\n\nA flora e a fauna sofrem com essas mudanças à medida que os biomas evoluem para espécies mais frias.  Os recursos estão esgotados, forçando os assentamentos a iniciar conflitos sobre recursos.\n\nIsso acontece em todos os lugares e pode durar de vários meses a vários anos.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>A Era do Gelo acabou</IceAge.endMessage>

  <GlobalWarming.label>Aquecimento global</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>As temperaturas globais subiram subitamente para níveis perigosos.\n\nA flora e a fauna sofrem com essas mudanças à medida que os biomas evoluem para espécies mais quentes. Os recursos estão esgotados, forçando os assentamentos a iniciar conflitos sobre recursos.\n\nIsso acontece em todos os lugares e pode durar de vários meses a vários anos.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>O aquecimento global acabou</GlobalWarming.endMessage>

  <PsychicRain.label>Chuva Psíquica</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Uma entidade psíquica perigosa causa perturbações no nível subatômico, ressoando em cada partícula da atmosfera.\n\nUma chuva sobrenatural aparentemente interminável começou, mudando a própria estrutura do tempo. Qualquer pessoa ou criatura que não esteja sob um teto envelhecerá significativamente mais rápido.\n\nIsso acontece em todos os lugares e pode durar de vários meses a vários anos.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>A chuva psíquica acabou</PsychicRain.endMessage>

  <LongNight.label>Noite longa</LongNight.label>
  <LongNight.description>Uma entidade cósmica de tamanho inimaginável obscureceu uma estrela local, resultando num eclipse prolongado.\n\nAssustados com este fenômeno sobrenatural, os assentamentos desencadeiam conflitos e guerras sem fim.\n\nIsso acontece em todos os lugares e pode durar de vários meses a vários anos.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>A longa noite acabou</LongNight.endMessage>

  <HailStorm.label>Tempestade de granizo</HailStorm.label>
  <HailStorm.description>Uma estranha tempestade de granizo devasta a área. Qualquer pessoa ou criatura que não esteja abrigada sob um telhado corre o risco de sofrer ferimentos causados por granizo.</HailStorm.description>
  <HailStorm.endMessage>O granizo acabou.</HailStorm.endMessage>

  <Drought.label>Seca</Drought.label>
  <Drought.description>Começou uma seca incomum para esses lugares.\n\nA seca é devastadora para as plantas e mata rapidamente todas as culturas não plantadas hidroponicamente. Certifique-se de coletar rapidamente todas as plantas que puder.</Drought.description>
  <Drought.endMessage>A seca acabou.</Drought.endMessage>

</LanguageData>
