<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>
<ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Zwiększa prędkość prętów sterujących, co zwiększa responsywność zmian poziomu przepływu i prędkość wyłączania.</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
<ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować Siłowniki Prętów Sterujących przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w rdzeniu reaktora, wybierz rdzeń i przełącz „Siłowniki Prętów Sterujących”, reaktor musi być wyłączony zanim będzie można je zainstalować.</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>
<ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>Siłowniki Prętów Sterujących</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
<ResearchControlRodActuators.stats.0>Zwiększa responsywność prętów kontrolnych</ResearchControlRodActuators.stats.0>

<ATOMProject.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ATOMProject.ProjTypeLabel>
<ATOMProject.ResearchDesc>Moduł Zaawansowanego Wykrywania Zagrożeń (ATOM) jest modułem ulepszającym dla TACS, zainstalowany znacznie zwiększa zużycie prądu zwiększając jednocześnie zasięg i moc skanowania, pozwalając wykrywać zagrożenia na znacznie większych odległościach, działa jak system wczesnego ostrzegania potencjalnych ataków. Ataki powietrzne zostawiają mało czasu na ostrzerzenie, podczas gdy mniejsze grupy jednostek naziemnych są trudne do wykrycia, ale duże naziemne siły bojowe są wykrywane z łatwością. Fałszywa alarmy mogą być możliwe podczas korzystania z tego systemu.</ATOMProject.ResearchDesc>
<ATOMProject.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować moduły ATOM-u przy stole do obróbki Rimatomics, żeby zainstalować je, wybierz TACS i przełącz przycisk ATOM-u.\n\nModuł ATOM-u musi być instalowany na nowo w każdym nowym TACS-ie.</ATOMProject.ResearchDescDisc>

<ResearchGuidenceSystem.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchGuidenceSystem.ProjTypeLabel>
<ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Zwiększa zasięg i niezawodność pocisków strategicznych. Przetestuj system poprzez testowe wystrzeliwanie pocisków w jakikolwiek cel, żeby zebrać dane do analizy.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
<ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>Ulepszenia Systemów Naprowadzania są już gotowe, wszystkie pociski strategiczne zostały automatycznie wyposażone w te ulepszenia, a maksymalny zasięg jest nieograniczony.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>
<ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>System Naprowadzania</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>

<ResearchMEPS.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchMEPS.ProjTypeLabel>
<ResearchMEPS.ResearchDesc>Modularny System Zasilania Elektrycznego (MEPS) to ultra-kondensator który łączy się z systemem dostarczania mocy, jakiejkolwiek broni energetycznej Rimatomics żeby zwiększyć jej maksymalną moc, dodatkowa moc może być traktowana inaczej przez każdą broń energetyczną.</ResearchMEPS.ResearchDesc>
<ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować moduły MEPS-u przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w broni energetycznej Rimatomics, wybierz broń i przełącz przycisk MEPS-u.\n\nMEPS musi być instalowany na nowo w każdym nowym budynku.</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>

<ResearchALC.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchALC.ProjTypeLabel>
<ResearchALC.ResearchDesc>Zaawansowany Schładzacz Cieczy (ALC) to system chłodzenia zaprojektowany do działania ze wszystkimi broniami energetycznymi Rimatomics, zwiększa wydajność chłodniczą broni i jej systemów dostarczania mocy, co skraca czas odnowienia.</ResearchALC.ResearchDesc>
<ResearchALC.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować moduły ALC przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w broni energetycznej Rimatomics, wybierz broń i przełącz przycisk ALC na włączony.</ResearchALC.ResearchDescDisc>
<ResearchALC.stats.0>Czas odnowienia -15%</ResearchALC.stats.0>

<ResearchERS.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchERS.ProjTypeLabel>
<ResearchERS.ResearchDesc>System Odzyskiwania Energii (ERS) wykorzystuje kombinację technik żeby odzyskać marnowaną energię kinetyczną i cieplną, oraz zwrócić ją do PPC gdy broń wystrzeli.</ResearchERS.ResearchDesc>
<ResearchERS.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować moduły ERS przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w broni energetycznej Rimatomics, wybierz broń i przełącz przycisk ERS na włączony.</ResearchERS.ResearchDescDisc>
<ResearchERS.stats.0>Rozmiar impulsu -15%</ResearchERS.stats.0>

<ResearchSCAD.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchSCAD.ProjTypeLabel>
<ResearchSCAD.ResearchDesc>System Superkondensacyjnej Ochrony Łukowej (SCAD) to dodatkowa warstwa pancerza która jest zakładana na bronie energetyczne Rimatomics. Pancerz ten składa się z kompozytowych superkondensatorów, a chroni poprzez ładowanie się z poszyciem, a następnie uwalniając elektromagnetyczne wyładowanie łukowe, odbija lub odparowuje nadchodzące pociski, zmniejszając całkowite obrażenia do 90%. SCAD jest systemem zużywalnym i będzie wymagał wymiany od czasu do czasu.</ResearchSCAD.ResearchDesc>
<ResearchSCAD.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować moduły SCAD-u przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w broni energetycznej Rimatomics, wybierz broń i przełącz przycisk SCAD-u.\n\nSCAD musi być instalowany na nowo w każdym nowym budynku.</ResearchSCAD.ResearchDescDisc>
<ResearchSCAD.stats.0>Dodaje ekranowanie</ResearchSCAD.stats.0>

<ResearchDriveActuator.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchDriveActuator.ProjTypeLabel>
<ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Ulepsza stabilizację i szybkość obrotu dla broni energetycznej opartej na wieży. Ten silnik o wysokim momencie obrotowym usuwa potrzebę stosowania przekładni pomiędzy silnikiem i obciążnikiem, a zapewnia niską bezwładność napędu dla lepszej stabilizacji i wysokiej sztywności z bezluzowym sprzęgłem.</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
<ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować Siłowniki Obrotu przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w broni energetycznej Rimatomics opartej na wieży, wybierz ją i wyznacz Siłownik Obrotu do instalacji.</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>
<ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Siłownik Obrotu</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
<ResearchDriveActuator.stats.0>Prędkość wieży 200%</ResearchDriveActuator.stats.0>

<ResearchRailgun_TargetingChip.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchRailgun_TargetingChip.ProjTypeLabel>
<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>Zwiększa zasięg i dokładność działa kinetycznego. Przetestuj system na dowolnych celach, aby zebrać dane do analizy.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować Czipy Celowania przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w Punisherze, wybierz go i wyznacz Czip Celowania do instalacji.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>
<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Czip Celowania</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
<ResearchRailgun_TargetingChip.stats.0>Rozproszenie misji ogniowej -50%</ResearchRailgun_TargetingChip.stats.0>
<ResearchRailgun_TargetingChip.stats.1>Zasięg +10 kafelków mapy</ResearchRailgun_TargetingChip.stats.1>

<ResearchObelisk_LenseModule.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchObelisk_LenseModule.ProjTypeLabel>
<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>Efektywny zasięg Obelisku można zwiększyć, poprzez poprawienie skupienia i kolimacji wiązki głównej.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować Moduły Soczewki przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w Obelisku, wybierz go i wyznacz Moduł Soczewki do instalacji.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>
<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Moduł Soczewki Obelisku</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
<ResearchObelisk_LenseModule.stats.0>Zasięg +10</ResearchObelisk_LenseModule.stats.0>
<ResearchObelisk_LenseModule.stats.1>Minimalny zasięg +10</ResearchObelisk_LenseModule.stats.1>

<ResearchObelisk_BeamSplitter.ProjTypeLabel>Ulepszenie</ResearchObelisk_BeamSplitter.ProjTypeLabel>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>Laser Obelisku można rozdzielić używając Dzielnika Wiązki, wiązka wtórna jest dostrojona do określonej długości fali i stanu polaryzacji, która wyłącza tarcze osobiste, podczas gdy wiązka pierwotna jest opóźniona o ułamek sekundy, a następnie dostarczana z pełną mocą do celu.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Możesz teraz konstruować Dzielniki Wiązki przy stole do obróbki Rimatomics, aby zainstalować je w Obelisku, wybierz go i wyznacz Dzielnik Wiązki do instalacji.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Dzielnik Wiązki Obelisku</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.stats.0>Psuje tarcze i rozprzestrzenia obrażenia</ResearchObelisk_BeamSplitter.stats.0>

</LanguageData>
