<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Placówka badawcza</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
<EnergyWeapons.ResearchDesc>Rimatomics definiuje przyszłość broni wysokoenergetycznej, zdobądź dominującą przewagę na polu bitwy, z naszymi sprawdzonymi w walce systemami i bronią energetyczną następnej generacji, wyposażoną w modułowe, skalowane konstrukcje, o pokryciu 360 stopni, które identyfikują, śledzą i bronią przed wojskami wroga, pociskami, moździerzami, oraz odległymi celami.</EnergyWeapons.ResearchDesc>
<EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Cała wymagana technologia do wykorzystywania broni energetycznej Rimatomics jest dostępna, a systemy uzbrojenia można teraz zakupić na stanowisku badawczym.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>
<EnergyWeapons.ResearchLabel>Bronie energetyczne</EnergyWeapons.ResearchLabel>

<ADS.ProjTypeLabel>Broń energetyczna</ADS.ProjTypeLabel>
<ADS.ResearchDescDisc>Nie jesteś już ograniczony do budowania 1 ADS-a, a istniejące prototypy są teraz gotowe bojowo.</ADS.ResearchDescDisc>

<TeslaCoil.ProjTypeLabel>Broń energetyczna</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
<TeslaCoil.ResearchDescDisc>Nie jesteś już ograniczony do budowania 1 cewki Tesli, a istniejące prototypy są teraz gotowe bojowo.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>
<TeslaCoil.ResearchLabel>Cewka Tesli</TeslaCoil.ResearchLabel>

<HEL.ProjTypeLabel>Broń energetyczna</HEL.ProjTypeLabel>
<HEL.ResearchDescDisc>Nie jesteś już ograniczony do budowania 1 HEL-u, a istniejące prototypy są teraz gotowe bojowo.</HEL.ResearchDescDisc>

<Railgun.ProjTypeLabel>Broń energetyczna</Railgun.ProjTypeLabel>
<Railgun.ResearchDescDisc>Nie jesteś już ograniczony do budowania 1 Punishera, a istniejące prototypy są teraz gotowe bojowo.</Railgun.ResearchDescDisc>

<Obelisk.ProjTypeLabel>Broń energetyczna</Obelisk.ProjTypeLabel>
<Obelisk.ResearchDescDisc>Nie jesteś już ograniczony do budowania 1 Obelisku, a istniejące prototypy są teraz gotowe bojowo.</Obelisk.ResearchDescDisc>

<Marauder.ProjTypeLabel>Broń energetyczna</Marauder.ProjTypeLabel>
<Marauder.ResearchDescDisc>Nie jesteś już ograniczony do budowania 1 Maraudera, a istniejące prototypy są teraz gotowe bojowo.</Marauder.ResearchDescDisc>

</LanguageData>