<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<Geigercounter.ProjTypeLabel>Umiejętność pasywna</Geigercounter.ProjTypeLabel>
<Geigercounter.ResearchDesc>Ważne jest to, aby to ochronić kolonistów przed ekspozycją na niebezpieczne poziomy promieniowania. Rimatomics oferuje przenośne urządzenia, które są używane podczas wykrywania promieniowania jonizującego. Wszyscy koloniści będą wyposażeni w detektory promieniowania, więc wydarzenia jonizujące będą powodować głośne kliknięcia. Dawka jest wyświetlana jako tekst.</Geigercounter.ResearchDesc>
<Geigercounter.ResearchDescDisc>Wszyscy koloniści są teraz wyposażeni w detektory promieniowania. Zdarzenia jonizujące będą powodować głośne kliknięcia, a wielkość dawki będzie wyświetlana jako tekst o sile od 0-5.</Geigercounter.ResearchDescDisc>
<Geigercounter.ResearchLabel>Przenośne detektory radiacji</Geigercounter.ResearchLabel>

<RadSuits.ProjTypeLabel>Strój</RadSuits.ProjTypeLabel>
<RadSuits.ResearchDesc>Chroń swoich kolonistów przed promieniowaniem za pomocą ekranowanej odzieży. Kombinezony przeciwpromienne zapobiegają przed bezpośrednim kontaktem z radioaktywnymi cząstkami lub gazem.</RadSuits.ResearchDesc>
<RadSuits.ResearchDescDisc>Możesz teraz tworzyć swoje własne kostiumy przeciwpromienne i kombinezony MOPP przy stole do obróbki Rimatomics.</RadSuits.ResearchDescDisc>
<RadSuits.ResearchLabel>Kostiumy przeciwpromienne</RadSuits.ResearchLabel>

<NuclearResearch.ProjTypeLabel>Placówka badawcza</NuclearResearch.ProjTypeLabel>
<NuclearResearch.ResearchDesc>Zanim twoi koloniści będą mogli zbudować pełnoskalowe reaktory jądrowe Rimatomics lub inne technologie nuklearne, muszą najpierw przeszkolić się i zbadać je za pomocą reaktora badawczego.</NuclearResearch.ResearchDesc>
<NuclearResearch.ResearchDescDisc>Bardziej zaawansowane badania są już dostępne.</NuclearResearch.ResearchDescDisc>
<NuclearResearch.ResearchLabel>Jądrowy reaktor badawczy</NuclearResearch.ResearchLabel>

<NuclearReactor.ProjTypeLabel>Zasilanie</NuclearReactor.ProjTypeLabel>
<NuclearReactor.ResearchDesc>Elektrownia atomowa Rimatomics to skalowana konstrukcja z możliwością działania wielu reaktorów, generatorów turbinowych i rozwiązań chłodniczych w jednym systemie. Każdy reaktor jest w stanie wytworzyć ponad 200kW mocy, gdy jest w pełni napełniony. Reaktory można także stosować do produkcji plutonu.</NuclearReactor.ResearchDesc>
<NuclearReactor.ResearchDescDisc>Nie jesteś już ograniczany do budowania po jednej części systemu elektrowni atomowej. Możesz system ten rozwijać, dodając więcej rdzeni, turbin i chłodnic, a także przeprowadzać badania używając stołu do badań Rimatomics, aby ulepszyć projekt.</NuclearReactor.ResearchDescDisc>
<NuclearReactor.ResearchLabel>Energetyka atomowa</NuclearReactor.ResearchLabel>

<Plutonium.ProjTypeLabel>Produkcja</Plutonium.ProjTypeLabel>
<Plutonium.ResearchDesc>Pluton jest produkowany wewnątrz używanego paliwa nuklearnego. Zużyte paliwo należy przetworzyć żeby wydobyć ten pluton, który jest wykorzystywany przy produkcji paliwa MOX, radioizopowych generatorów termoelektrycznych i broni nuklearnej. Proces ten wymaga chemiopaliwa, a wytwarza dodatkowo beczki uranu zubożonego i odpady nuklearne.</Plutonium.ResearchDesc>
<Plutonium.ResearchDescDisc>Możesz teraz przetwarzać zużyte paliwo nuklearne.\n\nIlość materiału, który będzie otrzymany z przetwarzania opiera się na statystyce stosunku konwersji paliwa, czyli maksymalnie 0,6x używająć normalnych reaktorów i 1,2x podczas używania ulepszonych reaktorów powielających. Tę statystykę można wyświetlić poprzez najechanie na gniazdy paliwa w konsoli reaktora.\n\nProcedura ładowania przetwarzacza zużytym paliwen będzie wymagała ochronnych kostiumów przeciwpromiennych oraz ekranowania przed resztą koloni. Pluton jest przechowywany w skrzyni ochronnej, dzięki czemu można go bezpiecznie przenosić.</Plutonium.ResearchDescDisc>
<Plutonium.ResearchLabel>Przetwarzanie paliwa</Plutonium.ResearchLabel>

<AdvReactor.ProjTypeLabel>Zasilanie</AdvReactor.ProjTypeLabel>
<AdvReactor.ResearchDesc>Zbadaj reaktory powielające które wytwarzają więcej materiałów rozszczepialnych niż zużywają, oraz generator turbinowy „Zeus”, który jest w stanie wytworzyć do 1 MW mocy.</AdvReactor.ResearchDesc>
<AdvReactor.ResearchDescDisc>Możesz teraz budować zaawansowane reaktory i turbiny „Zeus”.</AdvReactor.ResearchDescDisc>
<AdvReactor.ResearchLabel>Zaawansowana energetyka</AdvReactor.ResearchLabel>

<RTG.ProjTypeLabel>Zasilanie</RTG.ProjTypeLabel>
<RTG.ResearchDesc>Radioizotopowy generator termoelektryczny (RTG) to przenośny generator elektryczny, który wykorzystuje szereg termopar żeby przekształcić ciepło uwalniane przez rozkład odpowiedniego materiału radioaktywnego w energię za pomocą efektu Seebecka. Ten generator nie ma ruchomych części.</RTG.ResearchDesc>
<RTG.ResearchDescDisc>RTG po zbudowaniu można przenosić, zapewnia 1200 stałej energii. Ostrzeżenie: jeśli RTG zostanie uszkodzony, nastąpi wyciek promieniowania!</RTG.ResearchDescDisc>

<ICBM.ProjTypeLabel>Super broń</ICBM.ProjTypeLabel>
<ICBM.ResearchDesc>RA-1776b Liberator to niezależne, kompleksowe urządzenie do montażu i wystrzeliwania pocisków strategicznych, z magazynem na pięć rakiet. Wymaga plutonu, który został przetworzony z wypalonego paliwa jądrowego.</ICBM.ResearchDesc>
<ICBM.ResearchDescDisc>Możesz teraz gromadzić broń nuklearną.</ICBM.ResearchDescDisc>

</LanguageData>
