<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <PAC.PawnsAreCapable>¡PawnsAreCapable!</PAC.PawnsAreCapable>

  <PAC.debuffLevel>Severidad de los Debuffs del humor para los tipos odiados del trabajo</PAC.debuffLevel>
  <PAC.DebuffLow>Baja debuffs (normalmente -10, -20 y -30, dependiendo de la duración de la asignación de trabajo).</PAC.DebuffLow>
  <PAC.DebuffNormal>Debuffs normales (normalmente -20, -35 y -50, dependiendo de la duración de la asignación de trabajo).</PAC.DebuffNormal>
  <PAC.DebuffHigh>Alto debuffs (normalmente -30, -50 y -70, dependiendo de la duración de la asignación de trabajo.)</PAC.DebuffHigh>

  <PAC.AllowNewHate>Nuevos tipos de odio pueden aparecer</PAC.AllowNewHate>
  <PAC.AllowNewHateTip>Los peones que odian un tipo particular de trabajo pero que están asignados a él de todos modos tienen una (muy leve) oportunidad de decidir que el trabajo no es tan malo, después de todo, y espontáneamente pierden el odio. Si esta opción está marcada, también puede suceder lo contrario, y los peones tendrán una (muy leve) oportunidad de comenzar a odiar un tipo de trabajo que han hecho previamente sin quejarse. Tenga en cuenta, sin embargo, que un peón nunca espontáneamente comenzará a odiar un tipo particular de trabajo si él o ella tiene alguna pasión por la habilidad (s) relevante (s).</PAC.AllowNewHateTip>

  <PAC.AllThumbsAssignedCrafting.Label>Todos los pulgares asignados a la elaboración</PAC.AllThumbsAssignedCrafting.Label>
  <PAC.AllThumbsAssignedCrafting.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad de Todos los Pulgares, pero está asignado a la elaboración, la adaptación o el herrero. Esto los hará muy infelices.</PAC.AllThumbsAssignedCrafting.Explanation>

  <PAC.AnimalLoverAssignedHunting.Label>amante animal asignado a la caza</PAC.AnimalLoverAssignedHunting.Label>
  <PAC.AnimalLoverAssignedHunting.Explanation>Uno de tus colonos tiene el rasgo de la personalidad del amante animal, pero esta asignado a la caza. Esto los hará muy infelices.</PAC.AnimalLoverAssignedHunting.Explanation>

  <PAC.AntiSocialAssignedWardening.Label>Anti-Social asignado al cuido de prisioneros</PAC.AntiSocialAssignedWardening.Label>
  <PAC.AntiSocialAssignedWardening.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad antisocial, pero está asignado a la guarda de prisioneros. Esto los hará muy infelices.</PAC.AntiSocialAssignedWardening.Explanation>

  <PAC.BrownThumbAssignedGrowing.Label>Pulgar marron asignado a la siembra</PAC.BrownThumbAssignedGrowing.Label>
  <PAC.BrownThumbAssignedGrowing.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Pulgar Marron, pero está asignado a la siembra. Esto los hará muy infelices.</PAC.BrownThumbAssignedGrowing.Explanation>

  <PAC.BurnsWaterAssignedCooking.Label>Quema Agua asignado a cocinar</PAC.BurnsWaterAssignedCooking.Label>
  <PAC.BurnsWaterAssignedCooking.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad de Quema Agua, pero está asignado a cocinar. Esto los hará muy infelices.</PAC.BurnsWaterAssignedCooking.Explanation>

  <PAC.ClaustrophobicAssignedMining.Label>Claustrofóbico asignado a la minería</PAC.ClaustrophobicAssignedMining.Label>
  <PAC.ClaustrophobicAssignedMining.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo Claustrofóbico, pero está asignado a la minería. Esto los hará muy infelices.</PAC.ClaustrophobicAssignedMining.Explanation>

  <PAC.DislikesAnimalsAssignedHandling.Label>No le gusta Animales asignado al manejo de estos</PAC.DislikesAnimalsAssignedHandling.Label>
  <PAC.DislikesAnimalsAssignedHandling.Explanation>Uno de tus colonos tiene el rasgo de personalidad Odio Animal, pero está asignado a manejarlos. Esto los hará muy infelices.</PAC.DislikesAnimalsAssignedHandling.Explanation>

  <PAC.DunceAssignedResearch.Label>Burro asignado a la investigación</PAC.DunceAssignedResearch.Label>
  <PAC.DunceAssignedResearch.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Burro, pero está asignado a la investigación. Esto los hará muy infelices.</PAC.DunceAssignedResearch.Explanation>

  <PAC.HatesHospitalsAssignedDoctor.Label>Odia Los hospitales asignados a cuidados medicos</PAC.HatesHospitalsAssignedDoctor.Label>
  <PAC.HatesHospitalsAssignedDoctor.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Odia Hospitales, pero está asignado a cuidados medicos. Esto los hará muy infelices.</PAC.HatesHospitalsAssignedDoctor.Explanation>

  <PAC.IneptAssignedSkilledLabor.Label>Inepto asignado a mano de obra calificada</PAC.IneptAssignedSkilledLabor.Label>
  <PAC.IneptAssignedSkilledLabor.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Inepto, pero está asignado a mano de obra calificada. Esto los hará muy infelices.</PAC.IneptAssignedSkilledLabor.Explanation>

  <PAC.NonViolentHasWeapon.Label>Pacifista tiene arma</PAC.NonViolentHasWeapon.Label>
  <PAC.NonViolentHasWeapon.Explanation>Uno de tus colonos tiene el rasgo de personalidad pacifista, pero lleva un arma. Esto los hará muy infelices.</PAC.NonViolentHasWeapon.Explanation>

  <PAC.PhilistineAssignedArt.Label>Filisteo asignado al arte</PAC.PhilistineAssignedArt.Label>
  <PAC.PhilistineAssignedArt.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad filistea, pero está asignado al arte. Esto los hará muy infelices.</PAC.PhilistineAssignedArt.Explanation>

  <PAC.PyromaniacAssignedFirefighting.Label>Pyromaniac asignado a la lucha contra incendios</PAC.PyromaniacAssignedFirefighting.Label>
  <PAC.PyromaniacAssignedFirefighting.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Piromaniaco, pero está asignado a la lucha contra incendios. Esto los hará muy infelices.</PAC.PyromaniacAssignedFirefighting.Explanation>

  <PAC.PyrophobicAssignedFirefighting.Label>Pyrophobic asignado a la lucha contra incendios</PAC.PyrophobicAssignedFirefighting.Label>
  <PAC.PyrophobicAssignedFirefighting.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Pirofóbico, pero está asignado a la lucha contra incendios. Esto los hará muy infelices.</PAC.PyrophobicAssignedFirefighting.Explanation>

  <PAC.SlackerAssignedHauling.Label>Slacker asignado al acarreo</PAC.SlackerAssignedHauling.Label>
  <PAC.SlackerAssignedHauling.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Vago, pero está asignado al transporte Esto los hará muy infelices.</PAC.SlackerAssignedHauling.Explanation>

  <PAC.SlobAssignedCleaning.Label>Haragan asignado a la limpieza</PAC.SlobAssignedCleaning.Label>
  <PAC.SlobAssignedCleaning.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Haragan, pero está asignado a la limpieza. Esto los hará muy infelices.</PAC.SlobAssignedCleaning.Explanation>

  <PAC.SnobAssignedManualLabor.Label>Haragan asignado al trabajo manual</PAC.SnobAssignedManualLabor.Label>
  <PAC.SnobAssignedManualLabor.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de la personalidad Haragan, pero está asignado al trabajo manual. Esto los hará muy infelices.</PAC.SnobAssignedManualLabor.Explanation>

  <PAC.UselessAssignedWork.Label>Inútil asignado al trabajo</PAC.UselessAssignedWork.Label>
  <PAC.UselessAssignedWork.Explanation>Uno de sus colonos tiene el rasgo de personalidad Inútil, pero está asignado a mano de obra calificada o trabajo estúpido. Esto los hará muy infelices.</PAC.UselessAssignedWork.Explanation>

  <PAC.NotSoBad.Label>Eso no es tan malo después de todo!</PAC.NotSoBad.Label>

  <PAC.NotSoBad.AllThumbs> ha descubierto que la elaboración no es tan malo, después de todo.</PAC.NotSoBad.AllThumbs>
  <PAC.NotSoBad.AnimalLover> ha decidido que la caza no es necesariamente una mala cosa, siempre y cuando los animales que se cazacen sean lindos.</PAC.NotSoBad.AnimalLover>
  <PAC.NotSoBad.AntiSocial> ha decidido que tratar con la gente es una especie de "bien", al menos si no hay ninguna multitud alrededor.</PAC.NotSoBad.AntiSocial>
  <PAC.NotSoBad.BrownThumb> ha descubierto que las cosas en crecimiento no son tan malas, después de todo.</PAC.NotSoBad.BrownThumb>
  <PAC.NotSoBad.BurnsWater> ha descubierto que cocinar no es tan malo, siempre y cuando las recetas sean simples.</PAC.NotSoBad.BurnsWater>
  <PAC.NotSoBad.Claustrophobic> ha aprendido que la minería no es tan horrible y ya no tiene miedo de ser enterrado vivo en un colapso del túnel.</PAC.NotSoBad.Claustrophobic>
  <PAC.NotSoBad.DislikesAnimals> se ha dado cuenta de que los animales no son realmente tan malos, después de todo. Pero los thrumbos siguen siendo bastante intimidantes.</PAC.NotSoBad.DislikesAnimals>
  <PAC.NotSoBad.Dunce> ha descubierto la investigación no es tan mala, siempre y cuando el tema sea interesante.</PAC.NotSoBad.Dunce>
  <PAC.NotSoBad.HatesHospitals> ha decidido que cuidar a los enfermos no es tan malo, después de todo.</PAC.NotSoBad.HatesHospitals>
  <PAC.NotSoBad.Inept></PAC.NotSoBad.Inept>
  <PAC.NotSoBad.NonViolent> ha llegado a la conclusión de que llevar un arma, al menos en un peligroso mundo, tal vez no sea una mala idea, después de todo.</PAC.NotSoBad.NonViolent>
  <PAC.NotSoBad.Philistine> ha desarrollado una habilidad para el arte, incluso si es sólo el dibujo de figuras de palo de lujo.</PAC.NotSoBad.Philistine>
  <PAC.NotSoBad.Slacker> ha decidido que el transporte no es tan malo después de todo. Por lo menos, es un buen ejercicio.</PAC.NotSoBad.Slacker>
  <PAC.NotSoBad.Slob> ha decidido que un poco de limpieza de vez en cuando realmente no es mortal. Pero los monstruos ordenados siguen siendo blancos justos para la burla.</PAC.NotSoBad.Slob>
  <PAC.NotSoBad.Snob> ha decidido que soportar tener que hacer un poco de trabajo manual de vez en cuando es un trato justo para la ayuda de otros a sobrevivir en RimWorld.</PAC.NotSoBad.Snob>

  <PAC.NewHatred.Label>¡Nuevo tipo de trabajo odiado!</PAC.NewHatred.Label>
  <PAC.NewHatred.AllThumbs> ha tenido bastante de ser asignado a la elaboración, y no tolerará más sin quejarse!</PAC.NewHatred.AllThumbs>
  <PAC.NewHatred.AntiSocial> ha tenido bastante bastante de ser asignado a Guardia y no tolerará más sin quejarse!</PAC.NewHatred.AntiSocial>
  <PAC.NewHatred.BrownThumb> ha tenido suficiente de las plantas, y ya no lo tolerará sin quejarse!</PAC.NewHatred.BrownThumb>
  <PAC.NewHatred.BurnsWater> ha tenido bastante de cocinar, y ya no tolerará ser asignado a él sin quejarse!</PAC.NewHatred.BurnsWater>
  <PAC.NewHatred.Claustrophobic> ha tenido bastante de ser asignado a la minería, y ya no tolerará sin quejarse!</PAC.NewHatred.Claustrophobic>
  <PAC.NewHatred.DislikesAnimals> ha tenido bastante de tratar con animales, y ya no tolerará sin quejarse!</PAC.NewHatred.DislikesAnimals>
  <PAC.NewHatred.Dunce> ha tenido bastante de ser asignado a la investigación, y ya no tolerará sin quejarse!</PAC.NewHatred.Dunce>
  <PAC.NewHatred.HatesHospitals> ha tenido bastante de doctor, y ya no tolerará ser asignado a él sin quejarse!</PAC.NewHatred.HatesHospitals>
  <PAC.NewHatred.Philistine> ha tenido bastante del arte, y ya no tolerará ser asignado a él sin quejarse!</PAC.NewHatred.Philistine>
  <PAC.NewHatred.Slacker> ha tenido bastante bastante de ser asignado al transporte, y no tolerará más sin quejarse!</PAC.NewHatred.Slacker>
  <PAC.NewHatred.Slob> ha tenido bastante bastante de ser asignado a la limpieza, y no tolerará más sin quejarse!</PAC.NewHatred.Slob>

</LanguageData>