<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>

<Apparello_Beret.label>Берет</Apparello_Beret.label>
<Apparello_Beret.description>Мягкая и держит голову в тепле. Очень часто ее можно увидеть среди солдат службы. Униформа обычно внушает уважение.</Apparello_Beret.description>

<Apparello_Fedora.label>Мягкая фетровая шляпа</Apparello_Fedora.label>
<Apparello_Fedora.description>Не, только не это! Эти шляпы часто связаны с бандитами и правительственными чиновниками, которые... практически одно и тоже.</Apparello_Fedora.description>

<Apparello_Cardshark.label>Шляпа с полями</Apparello_Cardshark.label>
<Apparello_Cardshark.description>Стильный, элегантный и мягкий на ощупь. Известный как наиболее важная часть западной одежды. Особенно среди мошенников кредитных карт и других подлецов.</Apparello_Cardshark.description>

<Apparello_Bandit.label>Бандитская шляпа</Apparello_Bandit.label>
<Apparello_Bandit.description>Стильный, элегантный и мягкий на ощупь. Известный как наиболее важная часть западной одежды. Особенно среди мошенников кредитных карточек и других подлецов, поставляется вместе с шарфом, добавляя "бандитизма".</Apparello_Bandit.description>

<Apparello_Furhat.label>Меховая шляпа</Apparello_Furhat.label>
<Apparello_Furhat.description>Держите голову в тепле в холодных климатических условиях, из меховой одежды! Но будьте осторожны, в не нужное время в не нужном месте мех может начать носить вас!</Apparello_Furhat.description>

<Apparello_Woolcap.label>Шерстяная шапка</Apparello_Woolcap.label>
<Apparello_Woolcap.description>Шерстяная шапка изготовленая из шерсти (открыл америку!), Ничто не может конкурировать с ним в соответствии держать голову в тепле.</Apparello_Woolcap.description>

<Apparello_Tricorn.label>Треуголка</Apparello_Tricorn.label>
<Apparello_Tricorn.description>Вышедшие из моды, но почему кто-то до сих пор носит это. Странно. Тем не менее они удобны в ношении.</Apparello_Tricorn.description>

<Apparello_Sombrero.label>Сомбреро</Apparello_Sombrero.label>
<Apparello_Sombrero.description>Сохраняет солнце от Ваших глаз во время сиесты! Карамба!</Apparello_Sombrero.description>

<Apparello_Moron.label>Морион</Apparello_Moron.label>
<Apparello_Moron.description>Морион, типа 17 века. Чрезвычайно распространены были в средневековье. Однако найти это сейчас, как правило, означает, что это остатки космического корабля.</Apparello_Moron.description>

<Apparello_Hood.label>Капюшон</Apparello_Hood.label>
<Apparello_Hood.description>Полная защита от ветра! Тип головных уборов которые носят всякие темные личности в темных переулках, глядя на вас, с блестящими глазами, готовый нанести удар в....ж*п*</Apparello_Hood.description>

<Apparello_Vandal.label>Балаклава</Apparello_Vandal.label>
<Apparello_Vandal.description>Часто одевают когда совершают преступления.</Apparello_Vandal.description>

<Apparello_Bandal.label>Старомодная кепка</Apparello_Bandal.label>
<Apparello_Bandal.description>Пожалуй наиболее известная среди всех возрастов.</Apparello_Bandal.description>

<Apparello_Gas.label>Газовая маска</Apparello_Gas.label>
<Apparello_Gas.description>Громоздкая и тяжелая защита от газовых атак. Не плохо выступает в роли запугивания.</Apparello_Gas.description>

<Apparello_Cyninja.label>Тактический платок</Apparello_Cyninja.label>
<Apparello_Cyninja.description>Предназначена для использования в тактических отрядах, в военных ситуациях, городской войны.</Apparello_Cyninja.description>

</LanguageData>

