<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Concepts taught through the learning readout, when opportunities arise -->

  <ReformCaravan.label>Reformar Caravanas</ReformCaravan.label>
  <ReformCaravan.helpText>Después de un encuentro, puedes volver a formar fácilmente una caravana usando el comando REFORMAR CARAVANA en la vista del Mundo.</ReformCaravan.helpText>

  <Rescuing.label>Rescatando</Rescuing.label>
  <Rescuing.helpText>Para rescatar a una persona herida, selecciona un colono sano y pulsa clic-derecho en el herido.\n\nSi rescatas a un no-colono, no necesariamente se unirá a tu colonia. Puede simplemente irse a pie después de la curación. Si quieres garantizar que se una, capturalo y reclutalo.</Rescuing.helpText>

  <Capturing.label>Capturando</Capturing.label>
  <Capturing.helpText>Cuando un enemigo está caido en el suelo, pero no está muerto, puedes capturarlo.\n\npara capturarlo, selecciona un colono, haz clic sobre el enemigo incapacitado y selecciona CAPTURAR.\n\nNecesitaras una cama extra marcada como uso de prisioneros.</Capturing.helpText>

  <PersonalShields.label>Escudo personal</PersonalShields.label>
  <PersonalShields.helpText>El escudo personal detiene los ataques que vienen desde dentro o desde fuera. No tiene ningún efecto en ataques cuerpo a cuerpo.\n\nPara luchar contra los escudos personales, deberas concentrar una gran cantidad de disparos en el objetivo o luchar cuerpo a cuerpo.</PersonalShields.helpText>

  <InteractingWithTraders.label>Interacción con los comerciantes</InteractingWithTraders.label>
  <InteractingWithTraders.helpText>Puedes hablar con la gente con ? sobre sus cabezas.\n\nSelecciona un colono y haz clic derecho en el personaje a la ? unida a la cabeza.</InteractingWithTraders.helpText>

  <Drafting.label>Reclutando para el combate</Drafting.label>
  <Drafting.helpText>Para controlar colonos directamente para el combate, reclutalos seleccionándolos y pulsando el botón RECLUTAR.\n\nUn colono reclutado va a hacer sólo lo que se les diga y sólo pueden tomar acciones de combate. Las personas con armas las utilizaran cuando sea posible.\n\nNo dejes a los colonos reclutados siempre - que morirán de hambre y seran infelices.</Drafting.helpText>

  <BuildOrbitalTradeBeacon.label>Construir una baliza de comercio orbital</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
  <BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>Para enviar artículos o plata a los comerciantes orbitales, debes construir una BALIZA DE COMERCIO ORBITAL y colocar un almacen cerca de los objetos.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>

  <AnimalsDontAttackDoors.label>Animales no atacan a las puertas</AnimalsDontAttackDoors.label>
  <AnimalsDontAttackDoors.helpText>Animales cazahombres generalmente no atacan a las puertas o torrentes inactivas.\n\nPuedes escapar de ellos al estar dentro o detrás de una pared. Pero te van a esperar.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>

  <BillsTab.label>Pestaña proyectos</BillsTab.label>
  <BillsTab.helpText>Para hacer que los colonos trabajen en una mesa, selecciona la mesa y abre la pestaña PROYECTOS. Ahí, se puede decir qué comidas a cocinar, que cosas crear, que criaturas despiezar.</BillsTab.helpText>

  <OpeningComms.label>Uso de la consola de comunicaciones</OpeningComms.label>
  <OpeningComms.helpText>Para comunicarse, selecciona a un colono y hac clic derecho en la consola de comunicaciones.</OpeningComms.helpText>

  <DrugAddiction.label>Drogadicción</DrugAddiction.label>
  <DrugAddiction.helpText>Puedes inspeccionar el deseo de tus colonos a tomar una droga en su pestaña de Necesidades.\n\nSiempre y cuando su nivel de necesidad este a cero, su adicción cambiara a un estado de "dependencia", que puede tener varios efectos secundarios negativos.\n\nSin embargo, tras el tiempo suficiente con dependencia, su adicción terminará y la necesidad de drogas desaparecerá.</DrugAddiction.helpText>

  <DrugPolicies.label>Políticas de drogas</DrugPolicies.label>
  <DrugPolicies.helpText>Puedes asignar colonos que tomen drogas concretas, en un horario específico. Por ejemplo, puedes hacer que tomen drogas contra la malaria con regularidad, o beber una cerveza al día para mantenerse feliz.\n\nAbre la pestaña ASIGNAR y pulsa el botón 'Gestionar política de drogas'. Crea una nueva política de drogas. A continuación, puedes asignar esta política a los colonos.\n\nColonos todavía no pueden tomar medicamentos con su política. ¡Se puede decir lo que tienen que hacer, pero ellos también seguiran sus propios deseos!</DrugPolicies.helpText>

  <TVForSickPeople.label>TV para personas enfermas</TVForSickPeople.label>
  <TVForSickPeople.helpText>Las personas enfermas pueden ver la televisión mientras estan acostadas en la cama.</TVForSickPeople.helpText>

  <PrisonerTab.label>Pestaña prisionero</PrisonerTab.label>
  <PrisonerTab.helpText>Busca la pestaña 'prisionero' de un prisionero para ver cómo esta siendo tratado.\n\nPuedes establecer si van a ser reclutados, ignorados o ejecutados, ya sea lo que deben comer y qué tipo de atención médica obtienen.\n\nLos colonos con el tipo de trabajo Vigilante interactuarán con el prisionero.</PrisonerTab.helpText>

  <SetGrowingZonePlant.label>Establece que plantas cultivar</SetGrowingZonePlant.label>
  <SetGrowingZonePlant.helpText>¡Puedes establecer qué plantar en una zona de cultivo. ¡Incluso se pueden cultivar árboles!\n\nSimplemente selecciona la zona de cultivoo, abre la pestaña de cultivo haciendo clic en el botón "planta".</SetGrowingZonePlant.helpText>

  <DoorOpenSpeed.label>Velicidad de apertura de puertas</DoorOpenSpeed.label>
  <DoorOpenSpeed.helpText>Las puertas se abren a diferentes velocidades, dependiendo de lo que estén hechas.\n\nAprensión: Las puertas de piedra se abren muy lentamente. Cualquier persona que pasa a través de ellas será significativamente ralentizada.</DoorOpenSpeed.helpText>

  <DrugBurning.label>Quemar drogas</DrugBurning.label>
  <DrugBurning.helpText>Las drogas pueden ser útiles, pero también pueden conducir a adicciones nocivas.\n\nSi quieres evitar las drogas en tu colonia, tienes la opción de quemarlas en una hoguera.</DrugBurning.helpText>


</LanguageData>