<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Concepts taught through the learning readout, with no opportunity needed -->

 <CameraDolly.label>Desplazamiento de Camara</CameraDolly.label>
  <CameraDolly.helpText>Para mover la cámara, haz clic en el boton medio ó derecho y arrastra el ratón o con las teclas {Key:MapDollyUp}-{Key:MapDollyLeft}-{Key:MapDollyDown}-{Key:MapDollyRight}.</CameraDolly.helpText>

 <CameraZoom.label>Enfocar la camara</CameraZoom.label>
  <CameraZoom.helpText>Acercar y alejar con la RULETA CENTRAL del ratón ó las teclas {Key:MapZoomIn} y {Key:MapZoomOut}.</CameraZoom.helpText>

 <TimeControls.label>Control de velocidad de tiempo</TimeControls.label>
 <TimeControls.helpText>Puedes acelerar el tiempo.\n\nTrata de controlar la velocidad del tiempo con las teclas {Key:TimeSpeedNormal}, {Key:TimeSpeedFast}, y {Key:TimeSpeedSuperfast}, o con los controles de tiempo en la parte inferior derecha.</TimeControls.helpText>

 <Pause.label>Pausando</Pause.label>
  <Pause.helpText>Presiona {Key:TogglePause} para pausar o despausar el juego.\n\nPuedes dar órdenes mientras estas en pausa.\n\nRecuerda esto - ¡Si las cosas se ponen agitadas, simplemente pulsa {Key:TogglePause}!</Pause.helpText>

 <Stockpiles.label>Almacenes</Stockpiles.label>
  <Stockpiles.helpText>Tus colonos necesitan un lugar para guardar objetos. Designa un ALMACEN para guardarlos.\n\nEncuentra el almacen en la sección ZONAS/AREAS del menú ARCHITECTO en la esquina inferior izquierda.</Stockpiles.helpText>

 <Forbidding.label>Prohibido y permitido</Forbidding.label>
  <Forbidding.helpText>Los colonos no van a interactuar con los elementos marcados con PROHIBIDO.\n\nArtículos prohibidos tienen una pequeña X roja adjunta. Selecciona un articulo prohibido y utiliza los controles en la parte inferior para que este PERMITIDO.</Forbidding.helpText>

 <GrowingFood.label>Zonas de cultivo</GrowingFood.label>
  <GrowingFood.helpText>Para cultivar alimentos, coloca ZONAS DE CULTIVO utilizando el menú de Arquitecto.\n\nSólo pueden ser colocados en un terreno fértil.</GrowingFood.helpText>

 <EquippingWeapons.label>Equipando armas</EquippingWeapons.label>
  <EquippingWeapons.helpText>Tus colonos llegan con algunas armas. ¡Equipalos!\n\nSelecciona cada colono y haz clic derecho en el arma que quieres que sea equipado.</EquippingWeapons.helpText>

 <Alerts.label>Alertas</Alerts.label>
  <Alerts.helpText>Las alertas en el borde derecho de la pantalla te informaran sobre el problema que necesita de atención.\n\nManten un ojo a las alertas.</Alerts.helpText>

 <Mining.label>Minando</Mining.label>
  <Mining.helpText>Puedes designar dónde minar abriendo el menú ARQUITECTO y seleccionando la pestaña ORDENES.\n\nAlgunos bloques minables producen ACERO, ORO, PLASTIACERO y otros materiales útiles.</Mining.helpText>

 <WorkTab.label>Estableciendo trabajos</WorkTab.label>
  <WorkTab.helpText>Puedes establecer la configuración de trabajo de cada uno de tus colonos en la pestaña TRABAJO en la parte inferior izquierda de la pantalla.\n\nEllos siempre van a hacer la más alta prioridad de trabajo que puedan encontrar.\n\nSi nadie tiene asignado un cierto tipo de trabajo, o si están ocupados con las tareas de mayor prioridad, este nunca será hecho.</WorkTab.helpText>

 <ForbiddingDoors.label>Bloqueando puertas</ForbiddingDoors.label>
  <ForbiddingDoors.helpText>Puedes BLOQUEAR puertas para los colonos y animales domesticados, los cuales no pasaran a través de ellas.\n\nTen en cuenta que esto no es una cerradura de puerta. Las puertas siempre están bloqueadas, por lo que los enemigos no pueden pasar libremente. Bloqueandolas simplemente les diras a tus colonos a no utilizar la puerta. Los colonos que se están volviendo locos pueden utilizar la puerta de todos modos.</ForbiddingDoors.helpText>

 <CoverAndShooting.label>Cubrirse y disparar</CoverAndShooting.label>
  <CoverAndShooting.helpText>La cosa más importante en el combate a distancia es el uso de la cobertura.\n\nCobertura sólo funciona si el colono está en contacto con ella y se encuentra entre el colono y el enemigo.\n\nTambién puedes colocar colonos detrás de las esquinas de la pared. Ellos se inclinaran hacia fuera para disparar.\n\nLa mayoría de las cosas se pueden usar como cobertura, pero algunas cosas son mejores que otras. Escondido detrás de un árbol es mejor que nada, pero ocultarse detrás de sacos de arena es mejor que usar un árbol.</CoverAndShooting.helpText>

 <FormCaravan.label>Formando caravanas</FormCaravan.label>
  <FormCaravan.helpText>¡Puedes formar una caravana para enviar grupos de personas que viajen por todo el planeta!\n\nEn la pestaña MUNDO, selecciona tu base de origen y haz clic en el botón 'formar caravana'.</FormCaravan.helpText>

 <AnimalTaming.label>Domando animales</AnimalTaming.label>
  <AnimalTaming.helpText>Puedes asignar colonos para domesticar un animal salvaje con el designador de DOMAR.\n\nLos colonos ofrecerán comida a los animales y trataran de domesticarlo.\n\nCuidado: algunos animales pueden responder con violencia a los intentos fallidos de ser domesticados.</AnimalTaming.helpText>

 <AnimalTraining.label>Adiestrando animales</AnimalTraining.label>
  <AnimalTraining.helpText>Puedes asignar un animal domesticado para ser entrenado en habilidades específicas en su ficha ADIESTRAR.\n\nLos animales no pueden ser adiestrados de forma continua; necesitan tiempo entre las sesiones de entrenamiento.</AnimalTraining.helpText>

  <InfoCard.label>Tarjeta de información</InfoCard.label>
  <InfoCard.helpText>La tarjeta te muestra información estadística detallada sobre cualquier artículo, persona o construcción.\n\nSelecciona una persona u objeto y abre su tarjeta de información con el botón "i" en el panel de inspección.</InfoCard.helpText>

  <StorageTab.label>Pestaña almacen</StorageTab.label>
  <StorageTab.helpText>Puedes configurar las existencias y los almacenes construidos, seleccionándolos y abriendolos con la pestaña ALMACEN situada encima del panel de información.\n\nEn la pestaña de almacen, se pueden ampliar categorías para permitir o denegar determinados objetos. Haz clic en los triángulos a la izquierda de los nombres de cada categoría.\n\nPuedes cambiar la PRIORIDAD del almacen. Los colonos llenarán el almacen de mayor prioridad en primer lugar y moveran los objetos de menor a mayor prioridad.</StorageTab.helpText>

 <HomeArea.label>Area de Hogar</HomeArea.label>
  <HomeArea.helpText>La AREA DE HOGAR le dirá a tus colonos qué área limpiar y donde extinguir incendios.\n\nDefine el AREA DE HOGAR con la categoría de zonas en el menú Arquitecto.</HomeArea.helpText>

 <SpoilageAndFreezers.label>Deterioro y los congeladores</SpoilageAndFreezers.label>
  <SpoilageAndFreezers.helpText>La mayoría de los alimentos se echan a perder después de un tiempo relativamente corto.\n\nPara evitar esto, puedes construir un refrigerador a ras de suelo.\n\nPara construir un refrigerador, construye una habitación cerrada y pon uno o dos refrigeradores en la pared. Establece los refrigeradores a una temperatura objetivo negativo.\n\nLos alimentos congelados no se echaran a perder nunca.</SpoilageAndFreezers.helpText>

 <Deterioration.label>Deterioro de los objetos</Deterioration.label>
  <Deterioration.helpText>Los objetos dejados al aire libre se deterioran lentamente.\n\nSi deseas almacenar artículos a largo plazo, mantenlos bajo un techo.</Deterioration.helpText>

 <HostilityResponse.label>Modos de respuesta a la hostilidad</HostilityResponse.label>
  <HostilityResponse.helpText>Puedes configurar la forma en que los colonos deben responder automáticamente a amenazas como animales depredadores.\n\nElije de entre los modos HUIR, ATACAR ó IGNORAR en el menú ASIGNAR.</HostilityResponse.helpText>

 <AllowedAreas.label>Zonas permitidas</AllowedAreas.label>
  <AllowedAreas.helpText>Los colonos y los animales de las colonias pueden ser asignados a áreas permitidas. Esto les prohíbe tomar destinos fuera de su área permitida.\n\nEsto se puede utilizar, por ejemplo, para prohibir que los colonos salgan al exterior.\n\nPuedes crear varias zonas permitidas y asignarlos a diferentes colonos y animales.\n\nCrea, elimina y asigna áreas permitidas en la pestaña RESTRINGIR.\n\nPinta áreas permitidas en el mapa utilizando las designaciones CREAR ZONA PERMITIDA y QUITAR ZONA PERMITIDA en la ficha Arquitecto.</AllowedAreas.helpText>

  <MedicalOperations.label>Operaciones médicas</MedicalOperations.label>
  <MedicalOperations.helpText>Para asignar una operación médica, como la extirpación de órganos o la instalación de prótesis, abre la pestaña de SALUD de un colono, a continuación, cambia las OPERACIONES en la sub-pestaña.</MedicalOperations.helpText>

 <TimeAssignments.label>Asignar tiempos</TimeAssignments.label>
  <TimeAssignments.helpText>Puedes modificar la hora del día a los colonos, en la que deben realizar diferentes actividades mediante la ficha RESTRINGIR.</TimeAssignments.helpText>

 <ManualWorkPriorities.label>Priorizar trabajo manual</ManualWorkPriorities.label>
  <ManualWorkPriorities.helpText>Una de las partes más importantes de RimWorld es la elección de buenos ambientes de trabajo para tus colonos.\n\nEntornos de trabajo deficientes pueden dejar el trabajo esencial sin terminar durante mucho tiempo, mientras que los colonos pierden tiempo en tareas sin importancia.\n\nPara dar un mayor control sobre que trabajo deben hacer los colonos, se puede utilizar el modo de priorid manual en la pestaña TRABAJO.\n\nEn este modo, cada colono tiene un número de prioridad para cada tipo de trabajo. Los colonos van a hacer el trabajo de prioridad 1 de izquierda a derecha, luego la prioridad 2 de trabajos de izquierda a derecha y así sucesivamente\n\nEl uso inteligente de estos ajustes son esenciales para una colonia grande, bien automatizada.</ManualWorkPriorities.helpText>

  <GettingMoreTraders.label>Para lograr que vengan más comerciantes</GettingMoreTraders.label>
  <GettingMoreTraders.helpText>Más caravanas de comerciantes vendrán a visitarte si estas aliado con más facciones.\n\n¡Si no tiene aliados, nunca vendran caravanas a visitarte!\n\nTambién puedes pagar a los aliados para enviar caravanas comerciales, llamándolos desde la consola de comunicaciones.</GettingMoreTraders.helpText>

  <InspectRoomStats.label>Estadísticas del inspector de habitaciones</InspectRoomStats.label>
 <InspectRoomStats.helpText>Puedes inspeccionar la grandiosidad, la riqueza y belleza de cada habitaciones individualmente, usando la palanca de VISUALIZACION DE ESTADISTICAS HABITACIONALES en la parte inferior derecha.</InspectRoomStats.helpText>

 <Outfits.label>Vestimentas</Outfits.label>
  <Outfits.helpText>Los colonos intentarán automáticamente llevar la ropa más nueva y de más alta calidad que puedan.\n\nNo es necesario asignar manualmente cada pieza de ropa a los colonos (aunque se puede, si lo deseas).\n\nPara asignar restricciones a los colonos sobre la forma de vestir, abre la ficha ASIGNAR, utiliza el cuadro de diálogo "Gestionar Vestimenta" para diseñar un traje nuevo y luego asigna el conjunto al colono.</Outfits.helpText>

  <FirePreparation.label>Preparación de incendios</FirePreparation.label>
  <FirePreparation.helpText>Los incendios pueden arder con facilidad en una colonia. Para derrotarlos, debes prepararte antes de que sucedan.
	\nEstos elementos de diseño pueden ayudarte a reducir el daño de los incendios: 
	\n1. En lugar de construir un super-edificio, construye edificios separados con espacios intermedios. 
	\n2. Utiliza materiales menos inflamables. La madera es barata y rápida - pero muy inflamable. 
	\n3. Construye cortafuegos para detener los incendios expontaneos que se acerquen a tu base. Una franja de suelo de cemento de 3 o 4 celdas de ancho por lo general detienen el avance de un incendio.</FirePreparation.helpText>

  <HistoryTab.label>Pestaña historia</HistoryTab.label>
  <HistoryTab.helpText>Se puede ver un registro de la fortuna de tu colonia durante todo su transcurso, en la pestaña HISTORIA en la parte inferior de la pantalla.</HistoryTab.helpText>

 <ClickingMessages.label>Cliqueando mensajes</ClickingMessages.label>
  <ClickingMessages.helpText>Puedes hacer clic en las notificaciones en la parte superior izquierda de la pantalla para centrar la cámara al instante sobre el tema.</ClickingMessages.helpText>

 <ShotAccuracyTooltip.label>Info de la precision del disparo</ShotAccuracyTooltip.label>
  <ShotAccuracyTooltip.helpText>Se puede ver los cálculos exactos detrás de la precision de cualquier tiro.\n\nPara ello, selecciona al tirador y luego descansa el puntero del ratón sobre el objetivo. La info te mostrará la probabilidad de impacto y un desglose de la contribución de varios multiplicadores sobre la oportunidad de impactar.</ShotAccuracyTooltip.helpText>

 <FriendlyFireSafety.label>Evitar fuego amigo</FriendlyFireSafety.label>
  <FriendlyFireSafety.helpText>El fuego amigo nunca ocurre si el tirador está cerca de su aliado.\n\nPor ejemplo, puedes poner a salvo a un colono con espada en mano directamente en frente de uno, que empuña un arma de fuego. El tirador disparará por encima del hombro de su amigo.\n\nEsta es una buena manera de combinar luchadores cuerpo a cuerpo y a distancia.</FriendlyFireSafety.helpText>


</LanguageData>