<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

    <Ship_Beam_CrashLanded.label>поврежденная корабельная балка</Ship_Beam_CrashLanded.label>
    <Ship_Beam_CrashLanded.description>Строительная балка, разбившегося корабля. Ее можно разобрать на материалы.</Ship_Beam_CrashLanded.description>

  <!-- Reactor -->

    <Ship_Reactor_CrashLanded.label>поврежденный корабельный реактор</Ship_Reactor_CrashLanded.label>
    <Ship_Reactor_CrashLanded.description>Поврежденный корабельный реактор, который упал с неба. Он излучает опасную радиацию. Вы можете посмотреть зону поражения выбрав это здание.\n\nПовреждения от радиации требуют очень очень много времени для восстановления. Около полугода на планете RimWorld.\n\nВы можете разрушить реактор, хотя он очень прочный.\nВы можете захватить и разобрать его, но вам понадобится колонист с высокой скоростью строительства или хорошей защитой.%\nЛибо вы можете протянуть кабель до него, и получать энергию.\n\nЛюбая одежда может обеспецить некоторую защиту (Всего: 80%):\n - закрытые ноги + 10%\n - закрытое тело + 20%\n - закрытая голова (всего +50%):\n    - закрытая голова и уши + 10%\n    - защищенные глаза + 10%\n    - полное покрытие головы + 30%</Ship_Reactor_CrashLanded.description>

  <!-- Engine -->

    <Ship_Engine_CrashLanded.label>поврежденный корабельный двигатель</Ship_Engine_CrashLanded.label>
    <Ship_Engine_CrashLanded.description>Поврежденный двигатель с остатками топлива. Будьте осторожны, при пожаре может произойти несколько взрывов, прежде чем все топливо выгорит.\n\nЕсли вы потушите его, то сможете разобрать на полезные материалы.</Ship_Engine_CrashLanded.description>

    <Battery_CrashLanded.label>поврежденный аккумулятор</Battery_CrashLanded.label>
    <Battery_CrashLanded.description>Сохраняет энергию при её избытке и отдает при нехватке. Внимание: заряженные аккумуляторы имеют тенденцию взрываться при нагреве или попадании влаги.</Battery_CrashLanded.description>

    <Ammo_container_CrashLanded.label>контейнер для боеприпасов</Ammo_container_CrashLanded.label>
    <Ammo_container_CrashLanded.description>Контейнер с боеприпасами. Будтье осторожны, при пожаре его содержимое будет взрываться пока полностью не выгорит.\nЕсли вы потушите его, то сможете разобрать контейнер и получить немного снарядов.</Ammo_container_CrashLanded.description>


</LanguageData>
