<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <BigGlowstoneCrystal.label>Antiguos cristales de piedra brillante</BigGlowstoneCrystal.label>
  <BigGlowstoneCrystal.description>Un enorme depósito de piedra brillante. La piedra brillante se desarrolla en lugares húmedos y calientes en las profundidades del subsuelo, pero rara vez es activa en la superficie. Se cree que está relacionado de alguna manera con los depósitos de piedras frías en climas más fríos. Son muy apreciados por la población nativa por la luz, por lo que quedan pocos yacimientos accesibles en las zonas más habitables de este mundo. A juzgar por su tamaño, este cúmulo debe tener miles de años de antigüedad. Parece estar irradiando una pequeña cantidad de calor y es mucho más brillante que la mayoría de las otras piedras incandescentes.</BigGlowstoneCrystal.description>

  <BigGlowstoneCrystalTrophy.label>Antiguos cristales de piedra brillante</BigGlowstoneCrystalTrophy.label>
  <BigGlowstoneCrystalTrophy.description>Una enorme pieza de piedra brillante desprendida de donde había crecido durante miles de años. Parece estar irradiando una pequeña cantidad de calor y es mucho más brillante que la mayoría de las otras piedras brillantes.</BigGlowstoneCrystalTrophy.description>
  <BigGlowstoneCrystalTrophy_Blueprint_Install.label>Antiguos cristales de piedra brillante (anteproyecto)</BigGlowstoneCrystalTrophy_Blueprint_Install.label>

  <BigColdstoneCrystal.label>Antiguo Cristal de Piedra Fría</BigColdstoneCrystal.label>
  <BigColdstoneCrystal.description>Un gran depósito de piedra fría. Crece lentamente en días fríos y luminosos, pero se evapora con el calor. Sólo se encuentra en terrenos permanentemente congelados. Algunos exobiólogos de los mundobrillante creen que son una especie de cristales vivientes, ya que parecen capaces de reproducirse y subrayan la necesidad de salvaguardar estos organismos raros. Sin embargo, la gente de este mundo tiende a desenterrarlos y a utilizarlos para evitar que la carne se estropee. Este es un espécimen inusualmente antiguo y grande.</BigColdstoneCrystal.description>

  <BigColdstoneCrystalTrophy.label>Antiguo Cristal de Piedra Fría</BigColdstoneCrystalTrophy.label>
  <BigColdstoneCrystalTrophy.description>Una enorme pieza de piedra fría, desprendida de donde alguna vez creció durante cientos de años. Este es un espécimen inusualmente viejo y grande. Parece estar absorbiendo una pequeña cantidad de calor.</BigColdstoneCrystalTrophy.description>
  <BigColdstoneCrystalTrophy_Blueprint_Install.label>Antiguo Cristal de Piedra Fría (anteproyecto)</BigColdstoneCrystalTrophy_Blueprint_Install.label>

  <BigQuartzCrystal.label>Cristal de cuarzo gigante</BigQuartzCrystal.label>
  <BigQuartzCrystal.description>Un enorme deposito de Cuarzo</BigQuartzCrystal.description>

  <BigQuartzCrystalTrophy.label>Cristal de cuarzo gigante</BigQuartzCrystalTrophy.label>
  <BigQuartzCrystalTrophy.description>Un enorme cristal de cuarzo que ha sido cuidadosamente extraído en una sola pieza. Es muy bello y puede ser valioso para el comerciante adecuado.</BigQuartzCrystalTrophy.description>
  <BigQuartzCrystalTrophy_Blueprint_Install.label>Cristal de Cuarzo Gigante (anteproyecto)</BigQuartzCrystalTrophy_Blueprint_Install.label>

  <BigAmethystCrystal.label>Cristal de Amatista Gigante</BigAmethystCrystal.label>
  <BigAmethystCrystal.description>Un gran depósito de amatista.</BigAmethystCrystal.description>

  <BigAmethystCrystalTrophy.label>Cristal de Amatista Gigante</BigAmethystCrystalTrophy.label>
  <BigAmethystCrystalTrophy.description>Un enorme cristal de amatista que ha sido cuidadosamente extraído en una sola pieza. Es muy bello y puede ser valioso para el comerciante adecuado.</BigAmethystCrystalTrophy.description>
  <BigAmethystCrystalTrophy_Blueprint_Install.label>Cristal de Amatista Gigante (anteproyecto)</BigAmethystCrystalTrophy_Blueprint_Install.label>


</LanguageData>