<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <CalciteCrystal.label>Cristal de Calcita</CalciteCrystal.label>
  <CalciteCrystal.description>Cristales de carbonato de calcio. Un mineral común que se encuentra bajo tierra, especialmente en cuevas de piedra caliza. Interesante, pero no muy útil. Produce escombros si son minados.</CalciteCrystal.description>

  <QuartzCrystal.label>Cristal de Cuarzo</QuartzCrystal.label>
  <QuartzCrystal.description>Cristales de dióxido de silicio, del mismo material que el vidrio. Un mineral común encontrado bajo tierra. Produce lotes de vidrio cuando es minado. De vez en cuando se puede encontrar una pieza con calidad de gema. </QuartzCrystal.description>

  <AmethystCrystal.label>Cristal de Amatista</AmethystCrystal.label>
  <AmethystCrystal.description>Cristales de dióxido de silicio. Las impurezas de hierro hacen que estos cristales sean de un hermoso color púrpura. Un mineral común encontrado bajo tierra. Produce lotes de vidrio cuando es minado. De vez en cuando se puede encontrar una pieza con calidad de gema.</AmethystCrystal.description>

  <SchorlCrystal.label>Cristal de Schorl</SchorlCrystal.label>
  <SchorlCrystal.description>La forma más común y menos valiosa de turmalina, un mineral de silicato de boro.</SchorlCrystal.description>

  <RubelliteCrystal.label>Cristal de Rubí</RubelliteCrystal.label>
  <RubelliteCrystal.description>Un tipo de turmalina, un mineral de silicato de boro con muchas variaciones químicas. Esta variedad roja a menudo produce piedras preciosas de alta calidad.</RubelliteCrystal.description>

  <IndicoliteCrystal.label>Cristal de Indicolita</IndicoliteCrystal.label>
  <IndicoliteCrystal.description>Un tipo de turmalina, un mineral de silicato de boro con muchas variaciones químicas. Esta variedad de color verde azulado a menudo produce piedras preciosas de alta calidad.</IndicoliteCrystal.description>

  <MagnetiteCrystal.label>Cristales de Magnetita</MagnetiteCrystal.label>
  <MagnetiteCrystal.description>Formaciones de óxido de hierro (II,III), un mineral de hierro común en rocas sedimentarias e igenosas.</MagnetiteCrystal.description>

  <LodestoneCrystal.label>Lodestone</LodestoneCrystal.label>
  <LodestoneCrystal.description>Formaciones de óxido de hierro (II,III), un mineral de hierro común en rocas sedimentarias e igenosas. Esta en particular parece ser la rara variedad magnetizada conocida como lodestone.</LodestoneCrystal.description>

  <CassiteriteCrystal.label>Cristales de casiterita</CassiteriteCrystal.label>
  <CassiteriteCrystal.description>Formaciones de óxido de estaño, un mineral común de estaño. Ocasionalmente se utiliza para piedras preciosas.</CassiteriteCrystal.description>

  <RubyCrystal.label>Rubíes incrustados en roca</RubyCrystal.label>
  <RubyCrystal.description>Cristales de óxido de aluminio incrustados en la roca. Uno de los minerales más duros y a menudo cortado en gemas. Impurezas de color cromo, este parche es de color rojo intenso.</RubyCrystal.description>

  <SapphireCrystal.label>Zafiros incrustados en roca</SapphireCrystal.label>
  <SapphireCrystal.description>Cristales de óxido de aluminio incrustados en la roca. Uno de los minerales más duros y a menudo cortado en gemas. Impurezas de hierro colorean este parche de un azul intenso.</SapphireCrystal.description>

  <EmeraldCrystal.label>Esmeraldas incrustadas en roca</EmeraldCrystal.label>
  <EmeraldCrystal.description>Cristales de berilo, un tipo de silicato de berilio y aluminio, un mineral raro que a menudo se utiliza para las piedras preciosas. Esta variedad es verde debido a las impurezas de cromo.</EmeraldCrystal.description>

  <DiamondCrystal.label>Diamantes incrustados en roca</DiamondCrystal.label>
  <DiamondCrystal.description>Cristales de carbono puro. La sustancia más dura conocida y una valiosa piedra preciosa.</DiamondCrystal.description>

  <UraniniteDeposit.label>Depósito de uraninita</UraniniteDeposit.label>
  <UraniniteDeposit.description>Formaciones de óxido de uranio, un importante mineral de uranio. A menudo se le asocia con la plata.</UraniniteDeposit.description>

  <MalachiteDeposit.label>Depósito de malaquita</MalachiteDeposit.label>
  <MalachiteDeposit.description>Hermosos depósitos verdes de hidróxido de carbonato de cobre, a veces utilizado para la producción de piedras preciosas o como fuente de mineral de cobre. A menudo se encuentra cerca de minerales de cobre, azurita, calcita y roca caliza.</MalachiteDeposit.description>


</LanguageData>