<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SkynetAgentLabel>Agente Skynet</SkynetAgentLabel>
  <SkynetAgentDesc> ha sido expuesto como un agente de Skynet!</SkynetAgentDesc>
  <TerminatorName>Terminator</TerminatorName>
  <StatusLab>Status: </StatusLab>
  <StatusReactor>Reactor: </StatusReactor>
  <StatusBattery>Charge: </StatusBattery>
  <RegenerationEnabled>Active recovery.</RegenerationEnabled>
  <ReactorInDanger>Reactor in danger.</ReactorInDanger>
  <ReactorDestroying>Reactor destruction.</ReactorDestroying>
  <fulllevel>No Damage</fulllevel>
  <damagedlevel>Detected damage.</damagedlevel>
  <dangerlevel>Danger level of damage.</dangerlevel>
  <Critlevel>Сritical level of damage.</Critlevel>
  <overheatDanger>Overheating.</overheatDanger>
  <coolantLossDanger>Coolant loss.</coolantLossDanger>
  <AgentChasedInitial>Soy el {0}, la máquina del futuro. Llevamos mucho tiempo luchando. Fui reclutado por ti y enviado aquí para protegerte. Pronto vendrá el primer ataque de Skynet. Máquinas más numerosas que nosotros. Pero el poder del espíritu humano no puede medirse.\n\nLo más importante que podemos hacer ahora es permanecer vivos. Aquí y ahora. ¿Todo bien? Sólo mantente vivo. No tienes idea de lo importante que eres y de lo importante que serás. Las máquinas están avanzando aún más rápido de lo que creiamos. Lo he visto con mis propios ojos. Están inventando nuevos Terminators, nuevas maneras de matarnos. Skynet está planeando algo grande. Pero la Resistencia está planeando algo aún más grande. Skynet es una máquina, y como todas las máquinas tiene un interruptor. Si escuchas esto, eres la Resistencia. \nSolicito permiso para unirme a su colonia. \n\nDescripción: {2}</AgentChasedInitial>
  <AgentChasedInitial_Accept>Aceptar</AgentChasedInitial_Accept>
  <AgentChasedRejected>Te dije todo lo que sé. Skynet es despiadada e impredecible. Ellos usarán la mejor parte de ti contra ti mismo. Y tendrán métodos que no puedo imaginar ni predecir. No puedo ayudarte con eso. Y cuando no estés seguro, bueno, solo sigue siempre tu corazón. Buena suerte y adiós...</AgentChasedRejected>
  <AgentChasedInitial_Reject>Rechazar</AgentChasedInitial_Reject>
  <transformationLabel>Transformarse</transformationLabel>
  <transformationDesc>Este tipo de terminador puede adquirir la forma de los seres humanos muertos o vivos más cercanos. No es capaz de tomar la forma de otros humanoides, como los Asari.</transformationDesc>
  <AgentKilled>Mi tiempo está llegando a su fin. Era conocido por nosotros. Enviamos otra máquina para protegerte, necesitas aguantar por algún tiempo sin mi ayuda. Te dije todo lo que sé. Skynet es despiadada e impredecible. Ellos usarán la mejor parte de ti contra ti mismo. Y tendrán métodos que no puedo imaginar ni predecir. No puedo ayudarte con eso. Y cuando no estés seguro, bueno, solo sigue siempre a tu corazón. Buena suerte. Vuelvo enseguida...</AgentKilled>

</LanguageData>