<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

<WTM_RequireRestart>Вы должны перезапустить игру, чтобы изменения вступили в силу.</WTM_RequireRestart>

<!--Надо прочекать что это и где это используется.-->

<WTM_FlagVanilla> Метка на ванильных игровых объектах: </WTM_FlagVanilla> 
<WTM_FlagVanilla_Desc>Если этот параметр включен, базовые игровые объекты также будут помечены соответствующим именем. '{0}'.</WTM_FlagVanilla_Desc>
<WTM_VanillaName>Имя для метки: </WTM_VanillaName>

<WTM_VisualOptions>Визуальные параметры</WTM_VisualOptions>

<WTM_Format>Формат отображения модовх пометок:</WTM_Format>
<WTM_Format_Desc>Опция позволит вам настроить вариант отображения имени мода. \nТак например введя ({0}) имена модификаций будут отображаться так:: (ИмяМода), а если ввести xX{0}Xx то результат будет таким: xXИмя_МодификацииXx.</WTM_Format_Desc>
<WTM_Format_MissingTag>Ошибка! В формате должна быть "{0}".</WTM_Format_MissingTag>
<WTM_Format_FormatError>Ошибка! Формат ввода недействителен.</WTM_Format_FormatError>

<WTM_Italics>Курсив: </WTM_Italics>
<WTM_Italics_Desc>Если включено, то название мода будет выделено курсивом.</WTM_Italics_Desc>

<WTM_Bold>Полужирный: </WTM_Bold>
<WTM_Bold_Desc>Если включено, название мода будет выделено жирным шрифтом.</WTM_Bold_Desc>

<WTM_CustomSize>Размер текста: {0}</WTM_CustomSize>
<WTM_CustomSize_Desc>Настраиваемый размер шрифта. При значении 0 будет использоваться размер шрифта Rimworld по умолчанию.</WTM_CustomSize_Desc>

<WTM_SelectFontColor>Цвет текста:</WTM_SelectFontColor>
<WTM_SelectFontColor_Desc>Изменение цвета шрифта. Также можно изменить прозрачность шрифта.</WTM_SelectFontColor_Desc>

<WTM_BlankLines>Пробелы между текстом: {0}</WTM_BlankLines>
<WTM_BlankLines_Desc>Количество пустых строк, которые нужно вставить перед названием мода. Это может помочь увидеть, где заканчивается описание и начинается название мода.</WTM_BlankLines_Desc>

<WTM_ExampleDescription>Это пример описания предмета. \nА это новая строка описания, которая может рассказать вам об этом предмете. И еще немного текста! Все!</WTM_ExampleDescription>

<WTM_Show>Показать</WTM_Show>
<WTM_Hide>Убрать</WTM_Hide>
<WTM_AdvancedSettings>дополнительные настройки</WTM_AdvancedSettings>

<WTM_AddNew>Добавить</WTM_AddNew>
<WTM_RemoveBlank>Удалить пустые записи</WTM_RemoveBlank>

<WTM_ExcludedMods>Моды-исключения</WTM_ExcludedMods>
<WTM_ExcludedMods_Desc>Здесь вы можете указать моды, на которых не хотите иметь пометку. Вы должны ввести ИДЕНТИФИКАТОР мода, а не его название.</WTM_ExcludedMods_Desc>

<WTM_ExcludedDefTypes>Моды-исключения</WTM_ExcludedDefTypes>
<WTM_ModFound>Мод: {0}</WTM_ModFound>
<WTM_ModNotFound>Не удалось найти установленную модификацию. Необходимо ввести ID мода, а не его имя!</WTM_ModNotFound>

<WTM_DetectPatched>Обнаружение исправленных дефектов</WTM_DetectPatched>
<WTM_DetectPatched_Desc>Если этот параметр включен, все патчи для активного мода сканируются. Из за этого могут возникать некоторые ошибки, когда исправленные элементы не помечены верно.
Однако сканирование всех патчей может быть довольно долгим процессом, особенно если у вас много модов.
Вы можете проверить журнал отладки, чтобы узнать, сколько времени потребовалось для сканирования, и если вы предпочитаете, чтобы игра загружалась быстрее, вам следует отключить эту опцию.</WTM_DetectPatched_Desc>

<WTM_UltraDeepMode>Глубокое сканирование модов</WTM_UltraDeepMode>
<WTM_UltraDeepMode_Desc>По умолчанию мод будет сканировать патчи для поиска добавленных элементов, однако он будет сканировать только «верхний уровень» чтобы ускорить загрузку игры.
Включение этой опции заставит сканировать все патчи целиком, что может быть намного медленнее, но может выявить некоторые исправленния, которые в противном случае были бы пропущены.
Рекомендуется оставить эту опцию отключенной т.к она вряд ли будет иметь эффект, но вот замедлять скорость загрузки она будет всегда =).</WTM_UltraDeepMode_Desc>

<WTM_CECompat>Совместимость с Combat Extended</WTM_CECompat>
<WTM_CECompat_Desc>Если этот параметр включен, статистика о боеприпасах будет добавлена к описанию всего боевого снаряжения. Это упростит и ускорит проверку боеприпасов.</WTM_CECompat_Desc>
<WTM_AmmoStats>Состояние боеприпасов:</WTM_AmmoStats>

<WTM_LoadingMsg>(ノಠ益ಠ)ノ彡┻━┻ ЧТО ЭТО ЗА МОД?!?</WTM_LoadingMsg>
<WTM_LoadingMsgZoo>ЧТО ЭТО ЗА ЖИВОТНОЕ!? ლ(ಠ益ಠლ)</WTM_LoadingMsgZoo>
<WTM_ZooLabel>Zoo Mode - модификация</WTM_ZooLabel>
<WTM_ZooDesc>Создано специально для стримера Mr. Samuel и его прохождения Jorassic Park series and community challenge.
Отображает «рейтинг зоопарка» на основе того, какие прирученные животные есть в вашей колонии. Для установки требуется тщательно подготовить EdB.</WTM_ZooDesc>

<WTM_ZooMultiLabel>Многопоточный счетчик зоопарка</WTM_ZooMultiLabel>
<WTM_ZooMultiDesc>Если этот параметр включен, подсчет будет выполняться в фоновом режиме, что значительно сокращает всплески падения частоты кадров. Однако это может вызвать ошибки.
Если оценка не работает должным образом, в журнале отладки начали появлятся предупреждения или сама оценка перестала обновляться - отключите этот параметр!</WTM_ZooMultiDesc>

</LanguageData>