<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
	<TheRichExplorer.label>El Rico Explorador</TheRichExplorer.label>
	<TheRichExplorer.description>Las personas te llaman loco por dejar tu hogar de Glitterworld, pero siempre anhelaste explorar las estrellas - fuera del neurosimulator.\n\nAhora estás al final de tu largo viaje del criptosueño, aterrizando en un Rimworld desconocido para ver lo que se siente.</TheRichExplorer.description>
  
	<TheRichExplorer.scenario.name>El Rico Explorador</TheRichExplorer.scenario.name>
	<TheRichExplorer.scenario.description>Las personas te llaman loco por dejar tu hogar de Glitterworld, pero siempre anhelaste explorar las estrellas - fuera del neurosimulator.\n\nAhora estás al final de tu largo viaje del criptosueño, aterrizando en un Rimworld desconocido para ver lo que se siente.</TheRichExplorer.scenario.description>
	<TheRichExplorer.scenario.summary>Una rica exploracion para experimentar el universo.</TheRichExplorer.scenario.summary>
	<TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>Las neurosimulaciones, holo-juegos y las orgías abiertas nunca fueron suficientes para tí. Querías más - la arena y las consecuencias de la vida real, al igual que se habla en los libros de historia. Querías saber el verdadero desafío y sentir las consecuencias.\n\nAhora, después de un viaje de décadas de criptosueño, estas aterrizando en este desconocido Rimworld desconocido. Las consecuencias reales te esperan.</TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>

	<LostTribe.label>Tribu Perdida</LostTribe.label>
	<LostTribe.description>Tu tribu fue destruida por las grandes máquinas sangrientas enviadas por los dioses. Cinco lograron escapar. Ahora, es el momento de construir un nuevo hogar.</LostTribe.description>
	<LostTribe.scenario.name>Tribu Perdida</LostTribe.scenario.name>
	<LostTribe.scenario.description>Tu tribu fue destruida por las grandes máquinas sangrientas enviadas por los dioses. Cinco lograron escapar. Ahora, es el momento de construir un nuevo hogar.</LostTribe.scenario.description>
	<LostTribe.scenario.summary>Cinco intentaran reconstruir la tribu perdida.</LostTribe.scenario.summary>
	<LostTribe.scenario.parts.14.text>Los dioses estan muy enojados. Las sangrientas máquinas llegaron por la noche. Pasaron a través de tu pueblo, cortaron y quemaron a tu gente con sus palas y su demonio de fuego.\n\nSólo unos pocos de vosotros escapasteis. Ahora, después de un angustioso viaje a pie, sin amigos cercanos a quien recurrir, debemos construir un nuevo hogar en el desierto, al igual que lo hicieron nuestros antepasados.</LostTribe.scenario.parts.14.text>


</LanguageData>
