<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<!-- settings -->
	<fulfill_outdoors_head>Потребность в свежем воздухе</fulfill_outdoors_head>
	<fulfill_outdoors_label>Поощрять колонистов удовлетворять потребность в свежем воздухе через поиск развлечений на свежем воздухе</fulfill_outdoors_label>
	<fulfill_outdoors_note>Примечание: Не размещайте одинаковые развлечения внутри и снаружи, чтобы избежать неопределенности в выборе</fulfill_outdoors_note>
	<clean_head>Сопутствующие работы</clean_head>
	<clean_before_working_label>Поощрять колонистов убирать комнату перед использованием различных предметов и станков</clean_before_working_label>
	<clean_before_working_note>Примечание: не ждите уборки от колонистов, которые не любят этого делать</clean_before_working_note>
	<bill_job_pathing_label>Рассчитывать оптимальный путь до постройки при выполнении задачи</bill_job_pathing_label>
	<bill_job_pathing_note>Это позволит избежать необоснованных передвижений, когда колонисту необходимо сначала принести ресурсы к постройке. Настройка может влиять на производительность!</bill_job_pathing_note>
	<clean_after_tending_label>Поощрять колонистов убирать комнату после лечения ран</clean_after_tending_label>
	<clean_after_tending_note>Примечание: не ждите уборки от колонистов, которые не любят этого делать</clean_after_tending_note>
	<meal_stacking_head>Складирование блюд</meal_stacking_head>
	<meal_stacking_label>Колонисты будут избегать смешивания блюд, имеющих негативные эффекты, с обычными</meal_stacking_label>
	<meal_stacking_note>Таким образом, "плохие" блюда не будут смешаны с обычными</meal_stacking_note>
	<dont_count_odd_label>Считать "особое" мясо (напр.: насекомых) нормальным, позволяя смешивать его с обычным</dont_count_odd_label>
	<dont_count_odd_note>Мясо насекомых не столь уж отвратительное...</dont_count_odd_note>
	<gen_ingredients_head>Генерация блюд</gen_ingredients_head>
	<gen_ingredients_label>Добавлять случайные ингредиенты в случайно сгенерированные блюда</gen_ingredients_label>
	<gen_ingredients_note>Подразумеваются подаренные рассказчиком, купленные у торговца, а также подобранные с трупа. В генерации используются только нейтральные ингредиенты. После включения этой опции, игра никогда не станет прежней</gen_ingredients_note>
	<add_to_que_label>Добавлять предыдущую работу в очередь</add_to_que_label>
	<add_to_que_note>Таким образом колонисты не перестанут делать основную задачу после завершения случайной (например, похода в туалет), но иногда это приводит к конфузам из-за того, что работа уже занята</add_to_que_note>
	<hauling_over_bills_label>Поощрять колонистов переносить ингредиенты для производства в ближайшее хранилище</hauling_over_bills_label>
	<hauling_over_bills_note>Прежде чем начинать что-либо производить, колонисты предпочтут перенести все ингредиенты на ближайший склад, вместо того чтобы брать минимум, необходимый для рецепта</hauling_over_bills_note>
	<fulfill_needs_head>Удовлетворение потребностей</fulfill_needs_head>
	<drugs_use_potential_mood_label>Поощрять колонистов учитывать получаемое настроение от приёма указанных в политике препаратов</drugs_use_potential_mood_label>
	<drugs_use_potential_mood_note>Колонисты не будут использовать препараты, если получаемое от приема настроение выше предела. Это не даст пешкам использовать больше наркотиков, чем необходимо для поднятия настроения</drugs_use_potential_mood_note>	
	<miscellaneous_head>Разное</miscellaneous_head>
	<extended_recipe_label>Рецепты показывают точный список ингредиентов</extended_recipe_label>
	<extended_recipe_note>Вместо расплывчатого "ингредиенты"</extended_recipe_note>
	<advanced_head>Продвинутое поведение</advanced_head>
	<advanced_inbetween_cleaning_label>Колонисты будут чистить комнаты между переносом ингредиентов и производством</advanced_inbetween_cleaning_label>
	<advanced_inbetween_cleaning_note>Базовое поведение вынудило бы их убрать комнату только перед переносом</advanced_inbetween_cleaning_note>
	<advanced_haul_all_ings_label>Поощрять колонистов подбирать все необходимые ингредиенты до начала производства</advanced_haul_all_ings_label>
	<advanced_haul_all_ings_note>Колонисты будут подбирать все необходимые ингредиенты в инвентарь, прежде чем перенесут их к месту производства</advanced_haul_all_ings_note>
	<prefer_spoiling_ingredients_label>Поощрять колонистов использовать быстропортящиеся ингредиенты</prefer_spoiling_ingredients_label>
	<prefer_spoiling_ingredients_note>ВАЖНО: большое количество подобных ингредиентов может привести к ощутимому торможению игры</prefer_spoiling_ingredients_note>
	<UnloadThing>Выгрузка</UnloadThing>
	<UnloadThingCancel>Отменить выгрузку</UnloadThingCancel>
	<manual_unload_label>Включить кнопку в инвентаре колониста, позволяющую отметить вещи для переноски в хранилище</manual_unload_label>
	<manual_unload_note>Если нет складов, настроенных на указанные предметы, колонист выбросит их неподалёку</manual_unload_note>
	<put_back_to_inv_label>Колонисты будут класть предметы обратно в инвентарь, если были прерваны</put_back_to_inv_label>
	<put_back_to_inv_note>При переносе колонистами предметов, взятых из инвентаря, они будут возвращать их обратно в инвентарь, если переноска была прервана</put_back_to_inv_note>
	<pick_proper_amount_label>Колонисты перестанут брать больше сладостей, чем могут съесть</pick_proper_amount_label>
	<pick_proper_amount_note>Больше никакого, валяющегося повсюду, шоколада!</pick_proper_amount_note>
	<Category>Категория</Category>
	<fun_police_label>Поощрять колонистов восполнять свои вторичные нужды, если они проснулись раньше времени, или наступило время для развлечений</fun_police_label>
	<fun_police_note>Кроме того, колонисты будут пытаться заполнить шкалу своей потребности только если её уровень падает ниже 80% (вместо того, чтобы пытаться держать ее выше 95% в течении всего отдыха по расписанию)</fun_police_note>
	<numbers_head>Настраиваемые значения (0 = без лимита)</numbers_head>
	<op_clean_number_label>Лимит грязи для уборки перед выполнением задач</op_clean_number_label>
	<adv_clean_number_label>Лимит грязи для уборки перед производством</adv_clean_number_label>
	<doc_clean_number_label>Лимит грязи для уборки после операции</doc_clean_number_label>
	<skip_snow_clean_label>Колонисты будут избегать чистки снега во время снегопада или дождя</skip_snow_clean_label>
	<skip_snow_clean_note>Во время дождя – на случай непредсказуемой погоды</skip_snow_clean_note>
	<prefer_spoiling_meals_label>Колонисты будут предпочитать скоропортящуюся еду</prefer_spoiling_meals_label>
	<prefer_spoiling_meals_note>ВАЖНО: большое количество подобных предметов может привести к ощутимому торможению</prefer_spoiling_meals_note>
	<allow_feeding_with_plants_label>Разрешить (и поощрять) колонистов кормить зверей сеном</allow_feeding_with_plants_label>
	<allow_feeding_with_plants_note>Также животные будут предпочитать еду, малопригодную для людей</allow_feeding_with_plants_note>
</LanguageData>
