<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Prude.degreeDatas.0.label>скромность</Prude.degreeDatas.0.label> 
	<Prude.degreeDatas.0.description>NAME ненавидит наготу человеческих тел. HISCAP будет очень сильно угнетать собственная нагота, больше, чем обычно, раздражать ношение лохмотьев, а еще HE не любит видеть голых людей.</Prude.degreeDatas.0.description> 

	<Insomniac.degreeDatas.0.label>бессонница</Insomniac.degreeDatas.0.label> 
	<Insomniac.degreeDatas.0.description>NAME страдает бессонницей, поэтому HIM трудно заснуть. HECAP будет дольше остальных бодрствовать и, скорее всего, из-за этого будет больше уставать.</Insomniac.degreeDatas.0.description> 

	<BleedingHeart.degreeDatas.0.label>чуткость</BleedingHeart.degreeDatas.0.label> 
	<BleedingHeart.degreeDatas.0.description>У NAME доброе сердце и повышенная эмоциональность. HECAP получает истинное удовольствие от помощи людям и будет сильно огорчаться от страданий других. HECAP ненавидит убийства, но будет прибегать к насилию, если у нHIS не останется другого выбора.</BleedingHeart.degreeDatas.0.description> 

	<PickyEater.degreeDatas.0.label>гурман</PickyEater.degreeDatas.0.label> 
	<PickyEater.degreeDatas.0.description>NAME очень придирчиво относится к еде. HECAP получает удовольствие от хорошо приготовленной пищи и будет сильнее остальных реагировать на различные блюда, как в хорошую, так и в отрицательную сторону.</PickyEater.degreeDatas.0.description> 

	<Bipolar.degreeDatas.0.label>биполярность</Bipolar.degreeDatas.0.label> 
	<Bipolar.degreeDatas.0.description>NAME страдает от биполярного расстройства, от чего HE больше других подвергается внезапным сменам настроения.</Bipolar.degreeDatas.0.description> 

	<Anxiety.degreeDatas.0.label>тревожность</Anxiety.degreeDatas.0.label> 
	<Anxiety.degreeDatas.0.description>NAME - нервная личность. HECAP довольно тяжело переносит стресс и зачастую подвергается паническим атакам.</Anxiety.degreeDatas.0.description> 
	
	<Lecher.degreeDatas.0.label>распутство</Lecher.degreeDatas.0.label> 
	<Lecher.degreeDatas.0.description>NAME - бесстыдно развратная личность и будет приставать ко всем, кого увидит. Тем не менее, HIS легко сбить с толку отказом.</Lecher.degreeDatas.0.description> 
	
	<Codependent.degreeDatas.0.label>зависимость от отношений</Codependent.degreeDatas.0.label> 
	<Codependent.degreeDatas.0.description>У NAME патологическая зависимость от отношений. HECAP не найдёт своего счастья, пока не будет находиться в серьёзных отношениях с кем-либо. Такие люди как HE очень тяжело переживают разрывы и разводы.</Codepenьdent.degreeDatas.0.description> 
	
	<Bisexual.degreeDatas.0.label>бисексуальность</Bisexual.degreeDatas.0.label> 
	<Bisexual.degreeDatas.0.description>NAME чувствует влечение к людям, независимо от их пола.</Bisexual.degreeDatas.0.description> 
	
	<Outdoorsy.degreeDatas.0.label>турист</Outdoorsy.degreeDatas.0.label> 
	<Outdoorsy.degreeDatas.0.description>NAME обожает находиться на улице. HECAP получает массу удовольствия, если над HIS головой нет крыши.</Outdoorsy.degreeDatas.0.description> 
	
	<Pluviophile.degreeDatas.0.label>плювиофил</Pluviophile.degreeDatas.0.label> 
	<Pluviophile.degreeDatas.0.description>NAME обожает дождь. HECAP получает удовольствие, когда на улице бушует гроза, но истинное наслаждение HE испытывает от прогулок под дождём.</Pluviophile.degreeDatas.0.description> 
	
	<Photosensitive.degreeDatas.0.label>светочувствительность</Photosensitive.degreeDatas.0.label> 
	<Photosensitive.degreeDatas.0.description>Из-за генной модификации или  случайно мутации, глаза NAME невероятно восприимчивы к свету. HECAP испытывает ужасную боль от яркого освещения и, даже, от полутени. HECAP будет чувствовать себя комфортно только в темноте.</Photosensitive.degreeDatas.0.description> 
	
	<PartyAnimal.degreeDatas.0.label>любовь к вечеринкам</PartyAnimal.degreeDatas.0.label> 
	<PartyAnimal.degreeDatas.0.description>NAME обожает вечеринки! HISCAP присутствие в поселении вдохновляет остальных на проведение большего количества вечеринок, ведь все обожают тусоваться с таким классным человеком.</PartyAnimal.degreeDatas.0.description> 
	
	<Desensitized.degreeDatas.0.label>равнодушие</Desensitized.degreeDatas.0.label> 
	<Desensitized.degreeDatas.0.description>NAME - свидетель стольких ужасов, смертей и насилия, что новые совершенно HIS не волнуют. HECAP не будет расстраиваться от очередного увиденного трупа или чьей-то смерти.</Desensitized.degreeDatas.0.description> 

</LanguageData>