<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SewageSludgeComposting.label>Compostaje de Lodos de Aguas Residuales</SewageSludgeComposting.label>
  <SewageSludgeComposting.description>Cuando se tratan y procesan adecuadamente, los lodos residuales se convierten en biosólidos que ofrecen un pequeño impulso a la fertilidad del terreno, lo que resulta útil para entornos difíciles con espacio limitado para crecer. Los biosólidos también producen un gran impulso a la fertilidad de la arena que puede hacerla fértil cuando se combina con el riego.</SewageSludgeComposting.description>

  <MultiSplitAirCon.label>Aire Acondicionado Multi-Split</MultiSplitAirCon.label>
  <MultiSplitAirCon.description>Construir sistemas de aire acondicionado multi-split con unidades exteriores conectadas a unidades interiores y congeladores.</MultiSplitAirCon.description>

  <Plumbing.label>Fontanería</Plumbing.label>
  <Plumbing.description>Use tuberías, accesorios de plomería, tanques de almacenamiento y otros aparatos para proporcionar calefacción, eliminación de desechos y agua potable.</Plumbing.description>

  <LogBoilers.label>Calefacción</LogBoilers.label>
  <LogBoilers.description>Construya calderas de leña que se puedan usar para calentar habitaciones y colóquelas junto a los baños para calentar el agua del baño.</LogBoilers.description>

  <CentralHeating.label>Calefacción central</CentralHeating.label>
  <CentralHeating.description>Construir sistemas de calefacción central con radiadores, depósitos de agua caliente, calderas y termostatos.</CentralHeating.description>

  <ModernFixtures.label>Accesorios de baño modernos</ModernFixtures.label>
  <ModernFixtures.description>Construya accesorios de baño de estilo moderno como inodoros y duchas.</ModernFixtures.description>

  <ElectricPumps.label>Bombas eléctricas</ElectricPumps.label>
  <ElectricPumps.description>Bombas de agua motorizadas para el bombeo continuo de agua a presión.</ElectricPumps.description>

  <AdvancedShowers.label>Duchas motorizadas</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedShowers.description>Construya duchas motorizadas que reduzcan a la mitad el tiempo que pasa duchándose y mejoren el confort, pero que usen el doble de agua.</AdvancedShowers.description>

  <AdvancedToilets.label>Inodoros Avanzados</AdvancedToilets.label>
  <AdvancedToilets.description>Construir inodoros eléctricos avanzados que usen menos agua por descarga y proporcionen más comodidad.</AdvancedToilets.description>

  <HotTubs.label>Jacuzzis</HotTubs.label>
  <HotTubs.description>Construir jacuzzis que puedan ser utilizados para la hidroterapia, la relajación y el placer.</HotTubs.description>

  <LargeWaterPumps.label>Bombas a escala industrial</LargeWaterPumps.label>
  <LargeWaterPumps.description>Construir bombas de agua y tanques de almacenamiento a escala industrial.</LargeWaterPumps.description>

  <DeepWells.label>Pozos profundos</DeepWells.label>
  <DeepWells.description>Perfore pozos más profundos para acceder a un área mucho más grande de agua subterránea.</DeepWells.description>

  <WashingMachines.label>Lavadoras</WashingMachines.label>
  <WashingMachines.description>Construye lavadoras que puedan lavar la ropa tan bien que ni siquiera podrías decir que alguien murió usándola.</WashingMachines.description>

  <WaterFiltration.label>Filtración de agua</WaterFiltration.label>
  <WaterFiltration.description>Construir sistemas de filtración de agua para mejorar la calidad del agua y prevenir enfermedades.</WaterFiltration.description>

  <SepticTanks.label>Tanque Sépticas</SepticTanks.label>
  <SepticTanks.description>Construir tanque séptico que acumulen las aguas residuales y proporcionen un tratamiento moderado de las mismas.</SepticTanks.description>

  <SewageTreatment.label>Tratamiento de aguas residuales</SewageTreatment.label>
  <SewageTreatment.description>Construir plantas de tratamiento de aguas residuales para convertir lentamente las aguas residuales en agua potable.</SewageTreatment.description>

  <SwimmingPools.label>Piscinas</SwimmingPools.label>
  <SwimmingPools.description>Construir piscinas.</SwimmingPools.description>

  <Irrigation.label>Riego</Irrigation.label>
  <Irrigation.description>Construir torres de agua mucho más grandes y aspersores que puedan regar el suelo para mejorar la fertilidad.</Irrigation.description>

  <FireSuppression.label>Supresión del incendio</FireSuppression.label>
  <FireSuppression.description>Construya rociadores que cuando se activen puedan suprimir los incendios.</FireSuppression.description>

</LanguageData>