<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AndroidRepairKit.label>Епоха андроїдів</AndroidRepairKit.label>
  <AndroidRepairKit.description>Відкриває епоху андроїдів. Дозволяє робити деталі для ремонту пошкоджених дроїдів. Не вдається виправити недостатні частини тіла. Також дозволяє колоністам виготовляти ремонтні комплекти для ремонту.</AndroidRepairKit.description>
  <ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.label>портативний паливний генератор на етанолі</ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.label>
  <ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.description>Дозволяє колоністам виробляти переносні генератори на етанолі для дроїдів та андроїдів. Дозволяє їм подорожувати за межами колонії.</ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.description>
  <ChJAndroidDroidBatteries.label>батареї дроїдів</ChJAndroidDroidBatteries.label>
  <ChJAndroidDroidBatteries.description>Дозволяє колоністам виробляти переносні батареї, які можуть бути використані під час подорожей чи надзвичайних ситуаціях.</ChJAndroidDroidBatteries.description>
  <ChJDroidPrinter.label>Принтер дроїдів</ChJDroidPrinter.label>
  <ChJDroidPrinter.description>Дозволяє створювати фабрики дроїдів, які при постачанні сталі та компонентів будуть виробляти німих, тендітних, але практичних роботизованих слуг. Чого їм не вистачає у майбутніх перспективах кар'єри, вони компенсують своєю легкістю виробництва та замінюваністю.</ChJDroidPrinter.description>
  <ChJBattleDroid.label>Принтер бойових дроїдів</ChJBattleDroid.label>
  <ChJBattleDroid.description>Дозволяє створювати бойові дроїди. Вони добре захищені і можуть використовувати практично будь-яке озброєння, але не можуть виконувати будь-яку роботу, крім перенесення.</ChJBattleDroid.description>
  <ChJAndroidPrinter.label>Принтер андроїдів</ChJAndroidPrinter.label>
  <ChJAndroidPrinter.description>Дозволяє створювати андроїд-принтери. Кінцеве вирішення проблеми нестачі робочої сили.</ChJAndroidPrinter.description>
  <ChJAndroidUpgrade_Hub.label>стандартні оновлення андроїдів</ChJAndroidUpgrade_Hub.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Hub.description>Дозволяє модернізувати тіло ваших андроїдів на момент їх друку, щоб покращити їх параметри.</ChJAndroidUpgrade_Hub.description>
  <ChJAndroidUpgrade_Physique.label>модуль фіз. підготовки</ChJAndroidUpgrade_Physique.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Physique.description>Розблокує секрети для вдосконалення фізичної підготовки андроїдів. Зробіть їх сильнішими, швидшими і кращими!</ChJAndroidUpgrade_Physique.description>
  <ChJAndroidUpgrade_Skin.label>модуль оболонки</ChJAndroidUpgrade_Skin.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Skin.description>Розблокує секрети вдосконалення синтетичної шкіри ваших андроїдів. Покращує довговічність ваших андроїдів. Сумісний з іншими модулями.</ChJAndroidUpgrade_Skin.description>
  <ChJAndroidUpgrade_Utility.label>службовий модуль</ChJAndroidUpgrade_Utility.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Utility.description>Розблокує секрети для поліпшення ваших андроїдів всіма можливими способами - від установки ванометричного осередку, що відключає роботу необхідність в їжі та енергії до більш мирських інструментів.</ChJAndroidUpgrade_Utility.description>
  <ChJAndroidUpgrade_Proficency.label>модуль ефективності</ChJAndroidUpgrade_Proficency.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Proficency.description>Розблокує секрети для покращення швидкості та ефективності в роботі андроїдів.</ChJAndroidUpgrade_Proficency.description>
  <ChJAndroidUpgrade_Archotech.label>модуль архотех</ChJAndroidUpgrade_Archotech.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Archotech.description>Розблокує остаточне оновлення андроїдів. Можливість повної інтеграції AI Archotech форми Persona Core у свій синтетичний кадр. Чи не зайшли ми надто далеко..?</ChJAndroidUpgrade_Archotech.description>
</LanguageData>