<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
  <NPS_LavaHasEruptedNearby>Извержение лавы!</NPS_LavaHasEruptedNearby>
  <NPS_LavaHasEruptedNearbyTxt>Лава извергается на поверхность! Бегите от лавы, прежде чем она будет наносить урон.</NPS_LavaHasEruptedNearbyTxt>

  <NPS_TreasureWashedUpText>Сокровище вымыло на пляж! Возьмите его, прежде чем его смоет.</NPS_TreasureWashedUpText>
  <NPS_TreasureFloodedUpText>Недавнее наводнение оставило сокровище! Возьмите его, прежде чем его смоет.</NPS_TreasureFloodedUpText>
  <NPS_UltraRareWashedUpText>Ультра редкое сокровище вымыло на пляж! Заберите его, прежде чем его смоет.</NPS_UltraRareWashedUpText>
  <NPS_UltraRareFloodedUpText>Недавнее наводнение оставило очень редкое сокровище! Возьмите его, прежде чем его смоет.</NPS_UltraRareFloodedUpText>

  <!-- Frost -->
  <FrostNone>Без заморозков</FrostNone>
  <FrostDusting>Мороз (пыль)</FrostDusting>
  <FrostThin>Мороз (слабый)</FrostThin>
  <FrostMedium>Мороз (средний)</FrostMedium>
  <FrostThick>Мороз (сильный)</FrostThick>
  <Frost>Заледенело</Frost>
  
  <!-- Titles -->

  <Birdwatching>Наблюдение за птицами</Birdwatching>

  <!-- Error Messages -->
  <NPS_MustPlaceOnSteamVent>Вы должны разместить это на паровой трещине</NPS_MustPlaceOnSteamVent>


  <!-- Settings: -->
  <spawnLavaOnlyInBiome_title>Извержения лавы за пределами вулканических полей</spawnLavaOnlyInBiome_title>
  <spawnLavaOnlyInBiome_text>Разрешить лаве извергаться почти в каждом биоме. Снимите флажок, для того, чтобы лава была только в биоме Вулканических полей</spawnLavaOnlyInBiome_text>
  <allowLavaEruption_title>Лава может извергаться</allowLavaEruption_title>
  <allowLavaEruption_text>Разрешить извержение лавы. Снимите флажок, чтобы удалить случайные извержения</allowLavaEruption_text>
  <showHot_title>Показывать горячие эффекты</showHot_title>
  <showHot_text>Когда температура будет горячей, появятся визуальные индикаторы.</showHot_text>
  <showCold_title>Показывать холодные эффекты</showCold_title>
  <showCold_text>Когда температура будет холодной, появятся визуальные индикаторы</showCold_text>
  <showRain_title>Показывать эффекты дождя</showRain_title>
  <showRain_text>Когда идет дождь, земля будет разбрызгиваться и затемняться</showRain_text>
  <doWeather_title>Показывать эффекты погоды (мастер)</doWeather_title>
  <doWeather_text>Если оно неактивно, ни одна из нижепредставленных функций не будет работать. Если активно, будут выполняться только те, которые были активированы ниже.</doWeather_text>
  <doTides_title>Выполнять приливы</doTides_title>
  <doTides_text>Океаны будут подниматься и опускаться</doTides_text>


  <regen_title>ОСТАВИТЬ В ПОКОЕ: Реген списков ячеек</regen_title>
  <regen_text>Регенерирует рельеф на загруженной карте, чтобы вы могли получать наводнения, приливы и / или оазис в сохранении, сделанные до того, как этот мод был добавлен. После сохранения этого параметра создайте новый файл сохранения для своей игры (в случае, если что-то пойдет не так), а затем перезагрузите игру. После перезагрузки ВЫКЛЮЧИТЕ ЭТО.</regen_text>


</LanguageData>