<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Armor_IronAge.label>Armadura I - Idade do Ferro</Armor_IronAge.label>
  <Armor_IronAge.description>Aprenda a fazer cota de malha com metais, bem como armaduras Norbal e Legionária.</Armor_IronAge.description>

  <PlateArmor.label>Armadura I - Idade das Trevas</PlateArmor.label>
  <PlateArmor.description>Aprenda a criar armaduras de transição a partir de cota de malha e placas de metal.</PlateArmor.description>

  <Armor_Improvised.label>Armadura improvisada</Armor_Improvised.label>
  <Armor_Improvised.description>Aprenda como criar armaduras a partir de restos de civilizações mais avançadas.</Armor_Improvised.description>

  <Armor_B2.label>Armadura II - Idade Média</Armor_B2.label>
  <Armor_B2.description>Aprenda a criar armaduras avançadas e abrigos portáteis.</Armor_B2.description>

  <Armor_Munition.label>Armadura padronizada</Armor_Munition.label>
  <Armor_Munition.description>Aprenda como criar armaduras baratas e fáceis de produzir para equipar rapidamente sua milícia..</Armor_Munition.description>

  <Armor_Rennaisance.label>Armadura II - Renascença</Armor_Rennaisance.label>
  <Armor_Rennaisance.description>O advento das armas de fogo reduz drasticamente a eficácia das armaduras tradicionais, por isso é necessário aumentar o número de camadas, sacrificando o peso</Armor_Rennaisance.description>

  <Mending_B1.label>Fácil reparo de equipamentos</Mending_B1.label>
  <Mending_B1.description>Por que jogar fora o equipamento se ele pode ser consertado?</Mending_B1.description>

  <GunPowderTech.label>Pó</GunPowderTech.label>
  <GunPowderTech.description>Uma das maiores invenções da humanidade e uma ótima maneira de acordar seus vizinhos pela manhã.</GunPowderTech.description>

  <Medieval_Cannons.label>Armas medievais</Medieval_Cannons.label>
  <Medieval_Cannons.description>Aprenda a aproveitar o poder destrutivo da pólvora para criar armas poderosas.</Medieval_Cannons.description>

  <Field_Guns.label>Armas de campo</Field_Guns.label>
  <Field_Guns.description>Acontece que se você anexar uma carruagem a um canhão, ela poderá ser movida convenientemente pelo campo de batalha!</Field_Guns.description>

  <Siege_Artillery.label>Artilharia de cerco</Siege_Artillery.label>
  <Siege_Artillery.description>Aprenda como criar um canhão de cerco. Uma arma muito, muito grande. Seja um cavalheiro e avise seus inimigos antes de atirar.</Siege_Artillery.description>

  <Muskets_B1.label>Mosquetes de pederneira</Muskets_B1.label>
  <Muskets_B1.description>Aprenda a criar mosquetes de cano liso com carregamento pela boca. Precisão muito baixa, mas alta penetração de armadura.</Muskets_B1.description>

  <Muskets_B2.label>Mosquetes rifles</Muskets_B2.label>
  <Muskets_B2.description>Enfiar o cano para torcer a bala quando disparada aumenta significativamente a precisão do tiro.</Muskets_B2.description>

  <Muskets_B3.label>Arma de carregamento de culatra</Muskets_B3.label>
  <Muskets_B3.description>Explore a tecnologia que permite acelerar significativamente a recarga.</Muskets_B3.description>

  <Apparel_A1.description>Aprenda a fazer roupas simples com peles de animais e aprenda os meandros da tecelagem.</Apparel_A1.description>
  <Apparel_A2.description>É a Idade do Bronze! É hora de obter equipamentos melhores.</Apparel_A2.description>

  <Apparel_B1.description>Experimente técnicas de costura medievais.</Apparel_B1.description>

  <ComplexClothing.description>Aprenda técnicas especiais de costura para criar roupas de trabalho de qualidade.</ComplexClothing.description>

  <Apparel_B3.description>É hora de pensar em estética! Descubra técnicas especiais de costura para criar lindas roupas.</Apparel_B3.description>

</LanguageData>
