<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>Приводы управления</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Увеличивает скорость управления стержнями, это увеличивает чувствительность изменений уровня потока и увеличивает скорость выключения</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Теперь вы можете изготовить части приводов управления на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в ядро реактора, выбрать ядро и обозначить приводы управления стержнем для установки, реактор должен быть выключен, прежде чем они могут быть установлены</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>
  <ResearchControlRodActuators.stats.0>Увеличивает отзывчивость стержней управления</ResearchControlRodActuators.stats.0>
  <ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>

  <ATOMProject.ResearchLabel>ATOM</ATOMProject.ResearchLabel>
  <ATOMProject.ResearchDesc>Модуль расширенного обнаружение угроз ATOM - это модуль обновления для системы определения цели и связи (СОЦИС), который после установки значительно увеличивает энергопотребление, расширяет диапазон и мощность сканирования и позволяет обнаруживать угрозы на гораздо больших расстояниях, выступая в качестве системы раннего предупреждения. для потенциальных атак. Воздушные атаки оставят мало места для предупреждения, и небольшие группы наземных подразделений будет трудно обнаружить, но большие наземные боевые силы будут легко обнаружены. Ложные срабатывания могут быть возможны при использовании системы.</ATOMProject.ResearchDesc>
  <ATOMProject.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить модули ATOM на верстаке ядерной энергетики, для их установки выберите систему определения цели и связи (СОЦИС) и нажмите кнопку. \n\nМодуль ATOM должен быть установлен вручную в каждом новом СОЦИС.</ATOMProject.ResearchDescDisc>
  <ATOMProject.ProjTypeLabel>Улучшение</ATOMProject.ProjTypeLabel>

  <ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>Система наведения</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Увеличивает дальность и надежность МБР. Протестируйте систему с помощью тестовых пусковых ракет по любой цели для сбора данных для анализа.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>Обновления системы наведения завершены, все МБР теперь автоматически оснащены этими обновлениями, а максимальный диапазон увеличен до 120 мировых тайлов.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>

  <ResearchMEPS.ResearchLabel>MEPS</ResearchMEPS.ResearchLabel>
  <ResearchMEPS.ResearchDesc>Модульная система электропитания (MEPS) - это ультраконденсатор, который может взаимодействовать с системой подачи энергии любого энергетического оружия Rimatomics, чтобы увеличить свою максимальную мощность, дополнительная мощность быть отрегулирована по-разному у каждого энергетического оружия</ResearchMEPS.ResearchDesc>
  <ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Теперь вы можете создавать модули MEPS на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и назначьте модуль MEPS для установки</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>

  <ResearchALC.ResearchLabel>ALC</ResearchALC.ResearchLabel>
  <ResearchALC.ResearchDesc>Передовое жидкостное охлаждение (ALC) - универсальная система охлаждения, предназначенная для работы со всем энергетическим оружием Rimatomics, увеличивая возможности охлаждения оружия и системы подачи энергии, время перезарядки может быть значительно сокращено, а скорость стрельбы увеличена.</ResearchALC.ResearchDesc>
  <ResearchALC.ResearchDescDisc>Теперь вы можете создавать модули ALC на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и назначьте модуль ALC для установки</ResearchALC.ResearchDescDisc>

  <ResearchERS.ResearchLabel>ERS</ResearchERS.ResearchLabel>
  <ResearchERS.ResearchDesc>Система рекуперации энергии (ERS) использует комбинацию методов рекуперации энергии для сбора потерянной кинетической и тепловой энергии и возвращает ее в ИКЭ после выстрела оружия.</ResearchERS.ResearchDesc>
  <ResearchERS.ResearchDescDisc>Теперь вы можете создавать модули ERS на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и назначьте модуль ERS для установки</ResearchERS.ResearchDescDisc>

  <ResearchSCAD.ResearchLabel>SCAD</ResearchSCAD.ResearchLabel>
  <ResearchSCAD.ResearchDesc>Суперконденсаторная дуговая система защиты (SCAD) представляет собой дополнительный слой брони, который наносится на энергетическое оружие. Состоит из конструкционных композитных суперконденсаторов, броня защищает оружие, заряжаясь с помощью гальванического покрытия, а затем высвобождает электромагнитный дуговой разряд, который отклоняет или испаряет поступающие снаряды, уменьшая общий получаемый урон на 90%. SCAD - это расходная система с ограниченным использованием, которая нуждается в замене.</ResearchSCAD.ResearchDesc>
  <ResearchSCAD.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить модули SCAD на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и назначьте модуль SCAD для установки</ResearchSCAD.ResearchDescDisc>

  <ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Приводы управления</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
  <ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Повышает точность стабилизации и скорость вращения для башенного энергетического оружия Ritatomics. Этот двигатель с высоким крутящим моментом исключает необходимость в коробке передач между двигателем и нагрузкой и обеспечивает низкую инерцию приводов для обеспечения превосходных характеристик стабилизации и высокой жесткости с помощью муфты со свободным люфтом</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
  <ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Теперь вы можете создавать модули приводов управления на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и назначьте модуль приводов управления для установки</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>

  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Чип наведения</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>Увеличивает дальность и точность рельсотрона, проверьте систему на любых целях для сбора данных и анализа.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Теперь вы можете создавать чипы наведения на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в рельсотрон, выберите рельсотрон и назначьте чип наведения для установки</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>

  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Модуль линзы обелиска</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>Эффективная дистанция обелиска может быть увеличен за счет улучшения фокусировки и коллимирования основного луча</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Теперь вы можете создать модуль линзы на верстаке Rimatomics, чтобы установить его в обелиск, выберете обелиск и назначьте модуль линзы для установки</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>

  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Делитель луча обелиска</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>Лазер обелиска можно разделить с помощью делителя луча, вторичный луч настраивается на специальную длину волны и поляризации, которое отключает персональные щиты, первичный луч задерживается на долю секунды, а затем доставляется с полной мощностью до цели</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Теперь вы можете создавать делители луча на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в обелиск, выберете обелиск и назначьте делитель луча для установки</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>

</LanguageData>