<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!-- EnergyWeapons -->

	<EnergyWeapons.ResearchLabel>Энергетическое оружие</EnergyWeapons.ResearchLabel>
	<EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Исследовательский центр</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
	<EnergyWeapons.ResearchDesc>Rimatomics определяет будущее для систем с сильным энергетическим оружием. Получите доминирующие преимущество над полем битвы с нашими боевыми проверенными целеуказателями и энергетическим оружием следующего поколения с модульными масштабируемыми конструкциями с охватом 360 градусов, которые идентифицируют отслеживают и защищают от вражеских войск, ракет, минометов, и дальних целей.</EnergyWeapons.ResearchDesc>
	<EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Все необходимые технологии для использования энергетического оружия Rimatomics доступны, и теперь системы оружия доступны для покупки на исследовательском стенде.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>

	<!--ADS-->

	<ADS.ResearchLabel>САС</ADS.ResearchLabel>
	<ADS.ResearchDesc>Система активного сдерживания (САС) - это нелетальное оружие направленной энергией, предназначенное для сдерживания в зоне, безопасности периметра и контроля толпы. Он нагревает поверхность мишеней, таких как кожа людей, что приводит к их ранению и бегству. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания</ADS.ResearchDesc>
	<ADS.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</ADS.ProjTypeLabel>
	<ADS.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одного САС, а существующие прототипы теперь готовы к бою.</ADS.ResearchDescDisc>

	<!-- Tesla Coil -->

	<TeslaCoil.ResearchLabel>Тесла пушка</TeslaCoil.ResearchLabel>
	<TeslaCoil.ResearchDesc>Катушка Тесла - это простое, но эффективное энергетическое оружие, которое может быстро выпускать смертельные электрические разряды по целям в пределах небольшой дальности. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания</TeslaCoil.ResearchDesc>
	<TeslaCoil.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
	<TeslaCoil.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством 1 Тесла пушки, и существующие прототипы теперь готовы к бою.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>

	<!-- HEL -->

	<HEL.ResearchLabel>Высокоэнергетический лазер</HEL.ResearchLabel>
	<HEL.ResearchDesc>Высокоэнергетический лазер (ВЭЛ) использует направленную энергию в виде сильно сфокусированного твердотельного лазера для уничтожения входящих в воздух снарядов. Продвинутые версии способны поражать большие ракеты. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания</HEL.ResearchDesc>
	<HEL.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</HEL.ProjTypeLabel>
	<HEL.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одного высокоэнергетического лазера и существующие прототипы теперь готовы к бою.</HEL.ResearchDescDisc>

	<!-- Railgun -->

	<Railgun.ResearchLabel>Рельсотрон "Каратель"</Railgun.ResearchLabel>
	<Railgun.ResearchDesc>Рельсотрон использует большой электромагнитный импульс для запуска снаряда на экстремальные дистанции. Стреляет БСП снарядами рельсотрона, которые заряжаются в магазин на 25 штук. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания.</Railgun.ResearchDesc>
	<Railgun.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одного рельсотрона и существующие теперь работают на полную мощность.</Railgun.ResearchDescDisc>
	<Railgun.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Railgun.ProjTypeLabel>
	
	<!-- Obelisk -->

	<Obelisk.ResearchLabel>Обелиск</Obelisk.ResearchLabel>
	<Obelisk.ResearchDesc>Обелиск использует направленную энергию в виде сильно сфокусированного твердотельного лазера для сжигания своих целей. В то время как его максимальная потребляемая мощность очень высока, он также чрезвычайно точен с большой дальностью и разрушительной мощностью, максимальный диапазон и мощность полностью настраиваются для разнообразного применения. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и импульсный контейнер энергии (ИКЭ).</Obelisk.ResearchDesc>
	<Obelisk.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одного обелиска, а существующие теперь работают на полную мощность.</Obelisk.ResearchDescDisc>
	<Obelisk.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Obelisk.ProjTypeLabel>

	<!-- Marauder -->

	<Marauder.ResearchLabel>Рельсотрон "Мародёр"</Marauder.ResearchLabel>
	<Marauder.ResearchDesc>Рельсотрон использует большой электромагнитный импульс для запуска снаряда на экстремальные дистанции. Стреляет БСП снарядами рельсотрона, которые заряжаются в магазин на 25 штук. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания.</Marauder.ResearchDesc>
	<Marauder.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одной плазменной рельсовой платформы и существующие теперь работают на полную мощность.</Marauder.ResearchDescDisc>
	<Marauder.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Marauder.ProjTypeLabel>
	
</LanguageData>