<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!-- EnergyWeapons -->

	<EnergyWeapons.ResearchLabel>Энергетическое оружие</EnergyWeapons.ResearchLabel>
	<EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Исследовательский центр</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
	<EnergyWeapons.ResearchDesc>Rimatomics определяет будущее для систем с сильным энергетическим оружием. Получите доминирующие преимущество над полем битвы с нашими боевыми проверенными целеуказателями и энергетическим оружием следующего поколения с модульными масштабируемыми конструкциями с охватом 360 градусов, которые идентифицируют отслеживают и защищают от вражеских войск, ракет, минометов, и дальних целей.</EnergyWeapons.ResearchDesc>
	<EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Все необходимые технологии для использования энергетического оружия Rimatomics доступны, и теперь системы оружия доступны для покупки на исследовательском стенде.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>

	<EnergyWeapons1.label>Исследовать энергетическое оружие</EnergyWeapons1.label>
	<EnergyWeapons1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить, как работает энергетическое оружие Rimatomics, и как мы можем разработать и строить своё собственное</EnergyWeapons1.description>

	<ConstructWeaponBenchStep.label>Постройте оружейный верстак</ConstructWeaponBenchStep.label>
	<ConstructWeaponBenchStep.description>Постройте специальный оружейный верстак, оснащенный специализированным оборудованием для прототипирования и тестирования широкого спектра энергетического оружия, это необходимый объект для большинства исследований и испытаний энергетического оружия.</ConstructWeaponBenchStep.description>

	<EnergyWeapExperiments.label>Эксперимент с энергетическим оружием</EnergyWeapExperiments.label>
	<EnergyWeapExperiments.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics не является самонастраиваемым, технология должна быть проверена и понята. \nШаги этого эксперимента могут быть опасными.</EnergyWeapExperiments.description>

	<EnergyWeapons5.label>Постройте оружейную консоль</EnergyWeapons5.label>
	<EnergyWeapons5.description>Постройте оружейную консоль. Оружейная Консоль - это компьютер, предназначенный для всех видов энергетического оружия, она предназначена для любого энергетического оружия, использующего одну и ту же сеть электропитания, а затем обнаруживает врагов, используя бортовые датчики оружия и систему захвата, для определения цели. Основной дисплей показывает отслеживание земли и воздуха в реальном времени, а манометр ИКЭ отображает общее количество сохраненной энергии ИКЭ в сети.</EnergyWeapons5.description>

	<EnergyWeapons6.label>Постройте систему определения цели и связи (СОЦИС)</EnergyWeapons6.label>
	<EnergyWeapons6.description>Постройте СОЦИС. Система использует комбинацию технологий для отслеживания наземных и воздушных целей, в том числе живых или роботизированных целей, снарядов, таких как снаряды миномета или БПС рельсотрона, и дальнего слежения за баллистическими ракетами.</EnergyWeapons6.description>

	<EnergyWeapons7.label>Постройте импульсный контейнер энергии (ИКЭ)</EnergyWeapons7.label>
	<EnergyWeapons7.description>Постройте импульсный контейнер энергии (ИКЭ) и подключите его к той же сети питания, что и консоль вооружения, полностью зарядите ИКЭ и попросите поселенца за оружейной консолью проверить, все ли системы работают. Эти ультраконденсаторы намного эффективнее стандартных батарей и предназначены для обеспечения больших толчков энергии, требуемых энергетическим оружием Rimatomics. Размещенный в водонепроницаемом контейнере и заряженный избыточной энергией, как стандартные батареи, рекомендуется изолировать их от стандартных батарей, чтобы повысить эффективность, если выработка электроэнергии будет потеряна, ИКЭ быстро рассеет свой заряд для безопасности.</EnergyWeapons7.description>

	<!--ADS-->

	<ADS.ResearchLabel>Система Активного Сдерживания (САС)</ADS.ResearchLabel>
	<ADS.ResearchDesc>Система активного сдерживания (САС) - это нелетальное оружие направленной энергией, предназначенное для сдерживания в зоне, безопасности периметра и контроля толпы. Он нагревает поверхность мишеней, таких как кожа людей, что приводит к их ранению и бегству. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания</ADS.ResearchDesc>
	<ADS.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</ADS.ProjTypeLabel>
	<ADS.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одного САС, а существующие прототипы теперь готовы к бою.</ADS.ResearchDescDisc>

	<ADS1.label>Исследовать Систему Активного Сдерживания (САС)</ADS1.label>
	<ADS1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает САС, прежде чем мы сможем построить свой собственный.</ADS1.description>

	<ADS2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</ADS2.label>
	<ADS2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics не является самонастраиваемым, и технология должна быть проверена и понята. \nШаги этого эксперимента могут быть опасными.</ADS2.description>

	<ADS4.label>Постройте прототип Системы Активного Сдерживания (САС)</ADS4.label>
	<ADS4.description>Построить прототип Системы Активного Сдерживания (САС). Для этого требуется прямое соединение с оружейной консолью и заряженным ИКЭ\n\n!!! ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ !!! Прототипы энергетического оружия имеют высокую вероятность неисправной работы. Рекомендуется использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с хорошей защитой от огня.</ADS4.description>

	<ADS5.label>Сбор данных об оружии</ADS5.label>
	<ADS5.description>Испытайте Систему Активного Сдерживания (САС) на любых живых объектах для сбора данных об оружии.</ADS5.description>

	<!-- Tesla Coil -->

	<TeslaCoil.ResearchLabel>Тесла пушка</TeslaCoil.ResearchLabel>
	<TeslaCoil.ResearchDesc>Катушка Тесла - это простое, но эффективное энергетическое оружие, которое может быстро выпускать смертельные электрические разряды по целям в пределах небольшой дальности. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания</TeslaCoil.ResearchDesc>
	<TeslaCoil.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
	<TeslaCoil.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством 1 Тесла пушки, и существующие прототипы теперь готовы к бою.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>

	<TeslaCoil1.label>Исследование катушки тесла</TeslaCoil1.label>
	<TeslaCoil1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает тесла пушка, прежде чем мы сможем построить свою собственную.</TeslaCoil1.description>

	<TeslaCoil2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</TeslaCoil2.label>
	<TeslaCoil2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics не является самонастраиваемым, и технология должна быть проверена и понята. \nШаги этого эксперимента могут быть опасными.</TeslaCoil2.description>

	<TeslaCoil4.label>Постройте прототип катушки тесла</TeslaCoil4.label>
	<TeslaCoil4.description>Построить прототип тесла пушки. Для этого требуется прямое соединение с оружейной консолью и заряженным ИКЭ\n\n!!! ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ !!! Прототипы энергетического оружия имеют высокую вероятность неисправной работы. Рекомендуется использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с хорошей защитой от огня.</TeslaCoil4.description>

	<TeslaCoil5.label>Сбор данных об оружии</TeslaCoil5.label>
	<TeslaCoil5.description>Испытайте катушку тесла на любых живых объектах для сбора данных об оружии.</TeslaCoil5.description>

	<!-- HEL -->

	<HEL.ResearchLabel>Высокоэнергетический лазер</HEL.ResearchLabel>
	<HEL.ResearchDesc>Высокоэнергетический лазер (ВЭЛ) использует направленную энергию в виде сильно сфокусированного твердотельного лазера для уничтожения входящих в воздух снарядов. Продвинутые версии способны поражать большие ракеты. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания</HEL.ResearchDesc>
	<HEL.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</HEL.ProjTypeLabel>
	<HEL.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одного высокоэнергетического лазера и существующие прототипы теперь готовы к бою.</HEL.ResearchDescDisc>

	<HEL1.label>Исследование Высокоэнергетического лазера (ВЭЛ)</HEL1.label>
	<HEL1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает ВЭЛ, прежде чем мы сможем построить свой собственный.</HEL1.description>

	<HEL2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</HEL2.label>
	<HEL2.description>>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics не является самонастраиваемым, и технология должна быть проверена и понята. \nШаги этого эксперимента могут быть опасными.</HEL2.description>

	<HEL4.label>Постройте прототип Высокоэнергетического лазера (ВЭЛ)</HEL4.label>
	<HEL4.description>Построить прототип ВЭЛ. Прототип имеет ограниченную скорость вращения и высокую мощность. Для этого требуется прямое подключение к оружейной консоли, заряженный ИКЭ и требуется наличие системы захвата цели. \n\n!!! ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ !!! Прототипы энергетического оружия имеют высокую вероятность неисправной работы. Рекомендуется использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с хорошей защитой от огня.</HEL4.description>

	<HEL5.label>Сбор данных об оружии</HEL5.label>
	<HEL5.description>Испытайте Высокоэнергетический лазер (ВЭЛ), чтобы собрать данные об оружии. Вы можете использовать оружейную консоль, чтобы изменить захват цели, для включения дружественных снарядов.</HEL5.description>

	<!-- Railgun -->

	<Railgun.ResearchLabel>Рельсотрон "Каратель"</Railgun.ResearchLabel>
	<Railgun.ResearchDesc>Рельсотрон использует большой электромагнитный импульс для запуска снаряда на экстремальные дистанции. Стреляет БСП снарядами рельсотрона, которые заряжаются в магазин на 25 штук. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания.</Railgun.ResearchDesc>
	<Railgun.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одного рельсотрона и существующие теперь работают на полную мощность.</Railgun.ResearchDescDisc>
	<Railgun.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Railgun.ProjTypeLabel>
	
	<Railgun1.label>Исследование рельсотрона</Railgun1.label>
	<Railgun1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает рельсотрон, прежде чем мы сможем построить свой собственный.</Railgun1.description>

	<Railgun2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</Railgun2.label>
	<Railgun2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics не является самонастраиваемым, и технология должна быть проверена и понята. \nШаги этого эксперимента могут быть опасными.</Railgun2.description>

	<Railgun4.label>Постройте прототип рельсотрона</Railgun4.label>
	<Railgun4.description>Построить прототип рельсотрона. Прототип имеет ограниченную скорость поворота и высокую мощность. Для этого требуется прямое соединение с оружейной консолью и заряженным ИКЭ, и требуется наличие системы захвата цели. \n\n!!! ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ !!! Прототипы энергетического оружия имеют высокую вероятность неисправной работы. Рекомендуется использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с хорошей защитой от огня.</Railgun4.description>

	<Railgun5.label>Сбор данных об оружии</Railgun5.label>
	<Railgun5.description>Испытайте рельсотрон на любых объектах для сбора данных об оружии. Вы можете создавать БПС снаряды рельсотрона на соответствующем верстаке.</Railgun5.description>

	<Railgun6.label>Сбор данных об оружии (часть 2)</Railgun6.label>
	<Railgun6.description>Проверить работоспособность рельсотрона. Вы должны отправить разведчиков на другую карту, затем выбрать прототип рельсотрона и нажать Fire Mission.</Railgun6.description>


	<!-- Obelisk -->

	<Obelisk.ResearchLabel>Обелиск</Obelisk.ResearchLabel>
	<Obelisk.ResearchDesc>Обелиск использует направленную энергию в виде сильно сфокусированного твердотельного лазера для сжигания своих целей. В то время как его максимальная потребляемая мощность очень высока, он также чрезвычайно точен с большой дальностью и разрушительной мощностью, максимальный диапазон и мощность полностью настраиваются для разнообразного применения. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и импульсный контейнер энергии (ИКЭ).</Obelisk.ResearchDesc>
	<Obelisk.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одного обелиска, а существующие теперь работают на полную мощность.</Obelisk.ResearchDescDisc>
	<Obelisk.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Obelisk.ProjTypeLabel>

	<Obelisk1.label>Исследование обелиска</Obelisk1.label>
	<Obelisk1.description>сследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics не является самонастраиваемым, и технология должна быть проверена и понята. \nШаги этого эксперимента могут быть опасными.</Obelisk1.description>

	<Obelisk2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</Obelisk2.label>
	<Obelisk2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics не является самонастраиваемым, и технология должна быть проверена и понята. \nШаги этого эксперимента могут быть опасными.</Obelisk2.description>

	<Obelisk4.label>Постройте обелиск</Obelisk4.label>
	<Obelisk4.description>Построить прототип обелиска. Потребуется прямое соединение с оружейной консолью и заряженным ИКЭ, и требуется наличие системы захвата цели. \n\n!!! ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ !!! Прототипы энергетического оружия имеют высокую вероятность неисправной работы. Рекомендуется использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с хорошей защитой от огня.</Obelisk4.description>

	<Obelisk5.label>Сбор данных об оружии</Obelisk5.label>
	<Obelisk5.description>Испытайте обелиск на любых живых объектах для сбора данных, количество полученных данных зависит от мощности, используемой для каждой вспышки.</Obelisk5.description>

	<!-- Marauder -->

	<Marauder.ResearchLabel>Плазменная рельсовая платформа "Мародёр"</Marauder.ResearchLabel>
	<Marauder.ResearchDesc>Рельсотрон использует большой электромагнитный импульс для запуска снаряда на экстремальные дистанции. Стреляет БСП снарядами рельсотрона, которые заряжаются в магазин на 25 штук. Требуется оружейная консоль, система захвата цели и ИКЭ для питания.</Marauder.ResearchDesc>
	<Marauder.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством одной плазменной рельсовой платформы и существующие теперь работают на полную мощность.</Marauder.ResearchDescDisc>
	<Marauder.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Marauder.ProjTypeLabel>
	
	<Marauder1.label>Исследование мародёра</Marauder1.label>
	<Marauder1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает рельсотрон, прежде чем мы сможем построить свой собственный.</Marauder1.description>

	<Marauder2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</Marauder2.label>
	<Marauder2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics не является самонастраиваемым, и технология должна быть проверена и понята. \nШаги этого эксперимента могут быть опасными.</Marauder2.description>

	<Marauder4.label>Постройте прототип мародёра</Marauder4.label>
	<Marauder4.description>Построить прототип мародёра. Для этого требуется прямое соединение с оружейной консолью и заряженным ИКЭ, и требуется наличие системы захвата цели. \n\n!!! ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ !!! Прототипы энергетического оружия имеют высокую вероятность неисправной работы. Рекомендуется использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с хорошей защитой от огня.</Marauder4.description>

	<Marauder5.label>Сбор данных об оружии</Marauder5.label>
	<Marauder5.description>Испытайте мародёр на любых объектах для сбора данных об оружии.</Marauder5.description>

</LanguageData>