<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!--Radiation detectors-->

	<Geigercounter.ResearchLabel>Портативные детекторы</Geigercounter.ResearchLabel>
	<Geigercounter.ProjTypeLabel>Пассивная способность</Geigercounter.ProjTypeLabel>
	<Geigercounter.ResearchDesc>Важно защитить колонистов от воздействия опасных уровней радиации, Rimatomics предлагает портативный устройства, которые могут быть использованы для обнаружения ионизирующего излучения, все колонисты будут оснащены детекторами излучения, ионизирующие события производят слышимые щелчки, а мощность дозы отображается в виде текста</Geigercounter.ResearchDesc>
	<Geigercounter.ResearchDescDisc>Все колонисты теперь оснащены детекторами излучения, ионизирующие события производят слышимые щелчки, а мощность дозы отображается в виде текста</Geigercounter.ResearchDescDisc>

	<!--Radiation suits-->

	<RadSuits.ResearchLabel>Костюмы радзащиты</RadSuits.ResearchLabel>
	<RadSuits.ProjTypeLabel>Одежда</RadSuits.ProjTypeLabel>
	<RadSuits.ResearchDesc>Защитите от излучения посредством экранирования в подкладке, но что более важно, предотвращая прямой контакт с радиоактивными частицами или вдыхание газа</RadSuits.ResearchDesc>
	<RadSuits.ResearchDescDisc>Теперь вы можете создавать свои собственные противорадиационные костюмы на соответствующем верстаке.</RadSuits.ResearchDescDisc>

	<!--Nuclear research-->

	<NuclearResearch.ResearchLabel>Ядерный реактор</NuclearResearch.ResearchLabel>
	<NuclearResearch.ProjTypeLabel>Исследовательский центр</NuclearResearch.ProjTypeLabel>
	<NuclearResearch.ResearchDesc>Прежде чем ваши колонисты смогут строить полномасштабные ядерные реакторы Rimatomics или другие ядерные технологии, они должны сначала обучиться и исследовать эти технологии с использованием исследовательского реактора.</NuclearResearch.ResearchDesc>
	<NuclearResearch.ResearchDescDisc>Сейчас доступно более продвинутое исследование</NuclearResearch.ResearchDescDisc>

	<!--Nuclear reactor-->

	<NuclearReactor.ResearchLabel>Ядерная энергия</NuclearReactor.ResearchLabel>
	<NuclearReactor.ProjTypeLabel>Энергия</NuclearReactor.ProjTypeLabel>
	<NuclearReactor.ResearchDesc>Атомная электростанция Rimatomics представляет собой масштабируемую конструкцию с возможностью запуска нескольких реакторов, турбинных генераторов и охлаждающих жидкостей в одной системе. Каждый реактор способен производить более 200 кВт мощности при полной загрузке топлива. Реакторы также могут использоваться для производства плутония.</NuclearReactor.ResearchDesc>
	<NuclearReactor.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены построением одной из каждой части системы реактора. Вы можете расширяться, добавляя больше ядер, турбин и охлаждающих систем, а также провести исследование с использованием исследовательского стола Rimatomics, чтобы улучшить конструкцию.</NuclearReactor.ResearchDescDisc>

	<!--Fuel reprocessing-->

	<Plutonium.ResearchLabel>Обработка плутония</Plutonium.ResearchLabel>
	<Plutonium.ProjTypeLabel>Производство</Plutonium.ProjTypeLabel>
	<Plutonium.ResearchDesc>Плутоний производится из отработанного ядерного топлива, которое может быть обработано и использовано для создания MOX-топлива, радиоизотопных термоэлектрических генераторов и ядерного оружия. Процесс требует химическое топливо и производит обедненный уран и ядерные отходы.</Plutonium.ResearchDesc>
	<Plutonium.ResearchDescDisc>Теперь вы можете перерабатывать отработанное ядерное топливо.\n\nКоличество материала, которое будет выходить в результате переработки, основано на статическом коэффициенте конверсии топлива с максимумом x0.6 с использованием обычных реакторов и x1.2 с использованием модернизированных. Статистику можно просмотреть путем переворачивания топливных слотов в консоли реактора.\n\nПроцесс загрузки использованного топлива в переработчик потребует противорадиационных костюмов и защиты от остальной части вашей базы. Плутоний хранится в защитном ящике, который безопасен в обращении.</Plutonium.ResearchDescDisc>

	<AdvReactor.ResearchLabel>Передовая ядерная энергия</AdvReactor.ResearchLabel>
	<AdvReactor.ProjTypeLabel>Энергия</AdvReactor.ProjTypeLabel>
	<AdvReactor.ResearchDesc>Передовые реакторы-размножители, которые могут генерировать больше расщепляющегося материала, чем потребляют, и турбинный генератор Зевс, способный генерировать 1 МВт энергии.</AdvReactor.ResearchDesc>
	<AdvReactor.ResearchDescDisc>Вы можете построить усовершенствованные реакторы и турбину Зевса.</AdvReactor.ResearchDescDisc>

	<!--RTG-->

	<RTG.ResearchLabel>РИТЭГ</RTG.ResearchLabel>
	<RTG.ProjTypeLabel>Энергия</RTG.ProjTypeLabel>
	<RTG.ResearchDesc>Радиоизотопный термоэлектрический генератор (РИТЭГ) представляет собой переносной электрический генератор, который использует массив термоэлементов для преобразования тепла, выделяемого при распаде соответствующего радиоактивного материала в электричество эффектом Зеебека. Этот генератор не имеет движущихся частей.</RTG.ResearchDesc>
	<RTG.ResearchDescDisc>РИТЭГ можно переставить после постройки и постоянно производит электроэнергию.</RTG.ResearchDescDisc>

	<!--ICBM-->

	<ICBM.ResearchLabel>МБР</ICBM.ResearchLabel>
	<ICBM.ProjTypeLabel>Оружие</ICBM.ProjTypeLabel>
	<ICBM.ResearchDesc>Межконтинентальная баллистическая ракета (МБР) представляет собой управляемую баллистическую ракету, предназначенную главным образом для доставки ядерного оружия, эта конструкция оснащена ядерной боеголовкой.</ICBM.ResearchDesc>
	<ICBM.ResearchDescDisc>Теперь вы можете запасать ядерное оружие</ICBM.ResearchDescDisc>





</LanguageData>