<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!--===================== Concepts taught through the learning readout, when opportunities arise ===================-->

  <ReformCaravan.label>Reformar caravanas</ReformCaravan.label>
  <ReformCaravan.helpText>Después de un encuentro, puedes reformar tu caravana fácilmente usando el comando REFORMAR CARAVANA en la pestaña MUNDO.</ReformCaravan.helpText>

  <Rescuing.label>Rescatar</Rescuing.label>
  <Rescuing.helpText>Para rescatar a una persona herida, selecciona un colono sano y haz clic derecho en el herido.\n\nSi rescatas a personas que no pertenezcan a tu colonia, no necesariamente se unirán a tu colonia. Es posible que simplemente se marchen después de curarse. Si quieres garantizar que se unan, captúralos y reclútalos.</Rescuing.helpText>

  <Capturing.label>Capturar</Capturing.label>
  <Capturing.helpText>Cuando un enemigo está derrotado en el suelo, pero no está muerto, puedes CAPTURARLO.\n\nPara capturarlo, selecciona un colono, haz clic derecho sobre el enemigo incapacitado y selecciona CAPTURAR.\n\nNecesitará una cama extra designada para uso de prisioneros.</Capturing.helpText>

  <ShieldBelts.label>Cinturones de protección</ShieldBelts.label>
  <ShieldBelts.helpText>Los cinturones de protección detienen los ataques a distancia que provienen desde dentro o desde fuera. No tienen ningún efecto en ataques cuerpo a cuerpo.\n\nPara luchar contra los cinturones de protección, deberás concentrar una gran cantidad de disparos en el objetivo o luchar cuerpo a cuerpo.</ShieldBelts.helpText>

  <InteractingWithTraders.label>Interacción con los comerciantes</InteractingWithTraders.label>
  <InteractingWithTraders.helpText>Puedes hablar con las personas que tengan el símbolo ? sobre sus cabezas.\n\nSelecciona un colono y haz clic derecho en el personaje con el símbolo ? sobre su cabeza.</InteractingWithTraders.helpText>

  <Drafting.label>Reclutar para combatir</Drafting.label>
  <Drafting.helpText>Para controlar a los colonos directamente en combate, selecciónalos y pulsa el botón RECLUTAR.\n\nUn colono reclutado solo hará lo que usted le diga y solo puede realizar acciones de combate. Aquellos que porten armas las usarán cuando sea posible.\n\nNo dejes a los colonos reclutados permanentemente, se morirán de hambre y serán infelices.</Drafting.helpText>

  <BuildOrbitalTradeBeacon.label>Construir una baliza de comercio orbital</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
  <BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>Para enviar artículos o plata a los comerciantes orbitales, debes construir una BALIZA DE COMERCIO ORBITAL y colocarla en un almacén cerca de los objetos.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>

  <AnimalsDontAttackDoors.label>Los animales no atacan las puertas</AnimalsDontAttackDoors.label>
  <AnimalsDontAttackDoors.helpText>Los animales cazahombres generalmente no atacan las puertas ni las torretas inactivas.\n\nPuedes escapar de ellos al permanecer dentro de una habitación o detrás de una pared. Pero te esperarán.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>

  <BillsTab.label>Pestaña proyectos</BillsTab.label>
  <BillsTab.helpText>Para hacer que los colonos trabajen en una mesa, selecciona la mesa y abre la pestaña PROYECTOS. Ahí puedes decidir que comidas a cocinar, que cosas crear, que criaturas despiezar, etc.</BillsTab.helpText>

  <OpeningComms.label>Uso de la consola de comunicaciones</OpeningComms.label>
  <OpeningComms.helpText>Para comunicarse, selecciona un colono y haz clic derecho en la consola de comunicaciones.</OpeningComms.helpText>

  <DrugAddiction.label>Adicción a las drogas</DrugAddiction.label>
  <DrugAddiction.helpText>Puedes inspeccionar la necesidad de tus colonos de consumir drogas en la pestaña de NECESIDAD.\n\nSi su nivel de necesidad es cero, su adicción cambia a un estado de "abstinencia" que puede tener varios efectos secundarios negativos.\n\nSin embargo, después de un tiempo sufriendo el síndrome de abstinencia, su adicción terminará y la necesidad de drogas desaparecerá.</DrugAddiction.helpText>

  <DrugPolicies.label>Políticas de drogas</DrugPolicies.label>
  <DrugPolicies.helpText>Puedes asignar que los colonos tomen drogas específicas en un horario específico. Por ejemplo, puedes hacer que tomen drogas contra la malaria con regularidad, o beber una cerveza al día para mantenerse feliz.\n\nAbre la pestaña ASIGNAR y pulsa el botón "Gestionar política de drogas". Crea una nueva política de drogas. A continuación, puedes asignar la política creada a los colonos.\n\nLos colonos pueden tomar drogas que no están en su política. Usted puede decirles que hacer, ¡pero ellos también cumplen sus propios deseos!</DrugPolicies.helpText>

  <TVForSickPeople.label>TV para personas enfermas</TVForSickPeople.label>
  <TVForSickPeople.helpText>Las personas enfermas pueden ver la televisión mientras están acostadas en la cama.</TVForSickPeople.helpText>

  <PrisonerTab.label>Pestaña prisionero</PrisonerTab.label>
  <PrisonerTab.helpText>Busca la pestaña PRISIONERO de un prisionero para saber cómo será tratado.\n\nPuedes establecer si serán reclutados, ignorados, ejecutados, si comerán y que tipo de atención médica recibirán.\n\nLos colonos con el tipo de trabajo de carcelero interactuarán con el prisionero. Para asignarle el trabajo de carcelero a un colono abre la pestaña TRABAJO y selecciona PRISIÓN.</PrisonerTab.helpText>

  <SetGrowingZonePlant.label>Establece que plantas cultivar</SetGrowingZonePlant.label>
  <SetGrowingZonePlant.helpText>Puedes establecer que plantar en una zona de cultivo. ¡Incluso se pueden cultivar árboles!\n\nSimplemente selecciona la zona de cultivo, haz clic en el botón PLANTA y selecciona el cultivo que deseas sembrar.</SetGrowingZonePlant.helpText>

  <DrugBurning.label>Quemar drogas</DrugBurning.label>
  <DrugBurning.helpText>Las drogas pueden ser útiles, pero también pueden conducir a adicciones nocivas.\n\nSi quieres evitar las drogas en tu colonia, tienes la opción de quemarlas en una hoguera.</DrugBurning.helpText>

  <DoorOpenSpeed.label>Velocidad de apertura de puertas</DoorOpenSpeed.label>
  <DoorOpenSpeed.helpText>Las puertas se abren a diferentes velocidades dependiendo del material del que estén fabricadas.\n\nAdvertencia: Las puertas de piedra se abren muy lentamente. Cualquiera que pase a través de ellas será ralentizado significativamente.</DoorOpenSpeed.helpText>

  <QueueOrders.label>Cola de órdenes</QueueOrders.label>
  <QueueOrders.helpText>Cuando das órdenes a los colonos, puedes poner en cola varias órdenes manteniendo pulsada la tecla "shift". Esto también funciona cuando se da trabajo a colonos que están sin trabajar.</QueueOrders.helpText>


</LanguageData>