<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!--===================== Concepts taught through the learning readout, with no opportunity needed ===================-->

  <CameraDolly.label>Desplazamiento de la cámara</CameraDolly.label>
  <CameraDolly.helpText>Para mover la cámara, presiona la RUEDA DEL RATÓN y arrastra el ratón o con las teclas {Key:MapDolly_Up}-{Key:MapDolly_Left}-{Key:MapDolly_Down}-{Key:MapDolly_Right}.</CameraDolly.helpText>

  <CameraZoom.label>Zoom de la cámara</CameraZoom.label>
  <CameraZoom.helpText>Puedes acercar y alejar la cámara con la RUEDA DEL RATÓN o las teclas {Key:MapZoom_In} y {Key:MapZoom_Out}.</CameraZoom.helpText>

  <TimeControls.label>Control de la velocidad del juego</TimeControls.label>
  <TimeControls.helpText>Puedes acelerar el tiempo.\n\nTrata de controlar la velocidad del tiempo con las teclas {Key:TimeSpeed_Normal}, {Key:TimeSpeed_Fast}, y {Key:TimeSpeed_Superfast}, o con los controles de tiempo en la parte inferior derecha.</TimeControls.helpText>

  <Pause.label>Pausa</Pause.label>
  <Pause.helpText>Presiona {Key:TogglePause} para activar o desactivar pausa en el juego.\n\nPuedes dar órdenes mientras estás en pausa.\n\nRecuerda esto, ¡si las cosas se ponen feas, simplemente pulsa {Key:TogglePause}!</Pause.helpText>

  <Stockpiles.label>Almacenes</Stockpiles.label>
  <Stockpiles.helpText>Tus colonos necesitan un lugar para almacenar objetos. Designa un ALMACÉN para almacenarlos.\n\nPuedes crear almacenes en la sección ZONAS/ÁREAS de la pestaña ARQUITECTURA en la esquina inferior izquierda.</Stockpiles.helpText>

  <Forbidding.label>Prohibido y permitido</Forbidding.label>
  <Forbidding.helpText>Los colonos no van a interactuar con los objetos marcados como PROHIBIDO.\n\nLos objetos prohibidos tienen una pequeña X roja adjunta. Selecciona un objeto prohibido y utiliza los controles en la parte inferior para que este PERMITIDO.</Forbidding.helpText>

  <GrowingFood.label>Zonas de cultivo</GrowingFood.label>
  <GrowingFood.helpText>Para cultivar alimentos necesitas designar ZONAS DE CULTIVO.\n\nSolo pueden ser colocadas en un terreno fértil.\n\nPuedes crear zonas de cultivo en la sección ZONAS/ÁREAS de la pestaña ARQUITECTURA en la esquina inferior izquierda.</GrowingFood.helpText>

  <EquippingWeapons.label>Equipando armas</EquippingWeapons.label>
  <EquippingWeapons.helpText>Tus colonos llegaron con algunas armas.\n\n¡Equípalas!\n\nSelecciona un colono y haz clic derecho en un arma para equiparla.</EquippingWeapons.helpText>

  <Alerts.label>Alertas</Alerts.label>
  <Alerts.helpText>Las alertas en el borde derecho de la pantalla te avisan de cualquier situación que necesite tu atención.\n\nVigila las alertas.</Alerts.helpText>

  <Mining.label>Minería</Mining.label>
  <Mining.helpText>Puedes designar dónde minarán los colonos abriendo la pestaña ARQUITECTURA y seleccionando la sección de ÓRDENES.\n\nAlgunos bloques producen ACERO, ORO, PLASTIACERO y otros materiales útiles al ser minados.</Mining.helpText>

  <WorkTab.label>Opciones de trabajo</WorkTab.label>
  <WorkTab.helpText>Puedes seleccionar las opciones de trabajo de cada colono en el menú TRABAJO, en la parte inferior izquierda de la pantalla.\n\nLos colonos siempre realizarán primero las tareas de mayor prioridad que encuentren.\n\nSi nadie tiene asignado un cierto tipo de trabajo o si están ocupados con las tareas de mayor prioridad, este nunca será realizado.</WorkTab.helpText>

  <ForbiddingDoors.label>Bloqueando puertas</ForbiddingDoors.label>
  <ForbiddingDoors.helpText>Puedes BLOQUEAR puertas para que los colonos y los animales domésticos no las atraviesen.\n\nTen en cuenta que esto no es una cerradura de puerta. Las puertas siempre están bloqueadas, por lo que los enemigos no pueden pasar libremente. Bloqueándola simplemente prohibirás a tus colonos utilizar la puerta. Los colonos locos podrían usarlas de todas formas.</ForbiddingDoors.helpText>

  <CoverAndShooting.label>Cubrirse y disparar</CoverAndShooting.label>
  <CoverAndShooting.helpText>Lo más importante en el combate a distancia es el uso de la cobertura.\n\nLa cobertura solo funciona si tus colonos está directamente detrás de ella y esta se interpone entre ellos y el enemigo.\n\nTambién puedes colocar a los colonos detrás una esquina. Ellos se inclinaran hacia fuera para disparar.\n\nLa mayoría de las cosas se pueden usar como cobertura, pero algunas serán mejores que otras. Esconderse detrás de un árbol es mejor que nada, pero esconderse detrás de unos sacos de arena es mejor que esconderse detrás de un árbol.</CoverAndShooting.helpText>

  <FormCaravan.label>Formando caravanas</FormCaravan.label>
  <FormCaravan.helpText>¡Puedes formar una caravana para enviar grupos de personas que viajen por todo el planeta!\n\nEn la pestaña MUNDO, selecciona tu base de origen y haz clic en el botón FORMAR CARAVANA.</FormCaravan.helpText>

  <AnimalTaming.label>Domando animales</AnimalTaming.label>
  <AnimalTaming.helpText>Puedes asignar colonos para que domestiquen animales salvajes que hayan sido designados para DOMAR.\n\nLos colonos ofrecerán comida a los animales y trataran de domesticarlo.\n\nCuidado: Algunos animales pueden responder con violencia a los intentos de domesticación fallidos.</AnimalTaming.helpText>

  <AnimalTraining.label>Adiestrando animales</AnimalTraining.label>
  <AnimalTraining.helpText>Puedes asignar un animal doméstico para que sea entrenado en diferentes habilidades específicas seleccionándolo y haciendo clic en la pestaña de ADIESTRAR.\n\nLos animales no pueden ser adiestrados de forma continua, necesitan tiempo entre las sesiones de entrenamiento.</AnimalTraining.helpText>

  <InfoCard.label>Ventana de información</InfoCard.label>
  <InfoCard.helpText>La ventana de información te muestra estadísticas detalladas de cualquier objeto, persona o estructura.\n\nSelecciona una persona u objeto y abre su ventana de información pulsando el botón "i" en el panel de inspección.</InfoCard.helpText>

  <StorageTab.label>Pestaña almacén</StorageTab.label>
  <StorageTab.helpText>Puedes configurar los almacenes y las estructuras de almacenamiento seleccionándolos y abriendo la pestaña ALMACÉN situada encima del panel de información.\n\nEn la pestaña de almacén, se pueden ampliar las categorías para permitir o denegar determinados objetos. Haz clic en los triángulos a la izquierda de los nombres de cada categoría.\n\nPuedes cambiar la PRIORIDAD del almacén. Los colonos llenarán el almacén de mayor prioridad en primer lugar y moverán los objetos de menor a mayor prioridad.</StorageTab.helpText>

  <HomeArea.label>Área de hogar</HomeArea.label>
  <HomeArea.helpText>Las ÁREAS DE HOGAR indican a tus colonos donde deben limpiar y donde extinguir incendios.\n\nDesigna un ÁREA DE HOGAR en la sección ZONAS/ÁREAS de la pestaña ARQUITECTURA.</HomeArea.helpText>

  <SpoilageAndFreezers.label>Pudrición y congeladores</SpoilageAndFreezers.label>
  <SpoilageAndFreezers.helpText>La mayoría de los alimentos se echan a perder después de un tiempo relativamente corto.\n\nPara prevenirlo, puedes construir un cuarto congelador.\n\nPara construir un congelador, construye un cuarto cerrado y agrega una o dos máquinas de refrigeración en las paredes. Asígnales una temperatura objetivo menor a los 0°C.\n\nLos alimentos congelados no se echaran a perder nunca.</SpoilageAndFreezers.helpText>

  <Deterioration.label>Deterioro de los objetos</Deterioration.label>
  <Deterioration.helpText>Los objetos dejados al aire libre se deterioran lentamente.\n\nSi deseas almacenar objetos a largo plazo, mantenlos bajo techo.</Deterioration.helpText>

  <HostilityResponse.label>Respuesta a la hostilidad</HostilityResponse.label>
  <HostilityResponse.helpText>Puedes configurar como van a responder los colonos automáticamente hacia las amenazas, como los animales predadores.\n\nElije de entre los modos HUIR, ATACAR o IGNORAR en la pestaña ASIGNAR.</HostilityResponse.helpText>

  <AllowedAreas.label>Áreas asignables</AllowedAreas.label>
  <AllowedAreas.helpText>Los colonos y los animales domésticos pueden ser asignados a ÁREAS ASIGNABLES. Esto les prohíbe salir de su área asignada.\n\nEsto se puede usar, por ejemplo, para evitar que un colono salga de un edificio o de la base.\n\nPuedes crear múltiples áreas asignables y asignar diferentes colonos y animales.\n\nCrea, elimina y asigna áreas asignables en la pestaña RESTRICCIONES.\n\nDesigna áreas asignables en el mapa utilizando los botones CREAR ÁREA ASIGNABLE y QUITAR ÁREA ASIGNABLE en la sección ZONAS/ÁREAS de la pestaña ARQUITECTURA.</AllowedAreas.helpText>

  <MedicalOperations.label>Operaciones médicas</MedicalOperations.label>
  <MedicalOperations.helpText>Para asignar una operación médica, como una extracción de órganos o instalación de prótesis, abre la pestaña de SALUD de un colono y luego selecciona la subpestaña de OPERACIONES.</MedicalOperations.helpText>

  <TimeAssignments.label>Asignar horarios</TimeAssignments.label>
  <TimeAssignments.helpText>Puedes modificar el momento del día en que tus colonos realizarán sus actividades usando la pestaña RESTRICCIONES.</TimeAssignments.helpText>

  <ManualWorkPriorities.label>Prioridades del trabajo</ManualWorkPriorities.label>
  <ManualWorkPriorities.helpText>Una de las partes más importantes de Rimworld es la selección de una buena configuración de trabajo para tus colonos.\n\nUna mala configuración puede dejar un trabajo importante aplazado por un largo tiempo mientras los colonos realizan cosas sin importancia.\n\nPara controlar el trabajo de los colonos, puedes usar las prioridades manuales en la pestaña TRABAJO.\n\nEn este modo, cada colono tiene prioridades marcadas con un número. El trabajo con prioridad 1 se llevará a cabo primero, luego el trabajo con prioridad 2, y así sucesivamente. Además, la prioridad disminuye de izquierda a derecha.\n\nUn uso inteligente de esta configuración es esencial para una colonia grande y automatizada.</ManualWorkPriorities.helpText>

  <GettingMoreTraders.label>Aumentar el comercio</GettingMoreTraders.label>
  <GettingMoreTraders.helpText>Cuanto más facciones tengas como aliadas, más caravanas de comercio te visitarán.\n\n¡Si no tiene aliados, nunca vendrán caravanas a visitarte!\n\nTambién puedes pagar a tus aliados para que envíen una caravana por medio de la consola de comunicaciones.</GettingMoreTraders.helpText>

  <InspectRoomStats.label>Estadísticas de las habitaciones</InspectRoomStats.label>
  <InspectRoomStats.helpText>Puedes inspeccionar el impacto, belleza y valor de una habitación usando el botón ALTERNAR LA VISUALIZACIÓN DE ESTADÍSTICAS HABITACIONALES en la esquina inferior derecha de la pantalla.</InspectRoomStats.helpText>

  <Outfits.label>Vestimentas</Outfits.label>
  <Outfits.helpText>Los colonos se vestirán automáticamente con la ropa más nueva y de mayor calidad que tengan a la mano.\n\nNo necesitas asignar manualmente cada pieza de ropa a los colonos (aunque puedes hacerlo si lo deseas).\n\nPara asignar restricciones sobre cómo vestir, abre el menú ASIGNAR, haz clic en GESTIONAR VESTIMENTAS, crea una nueva y asígnala.</Outfits.helpText>

  <FirePreparation.label>Preparación contra incendios</FirePreparation.label>
  <FirePreparation.helpText>Un incendio puede fácilmente acabar con una colonia entera. Para derrotarlos, debes prepararte con antelación.
\nEstos elementos de diseño pueden reducir el riesgo de daño por incendio:
\n1. En vez de construir un único superedificio, construye varios edificios separados por pequeñas distancias.
\n2. Usa materiales menos inflamables. La madera es rápida y barata, pero muy inflamable.
\n3. Construye cortafuegos para detener los incendios espontáneos que se acerquen a tu base. Una franja de suelo de cemento de 3 o 4 celdas de ancho por lo general detienen el avance de un incendio.</FirePreparation.helpText>

  <HistoryTab.label>Pestaña historia</HistoryTab.label>
  <HistoryTab.helpText>Puedes ver el historial de la fortuna de tu colonia a lo largo del tiempo en la pestaña HISTORIA.</HistoryTab.helpText>

  <ClickingMessages.label>Ir a las notificaciones</ClickingMessages.label>
  <ClickingMessages.helpText>Puedes hacer clic en las notificaciones de la parte superior izquierda de la pantalla para que la cámara vaya instantáneamente al punto en cuestión.</ClickingMessages.helpText>

  <ShotAccuracyTooltip.label>Precisión del disparo</ShotAccuracyTooltip.label>
  <ShotAccuracyTooltip.helpText>Se puede ver los cálculos exactos de la precisión de cualquier disparo.\n\nPara ello, selecciona al tirador y luego descansa el puntero del ratón sobre el objetivo. La información te mostrará la probabilidad de impacto y un desglose de la contribución de varios multiplicadores sobre la oportunidad de impactar.</ShotAccuracyTooltip.helpText>

  <FriendlyFireSafety.label>Evitar el fuego amigo</FriendlyFireSafety.label>
  <FriendlyFireSafety.helpText>El fuego amigo nunca puede ocurrir si el tirador se encuentra cerca de su aliado.\n\nPor ejemplo, puedes poner con seguridad un colono que empuñe una espada justo enfrente de uno que tenga un arma a distancia. El tirador disparará por encima del hombro de su aliado.\n\nEsta es una buena manera de combinar luchadores cuerpo a cuerpo y a distancia.</FriendlyFireSafety.helpText>


</LanguageData>