<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
<!-- by Hardcore-SK team edits -->
  <rep>
    <path>CameraDolly.helpTexts[0]</path>
    <trans>Перемещать камеру можно подводя курсор мыши к краям экрана, удерживая среднюю кнопку (колёсико), или клавишами WASD.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Rescuing.helpTexts[0]</path>
    <trans>Для спасения раненного поселенца выберите здорового и щёлкните правой кнопкой мыши на раненном.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Capturing.helpTexts[0]</path>
    <trans>Враг обездвижен. Вы можете захватить его!</trans>
  </rep>
  
  <rep>
    <path>InteractingWithTraders.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете разговаривать с людьми с "?" над головой.\n\nВыберете поселенца и нажмите ЛКМ на персонаже с "?" над головой.</trans>
  </rep>
  
  <rep>
    <path>Drafting.helpTexts[0]</path>
    <trans>Для управления поселенцами напрямую во время боя, выделите их и нажмите кнопку "К бою!".</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>AnimalsDontAttackDoors.helpTexts[0]</path>
    <trans>Бешенные животные, обычно не нападают на двери, но они будут ждать, когда поселенцы выйдут наружу.</trans>
  </rep>
  
  <rep>
    <path>BillsTab.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы поселенцы работали за столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Здесь вы можете выбрать какие блюда приготовить, какие вещи сделать или чью тушу разделать.</trans>
  </rep>
  
  <rep>
    <path>TVForSickPeople.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы заболевшие поселенцы не скучали - поставьте им в палату телевизор, и они смогут смотреть его, пока отдыхают.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>AnimalTraining.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете назначить изучение определенного умения вашим прирученным животным в "Окне приручения". \n\nЖивотных нельзя обучать постоянно - им нужно время для отдыха и усвоения новых навыков.</trans>
  </rep>

  <rep>
    <path>Mining.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете назначить, где копать, через вкладку "Действия" меню "Создать".\n\nНекоторая горная порода несёт в себе металл, золото, пласталь и другие полезные материалы.</trans>
  </rep>
  
  <rep>
    <path>HostilityResponse.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете указать поселенцам стиль поведения при появлении угрозы их жизни (налёты, появление хищников).\n\nВыберите "Атаковать", "Убегать" или "Игнорировать" в меню "Поведение".</trans>
  </rep>
  
  <rep>
    <path>OpeningComms.helpTexts[0]</path>
    <trans>Чтобы связаться с кем-либо, выберите поселенца и щёлкните правой кнопкой мыши на консоли связи.</trans>
  </rep>
  
  <rep>
    <path>Deterioration.helpTexts[0]</path>
    <trans>Предметы, лежащие под открытым небом, будут медленно гнить и разрушаться. \n\nЕсли вы хотите сохранить ваши предметы в целости, стоит перенести их в закрытое помещение.</trans>
  </rep>
     
  <rep>
    <path>InspectRoomStats.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете просмотреть все характеристики существующей комнаты, такие как внушительность, богатство, пространство и т.п., используя переключатель "Характеристики комнаты" снизу справа.</trans>
  </rep>
  
  <rep>
    <path>ClickingMessages.helpTexts[0]</path>
    <trans>Вы можете кликнуть на уведомления в левом верхнем углу экрана, что бы моментально перенести камеру к месту события.</trans>
  </rep>
</LanguageData>
