<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<CameraDolly.label>Перемещение камеры</CameraDolly.label>
	<CameraDolly.helpText>Перемещайте камеру, подводя курсор мыши к краям экрана, удерживая среднюю кнопку мыши, или клавишами {Key:MapDollyUp}-{Key:MapDollyLeft}-{Key:MapDollyDown}-{Key:MapDollyRight}.</CameraDolly.helpText>

	<CameraZoom.label>Приближение камеры</CameraZoom.label>
	<CameraZoom.helpText>Увеличивайте и уменьшайте масштаб при помощи колёсика мыши или клавиш {Key:MapZoomIn} и {Key:MapZoomOut}.</CameraZoom.helpText>

	<TimeControls.label>Управление временем</TimeControls.label>
	<TimeControls.helpText>Вы можете ускорять течение времени в игре.\n\nПопробуйте контролировать его скорость клавишами {Key:TimeSpeedNormal}, {Key:TimeSpeedFast} и {Key:TimeSpeedSuperfast}.\n\nКроме того, ускорить, замедлить или остановить время можно с помощью клавиш управления в правом нижнем углу.</TimeControls.helpText>

	<Pause.label>Приостановка игры</Pause.label>
	<Pause.helpText>Нажмите {Key:TogglePause}, чтобы приостановить или продолжить игру.\n\nОтдавайте приказы во время паузы.\n\nЗапомните: если всё выходит из-под контроля — просто нажмите {Key:TogglePause}!</Pause.helpText>

	<Stockpiles.label>Склады</Stockpiles.label>
	<Stockpiles.helpText>Вашим поселенцам нужно где-то хранить вещи. Обозначьте для них склад.\n\nЧтобы разместить склад, зайдите в категорию «Области» в меню «Проекты» в левом нижнем углу экрана.</Stockpiles.helpText>

	<Forbidding.label>Запрещение и разрешение</Forbidding.label>
	<Forbidding.helpText>Поселенцы не будут взаимодействовать с объектами с меткой «Запрещено».\n\nЗапрещённые предметы помечены красным крестиком. Выберите запрещённый предмет и разрешите использовать его, нажав соответствующую кнопку внизу экрана.</Forbidding.helpText>

	<GrowingFood.label>Зоны для выращивания</GrowingFood.label>
	<GrowingFood.helpText>Для выращивания культурных растений разметьте область для их посадки, используя меню «Проекты».\n\nОбласть для посадки может быть размещена только на плодородной земле.</GrowingFood.helpText>

	<EquippingWeapons.label>Экипировка оружием</EquippingWeapons.label>
	<EquippingWeapons.helpText>Ваши поселенцы прибыли с кое-каким оружием. Экипируйте их!\n\nВыделите каждого поселенца и нажмите правую кнопку мыши на оружии, которое им следует использовать.</EquippingWeapons.helpText>

	<Alerts.label>Оповещения</Alerts.label>
	<Alerts.helpText>Оповещения в правом нижнем углу экрана сообщают о проблемах, требующих вашего внимания.\n\nНе игнорируйте их!</Alerts.helpText>

	<Mining.label>Добыча полезных ископаемых</Mining.label>
	<Mining.helpText>Обозначьте, где вашим поселенцам следует копать, через раздел «Приказы» в меню «Проекты».\n\nНекоторые пригодные для раскопок блоки содержат в себе сталь, золото, пласталь и другие полезные материалы.</Mining.helpText>

	<WorkTab.label>Приоритеты задач</WorkTab.label>
	<WorkTab.helpText>Устанавливайте приоритеты работ во вкладке «Работа» в левом нижнем углу экрана.\n\nПоселенцы всегда будут выполнять задачи с самым высоким приоритетом.\n\nЕсли определённый тип работ никому не назначен или поселенцы заняты более приоритетными задачами, то эти задачи никогда не будут выполнены.</WorkTab.helpText>

	<ForbiddingDoors.label>Запрещение использования дверей</ForbiddingDoors.label>
	<ForbiddingDoors.helpText>Запретите использование дверей, чтобы поселенцы и прирученные животные не смогли проходить через них.\n\nОбратите внимание: это не закроет их на замок. Двери всегда закрыты по умолчанию, и враги не смогут пройти в помещение, не выломав дверь. Запрет лишь указывает вашим поселенцам не использовать конкретную дверь. Поселенцы, находящиеся в состоянии нервного срыва, будут игнорировать подобные запреты.</ForbiddingDoors.helpText>

	<CoverAndShooting.label>Укрытия и стрельба</CoverAndShooting.label>
	<CoverAndShooting.helpText>Самым главным в бою на дальней дистанции является использование укрытий.\n\nУкрытие работает только если поселенец находится непосредственно рядом с ним, а само укрытие — между поселенцем и противником.\n\nРазмещайте поселенцев за углами зданий. Они будут высовываться для стрельбы.\n\nБольшинство объектов можно использовать в качестве укрытия, но некоторые из них эффективнее других. Спрятаться за деревом лучше, чем стоять на открытом месте, но спрятаться за мешками с песком — лучше, чем использовать дерево.</CoverAndShooting.helpText>

	<FormCaravan.label>Отправка караванов</FormCaravan.label>
	<FormCaravan.helpText>Вы можете снаряжать караваны, чтобы отправлять группы людей путешествовать по планете.\n\nДля этого во вкладке «Мир» выделите своё поселение и нажмите кнопку «Снарядить караван».</FormCaravan.helpText>

	<AnimalTaming.label>Приручение животных</AnimalTaming.label>
	<AnimalTaming.helpText>Используйте команду «Приручить» на диких животных.\n\nПоселенцы будут предлагать им еду и пытаться приручить.\n\nОстерегайтесь: некоторые животные могут агрессивно реагировать на неудачные попытки приручения.</AnimalTaming.helpText>

	<AnimalTraining.label>Обучение животных</AnimalTraining.label>
	<AnimalTraining.helpText>Во вкладке «Обучение» прирученным животным можно назначить тренировку определённых навыков.\n\nЖивотных нельзя тренировать непрерывно, между попытками обучения должно пройти какое-то время.</AnimalTraining.helpText>

	<InfoCard.label>Окно «Информация»</InfoCard.label>
	<InfoCard.helpText>Окно информации показывает детальные сведения о любом предмете, персонаже или конструкции.\n\nВыберите персонажа или предмет и откройте его окно информации с помощью кнопки "i" на панели обзора.</InfoCard.helpText>

	<StorageTab.label>Вкладка «Склад»</StorageTab.label>
	<StorageTab.helpText>Настройте склады, выделив их и открыв вкладку «Склад» в левом нижнем углу панели обзора.\n\nОтметьте категории предметов, которые должны храниться на конкретном складе. Щёлкните на треугольниках слева от названий категорий.\n\nМожно изменить приоритет склада. Поселенцы сначала будут заполнять склады с более высоким приоритетом, а также перемещать предметы со складов с более низким приоритетом на склады с высоким.</StorageTab.helpText>

	<HomeArea.label>Домашняя область</HomeArea.label>
	<HomeArea.helpText>Домашняя область укажет вашим поселенцам, где нужно заниматься уборкой и тушением пожаров.\n\nРазметьте домашнюю область при помощи соответствующего инструмента из категории «Области» в меню «Проекты».</HomeArea.helpText>

	<SpoilageAndFreezers.label>Порча продуктов и холодильники</SpoilageAndFreezers.label>
	<SpoilageAndFreezers.helpText>Большинство продуктов питания будут портиться через относительно короткий промежуток времени.\n\nДля предотвращения этого вы можете построить своеобразный холодильник.\n\nДля этого сначала постройте закрытое помещение, а затем разместите в стене один или два кондиционера (синими квадратиками внутрь, красными — наружу). Понизьте целевую температуру.\n\nЗамороженные до температуры ниже 0°C продукты никогда не испортятся.</SpoilageAndFreezers.helpText>

	<Deterioration.label>Порча предметов</Deterioration.label>
	<Deterioration.helpText>Оставленные под открытым небом вещи будут медленно ветшать.\n\nЧтобы сохранить их в целости, перенесите вещи в закрытое помещение.</Deterioration.helpText>

	<HostilityResponse.label>Реакция на угрозу</HostilityResponse.label>
	<HostilityResponse.helpText>Укажите, как поселенцам следует реагировать на непосредственные угрозы их жизни и здоровью.\n\nДля этого во вкладке «Назначения» установите режимы «Убегать», «Атаковать» или «Игнорировать».</HostilityResponse.helpText>

	<AllowedAreas.label>Доступные области</AllowedAreas.label>
	<AllowedAreas.helpText>Передвижение поселенцев и домашних животных можно ограничить доступными областями.\n\nИспользуйте их, чтобы запретить поселенцам, к примеру, выход на улицу или за пределы безопасных участков.\n\nСоздайте несколько зон для разных групп поселенцев и животных.\n\nСоздаются, удаляются и назначаются такие зоны во вкладке «Ограничения».\n\nЧтобы разметить новую разрешённую зону, используйте инструменты «Расширить доступную область» и «Уменьшить доступную область» в меню  «Проекты» в категории «Области».</AllowedAreas.helpText>

	<MedicalOperations.label>Медицинские операции</MedicalOperations.label>
	<MedicalOperations.helpText>Чтобы назначить медицинскую операцию (например, извлечение органа или установку протеза), выберите поселенца, откройте вкладку «Здоровье» и перейдите в раздел «Операции».</MedicalOperations.helpText>

	<TimeAssignments.label>Расписание</TimeAssignments.label>
	<TimeAssignments.helpText>Настройте режим дня поселенцев во вкладке «Ограничения».</TimeAssignments.helpText>

	<ManualWorkPriorities.label>Приоритеты в работе</ManualWorkPriorities.label>
	<ManualWorkPriorities.helpText>Одна из важнейших составляющих RimWorld — оптимизация рабочего процесса поселенцев.\n\nОтсутствие оптимизации приведёт к тому, что важная работа останется незавершённой, пока поселенцы будут тратить время на неприоритетные задачи.\n\nЧтобы лучшим образом управлять работой поселенцев, воспользуйтесь «Тонкой настройкой» во вкладке «Работа».\n\nВ этом режиме для каждого поселенца настраивается приоритет выполнения разных типов задач. Сначала поселенцы будут выполнять работу с приоритетом 1, затем работу с приоритетом 2, и так далее. Для каждого уровня приоритета список работ обходится слева направо.\n\nРазумное использование этих параметров пригодится в больших, хорошо автоматизированных поселениях.</ManualWorkPriorities.helpText>

	<GettingMoreTraders.label>Торговые караваны</GettingMoreTraders.label>
	<GettingMoreTraders.helpText>Союзы с другими фракциями увеличат количество торговых караванов, приходящих в поселение.\n\nЕсли у вас не будет союзников — не будет и караванов!\n\nТакже, за определённую сумму, вы можете вызвать внеочередной торговый караван, связавшись через консоль связи с дружественным вам поселением.</GettingMoreTraders.helpText>

	<InspectRoomStats.label>Обзор помещений</InspectRoomStats.label>
	<InspectRoomStats.helpText>Проверяйте производимое впечатление, богатство и красоту каждой отдельной комнаты, используя кнопку «Характеристики комнаты» в правом нижнем углу экрана.</InspectRoomStats.helpText>

	<Outfits.label>Одежда</Outfits.label>
	<Outfits.helpText>Поселенцы будут самостоятельно искать и надевать самую новую и качественную одежду, какую смогут найти.\n\nНет необходимости вручную назначать каждую часть гардероба конкретным поселенцам, хотя при желании это возможно.\n\nДля этого откройте вкладку «Назначения», а затем диалоговое окно «Гардероб», создайте новый наряд и назначьте поселенцам.</Outfits.helpText>

	<FirePreparation.label>Пожарная безопасность</FirePreparation.label>
	<FirePreparation.helpText>Пожары могут с лёгкостью уничтожить целое поселение. Чтобы справиться с ними, лучше подготовиться заранее.
		\nДля снижения ущерба от пожара:
		\n1. Вместо одного большого дома стройте отдельные здания на расстоянии друг от друга.
		\n2. Используйте менее горючие материалы. Постройки из дерева дёшевы и быстры при создании, но они очень легко возгораются.
		\n3. Стройте просеки для остановки лесных пожаров, приближающихся к вашей базе. Полоса бетонного покрытия в 3 или 4 клетки шириной, как правило, остановит продвижение огня.
	</FirePreparation.helpText>

	<HistoryTab.label>Вкладка «История»</HistoryTab.label>
	<HistoryTab.helpText>С событиями, выпавшими на долю вашего поселения, вы можете ознакомиться во вкладке «История» в нижней части экрана.</HistoryTab.helpText>

	<ClickingMessages.label>Уведомления</ClickingMessages.label>
	<ClickingMessages.helpText>Нажимайте на уведомления в верхней левой части экрана, чтобы мгновенно переместить камеру на вызвавшее их событие.</ClickingMessages.helpText>

	<ShotAccuracyTooltip.label>Точность выстрела</ShotAccuracyTooltip.label>
	<ShotAccuracyTooltip.helpText>Вам доступны расчёты точности любого выстрела.\n\nВыберите стрелка, затем наведите указатель мыши на цель. Всплывающая подсказка покажет вероятность попадания и все влияющие на неё коэффициенты.</ShotAccuracyTooltip.helpText>

	<FriendlyFireSafety.label>Огонь по своим</FriendlyFireSafety.label>
	<FriendlyFireSafety.helpText>Стрелок никогда не попадёт по своему союзнику, если тот стоит прямо рядом с ним, даже на линии огня.\n\nНапример, можете смело ставить поселенца с мечом перед автоматчиком. Стрелок будет производить выстрелы из-за плеча своего товарища.\n\nЭто хороший способ совмещать бойцов дальнего и ближнего боя.</FriendlyFireSafety.helpText>

</LanguageData>
