<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<ModMetaData>
	<name>Humanoid Alien Races 2.0</name>
	<author>erdelf</author>
	<targetVersion>0.18.0</targetVersion>
    <url>https://github.com/erdelf/AlienRaces/wiki</url>
	<description>
A framework for the creation of new alien races in Rimworld

If you ever thought that the racial diversity in rimworld is... not that diverse and you want to change that, you came to the right place. This framework allows to easily add new humanoid races without any C# knowledge, purely in xml.


Feature Overview
  -  Custom graphics with weighted skin and hair color selection
  -  Changing graphics with lifestages
  -  Drawing Tails
  -  Integration in the starting pawns, as well as slaves and refugees
  -  Gender distribution
  -  Backstories
  -  Drawsize (independent from race size)
  -  Support for genderless races
  -  Optional immunity to aging related body problems
  -  Optional forced traits
  -  Customizable thoughts, with specific configurations for eating and butchering humanlikes
  -  Modifiable relation chances
  -  Race restricted clothing, weapons, research projects, buildings, bills and plants.

[Russian]

Мод Humanoid Alien Races — можно отнести к системным модам. Мод разрешает создавать инопланетные расы с уникальной графикой.
Основа для создания новых инопланетных рас в Rimworld

Если вы когда-либо думали, что расовое разнообразие в мире мира ... не такое разнообразное, и вы хотите изменить это, вы пришли в нужное место. Эта структура позволяет легко добавлять новые человекоподобные расы без каких-либо знаний C #, только в xml.

Обзор функций
   - Пользовательская графика с взвешенным выбором цвета кожи и волос
   - Изменение графики с использованием изображений
   - Рисование хвостов
   - Интеграция в стартовых пешек, а также рабов и беженцев
   - Гендерное распределение
   - Биографии
   - Размер рисования (независимо от размера расы)
   - Поддержка бесполых рас
   - Дополнительный иммунитет к проблемам со здоровьем, связанным со старением
   - Дополнительные принудительные свойства
   - Настраиваемые мысли, с определенными конфигурациями для еды и обстрелов людей
   - Модифицируемые шансы на отношения
   - одежда, оружие, исследовательские проекты, здания, счета и растения.
	</description>
</ModMetaData>
