<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RimatomicsRTG.label>R.T.G</RimatomicsRTG.label>
  <RimatomicsRTG.description>Generador eléctrico que utiliza una red de termopares para convertir el calor liberado por la descomposición de un material radiactivo apropiado en electricidad.</RimatomicsRTG.description>
  
  <ReactorCoreA.label>Tipo de reactor A</ReactorCoreA.label>
  <ReactorCoreA.description>Núcleo de reactor térmico Rimatomics con capacidad de montaje de 21 combustibles. Un núcleo del reactor contiene los componentes del combustible donde tienen lugar las reacciones nucleares y se genera el calor.</ReactorCoreA.description>
  
  <ReactorCoreB.label>Reactor tipo X</ReactorCoreB.label>
  <ReactorCoreB.description>Un diseño avanzado de reactor reproductor que puede generar más material fisible del que consume.</ReactorCoreB.description>

  <ReactorCoreC.label>Reactor tipo V</ReactorCoreC.label>
  <ReactorCoreC.description>Un diseño masivo de reactor reproductor avanzado que puede generar más material fisible del que consume.</ReactorCoreC.description>

  <!-- HEAT EXCHANGE -->

  <Turbine.label>Turbina Thor</Turbine.label>
  <Turbine.description>Una turbina impulsada por vapor que hace girar un generador para producir electricidad. El Thor tiene una potencia de salida máxima de 100 kilovatios</Turbine.description>
  
  <BigTurbine.label>Turbina Zeus</BigTurbine.label>
  <BigTurbine.description>Una turbina impulsada por vapor que hace girar un generador para producir electricidad. La turbina grande tiene una potencia de salida máxima de 1 megavatio</BigTurbine.description>
  

  <!-- COOLING -->

  <CoolingRadiator.label>Enfriadores</CoolingRadiator.label>
  <CoolingRadiator.description>Pequeños enfriadores de aire diseñados para enfriar pequeños reactores nucleares cuando los recursos o el espacio son limitados.</CoolingRadiator.description>
  
  <CoolingWater.label>Agua fria</CoolingWater.label>
  <CoolingWater.description>Proporciona grandes cantidades de enfriamiento a los reactores nucleares utilizando agua fría de ríos, lagos o el océano.s</CoolingWater.description>
  
  <CoolingTower.label>Torre de enfriamiento</CoolingTower.label>
  <CoolingTower.description>Enfriadores de aire muy grandes diseñados para proporcionar grandes cantidades de enfriamiento para reactores nucleares cuando no hay un cuerpo de agua natural disponible.</CoolingTower.description>
  

  <!-- TRANNY -->

  <Transformer.label>Transformador de alto voltaje</Transformer.label>
  <Transformer.description>Reduce el voltaje utilizado en las líneas de alto voltaje al nivel utilizado por las líneas de suministro.</Transformer.description>
  

  <!-- CONTROLLERS -->

  <ReactorControl.label>Consola Reactor</ReactorControl.label>
  <ReactorControl.description>Sistema informático diseñado para controlar reactores nucleares. Envíe un colono a la estación para acceder a los controles, se pueden abrir varios controles al mismo tiempo.</ReactorControl.description>
  
  <storagePool.label>Piscina de almacenamiento</storagePool.label>
  <storagePool.description>Una piscina de almacenamiento para almacenar de forma segura las barras de combustible nuclear. Haga clic derecho con un peón seleccionado para interactuar y designar el combustible que se eliminará.</storagePool.description>
 
  <RadiationDetector.label>Detector de radiación</RadiationDetector.label>
  <RadiationDetector.description>Detector de radiación</RadiationDetector.description>
 

</LanguageData>