<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <PPC.label>PPC</PPC.label>
  <PPC.description>El condensador de potencia de pulso RA-P3 almacena una gran cantidad de energía en una batería de ultracondensadores, que se pueden descargar en un solo pulso con armas de energía compatibles con Rimatomics.</PPC.description>
  
  <PPCWeaponsConsole.label>SACS</PPCWeaponsConsole.label>
  <PPCWeaponsConsole.description>La estación de comando semiautomatizada RA-c85, requerida por todas las armas de energía Rimatomics, puede requerir personal para que algunas armas funcionen completamente.</PPCWeaponsConsole.description>
  
  <RadarDish.label>TACS</RadarDish.label>
  <RadarDish.description>El sistema de adquisición y comunicación de objetivos RA-92 utiliza una combinación de tecnologías para rastrear objetivos terrestres y aéreos y comunicarse con sistemas de armas.</RadarDish.description>
  <RadarDish.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Agregar detección de amenazas</RadarDish.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  
  <PPCADS.label>ADS</PPCADS.label>
  <PPCADS.description>El RA-22 Active Denial System (ADS) es un arma de energía dirigida no letal diseñada para la negación de área y el control de multitudes. Calienta la piel de sujetos humanos objetivo, obligándolos a romper rango y huir. No requiere línea de visión. Requiere un SACS tripulado.</PPCADS.description>
  <PPCADS.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>AOE +10</PPCADS.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  
  <ADS_Dish.label>ADS Dish</ADS_Dish.label>
  <ADS_Dish.description>ADS Dish.</ADS_Dish.description>

  <PPCTeslaCoil.label>Bobina de Tesla</PPCTeslaCoil.label>
  <PPCTeslaCoil.description>La bobina Tesla RA-42T produce una gran descarga de arco eléctrico en sus objetivos, causando quemaduras graves o la muerte. 100% preciso, rango medio, prende fuego a los objetivos. Orientación automática y disparo. SACS tripulado requerido para la orientación manual.</PPCTeslaCoil.description>
  <PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Daño +15%</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  <PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Llevado +10</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
  <PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.2>TTamaño de pulso +15%</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.2>
  
  
  <Tesla_Coil_Arc_Discharger.label>Descargador de arco de bobina Tesla</Tesla_Coil_Arc_Discharger.label>
  <Tesla_Coil_Arc_Discharger.description>Descargador de arco de bobina Tesla.</Tesla_Coil_Arc_Discharger.description>

  <PPCHEL.label>HEL</PPCHEL.label>
  <PPCHEL.description>El láser de alta energía RA-702 (HEL) destruye proyectiles en el aire como proyectiles de mortero. Cuando se dispara un proyectil, el sistema verificará si estará dentro del alcance de un HEL e intentará seguir al objetivo para disparar una vez que esté dentro del alcance.</PPCHEL.description>
  <PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Tiempo de rodaje -50%</PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  <PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Potencia +50%</PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
  
  <HEL_Laser.label>Laser HEL</HEL_Laser.label>
  <HEL_Laser.description>Laser HEL.</HEL_Laser.description>

  <PPCRailgun.label>Castigador</PPCRailgun.label>
  <PPCRailgun.description>El RA-1802D Punisher es una plataforma de cañones de riel alimentada por un cargador de 25 cartuchos, que utiliza grandes pulsos electromagnéticos para lanzar proyectiles sabot a velocidades y rangos extremos. Requiere línea de visión. La misión de tiro no requiere línea de visión. Se requiere SACS tripulado para la orientación manual. Requiere un SACS tripulado.</PPCRailgun.description>
  <PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Desgastado +10 azulejos</PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  <PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Tamaño de pulso + 15%</PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
  
  <Railgun_Cannon.label>Punisher Railgun</Railgun_Cannon.label>
  <Railgun_Cannon.description>Punisher Railgun.</Railgun_Cannon.description>

  <PPCObelisk.label>Obelisco</PPCObelisk.label>
  <PPCObelisk.description>L'obélisque RA-2152-X es un arma de energía dirigida que utiliza un láser de semiconductores para el vaporizador de las biblias. 100% precisos con un porte largo y un traje elegante. Ciblage et tir automatiques. SACS habité requis pour le ciblage manuel.</PPCObelisk.description>
  <PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Daño +15%</PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  <PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Tamaño de pulso + 15%</PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
  
  <Obelisk_Laser.label>Obelisco Láser</Obelisk_Laser.label>
  <Obelisk_Laser.description>Obelisco Láser.</Obelisk_Laser.description>
  
  <PPCMarauder.label>Merodeando</PPCMarauder.label>
  <PPCMarauder.description>El RA-3b Marauder es una plataforma de cañón de riel con pistola de plasma coaxial. Los pulsos electromagnéticos grandes que emiten una explosión de núcleos de plasma acelerados a velocidades extremas causan impactos de radiación explosivos. Requiere un SACS tripulado.</PPCMarauder.description>
  <PPCMarauder.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Explosión +10 daño</PPCMarauder.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  
  <Marauder_Railgun.label>Marauder Railgun</Marauder_Railgun.label>
  <Marauder_Railgun.description>Marauder Railgun.</Marauder_Railgun.description>

  <Bullet_PlasmaToroid.label>Plasma toroidal</Bullet_PlasmaToroid.label>


  <!-- Liberator -->

  <MissileSilo.label>Libertador</MissileSilo.label>
  <MissileSilo.description>El RA-1776b Liberator es una instalación de fabricación y lanzamiento de ICBM todo en uno con una capacidad de 5 cargadores. Requiere un SACS tripulado para operar.</MissileSilo.description>
  
  <notReal.label>no es cierto</notReal.label>


</LanguageData>