<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
  <name>Rim of Madness - Arachnophobia</name>
  <author>Jecrell</author>
  <targetVersion>0.18.0</targetVersion>
  <description>
  V1.18.0.3
  Adds spiders to RimWorld.

  * Features *
  ------------
  Adds Spiders
  - Eight-legged critters able to weave webs out of incredibly useful silk.
  Adds Giant Spiders
  - Giant genetically-engineered intelligent nephilids the size of a canine.
  Adds Flying Spider Queens
  - A failed genetic experiment gone wrong, flying spider queens are capable of creating giant spider eggs and flying short distances.
  Adds Webs.
  - Webs stun smaller animals for spiders to catch.
  - Webs can be harvested for spider silk.
  Adds Cocoons.
  - Spiders spin dead or downed prey into cocoons.
  - Cocoons will be carried by spiders to other cocoons to help make a spider home.
  - Cocoons can have their insides melted, making delicious juice for spiders.
  Adds Spider Silk
  - Webs and cocoons will occasionally drop spider silk that can be used in creating clothing.

  * To Do *
  ---------
  Add proper flying to Spider Queens.
  Add "milkable" spider silk.
  and more!
  
  [Spanish]
  
  Agrega arañas a RimWorld.

   * Caracteristicas *
   ------------
   Agrega arañas
   - Bichos de ocho patas capaces de tejer telarañas con una seda increíblemente útil.
   Agrega arañas gigantes
   - Gigantes nefíticos del tamaño de un canino diseñados genéticamente.
   Agrega Reina Araña Voladora
   - Un experimento genético fallido salió mal, las arañas voladoras son capaces de crear huevos gigantes de araña y volar distancias cortas.
   Agrega Telarañas.
   - Las redes aturden a los animales más pequeños para que las arañas los atrapen.
   - Se pueden cosechar telarañas para obtenes seda de araña.
   Agrega capullos.
   - Las arañas enrrollan presas muertas o derribadas dentro capullos.
   - Los capullos serán llevados por arañas a otros capullos para ayudar a hacer una casa de araña.
   - Los capullos pueden tener sus entrañas derretidas, lo que hace jugo delicioso para las arañas.
   Agrega Seda de araña
   - Las redes y capullos ocasionalmente arrojarán seda de araña que se puede usar para crear ropa.

   * Que añade *
   ---------
   Agrega posibilidad de que las Arañas Reinas Vuelen.
   Agrega Seda de Araña "apta para ordeñar".
   ¡y mucho más...!

</description>
</ModMetaData>
