<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Charged.label>заряд</Charged.label>
  <Charged.description>Покриття зарядженими частинками руйнує броню та тканину рівною мірою.</Charged.description>
  <ChargedAP.label>концентрований заряд</ChargedAP.label>
  <ChargedAP.labelShort>конц.</ChargedAP.labelShort>
  <ChargedAP.description>Фокусує заряджені частинки навколо кінчика осердя для покращення проникнення в броню за рахунок зупиняючої сили.</ChargedAP.description>
  <Ionized.label>іонний заряд</Ionized.label>
  <Ionized.labelShort>іонний</Ionized.labelShort>
  <Ionized.description>Розроблений для боротьби з механоїдами, створює електромагнітний імпульс у разі потрапляння, тимчасово порушуючи роботу електронних систем.</Ionized.description>
  <IncendiaryFuel.label>запальний</IncendiaryFuel.label>
  <IncendiaryFuel.description>Заповнюється запальним агентом, який спалахує після влучення.</IncendiaryFuel.description>
  <NapalmFuel.label>густе хімпаливо</NapalmFuel.label>
  <NapalmFuel.description>Вкрай пожежонебезпечна рідина, що горить тривалий час, липне до всього.</NapalmFuel.description>
  <JelliedPrometheumFuel.label>густий прометій</JelliedPrometheumFuel.label>
  <JelliedPrometheumFuel.description>Просунутий пірофорний склад у вигляді гелю. Загоряється при контакті з повітрям, липне до шкіри, проникає в різні отвори, спалюючи навіть механоїдів.</JelliedPrometheumFuel.description>
  <ThermobaricFuel.label>термобаричний</ThermobaricFuel.label>
  <ThermobaricFuel.description>Заповнений вибухонебезпечним аерозолем, який викликає об'ємний вибух і підпалює легкозаймисті матеріали.</ThermobaricFuel.description>
  <FoamFuel.label>піна</FoamFuel.label>
  <FoamFuel.description>Спеціально призначений для цивільних служб порятунку. Наповнений вогнезахисною піною для придушення пожеж на великій площі.</FoamFuel.description>
  <Antigrain.label>гранульна боєголовка</Antigrain.label>
  <Antigrain.description>Крихітка, надтехнологічна боєголовка. Використовується на космічних крейсерах чи бойової техніки світів-утопій. Гранула антиматерії, розміщена всередині, викликає при детонації величезний вибух і пожежі.</Antigrain.description>
  <RadiationIonising.label>радіоактивний (іонізуючий)</RadiationIonising.label>
  <RadiationIonising.labelShort>камінь</RadiationIonising.labelShort>
  <RadiationIonising.description>Містить іонізуюче гамма-випромінювання, яке значно погіршує свідомість та є канцерогеном.</RadiationIonising.description>
  <ForsakenArrow.label>стріла Забутих</ForsakenArrow.label>
  <ForsakenArrow.labelShort>стріла Забутих</ForsakenArrow.labelShort>
  <ForsakenArrow.description>Для стрільби із лука Забутих</ForsakenArrow.description>
  <Plasma.label>плазма</Plasma.label>
  <Plasma.labelShort>плазма</Plasma.labelShort>
  <Plasma.description>Іонізований газ із високою температурою, здатний завдавати сильних опіків.</Plasma.description>
  <RailgunSabot.label>бронебійний оперений підкаліберний снаряд рельсотрону</RailgunSabot.label>
  <RailgunSabot.description>Використовує піддон, що відокремлюється, щоб стріляти невеликим снарядом з вищою швидкістю кулі, значно покращуючи проникнення в броню.</RailgunSabot.description>
</LanguageData>