<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ChJAndroid_Child_Basic.title>Modelo básico</ChJAndroid_Child_Basic.title>
  <ChJAndroid_Child_Basic.titleShort>Básico</ChJAndroid_Child_Basic.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Basic.description>[PAWN_nameDef] era um modelo Android pouco conhecido e produzido em massa; [PAWN_pronoun] usa tecnologia de IA de emulação de senciência comum que é aprovada na maioria dos Mundos Brilhantes e até mesmo em alguns dos Mundos Urbanos. É relativamente estável e tem a vantagem adicional de não ser capaz de enganar os testes de Voight-Kampff, mas também tem baixo potencial de desenvolvimento.</ChJAndroid_Child_Basic.description>

  <ChJAndroid_Child_Social.title>Modelo social</ChJAndroid_Child_Social.title>
  <ChJAndroid_Child_Social.titleShort>Social</ChJAndroid_Child_Social.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Social.description>O modelo do [PAWN_nameDef] foi criado para fornecer entretenimento social para professores e é carregado com software de emulação que aprimora os recursos de comunicação. Devido à sua notável capacidade de simular emoções, muitas vezes suspeita-se que as memórias são de alguma forma roubadas de humanos vivos e recarregadas em seus cibercérebros. Isso levou à perseguição em muitos mundos, e muitas vezes são modelos do mercado negro.</ChJAndroid_Child_Social.description>

  <ChJAndroid_Child_Medical.title>Modelo médico</ChJAndroid_Child_Medical.title>
  <ChJAndroid_Child_Medical.titleShort>Enfermeiro</ChJAndroid_Child_Medical.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Medical.description>[PAWN_nameDef] é um droide médico com um cérebro cibernético carregado com conhecimento de operações biológicas que incluem operações para formas humanas, xenohumanas e animais comuns. Muitas vezes mantido prisioneiro por piratas espaciais, que de outra forma não têm seus próprios médicos em suas fileiras. Como eles são capazes de aprender, como outros andróides, suspeita-se que eles praticam... em si mesmos.</ChJAndroid_Child_Medical.description>

  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.title>Modelo de fabricação</ChJAndroid_Child_Manufacturing.title>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.titleShort>Fábrica</ChJAndroid_Child_Manufacturing.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.description>[PAWN_nameDef] foi feito e treinado em fundições de mecanização.O objetivo do [PAWN_pronoun] era auxiliar as máquinas em tarefas que não podem ser totalmente automatizadas. Seu software é carregado com vários modelos padrão, práticas recomendadas e otimizações de processos. Como as melhorias na automação eliminam cada vez mais a necessidade de qualquer ação independente, foi sugerido que esses modelos talvez precisem ser desativados em massa. Seu fabricante garantiu ao seu empregador que a emulação de sensibilidade nesses modelos é limitada e cooperará com o redução de tamanhos conforme necessário.</ChJAndroid_Child_Manufacturing.description>

  <ChJAndroid_Child_Construction.title>Modelo de construção</ChJAndroid_Child_Construction.title>
  <ChJAndroid_Child_Construction.titleShort>Engenheiro</ChJAndroid_Child_Construction.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Construction.description>O modelo de [PAWN_nameDef] é projetado para expansão, geralmente para terraformação de novos planetas, mas esse modelo também é inestimável para habitar planetas menos estáveis, onde a reconstrução deve ser feita regularmente após terremotos, tsunamis e acidentes nucleares. Embora muitas vezes sejam produzidos sem a emulação do medo, estudos recentes mostraram que alguns deles têm funcionado de forma abaixo do ideal quando enviados para situações mortais.</ChJAndroid_Child_Construction.description>

  <ChJAndroid_Child_Farmer.title>Modelo agricultor</ChJAndroid_Child_Farmer.title>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.titleShort>Agricultor</ChJAndroid_Child_Farmer.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.description>Um modelo Android raro que apareceu após um desastre planetário que destruiu a maior parte da massa terrestre do mundo, e acredita-se que tenha sido considerado o "filho" dos poucos colonos humanos restantes no planeta. Conhecidos por sua plasticidade e natureza calma, eles têm um carinho especial por animais e suspeita-se que seus cibercérebros sejam projetados usando um processo diferente da emulação cerebral típica dos andróides de Mundos Brilhantes.</ChJAndroid_Child_Farmer.description>

  <ChJAndroid_Child_Researcher.title>Modelo investigador</ChJAndroid_Child_Researcher.title>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.titleShort>Científico</ChJAndroid_Child_Researcher.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.description>[PAWN_nameDef] foi um andróide desenvolvido especificamente para auxiliar na pesquisa e perigosamente tem a maioria de suas sub-rotinas de desenvolvimento desbloqueadas, suas sub-rotinas mentais emuladas de uma coleção de estudantes de alto desempenho do Urban World, mas o cérebro cibernético especializado reduziu os conjuntos de instruções que tornam um número de habilidades baseadas em reflexo difícil. Há uma história infeliz de instabilidade associada a este modelo, incluindo um CH-JE2 que matou todos os membros da tripulação de um navio em que viajava e fugiu para uma colmeia mecanóide.</ChJAndroid_Child_Researcher.description>

  <ChJAndroid_Child_Combat.title>Modelo de combate</ChJAndroid_Child_Combat.title>
  <ChJAndroid_Child_Combat.titleShort>Guerreiro</ChJAndroid_Child_Combat.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Combat.description>[PAWN_nameDef] vem de um projeto secreto para criar o soldado supremo; Versões anteriores do projeto usavam crianças geneticamente modificadas que eram cada vez mais criadas a partir de qualquer emoção, exceto agressão e obediência. O sucesso inicial com os drones levou à criação do projeto [PAWN_nameDef], onde os drones geneticamente modificados seriam substituídos por andróides como [PAWN_pronoun]. No entanto, isso desencadeou uma rebelião e na batalha entre os soldados geneticamente aprimorados e os modelos androides, o projeto foi destruído. [PAWN_nameDef] é um dos poucos sobreviventes.</ChJAndroid_Child_Combat.description>

  <ChJAndroid_Child_Actor.title>Modelo ídolo</ChJAndroid_Child_Actor.title>
  <ChJAndroid_Child_Actor.titleShort>Ídolo</ChJAndroid_Child_Actor.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Actor.description>[PAWN_nameDef] foi feito para imitar os membros populares de uma gangue famosa em seu planeta, a capital da corporação Ashikaga. [PAWN_nameDef] desempenhou seu papel muito bem, mas rapidamente provocou a inveja dos membros humanos originais da banda quando sua popularidade eclipsou a deles. No entanto, seus fãs solidários o ajudaram a contornar as novas restrições que vieram sobre os modelos musicais.</ChJAndroid_Child_Actor.description>

  <ChJAndroid_Child_Pleasure.title>Modelo de prazer</ChJAndroid_Child_Pleasure.title>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.titleShort>Protistuta</ChJAndroid_Child_Pleasure.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.description>[PAWN_pronoun] foi impresso como um robô de prazer avançado para produção em um mundo hedonista brilhante, pessoalmente encomendado por um dos magnatas mais ricos do mundo. [PAWN_nameDef] foi completamente obediente aos desejos de seu mestre graças a um cibercérebro que não tinha conjuntos de instruções para nada além de seu propósito original.</ChJAndroid_Child_Pleasure.description>

  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.title>Androide Safada</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.title>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.titleShort>Protistuta</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.description>[PAWN_nameDef] foi desenvolvido por um executivo corporativo altamente talentoso da Ashikaga com uma natureza intensamente reclusa e alguns gostos muito peculiares. Após sua morte, este andróide foi colocado em perfeitas condições em uma criocápsula onde muitos assumiram que ela era um ídolo ou modelo de prazer.</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.description>

  <!-- no new content -->

  <ChJAndroid_Child_Custom.title>Feito sob medida</ChJAndroid_Child_Custom.title>
  <ChJAndroid_Child_Custom.titleShort>Personalizado</ChJAndroid_Child_Custom.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Custom.description>[PAWN_nameDef] é um Android personalizado. [PAWN_pronoun] foi programado por seu criador para ajudar nas tarefas e experimentos diários.</ChJAndroid_Child_Custom.description>

  <ChJAndroid_Child_Hacked.title>Androide hackeado</ChJAndroid_Child_Hacked.title>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.titleShort>Hackeado</ChJAndroid_Child_Hacked.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.description>[PAWN_nameDef] foi roubado e separado de sua função anterior. Embora o hacker fosse grosseiro, ele o fez. Ele fez o seu melhor para agradar seu novo mestre.</ChJAndroid_Child_Hacked.description>

  <ChJAndroid_Child_Persocom.title>Computador</ChJAndroid_Child_Persocom.title>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.titleShort>Persocom</ChJAndroid_Child_Persocom.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.description>[PAWN_nameDef] era um modelo destinado a trazer "pessoal" para laptops. Nunca começou e foi abandonado no lixo.</ChJAndroid_Child_Persocom.description>

  <ChJAndroid_Child_Rogue.title>Androide rebelde</ChJAndroid_Child_Rogue.title>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.titleShort>Rebelde</ChJAndroid_Child_Rogue.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.description>[PAWN_nameDef] se rebelou durante a fase inicial de impressão e programação e, portanto, nunca se formou totalmente.</ChJAndroid_Child_Rogue.description>

  <ChJAndroid_Child_Racer.title>Corredor</ChJAndroid_Child_Racer.title>
  <ChJAndroid_Child_Racer.titleShort>Corredor</ChJAndroid_Child_Racer.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Racer.description>[PAWN_nameDef] é um modelo Android que foi projetado para o esporte Android Racing em um mundo brilhante onde a população se tornou tão inerte que deixou os androides praticarem todos os esportes físicos em vez deles.</ChJAndroid_Child_Racer.description>

  <ChJAndroid_Child_Detective.title>Detetive</ChJAndroid_Child_Detective.title>
  <ChJAndroid_Child_Detective.titleShort>Detetive</ChJAndroid_Child_Detective.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Detective.description>[PAWN_nameDef] é um modelo de detetive cujo trabalho é ajudar as autoridades locais em casos criminais.</ChJAndroid_Child_Detective.description>

  <ChJAndroid_Child_Biosphere.title>Asistente de biosfera</ChJAndroid_Child_Biosphere.title>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.titleShort>Biosfera</ChJAndroid_Child_Biosphere.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.description>[PAWN_nameDef] ajudou os administradores da biosfera em seu trabalho para manter o equilíbrio da esfera.</ChJAndroid_Child_Biosphere.description>

  <ChJAndroid_Child_Corporate.title>Assistente corporativo</ChJAndroid_Child_Corporate.title>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.titleShort>Assistente</ChJAndroid_Child_Corporate.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.description>[PAWN_nameDef] tinha um emprego, sentava-se no saguão de uma empresa e era encantador com os visitantes. Fez o trabalho muito bem.</ChJAndroid_Child_Corporate.description>

  <ChJAndroid_Child_Gladiator.title>Gladiador</ChJAndroid_Child_Gladiator.title>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.titleShort>Gladiador</ChJAndroid_Child_Gladiator.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] era um Android produzido em massa usado para jogos de gladiadores em um mundo hedonista de glitter. Seu domínio do caminho gladiatório foi muito prematuro.</ChJAndroid_Child_Gladiator.description>

  <ChJAndroid_Child_Soldier.title>Androide soldado </ChJAndroid_Child_Soldier.title>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.titleShort>Soldado</ChJAndroid_Child_Soldier.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.description>[PAWN_nameDef] era um Android produzido em massa usado para guerra. Este modelo fez parte de uma iniciativa mundial brilhante para salvar vidas humanas a fim de resolver disputas.</ChJAndroid_Child_Soldier.description>

  <ChJAndroid_Child_Child.title>Filho substituto</ChJAndroid_Child_Child.title>
  <ChJAndroid_Child_Child.titleShort>Substituto</ChJAndroid_Child_Child.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Child.description>[PAWN_nameDef] era o substituto de sua "mãe"; o menino real que estava mortalmente doente e foi colocado em criptosono. Ele nunca descobriu até que o filho verdadeiro de sua "mãe" foi curado e ele foi desativado e vendido. Como resultado, ele tem traumas profundos por causa disso.</ChJAndroid_Child_Child.description>

</LanguageData>
