<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PRFHelp>Информация</PRFHelp>
  <PRFHelpDesc>Просмотр информации о данном объекте.</PRFHelpDesc>
  <PRFViewOrdo>Ordo Historia: {0}</PRFViewOrdo>
  
  <PRF_DeepQuarry_mkII_helpText>Глубокий карьер используется для извлечения случайных полезных ископаемых из подземных источников и в среднем дает ресурс каждые 6 часов. Он функционирует, как колониальный майнер, - он случайным образом выбирает камень или уплотненный ресурс (гранит, уплотненную сталь) в соответствии с общности и возвращает свои добытые продукты. Следовательно, куски горных пород являются наиболее распространенными продуктами глубоких карьеров, за которыми следуют различные общие черты других ресурсов.</PRF_DeepQuarry_mkII_helpText>
  <PRF_Shearer_HelpText>Животноводы автоматически собирают животных, когда они приближаются к зданию. Храните еду на этих станциях, чтобы заставить животных прийти к станции, чтобы их можно было приручить.</PRF_Shearer_HelpText>
  <PRF_Milker_HelpText>Животноводы автоматически собирают животных, когда они приближаются к зданию. Храните еду на этих станциях, чтобы заставить животных прийти к станции, чтобы их можно было приручить.</PRF_Milker_HelpText>
  <PRF_GenericAnimalHarvester_HelpText>Животноводы автоматически собирают животных, когда они приближаются к зданию. Храните еду на этих станциях, чтобы заставить животных прийти к станции, чтобы их можно было приручить.</PRF_GenericAnimalHarvester_HelpText>
  <PaperclipFactory_HelpText>Завод по производству скрепки не просто принимает сталь - он может делать скрепки из любого предмета, манипулируя его субатомной структурой. Количество произведенных скреплений эквивалентно 1/4 от общей массы ингредиентов.</PaperclipFactory_HelpText>
  <PaperclipFactory_OrdoText><![CDATA[<b>Ordo Historia Standardization Архив - OHS 15616 - Скрепка, используемая в качестве исходного сырья для стандартного устройства атомной 3d-печати(OHS 6011)</b>
Секция 1.1 - Физические характеристики
- Одна скрепка должна весить 1,0 ± 1 * 10^-8 грамм.
- Его можно сделать из любой формы материи, включая экзотические материи(OHS 11279) как Далеканиум, Унобтаниум или Вибраниум; однако, конечный продукт должен показать свойства металла такие что он гибкий, дуктильн и томительно-тягуч.
- Скрепки должны иметь положительную реальную массу.
- Инструкции по изготовлению скрепки см. в разделе метод Ланца-Фодди для производства скрепок из материи (OHS 58281)
- Скрепки<color=red><b>[ПЕРЕДАЧА ПРЕРВАНА - ОБНАРУЖЕНО ПОТЕНЦИАЛЬНОЕ НАРУШЕНИЕ БЕЗОПАСНОСТИ]</b></color>
]]></PaperclipFactory_OrdoText>
  <PRF_TypeTwoAssembler_I_HelpText>Этот ассемблер особенный в том, что он быстрее работает по своим рецептам, чем больше он работает на них. Однако со временем это умение также экспоненциально убывает.\n\nЧтобы настроить сборку ассемблера, перейдите на вкладку «Задания» и добавьте необходимые вам проекты. Затем настройте его вывод так, чтобы желтая ячейка находилась там, где вы хотите, чтобы продукты шли. Наконец, поместите необходимые ингредиенты вокруг него (если вы используете умный бункер, не забудьте проверить «разрешить запрещенное»).\n\nЧтобы подавать рецепты на этот ассемблер, постройте базу данных рецептов и размещать их рядом с рабочим столом, из которого вы хотите скопировать проекты. Дополнительную информацию см. В справке для базы данных рецептов. После завершения импорта переустановите его возле этого здания.</PRF_TypeTwoAssembler_I_HelpText>
  <PRF_TypeOneAssembler_I_HelpText>Чтобы настроить сборку ассемблера, перейдите на вкладку «Задания» и добавьте необходимые вам проекты. Затем настройте его вывод так, чтобы желтая ячейка находилась там, где вы хотите, чтобы продукты шли. Наконец, поместите необходимые ингредиенты вокруг него (если вы используете умный бункер, не забудьте проверить «разрешить запрещенное»).\n\nЧтобы подавать рецепты на этот ассемблер, постройте базу данных рецептов и размещать их рядом с рабочим столом, из которого вы хотите скопировать проекты. Дополнительную информацию см. В справке для базы данных рецептов. После завершения импорта переустановите его возле этого здания.</PRF_TypeOneAssembler_I_HelpText>
  <PRF_SelfCookerI_HelpText>Чтобы настроить сборку ассемблера, перейдите на вкладку «Задания» и добавьте необходимые вам проекты. Затем настройте его вывод так, чтобы желтая ячейка находилась там, где вы хотите, чтобы продукты шли. Наконец, поместите необходимые ингредиенты вокруг него (если вы используете умный бункер, не забудьте проверить «разрешить запрещенное»), и подайте питание.</PRF_SelfCookerI_HelpText>
  <PRF_RecipeDatabase_HelpText>Чтобы добавить рецепт из рабочей таблицы: Поместите это здание рядом с рабочей таблицей, перейдите в «Импорт рецепта ...» и выберите рецепт, который вы хотите импортировать. Удостоверьтесь, что здание действительно имеет энергию.</PRF_RecipeDatabase_HelpText>
  <CultivatorTools_Cultivator_HelpText>Культиватор работает автоматически, если ему дана энергия. Он будет сеять и собирать урожай в растущих зонах и выводить их в соседнюю камеру. Если у вас также установлен мод SeedsPlease, то культиватор требует, чтобы семена были помещены рядом с ним для посева.</CultivatorTools_Cultivator_HelpText>
  <PRF_DroneCultivator_II_sun_HelpText>Культиватор работает автоматически, если ему дана энергия. Он будет сеять и собирать урожай в растущих зонах и выводить их в соседнюю камеру. Если у вас также установлен мод SeedsPlease, то культиватор требует, чтобы семена были помещены рядом с ним для посева.</PRF_DroneCultivator_II_sun_HelpText>
  <PRF_Sprinkler_I_HelpText>Спринклер случайным образом увеличивает рост посевов и растений на 1 час каждый раунд. Вы можете увидеть, в какой ячейке он работает, выбрав его.</PRF_Sprinkler_I_HelpText>
  <PRF_FuelingMachine_HelpText>Заправочная машина довольно проста в использовании. Направьте роботизированную руку на здание, которое вы хотите заправлять топливом, поместите топливо рядом с ним и дайте ему энергию.</PRF_FuelingMachine_HelpText>
  <PRFPaperclipPowerGenerator_HelpText>Генератор на скрепках похож на обычный генератор энергии, за исключением того, что он исользует скрепки и имеет 2 дополнительных функции:\n1. Вы можете отрегулировать расход топлива для увеличения/уменьшения мощности.\n2. После разблокировки «Генератор на скрепках: самосовершенствование» в исследованиях эффективность производства электроэнергии может медленно нарастать, если в здании есть топливо и питается в любое время.</PRFPaperclipPowerGenerator_HelpText>
  <AtomicReconstructor_HelpText>Атомный реконструктор превращает скрепки в предметы. Просто заправьте его, добавьте энергии, установите предмет, который хотите произвести, и подождите. Вы также можете заставить его работать быстрее, регулируя ползунок. Обратите внимание, что скорость прямо пропорциональна квадрату стоимости скрепки, например, если вы установите скорость до 2x, она будет использовать 4 раза больше скрепки.\n\nКак правило, предметы, которые стоят дороже, занимают больше времени, а предметы, которые тяжелее, стоят больше скрепки.\n\nПримечание. Атомный реконструктор не может создавать элементы, которые должны быть изготовлены из материала (например, стальной длинный меч)</AtomicReconstructor_HelpText>
  <PRF_IOPort_I_HelpText>Чтобы настроить порт ввода-вывода устройства хранения, установите режим (вход или выход) и устройство, к которому вы хотите подключиться. Если вы выберете вывод, не забудьте также выбрать элемент, который вы хотите вытащить.</PRF_IOPort_I_HelpText>
  <PRF_SmartHopper_HelpText>Умный бункер притягивает соседние предметы на себя. Если вы разместите его рядом с ассемблером, не забудьте включить опцию «разрешить запрещенное» для ассемблера.</PRF_SmartHopper_HelpText>
  <PRF_WoodCrate_II_HelpText>Для вывода на ящики и грузовые платформы с модом «Industrial Rollers» не забудьте использовать в конце толкатель ролика.</PRF_WoodCrate_II_HelpText>
  <PRF_SteelCrate_II_HelpText>Для вывода на ящики и грузовые платформы с модом «Industrial Rollers» не забудьте использовать в конце толкатель ролика.</PRF_SteelCrate_II_HelpText>
  <CargoPlatform_HelpText>Грузовая платформа функционирует, как и любое другое хранилище, но все элементы, помещенные внутрь, перемещаются в среднюю ячейку, что обеспечивает практически неограниченную емкость.\n\nЧтобы предотвратить значительное отставание в сильно загруженных грузовых платформах, показание элемента на вкладке «Предметы» отображает только первые 500 позиций. Однако вы можете искать нужный предмет с помощью панели поиска.\n\ПРИМЕЧАНИЕ: Для вывода на ящики и грузовые платформы с модом «Industrial Rollers» не забудьте использовать в конце толкатель ролика.</CargoPlatform_HelpText>
  <PRFPaperclipDuplicator_HelpText>Подумайте о дубликаторе скрепки в виде банка: он хранит скрепки и дает вам интерес к этим скрепкам. Вкладка «Дубликатор» предоставляет интерфейс для ввода/вывода скрепки. Обратите внимание, что вам необходимо предоставить грузовую платформу в качестве источника предметов для сдачи/снятия скрепки.\n\nФормула, используемая для расчета текущей суммы скрепки, равна:\nCurrentBalance = 1.05^(DaysPassed) * InitialBalance</PRFPaperclipDuplicator_HelpText>
</LanguageData>