<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <HMI_showTextileInfo>Características têxteis</HMI_showTextileInfo>
  <HMI_showTextileInfo_ToolTip>Habilita/desabilita a exibição dos parâmetros do tecido ou couro selecionado para construção de canteiros.</HMI_showTextileInfo_ToolTip>

  <HMI_showApparelArmorStats>Características da armadura</HMI_showApparelArmorStats>
  <HMI_showApparelArmorStats_ToolTip>Ativa/desativa a exibição de indicadores da armadura selecionada contra danos perfurantes e concussivos.</HMI_showApparelArmorStats_ToolTip>

  <HMI_showWorkTableSpeedFactor>Velocidade da máquina</HMI_showWorkTableSpeedFactor>
  <HMI_showWorkTableSpeedFactor_ToolTip>Habilita/desabilita a exibição da velocidade de operação da máquina selecionada.</HMI_showWorkTableSpeedFactor_ToolTip>

  <HMI_showBedStats>Características da cama</HMI_showBedStats>
  <HMI_showBedStats_ToolTip>Habilita/desabilita a exibição dos parâmetros do leito selecionado.</HMI_showBedStats_ToolTip>

  <HMI_showAmmoStats>Características da munição</HMI_showAmmoStats>
  <HMI_showAmmoStats_ToolTip>Ativa/desativa a exibição de características de cartuchos ou projéteis.</HMI_showAmmoStats_ToolTip>

  <HMI_showLoadedAmmoStats>Características da munição em armas</HMI_showLoadedAmmoStats>
  <HMI_showLoadedAmmoStats_ToolTip>Ativa/desativa a exibição das características dos cartuchos carregados em uma arma ou dos cartuchos carregados em uma torre.</HMI_showLoadedAmmoStats_ToolTip>

  <HMI_showColonistSuppression>Supressão de Colonos</HMI_showColonistSuppression>
  <HMI_showColonistSuppression_ToolTip>Ativa/desativa a exibição de indicadores de supressão para o colono selecionado. Pode não funcionar se a opção de supressão estiver desabilitada nas configurações do mod CombatExtended.</HMI_showColonistSuppression_ToolTip>

  <HMI_showColonistSuppressionNeeds>Supressão de Colonos (necessidade)</HMI_showColonistSuppressionNeeds>
  <HMI_showColonistSuppressionNeeds_ToolTip>Habilita/desabilita a exibição de indicadores de supressão na aba de necessidades do colono. Pode não funcionar se a opção de supressão estiver desabilitada nas configurações do mod CombatExtended.</HMI_showColonistSuppressionNeeds_ToolTip>

  <HMI_tinyNeedsSupperssionBar>Painel de supressão de tamanho compacto</HMI_tinyNeedsSupperssionBar>
  <HMI_tinyNeedsSupperssionBar_ToolTip>Permite que você diminua o painel de supressão na guia de necessidades de peões. Para conhecedores de painéis classificados por tamanho.</HMI_tinyNeedsSupperssionBar_ToolTip>

  <HMI_showEnemySuppression>[Injusto] Suprimir inimigos</HMI_showEnemySuppression>
  <HMI_showEnemySuppression_ToolTip>Ativa/desativa a exibição de indicadores de supressão para o peão inimigo selecionado. Pode não funcionar se a opção de supressão estiver desabilitada nas configurações do mod CombatExtended.</HMI_showEnemySuppression_ToolTip>

  <HMI_showMovingSpeed>Modo e velocidade de execução do peão</HMI_showMovingSpeed>
  <HMI_showMovingSpeed_ToolTip>Exibe a velocidade de corrida atual e o modo de movimento.</HMI_showMovingSpeed_ToolTip>

  <HMI_ResetButton>Reiniciar</HMI_ResetButton>

</LanguageData>
