<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
	<HelpTextAddOn>Más limpieza...



Limpieza de familias de animales:
	A veces hay demasiados miembros (muertos o de otras facciones) en una familia de animales, y esta función puede eliminarlos.



Eliminar la suciedad (Área hogar): Sí, literalmente.

Eliminar la nieve (área hogar): Lo mismo, pero esta vez con nieve.

Eliminar Cadáveres en el mapa actual:
	Todos los peones muertos en tumbas, ataudes de Sarcófago de criosueño o cualquier cosa por el estilo serán ignorados.

Eliminar entradas de BattleLog:
	Las entradas se crearán durante el combate y se mostrarán en la pestaña Registro de un peón. Esta limpieza los eliminará, mientras que los registros de interacción social no se verán afectados.

Eliminar mensajes no anclados:
	Las notificaciones y mensajes (notificaciones flotantes en la parte superior izquierda) se guardarán y se podrán rastrear en Historial - ficha Mensajes. Esta limpieza los eliminará, pero se mantendrán las entradas si ha hecho clic en ellas y las ha anclado con anterioridad.</HelpTextAddOn>
	<HelpTextFix>Primeros auxilios...



Mostrar registro de depuración:
	Abre la ventana de "Debug Log". Diseñado para aquellos que se niegan a habilitar el modo Dev o lo desactivan permanentemente.

Regenerar "AvoidGrids":
	Regenera "AvoidGrids" e intenta arreglar algunos problemas de IA en las incursiones enemigas.

Relaciones entre facciones: Intentar reparar el error de "DebugLog": "Faction xxx has null relation with xxx. Return Dummy relation." 
Esta herramienta no puede reparar el error causado por los siguientes mods:
	1.Misc. FactionBase: Error en la generación de mapas, si se genera un mecanoide.
	2.PPSMedicalCare (no es seguro): Error durante el almacenamiento y la carga, y que puede llegar a ser cada vez más grave.



Líderes de facción: Intenta reparar los problemas en la consola de comunicaciones mediante la generación de líderes de facción intervenidos. Un líder de facción no será reemplazado si una facción tiene uno actualmente.</HelpTextFix>
	<HelpTextSysGC>Recuperar Memoria



Llamar a "System.GC.Collect()" y reciclar parte de la memoria utilizada (no interferirá con otros programas).
Un pequeño impulso para el rendimiento del juego (y pronto volverá a la normalidad).

Shift+click: Manually execute some auto-cleanup commands. Find details in RuntimeGC's mod setting page.</HelpTextSysGC>

	

</LanguageData>
