<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

<SkynetCovert.label>человек</SkynetCovert.label> 
<SkynetCovert.description>Обычный человек, практически не изменённый генной инженерией или эволюционными процессами других планет.</SkynetCovert.description>
<SkynetCovert_Corpse.label>Труп человека</SkynetCovert_Corpse.label>
<SkynetCovert_Corpse.description>Труп человека.</SkynetCovert_Corpse.description>

<SkynetAgent.label>терминатор прототип Т-1000</SkynetAgent.label> 
<SkynetAgent.description>Также известный как прототип серии 1000 Терминатор, это изменяющий облик андроид ассасин. T-1000 является намного более продвинутым в технологическом плане, чем Т-800, состоящий исключительно из "жидкого металла", что делает его способным к быстрому смену облика, почти идеальной мимикрии и быстрого восстановления от повреждений. Кроме того, он может использовать способность превращать конечности в холодное оружие или в твердые металлические инструменты.</SkynetAgent.description>
<SkynetAgent_Corpse.label>Останки терминатора</SkynetAgent_Corpse.label>
<SkynetAgent_Corpse.description>Останки терминатора. I'll be back.</SkynetAgent_Corpse.description>

<SkynetTerminator.label>терминатор прототип Т-1000</SkynetTerminator.label> 
<SkynetTerminator.description>Также известный как прототип серии 1000 Терминатор, это изменяющий облик андроид ассасин. T-1000 является намного более продвинутым в технологическом плане, чем Т-800, состоящий исключительно из "жидкого металла", что делает его способным к быстрому смену облика, почти идеальной мимикрии и быстрого восстановления от повреждений. Кроме того, он может использовать способность превращать конечности в холодное оружие или в твердые металлические инструменты.</SkynetTerminator.description>
<SkynetTerminator_Corpse.label>Останки терминатора</SkynetTerminator_Corpse.label>
<SkynetTerminator_Corpse.description>Останки терминатора. I'll be back.</SkynetTerminator_Corpse.description>

<SkynetTerminatorTX.label>терминатор прототип Т-Х</SkynetTerminatorTX.label> 
<SkynetTerminatorTX.description>Терминатор типа (Т-Х) был создан не только для уничтожения человечества, но и для устранения Терминаторов, перепрограммированных "Восстанием", "терминатор для терминаторов". 
Она -  новейшая модель, сочетающая в себе традиционную конструкцию T-800 (жёсткий металлический скелет) и более поздние разработки: вместо биологической оболочки — изменяющий форму «жидкий металл», 
позволяющий ей принимать облик того человека, до которого она дотронется. Так как она в основном покрыта этим материалом - его возможно удалить с помощью очень сильного магнитного излучения.</SkynetTerminatorTX.description>
<SkynetTerminatorTX_Corpse.label>Останки терминатора</SkynetTerminatorTX_Corpse.label>
<SkynetTerminatorTX_Corpse.description>Останки терминатора. I'll be back.</SkynetTerminatorTX_Corpse.description>

<SkynetInfiltrator.label>терминатор прототип Т-800</SkynetInfiltrator.label> 
<SkynetInfiltrator.description>Терминатор - киборг, содержащий механические и электронные компоненты и неспособный жить без них. Он снабжен боевым шасси из гипер-сплава, управляемый микропроцессором, и очень прочной броней. Всю эту механическую начинку окружают настоящие органические мышцы, кровяная система, кожа и волосы. Эндоскелет приводится в действие мощной сетью гидравлических сервомоторов и дает Терминатору нечеловеческую силу.</SkynetInfiltrator.description>
<SkynetInfiltrator_Corpse.label>Останки терминатора</SkynetInfiltrator_Corpse.label>
<SkynetInfiltrator_Corpse.description>Останки терминатора. I'll be back.</SkynetInfiltrator_Corpse.description>

</LanguageData>