<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<!-- settings -->
	<fulfill_outdoors_head>Besoin de plein air</fulfill_outdoors_head>
	<fulfill_outdoors_label>Les pions sont encouragés à répondre à leurs besoins de plein air en recherchant des loisirs en plein air</fulfill_outdoors_label>
	<fulfill_outdoors_note>NOTE: Ne placez pas la même joie en donnant des sources à l'intérieur et à l'extérieur, pour éviter l'indécision.</fulfill_outdoors_note>
	<clean_head>Emplois opportunistes</clean_head>
	<clean_before_working_label>Les pions sont encouragés à nettoyer la pièce avant d'y faire fonctionner une station</clean_before_working_label>
	<clean_before_working_note>NOTE: Ne vous attendez pas à ce que les pions qui ne peuvent pas nettoyer commencent soudainement le nettoyage.</clean_before_working_note>
	<bill_job_pathing_label>Calculer le chemin précis vers le bâtiment pour les travaux avec tâches</bill_job_pathing_label>
	<bill_job_pathing_note>Cela aidera à éviter de créer des crochets déraisonnables lorsque vos pions doivent d'abord apporter des ressources, mais cela peut être coûteux en CPU</bill_job_pathing_note>
	<clean_after_tending_label>Les pions sont encouragés à nettoyer la pièce après avoir soigné un patient</clean_after_tending_label>
	<clean_after_tending_note>NOTE: Ne vous attendez pas à ce que les pions qui ne peuvent pas nettoyer commencent soudainement le nettoyage.</clean_after_tending_note>
	<meal_stacking_head>Empilement de repas</meal_stacking_head>
	<meal_stacking_label>Les pions évitent de mélanger les pensées négatives lors de l'empilement des repas</meal_stacking_label>
	<meal_stacking_note>De cette façon, les pions ne mélangeront jamais des repas dégoûtants avec des repas normaux</meal_stacking_note>
	<dont_count_odd_label>Comptez la viande étrange (ex.: Insecte) comme normale, ce qui permet de l'empiler avec des repas normaux</dont_count_odd_label>
	<dont_count_odd_note>La viande d'insecte n'est pas si mauvaise...</dont_count_odd_note>
	<gen_ingredients_head>Génération de repas</gen_ingredients_head>
	<gen_ingredients_label>Ajouter des ingrédients aléatoires à des repas générés aléatoirement</gen_ingredients_label>
	<gen_ingredients_note>Ex.: Offert par un conteur, vendu par un commerçant, pillé sur un cadavre. Seuls des composants neutres d'humeur sont utilisés. Avec cette option activée, le jeu ne sera plus jamais le même</gen_ingredients_note>
	<add_to_que_label>Ajouter l'ancienne tâche à la file d'attente</add_to_que_label>
	<add_to_que_note>De cette façon, les pions ne changeront pas d'avis après avoir effectué une tâche opportuniste, mais cela peut parfois prêter à confusion si un travail a déjà été pris</add_to_que_note>
	<hauling_over_bills_label>Les pions sont encouragés à transporter les ingrédients pour une tâche dans un stock</hauling_over_bills_label>
	<hauling_over_bills_note>Lorsqu'ils travaillent sur une tâche, les pions préfèrent transporter des ingrédients dans un stock, au lieu de prendre une petite fraction, requise pour une recette</hauling_over_bills_note>
	<fulfill_needs_head>Satisfaction des besoins</fulfill_needs_head>
	<drugs_use_potential_mood_label>Les pions sont encouragés à tenir compte de l'humeur potentielle dans les politiques antidrogue</drugs_use_potential_mood_label>
	<drugs_use_potential_mood_note>Les pions n'utiliseront pas de drogues si l'humeur «potentielle» est au-dessus d'une limite, ce qui empêche la surutilisation de drogues pour atteindre un niveau d'humeur défini.</drugs_use_potential_mood_note>
	<miscellaneous_head>Divers</miscellaneous_head>
	<extended_recipe_label>Les recettes affichent la liste complète des ingrédients</extended_recipe_label>
	<extended_recipe_note>Au lieu de simples "ingrédients" vagues</extended_recipe_note>
	<advanced_head>Comportements avancés</advanced_head>
	<advanced_inbetween_cleaning_label>Les pions nettoieront les pièces entre le transport des ingrédients et la fabrication</advanced_inbetween_cleaning_label>
	<advanced_inbetween_cleaning_note>Le comportement de base les laisserait nettoyer uniquement avant le transport</advanced_inbetween_cleaning_note>
	<advanced_haul_all_ings_label>Les pions sont encouragés à ramasser tous les ingrédients avant de les transporter vers le lieu de fabrication</advanced_haul_all_ings_label>
	<advanced_haul_all_ings_note>Les pions apporteront tous les ingrédients nécessaires à leur inventaire de transport avant de les livrer au lieu de fabrication.</advanced_haul_all_ings_note>
	<prefer_spoiling_ingredients_label>Les pions sont encouragés à utiliser des ingrédients et des matériaux plus proches de la détérioration.</prefer_spoiling_ingredients_label>
	<prefer_spoiling_ingredients_note>ATTENTION: Un grand nombre d'éléments parmi lesquels choisir peut entraîner un ralentissement lorsque cette option est activée.</prefer_spoiling_ingredients_note>
	<UnloadThing>Décharger</UnloadThing>
	<UnloadThingCancel>Annuler le déchargement</UnloadThingCancel>
	<manual_unload_label>Activer un bouton dans l'inventaire du colon pour marquer les articles à transporter dans le stock</manual_unload_label>
	<manual_unload_note>S'il n'y a pas de stocks à transporter, le colon déposera l'objet près de lui</manual_unload_note>
	<put_back_to_inv_label>Les pions remettront des objets dans leur inventaire lorsqu'ils sont interrompus</put_back_to_inv_label>
	<put_back_to_inv_note>Lorsque les pions tiennent un objet d'inventaire entre leurs mains, ils le remettent si l'action a été interrompue</put_back_to_inv_note>
	<pick_proper_amount_label>Les pions arrêteront de prendre plus de sucreries qu'ils ne peuvent en manger</pick_proper_amount_label>
	<pick_proper_amount_note>Plus de chocolat qui traîne</pick_proper_amount_note>
	<Category>Catégorie</Category>
	<fun_police_label>Les pions sont encouragés à répondre aux besoins secondaires lors de l'affectation de loisir, ou s'ils sont réveillés tôt</fun_police_label>
	<fun_police_note>Les pions essaieront de combler leur besoin de joie seulement après qu'il soit descendu en dessous de 80%, ils préféreront prendre un repas de rechange dans leur inventaire et répondre à tous leurs besoins en matière d'hygiène (si dubs mod est présent)</fun_police_note>
	<numbers_head>Numéros modifiables (0 = illimité)</numbers_head>
	<op_clean_number_label>Limite de saleté pour le nettoyage avant la tâche</op_clean_number_label>
	<adv_clean_number_label>Limite de saleté pour le nettoyage avant d'effectuer une tâche</adv_clean_number_label>
	<doc_clean_number_label>Limite de saleté pour le nettoyage après entretien</doc_clean_number_label>
	<skip_snow_clean_label>Les pions sont découragés de déneiger les zones où il neige ou qu'il pleut</skip_snow_clean_label>
	<skip_snow_clean_note>Quand il pleut juste au cas où le temps serait difficile</skip_snow_clean_note>
	<prefer_spoiling_meals_label>Les pions sont encouragés à manger des repas qui sont plus près de se gâter</prefer_spoiling_meals_label>
	<prefer_spoiling_meals_note>AVERTISSEMENT: un grand nombre d'éléments à choisir peut entraîner un ralentissement lorsque cette option est activée.</prefer_spoiling_meals_note>
	<allow_feeding_with_plants_label>Permettre et encourager les pions à nourrir les animaux avec du foin.</allow_feeding_with_plants_label>
	<allow_feeding_with_plants_note>Les animaux seront également encouragés à préférer les aliments non humains.</allow_feeding_with_plants_note>
	<give_sick_joy_drugs_label>Les pions sont encouragés à donner des médicaments sociaux autorisés ou de la nourriture joyeuse au pion malades</give_sick_joy_drugs_label>
	<give_sick_joy_drugs_note>Pourquoi parler si vous pouvez leur donner une barre de chocolat?</give_sick_joy_drugs_note>
	<social_relax_economy_label>Changer la façon dont les pions consomment de la drogue lorsqu'ils se détendent socialement pour les empêcher de «gaspiller leur joie»"</social_relax_economy_label>
	<social_relax_economy_note>Normalement, les pions s'assoient pendant une heure ou deux avant de réellement consommer le médicament, ce qui gâche l'effet</social_relax_economy_note>
	<advanced_cleaning_ingest_label>Les pions sont encouragés à nettoyer avant de manger à table ou de se détendre socialement</advanced_cleaning_ingest_label>
	<advanced_cleaning_ingest_note>Les pions nettoieront autour de la table où ils prévoient de s'asseoir</advanced_cleaning_ingest_note>
	<mood_regen_label>L'humeur du pion se déplace lentement vers 50% pendant qu'il dort si possible</mood_regen_label>
	<mood_regen_note>Laissez simplement les pions "dormir" et ils devraient aller bien</mood_regen_note>
	<safe_wander_label>Les pions sont encouragés à éviter les intempéries lorsqu'ils errent sans but</safe_wander_label>
	<safe_wander_note>Arrête de marcher dans les retombées toxiques, idiots</safe_wander_note>
	<pathing_head>Cheminement</pathing_head>
	<polite_wander_label>Tous les pions amicaux sont encouragés à éviter d'errer dans les chambres, les cellules de prison et les casernes de prison</polite_wander_label>
	<polite_wander_note>C'est juste indécent ou même dangereux, n'est-ce pas?</polite_wander_note>
	<ingest_any_drugs_label>Autoriser à prendre tous les médicaments de l'inventaire</ingest_any_drugs_label>
	<ingest_any_drugs_note>S'il est ingérable, il devrait être possible de le manger sans tomber par terre</ingest_any_drugs_note>
	<DoCleanCompToggleLabel>Nettoyez autour de ce banc</DoCleanCompToggleLabel>
	<DoCleanCompToggleDescActive>Les pions nettoieront autour de ce banc</DoCleanCompToggleDescActive>
	<DoCleanCompToggleDescInactive>Les pions ne nettoieront PAS autour de ce banc</DoCleanCompToggleDescInactive>
	<advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>Afficher une bascule pour pouvoir changer les bancs à nettoyer</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>
	<advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>Il sera possible de désactiver le nettoyage autour de certains bancs</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>
	<meditation_economy_label>Pawns will meditate as much as they need</meditation_economy_label>
	<meditation_economy_note>Unless under meditation assignment, pawns will stop meditating if their psyfocus is full and they don't see meditation as a good source of joy (i. e. full or bored)</meditation_economy_note>
	<advanced_respect_capacity_label>-- pawns will not exceed inventory capacity</advanced_respect_capacity_label>
	<advanced_respect_capacity_note>For immersion reasons or whatever</advanced_respect_capacity_note>
</LanguageData>
