<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <PrisonLabor_Indroduction.label>Trabajo en prisión</PrisonLabor_Indroduction.label>
  <PrisonLabor_Indroduction.helpText>Puedes obligar a tus presos a trabajar.\n\nPara hacerlo, debe seleccionar la opción &quot;Forzar a trabajar&quot; del panel &quot;Prisionero&quot;\n\nLos presos trabajarán en pedidos y recetas que se encuentren en el área permitida. Asegúrese de que los presos puedan llegar a su trabajo.\n\nEstos sólo pueden cocinar, minar, cortar plantas, transportar, limpiar o cultivar plantas, que no requieran habilidades especiales.\n\nEl preso a veces se negará a trabajar. Las razones pueden ser diferentes. Puede estar lesionado, hambriento, cansado o no suficientemente motivado.\n\nSUGERENCIA: Puede asignar tipos de trabajo en el panel &quot;Trabajo&quot;.\n\nSUGERENCIA: Si coloca una estufa en una celda de prisión, asegúrese de que pueda llegar a los alimentos crudos.\n\nSUGERENCIA: Puedes dejar que los prisioneros se muevan a través de las puertas dejándolas abiertas.</PrisonLabor_Indroduction.helpText>

  <PrisonLabor_Motivation.label>Motivando prisioneros</PrisonLabor_Motivation.label>
  <PrisonLabor_Motivation.helpText>Uno de tus prisioneros dejó de trabajar.\nEl no trabajará más, a menos que se motive.\n\nPuede comprobar el estatus de la motivación en la pestaña &quot;Necesidades&quot;.\n\nAsegúrese de tener suficientes guardias (marque &quot;Trabajo&quot; tabulación), o el proyecto de uno de sus colonos y ordenele que se mantenga alrededor de sus prisioneros.\n\nLa baja motivación de los presos puede conducir a revueltas.</PrisonLabor_Motivation.helpText>

  <PrisonLabor_Growing.label>Prisioneros cultivando</PrisonLabor_Growing.label>
  <PrisonLabor_Growing.helpText>Los prisioneros sólo pueden cultivar plantas que no requieren habilidades especiales; como la papa o el algodón. Sin embargo, pueden recolectar cualquier planta que esté ordenada para cosechar.</PrisonLabor_Growing.helpText>

  <PrisonLabor_Management.label>Gestión del trabajo penitenciario</PrisonLabor_Management.label>
  <PrisonLabor_Management.helpText>Puede administrar su trabajo penitenciario de varias formas.\n\nPuede asignar tipos de trabajo a prisioneros accediendo a la pestaña &quot;Trabajo&quot;.\n\nPuede restringir cuando los presos deben trabajar, descansar o dormir, accediendo a la pestaña &quot;Restringir&quot;.\n\nUsted puede restringir el trabajo a &quot;Sólo prisioneros&quot;. Para las órdenes de trabajo que cubre un área, puedes elegir &quot;Área de trabajo&quot; herramienta de &quot;Arquitecto&quot; -&gt; panel &quot;Órdenes».\nPara recetas hay una opción &quot;Sólo prisioneros&quot;.</PrisonLabor_Management.helpText>

  <PrisonLabor_Timetable.label>Restricciones de tiempo de los prisioneros</PrisonLabor_Timetable.label>
  <PrisonLabor_Timetable.helpText>\n\nEl tiempo de trabajo los obligará a trabajar incluso cuando tengan hambre o esten cansados.\n\nEl tiempo de &quot;alegría&quot; les permitirá descansar del trabajo y obtener un bono de motivación.\n\nEl tiempo de &quot;reposo&quot; los obligará a permanecer en la celda de la prisión.\n\n &quot;Cualquier cosa&quot; es la configuración predeterminada.</PrisonLabor_Timetable.helpText>


</LanguageData>