<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SkynetAgentLabel>Agente Skynet</SkynetAgentLabel>
  <SkynetAgentDesc> foi exposto!</SkynetAgentDesc>
  <TerminatorName>Exterminador do Futuro</TerminatorName>
  <StatusLab>Status: </StatusLab>
  <StatusReactor>Reator: </StatusReactor>
  <StatusBattery>Cobrar: </StatusBattery>
  <RegenerationEnabled>Regeneração ativada.</RegenerationEnabled>
  <ReactorInDanger>O reator está em perigo.</ReactorInDanger>
  <ReactorDestroying>Destruição do reator.</ReactorDestroying>
  <fulllevel>Não há danos</fulllevel>
  <damagedlevel>Danos detectados.</damagedlevel>
  <dangerlevel>Danos perigosos.</dangerlevel>
  <Critlevel>Dano crítico.</Critlevel>
  <overheatDanger>Superaquecimento.</overheatDanger>
  <coolantLossDanger>Perda de refrigerante.</coolantLossDanger>
  <LeakingRate>Perda de refrigerante</LeakingRate>
  <AgentChasedTitle>Terminator se juntando a nossa facção</AgentChasedTitle>
  <AgentChasedInitial>Eu sou {0}, uma máquina do futuro. Estamos lutando contra a Skynet há muito tempo. Fui recrutado por você e enviado aqui no passado para protegê-lo. A Skynet chegará aqui muito em breve. Há mais carros do que nós. Mas a força do espírito humano não pode ser medida. \n\nA coisa mais importante que temos que fazer é permanecer vivos. Você ouve? Salve vidas. Eu vou te ajudar com isso. Se vocês soubessem o quanto são necessários e o quão importante é a contribuição de cada um de vocês. As máquinas estão progredindo mais rápido do que pensávamos. Eles continuam inventando novos exterminadores, novos métodos de destruição. A Skynet está atacando... Mas nosso golpe será mais forte. Skynet é uma máquina. E como qualquer máquina, ela tem um botão de desligar. Se você pode me ouvir, você é o centro da futura Resistência.\nPor favor, permita-me juntar-me a vocês. \n\nDescrição: {2}</AgentChasedInitial>
  <AgentChasedInitial_Accept>Concordar</AgentChasedInitial_Accept>
  <AgentChasedRejected>Eu te contei tudo o que sei. A Skynet é implacável e imprevisível. As máquinas vão usar o que há de melhor em você contra você. Eles terão métodos que não posso prever. Não posso te ajudar aqui... Em momentos de dúvida, ouça seu coração. Adeus...</AgentChasedRejected>
  <AgentChasedInitial_Reject>Recusar</AgentChasedInitial_Reject>
  <transformationLabel>Transformação</transformationLabel>
  <transformationDesc>Este tipo de Exterminador é capaz de assumir a forma de uma pessoa viva ou morta. Incapaz de assumir a forma de outras criaturas humanoides, como Azari.</transformationDesc>
  <AgentKilled>Meu tempo chegou ao fim. Estava predeterminado. Enviamos outro veículo para sua proteção, levará algum tempo para você resistir sem minha ajuda. Eu te contei tudo o que sei. A Skynet é implacável e imprevisível. As máquinas vão usar o que há de melhor em você contra você. Eles terão métodos que não poderei mais prever. Não posso te ajudar aqui... Em momentos de dúvida, ouça seu coração. Eu voltarei...</AgentKilled>
  <MachinelikeHibernate>Hibernação {0}</MachinelikeHibernate>
  <MachinelikeHibernateFail>{0} Não é possível hibernar. A função não é suportada.</MachinelikeHibernateFail>
  <MachinelikeHibernateFailNoPower>{0} A hibernação em {1} não pode ser executada devido à falta de energia.</MachinelikeHibernateFailNoPower>
  <MachinelikeHibernateFailReserveOrReach>{0} não pode ser reservado ou alcançado {1}.</MachinelikeHibernateFailReserveOrReach>

  <Skynet.GizmoRechargeNowLabel>Recarregue suas energias</Skynet.GizmoRechargeNowLabel>
  <Skynet.GizmoRechargeNowDescription>Uma tentativa de recarregar as energias.</Skynet.GizmoRechargeNowDescription>

</LanguageData>
