<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Settings -->
<LanguageData>

  <LWMDSignoredDueTo>Esta configuração é ignorada devido ao mod {0}</LWMDSignoredDueTo>

  <!--Who can haul TO storage-->

  <LWMDShaulToStorageExplanation>Quem pode usar o armazenamento:\nPor padrão, apenas humanos (ou alienígenas semelhantes a humanos) têm a inteligência necessária para colocar coisas NO armazenamento: empilhando cuidadosamente, organizando prateleiras, manipulando travas, etc.\nQUALQUER UM pode pegar DO armazenamento.</LWMDShaulToStorageExplanation>
  <LWMDSrobotsCanUse>Os robôs sempre podem ser transportados para o Deep Storage? (alguns robôs são suportados)</LWMDSrobotsCanUse>
  <LWMDSrobotsCanUseDesc>Permitir que robôs transportem para Deep Storage. Robôs de "Misc. Robots" são suportados; suporte para Project RimFactory - Drones está chegando.</LWMDSrobotsCanUseDesc>
  <LWM_DS_IntTitle>Inteligência mínima necessária para transportar para armazenamento profundo</LWM_DS_IntTitle>
  <LWM_DS_IntDesc>Esta opção pode deixar seus animais/robôs/qualquer coisa transportar PARA Deep Storage.\nA maioria das raças alienígenas tem "Humanlike" ou melhor. A maioria dos animais é "animal". Vanilla Mechanoids são "usuários de ferramentas". Robôs de vários mods? Seu palpite é tão bom quanto o meu, mas tente primeiro os Usuários de Ferramentas e depois talvez os animais.\nObserve que QUALQUER UM pode pegar DE Deep Storage.</LWM_DS_IntDesc>
  <LWM_DS_Int_Animal>Animal (Animais e alguns mod-robôs)</LWM_DS_Int_Animal>
  <LWM_DS_Int_ToolUser>Usuário de ferramentas (Mechanoids e alguns mod-robôs)</LWM_DS_Int_ToolUser>
  <LWM_DS_Int_Humanlike>Humano (Humanos, a maioria dos mod-alienígenas, Padrão) (LWM * de aprovação)</LWM_DS_Int_Humanlike>

  <!--How long does storing take?-->

  <LWMDSstoringDelaySettings>Armazenando configurações de atraso</LWMDSstoringDelaySettings>
  <LWMDSstoringDelayExplanation>Por padrão, colocar coisas no Deep Storage leva algum tempo (organização). O tempo necessário pode ser um cálculo complicado, às vezes incluindo quantos tipos de coisas estão no armazenamento e quantas coisas estão sendo colocadas no armazenamento. Usar alguns mods quebra esse cálculo.</LWMDSstoringDelayExplanation>
  <LWMDSstoringTakesTimeLabel>Se você realmente deseja DESLIGAR o atraso durante o armazenamento, desmarque esta opção.</LWMDSstoringTakesTimeLabel>
  <LWMDSstoringTakesTimeDesc>Desligar isso não é como o LWM joga. Mas ei, é o seu jogo! Você faz você!</LWMDSstoringTakesTimeDesc>
  <LWMDSstoringGlobalScale>Tempo de armazenamento global: {0}%\nSe você quiser ajustar quanto tempo os peões levam para armazenar itens (talvez você ache que demora muito), você pode ajustar esta configuração, e ela será aplicada a todas as unidades de armazenamento.</LWMDSstoringGlobalScale>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>O tempo de armazenamento considera o tamanho da pilha? (Pilha XXL? Pilha Ogre?)</LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>Se selecionado (padrão), armazenar 75 de algo pode levar mais tempo do que armazenar 3. Isso afeta principalmente os Skips. Você provavelmente vai querer DESLIGAR isso se estiver usando um mod que deixa os tamanhos de pilha realmente grandes.</LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>
  <LWM_DS_defaultStoragePriority>O Deep Storage tem como padrão a Prioridade de Armazenamento:</LWM_DS_defaultStoragePriority>
  <LWM_DS_userInterface>Interface do usuário</LWM_DS_userInterface>
  <LWM_DS_useDSRightClick>Use o clique direito personalizado do Deep Storage</LWM_DS_useDSRightClick>
  <LWM_DS_useDSRightClickDesc>A interface de clique direito personalizada do Deep Storage DEVERIA funcionar e deve tornar as coisas mais fáceis de usar - especialmente em armários de armas com mods como Dual Wielding. Desabilite isso para usar a lógica do Vanilla caso algo quebre, mas pode tornar algumas tarefas mais difíceis (por exemplo, carregar caravanas).</LWM_DS_useDSRightClickDesc>

  <!-- Architect menu settings -->

  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>Localização no menu do arquiteto:</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>Sempre mostrar a categoria Armazenamento?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>O local padrão para todas as unidades de Deep Storage é na categoria "Armazenamento" no Menu do Arquiteto. Se você alterá-lo, por padrão, a categoria Armazenamento desaparece - e tentamos limpar quaisquer outras categorias de "Armazenamento" de outros mods. Marque esta opção se quiser que ela esteja sempre lá, mesmo que não haja unidades de Deep Storage nela.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>Colocar (quase) TODAS as unidades de armazenamento aqui?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>Marque isso para mover coisas como prateleiras de baunilha ou unidades de armazenamento de outros mods para "Armazenamento" também. Edifícios de armazenamento de "Produção" (como Hoppers) não são movidos. REQUER REINICIAR PARA DESLIGAR COMPLETAMENTE! Se você desmarcar isso, os itens acabarão em "Móveis" até você reiniciar.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>

  <!-- more settings -->

  <LWMDSoverCapacityCheck>Verifique se o armazenamento está acima da capacidade</LWMDSoverCapacityCheck>
  <LWMDSoverCapacityCheckDesc>Se mais de uma coisa acabar em um estoque, os peões precisam saber como limpá-lo. Desligar isso previne isso.\n\nDesligue isso para permitir que outros mods de armazenamento funcionem:\n RimFactory</LWMDSoverCapacityCheckDesc>

  <!-- Per DSU Settings -->

  <LWMDSperDSUSettings>EXPERIMENTAL: Alterar as configurações de armazenamento para cada tipo de unidade: Cuidado</LWMDSperDSUSettings>
  <LWMDSperDSUturnOn>ATIVAR AS CONFIGURAÇÕES DE CONSTRUÇÃO MODIFICADAS PELO USUÁRIO:</LWMDSperDSUturnOn>
  <LWMDSperDSUturnOnDesc>Isso permite que você edite as propriedades de cada edifício do Deep Storage! Não quebre nada, ok? DESLIGAR ISSO REINICIARÁ TODAS AS CONFIGURAÇÕES PARA O PADRÃO.</LWMDSperDSUturnOnDesc>
  <LWMDSperDSUWarning>Observação: nenhuma configuração será salva a menos que você ative esse recurso acima!</LWMDSperDSUWarning>
  <LWMDSpDSUlabel>Rótulo</LWMDSpDSUlabel>
  <LWMDSpDSUshowContents>Mostrar conteúdo para este tipo de edifício</LWMDSpDSUshowContents>
  <LWMDSpDSUoverlay>Que tipo de sobreposição de contagem (pequenos números brancos) usar</LWMDSpDSUoverlay>
  <LWMDSpDSUstoragePriority>Prioridade de armazenamento padrão para este edifício</LWMDSpDSUstoragePriority>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQ>Alterar quais itens são permitidos neste edifício?</LWMDSpDSUchangeFilterQ>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>Se você NÃO estiver usando uma lista personalizada de itens aqui, desmarque esta opção.</LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>
  <LWM_DS_Default>(padrão: {0})</LWM_DS_Default>
  <LWM.ResetAllToDefault>Redefinir TUDO para o padrão</LWM.ResetAllToDefault>

</LanguageData>
