<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Specific -->

  <SkyAI.Cells>células</SkyAI.Cells>
  <SkyAI.Kg>kg</SkyAI.Kg>

  <!-- Siege AI -->

  <SkyAI.SiegeAILabel>IA de cerco</SkyAI.SiegeAILabel>
  <SkyAI.CanMineMineablesLabel>Habilitar inimigo pode minerar mineráveis</SkyAI.CanMineMineablesLabel>
  <SkyAI.CanMineMineablesDesc>Os peões poderão usar a habilidade de escavar pedras em vez de atacá-las.</SkyAI.CanMineMineablesDesc>
  <SkyAI.CanMineWallsLabel>Habilitar inimigo pode minar paredes</SkyAI.CanMineWallsLabel>
  <SkyAI.CanMineWallsDesc>Os peões poderão usar a habilidade de escavar paredes em vez de atacá-las.</SkyAI.CanMineWallsDesc>
  <SkyAI.MainBlowTacticLabel>Habilitar tática de cerco de golpe principal</SkyAI.MainBlowTacticLabel>
  <SkyAI.MainBlowTacticDesc>Temporário desabilitado</SkyAI.MainBlowTacticDesc>
  <SkyAI.ScaleRaidWidthLabel>Dimensione a largura do ataque pela contagem de ataques inimigos</SkyAI.ScaleRaidWidthLabel>
  <SkyAI.ScaleRaidWidthDesc>A largura do raid depende do número de peões no raid. A largura padrão do raid é de 25 células em raio.</SkyAI.ScaleRaidWidthDesc>
  <SkyAI.GatherTroopsLabel>Líder capacitado reúne tropas perto da colônia</SkyAI.GatherTroopsLabel>
  <SkyAI.GatherTroopsDesc>Antes do ataque, o líder do ataque reunirá tropas perto da base do jogador, para que o peão inimigo tenha tempo de chegar ao ponto de serviço antes do ataque.</SkyAI.GatherTroopsDesc>
  <SkyAI.GatherRangeLabel>Reúna o multiplicador de alcance de posição</SkyAI.GatherRangeLabel>
  <SkyAI.GatherRangeDesc>Quão longe o ataque pode selecionar o local de coleta do local de spawn.</SkyAI.GatherRangeDesc>
  <SkyAI.MinSquadLabel>Quantidade mínima de peões do esquadrão</SkyAI.MinSquadLabel>
  <SkyAI.MinSquadDesc>O número mínimo de peões que um esquadrão deve ter.</SkyAI.MinSquadDesc>
  <SkyAI.MaxSquadLabel>Contagem máxima do esquadrão</SkyAI.MaxSquadLabel>
  <SkyAI.MaxSquadDesc>O número máximo de unidades de esquadrão que podem criar um ataque.</SkyAI.MaxSquadDesc>
  <SkyAI.DestroyersExDelayLabel>Atraso na exclusão de destruidores</SkyAI.DestroyersExDelayLabel>
  <SkyAI.DestroyersExDelayDesc>Peões com armas de cerco, que por algum motivo não conseguem encontrar um alvo para um ataque por um longo tempo, são incluídos na lista de exclusão e entram em combate corpo a corpo. Qual é o atraso para sair da lista de volta? Atraso no número de chamadas para a IA de cerco para um novo trabalho.</SkyAI.DestroyersExDelayDesc>

  <!-- Funções e Modos -->

  <SkyAI.RolesAndModesLabel>Funções e Modos</SkyAI.RolesAndModesLabel>
  <SkyAI.SupporterRoleLabel>Habilitar função de suporte</SkyAI.SupporterRoleLabel>
  <SkyAI.SupporterRoleDesc>O papel do suporte é cobrir o grupo de atacantes na área de ataque principal. Se houver atacantes suficientes na zona, os peões tenderão a cobrir, em vez de tentar atacar outra construção livre (não reservada).</SkyAI.SupporterRoleDesc>
  <SkyAI.MechSupporterRoleLabel>Habilitar o mecanóide usará a função de suporte</SkyAI.MechSupporterRoleLabel>
  <SkyAI.MechSupporterRoleDesc>Os mecanoides usarão táticas de suporte?</SkyAI.MechSupporterRoleDesc>
  <SkyAI.DestroyerRoleLabel>Habilitar função destruidor</SkyAI.DestroyerRoleLabel>
  <SkyAI.DestroyerRoleDesc>Peões com a arma principal capaz de causar grandes danos às construções são designados para a função de destruidores.</SkyAI.DestroyerRoleDesc>
  <SkyAI.SniperRoleLabel>Habilitar função de sniper</SkyAI.SniperRoleLabel>
  <SkyAI.SniperRoleDesc>Peões com armas de precisão são designados para a função de atiradores de elite e tentarão cobrir e mirar nos inimigos de longe.</SkyAI.SniperRoleDesc>
  <SkyAI.DoctorRoleLabel>Habilitar função de médico de campo</SkyAI.DoctorRoleLabel>
  <SkyAI.DoctorRoleDesc>Os esquadrões NPC criarão médicos de campo.</SkyAI.DoctorRoleDesc>
  <SkyAI.LeaderRoleLabel>Habilitar função de líder</SkyAI.LeaderRoleLabel>
  <SkyAI.LeaderRoleDesc>NO ataque do PC criará um líder de ataque.</SkyAI.LeaderRoleDesc>
  <SkyAI.ExtinguishFireLabel>Habilitar modo de extinção de incêndio de aliados</SkyAI.ExtinguishFireLabel>
  <SkyAI.ExtinguishFireDesc>A IA tentará extinguir o fogo dos aliados.</SkyAI.ExtinguishFireDesc>
  <SkyAI.ResqueAlliesLabel>Habilitar modo de resgate de aliados</SkyAI.ResqueAlliesLabel>
  <SkyAI.ResqueAlliesDesc>Ao recuar, a IA irá, se possível, evacuar os feridos e os cadáveres dos aliados.</SkyAI.ResqueAlliesDesc>
  <SkyAI.StealingLabel>Habilitar modo de roubo</SkyAI.StealingLabel>
  <SkyAI.StealingDesc>IA vai tentar roubar alguma coisa. Não só quando o raid sai com dever de roubar.</SkyAI.StealingDesc>
  <SkyAI.LeaderCombatAuraLabel>Habilitar aura de combate do líder do ataque</SkyAI.LeaderCombatAuraLabel>
  <SkyAI.LeaderCombatAuraDesc>O líder do ataque terá uma aura de combate e melhorará as capacidades de combate do esquadrão ao redor.</SkyAI.LeaderCombatAuraDesc>
  <SkyAI.SquadLeaderCombatAuraLabel>Habilitar aura de combate do comandante do esquadrão</SkyAI.SquadLeaderCombatAuraLabel>
  <SkyAI.SquadLeaderCombatAuraDesc>Os comandantes de esquadrão terão uma aura de combate e melhorarão as capacidades de combate do grupo ao redor.</SkyAI.SquadLeaderCombatAuraDesc>
  <SkyAI.SuppressionFireLabel>Habilitar modo de supressão de fogo inimigo</SkyAI.SuppressionFireLabel>
  <SkyAI.SuppressionFireDesc>Os artilheiros e atiradores inimigos tentarão manter as posições defensivas inimigas à vista.</SkyAI.SuppressionFireDesc>
  <SkyAI.AdvancedSuppressionFireLabel>Habilitar modo de supressão de fogo avançado do inimigo</SkyAI.AdvancedSuppressionFireLabel>
  <SkyAI.AdvancedSuppressionFireDesc>Os metralhadores inimigos tentarão suprimir constantemente as posições defensivas inimigas.</SkyAI.AdvancedSuppressionFireDesc>
  <SkyAI.SquadSuppressionRatioLabel>Proporção máxima de esquadrão de supressão</SkyAI.SquadSuppressionRatioLabel>
  <SkyAI.SquadSuppressionRatioDesc>Porcentagem do esquadrão que será alocado para suprimir posições inimigas.</SkyAI.SquadSuppressionRatioDesc>
  <SkyAI.MinDistanceGoalPositionLabel>Distância mínima até a posição do objetivo</SkyAI.MinDistanceGoalPositionLabel>
  <SkyAI.MinDistanceGoalPositionDesc>A distância da qual os peões começam a procurar por alvos de construção para atacar. Quanto maior o valor, maior o fardo do pathfinding.</SkyAI.MinDistanceGoalPositionDesc>
  <SkyAI.MinWeaponWeightLabel>Peso mínimo da arma a ser considerado como arma leve</SkyAI.MinWeaponWeightLabel>
  <SkyAI.MinWeaponWeightDesc>Se um peão tiver uma massa de arma maior que esse valor, ele não será considerado, por exemplo, para a função de médico.</SkyAI.MinWeaponWeightDesc>
  <SkyAI.MinEffectiveRangeLabel>Alcance mínimo para alcance efetivo</SkyAI.MinEffectiveRangeLabel>
  <SkyAI.MinEffectiveRangeDesc>A distância mínima a ser aplicada para calcular a seleção de posição usando o alcance efetivo da arma de peão com base na posição inimiga.</SkyAI.MinEffectiveRangeDesc>

  <!-- Saindo e recuando -->

  <SkyAI.LeavingAndRetreatingLabel>Saindo e recuando</SkyAI.LeavingAndRetreatingLabel>
  <SkyAI.SaveExitSpotsLabel>Habilitar pontos de saída de salvamento</SkyAI.SaveExitSpotsLabel>
  <SkyAI.SaveExitSpotsDesc>Melhoramos a busca por uma saída do mapa, levando em consideração possíveis inimigos na rota.</SkyAI.SaveExitSpotsDesc>
  <SkyAI.CommonExitSpotsLabel>Habilitar pontos de saída comuns</SkyAI.CommonExitSpotsLabel>
  <SkyAI.CommonExitSpotsDesc>Ao sair do mapa, os peões tentarão se mover em uma direção.</SkyAI.CommonExitSpotsDesc>
  <SkyAI.EscapeChanceNoWeaponLabel>Permita que os inimigos escapem da chance sem nenhuma arma</SkyAI.EscapeChanceNoWeaponLabel>
  <SkyAI.EscapeChanceNoWeaponDesc>Inimigos com alguma chance podem sair se não tiverem arma primária. Traços pessoais afetam a chance.</SkyAI.EscapeChanceNoWeaponDesc>
  <SkyAI.EscapeChanceExhaustedLabel>Permita que os inimigos escapem da chance quando estiverem exaustos</SkyAI.EscapeChanceExhaustedLabel>
  <SkyAI.EscapeChanceExhaustedDesc>Peões com alguma chance podem sair se estiverem exaustos. Traços pessoais afetam a chance.</SkyAI.EscapeChanceExhaustedDesc>
  <SkyAI.EscapeChanceWoundedLabel>Permita que os inimigos escapem da chance quando feridos</SkyAI.EscapeChanceWoundedLabel>
  <SkyAI.EscapeChanceWoundedDesc>Peões com alguma chance podem sair se feridos. Traços pessoais afetam a chance.</SkyAI.EscapeChanceWoundedDesc>
  <SkyAI.EscapeChanceTempInjLabel>Permitir que os inimigos escapem devido a ferimentos causados pela temperatura</SkyAI.EscapeChanceTempInjLabel>
  <SkyAI.EscapeChanceTempInjDesc>Os peões podem sair com alguma chance de congelamento ou queimaduras causadas pelo ambiente.</SkyAI.EscapeChanceTempInjDesc>
  <SkyAI.EscapeChanceMultiplierLabel>Multiplicador de chance de fuga</SkyAI.EscapeChanceMultiplierLabel>
  <SkyAI.EscapeChanceMultiplierDesc>Multiplicador geral do efeito na chance de fuga.</SkyAI.EscapeChanceMultiplierDesc>

  <!-- Icones -->

  <SkyAI.IconsLabel>Icones</SkyAI.IconsLabel>
  <SkyAI.MainRoleIconLabel>Habilitar ícone de função principal</SkyAI.MainRoleIconLabel>
  <SkyAI.MainRoleIconDesc>Habilita a exibição do ícone acima do peão que corresponde à função no grupo.</SkyAI.MainRoleIconDesc>
  <SkyAI.TraderIconLabel>Habilitar ícones do trader</SkyAI.TraderIconLabel>
  <SkyAI.TraderIconDesc>Habilitar a exibição do ícone acima do peão que corresponde aos comerciantes.</SkyAI.TraderIconDesc>
  <SkyAI.AggroIconLabel>Habilitar ícones de estado mental agro</SkyAI.AggroIconLabel>
  <SkyAI.AggroIconDesc>Habilita a exibição do ícone acima do peão que corresponde aos peões com estado mental agressivo.</SkyAI.AggroIconDesc>
  <SkyAI.AnimalAggroIconLabel>Habilitar ícones de estado mental agropecuário animal</SkyAI.AnimalAggroIconLabel>
  <SkyAI.AnimalAggroIconDesc>Habilitar a exibição do ícone acima do animal que corresponde ao estado mental agressivo do animal.</SkyAI.AnimalAggroIconDesc>
  <SkyAI.CatCrazyIconLabel>Habilitar ícones de tempo louco de gato</SkyAI.CatCrazyIconLabel>
  <SkyAI.CatCrazyIconDesc>Habilite a exibição do ícone acima do peão que corresponde aos gatos com passatempo crazytime.</SkyAI.CatCrazyIconDesc>

  <!-- Vários -->

  <SkyAI.VariousLabel>Vários</SkyAI.VariousLabel>
  <SkyAI.BoostEnemyDashSpeedLabel>Aumente a velocidade de investida do inimigo</SkyAI.BoostEnemyDashSpeedLabel>
  <SkyAI.BoostEnemyDashSpeedDesc>Os peões inimigos serão mais rápidos do que o normal.</SkyAI.BoostEnemyDashSpeedDesc>
  <SkyAI.RememberOwnedThingsLabel>Os peões se lembrarão das coisas possuídas</SkyAI.RememberOwnedThingsLabel>
  <SkyAI.RememberOwnedThingsDesc>Os peões lembram-se de quais equipamentos, cargas e armas eles têm consigo e os consideram como seus.</SkyAI.RememberOwnedThingsDesc>
  <SkyAI.CaravansPickUpCargoLabel>As caravanas comerciais recolherão suas cargas</SkyAI.CaravansPickUpCargoLabel>
  <SkyAI.CaravansPickUpCargoDesc>Se um dos animais da matilha cair, a caravana tentará pegar os bens caídos. Requer configuração anterior habilitada.</SkyAI.CaravansPickUpCargoDesc>
  <SkyAI.ReactToThreatsLabel>O peão não combatente reagirá às ameaças</SkyAI.ReactToThreatsLabel>
  <SkyAI.ReactToThreatsDesc>Peões, que realizam uma tarefa não relacionada ao combate, podem mudar para o modo de defesa se ameaçados.</SkyAI.ReactToThreatsDesc>
  <SkyAI.ReactToThreatsAreaLabel>A área em que os aliados reagirão</SkyAI.ReactToThreatsAreaLabel>
  <SkyAI.ReactToThreatsAreaDesc>A distância a partir da qual os peões aliados serão capazes de reagir aos danos causados aos aliados e atacar.</SkyAI.ReactToThreatsAreaDesc>
  <SkyAI.СombatEnemyKeepRangeLabel>Combate inimigo mantenha alcance</SkyAI.СombatEnemyKeepRangeLabel>
  <SkyAI.СombatEnemyKeepRangeDesc>Distância de detecção do inimigo base.</SkyAI.СombatEnemyKeepRangeDesc>
  <SkyAI.ActiveThreatRangeLabel>Inimigo não combatente ativoAlcance da ameaça</SkyAI.ActiveThreatRangeLabel>
  <SkyAI.ActiveThreatRangeDesc>A distância a partir da qual um peão pode determinar que foi alvo.</SkyAI.ActiveThreatRangeDesc>
  <SkyAI.EnchancedReactionToThreatLabel>Habilitar reação aprimorada à ameaça</SkyAI.EnchancedReactionToThreatLabel>
  <SkyAI.EnchancedReactionToThreatDesc>Os peões em batalha poderão reagir muito mais rápido às ameaças inimigas, substituindo o trabalho atual.</SkyAI.EnchancedReactionToThreatDesc>
  <SkyAI.CanBreakDistanceLabel>Habilitar inimigo com arma de longo alcance pode quebrar distância</SkyAI.CanBreakDistanceLabel>
  <SkyAI.CanBreakDistanceDesc>Às vezes, peões com armas de longo alcance podem tentar diminuir a distância com um inimigo.</SkyAI.CanBreakDistanceDesc>
  <SkyAI.KiteMechanicLabel>Habilitar mecânica de pipa de atirador</SkyAI.KiteMechanicLabel>
  <SkyAI.KiteMechanicDesc>Os atiradores tentarão manter distância para não deixar o inimigo chegar muito perto.</SkyAI.KiteMechanicDesc>
  <SkyAI.ExternalTakeEquipJobLabel>Habilitar tarefa de aquisição e equipamento externo</SkyAI.ExternalTakeEquipJobLabel>
  <SkyAI.ExternalTakeEquipJobDesc>Adiciona a capacidade de procurar armas e munições nas proximidades.</SkyAI.ExternalTakeEquipJobDesc>
  <SkyAI.DangerousCellsDetectionLabel>Habilitar detecção de células perigosas</SkyAI.DangerousCellsDetectionLabel>
  <SkyAI.DangerousCellsDetectionDesc>Cada tiro em um alvo cria uma área perigosa entre o atirador e o alvo. Os peões tentarão evitar essa área, para não levar dano.</SkyAI.DangerousCellsDetectionDesc>
  <SkyAI.AdvancedExplosionDetectionLabel>Os peões da colônia usarão detecção avançada de explosão</SkyAI.AdvancedExplosionDetectionLabel>
  <SkyAI.AdvancedExplosionDetectionDesc>Os peões evitarão explosões de granadas, minas e até mesmo munição em chamas.</SkyAI.AdvancedExplosionDetectionDesc>
  <SkyAI.ExplosionRadiusDetectionLabel>Detecção de raio de explosão</SkyAI.ExplosionRadiusDetectionLabel>
  <SkyAI.ExplosionRadiusDetectionDesc>O raio no qual um peão pode detectar uma ameaça de uma granada ou uma explosão de munição.</SkyAI.ExplosionRadiusDetectionDesc>
  <SkyAI.ConsiderAlliesChoosingTargetLabel>Considere aliados ao escolher o alvo</SkyAI.ConsiderAlliesChoosingTargetLabel>
  <SkyAI.StopFiringFriendlyFireLabel>Pare de atirar devido ao fogo amigo</SkyAI.StopFiringFriendlyFireLabel>
  <SkyAI.StopFiringFriendlyFireDesc>Os peões podem anular a mira e a preparação de fogo se houver um aliado ao alcance.</SkyAI.StopFiringFriendlyFireDesc>
  <SkyAI.ShootlineFriendlyFireLabel>Linha de fogo amigo</SkyAI.ShootlineFriendlyFireLabel>
  <SkyAI.ShootlineDisabledMode>Desabilitado</SkyAI.ShootlineDisabledMode>
  <SkyAI.ShootlineSiegeWeaponMode>Apenas arma de cerco</SkyAI.ShootlineSiegeWeaponMode>
  <SkyAI.ShootlineSiegeMGWeaponMode>Apenas cerco e metralhadoras</SkyAI.ShootlineSiegeMGWeaponMode>
  <SkyAI.ShootlineAllRangedWeaponMode>Todas as armas de longo alcance</SkyAI.ShootlineAllRangedWeaponMode>
  <SkyAI.AutoSwitchRangedWeaponsLabel>Troca automática para todas as armas de alcance</SkyAI.AutoSwitchRangedWeaponsLabel>
  <SkyAI.AutoSwitchRangedWeaponsDesc>Se o número de peões com armas de fogo no mapa for menor que 60, a configuração de fogo amigo ~Todas as armas de longo alcance~ será ativada automaticamente como um controle contra uma possível diminuição de tps.</SkyAI.AutoSwitchRangedWeaponsDesc>
  <SkyAI.CanMissFriendlyFireLabel>Peões com características de estupidez podem perder fogo amigo</SkyAI.CanMissFriendlyFireLabel>
  <SkyAI.CanMissFriendlyFireDesc>Peões que têm traços de caráter estúpidos podem intencionalmente perder um teste de fogo amigo.</SkyAI.CanMissFriendlyFireDesc>
  <SkyAI.ChanceMissFriendlyFireLabel>Chance de perder fogo amigo</SkyAI.ChanceMissFriendlyFireLabel>
  <SkyAI.ChanceMissFriendlyFireDesc>Determine qual a chance de um peão perder o teste de fogo amigo.</SkyAI.ChanceMissFriendlyFireDesc>
  <SkyAI.ExtraFriendlyFireMinDistanceLabel>Distância mínima extra de fogo amigo</SkyAI.ExtraFriendlyFireMinDistanceLabel>
  <SkyAI.ExtraFriendlyFireMinDistanceDesc>Distância extra para evitar valor de Fogo Amigo, que soma. Quanto maior o valor, menor a chance de atingir aliados com dano de respingo, mas ao mesmo tempo torna mais difícil encontrar possíveis alvos.</SkyAI.ExtraFriendlyFireMinDistanceDesc>
  <SkyAI.WillSwitchWeaponCombatLabel>Os inimigos trocarão de arma durante o combate</SkyAI.WillSwitchWeaponCombatLabel>
  <SkyAI.WillSwitchWeaponCombatDesc>Os peões poderão trocar de armas em combate, as que estiverem no inventário.</SkyAI.WillSwitchWeaponCombatDesc>
  <SkyAI.IncendiaryWeaponUseLabel>Os inimigos usarão o teste de arma incendiária</SkyAI.IncendiaryWeaponUseLabel>
  <SkyAI.IncendiaryWeaponUseDesc>Os peões tentarão escolher um alvo que seja vulnerável ao fogo, se possível, se tiverem uma arma com dano do tipo fogo.</SkyAI.IncendiaryWeaponUseDesc>
  <SkyAI.InventoryUseSiegeWeaponLabel>Os inimigos usarão o inventário para armas de cerco</SkyAI.InventoryUseSiegeWeaponLabel>
  <SkyAI.InventoryUseSiegeWeaponDesc>Os peões mudarão para armas de cerco (granadas) se possível, caso seja necessário explodir alguma coisa.</SkyAI.InventoryUseSiegeWeaponDesc>
  <SkyAI.NonLOSDangerTargetCheckLabel>Habilitar verificação de alvo de perigo não LOS</SkyAI.NonLOSDangerTargetCheckLabel>
  <SkyAI.NonLOSDangerTargetCheckDesc>Os peões inimigos tentarão não mirar em áreas que não estejam à vista, reduzindo assim a chance de serem pegos de surpresa.</SkyAI.NonLOSDangerTargetCheckDesc>
  <SkyAI.AdvancedNonLOSDangerTargetCheckLabel>Habilitar verificação avançada de alvos perigosos não LOS</SkyAI.AdvancedNonLOSDangerTargetCheckLabel>
  <SkyAI.AdvancedNonLOSDangerTargetCheckDesc>Os peões inimigos verificarão a área em busca de portas e canhoneiras em vez de simplesmente detectar atrás de onde o inimigo pode estar.</SkyAI.AdvancedNonLOSDangerTargetCheckDesc>
  <SkyAI.NotAttackAnimalsLabel>Os inimigos não atacarão animais não agressivos da colônia</SkyAI.NotAttackAnimalsLabel>
  <SkyAI.NotAttackAnimalsDesc>Os peões inimigos não considerarão os animais da colônia como alvo, desde que o animal não seja agressivo com eles.</SkyAI.NotAttackAnimalsDesc>
  <SkyAI.UnderCrossfireLabel>Os inimigos estarão verificando o fogo cruzado</SkyAI.UnderCrossfireLabel>
  <SkyAI.UnderCrossfireDesc>Em alguns scripts, os peões inimigos verificarão as células para ter a chance de serem pegos no fogo cruzado, evitando assim uma morte tola.</SkyAI.UnderCrossfireDesc>
  <SkyAI.PerformTreatmentLabel>Os inimigos realizarão o tratamento</SkyAI.PerformTreatmentLabel>
  <SkyAI.PerformTreatmentDesc>Peões não jogadores podem realizar autocura.</SkyAI.PerformTreatmentDesc>
  <SkyAI.InheritAlliesDutyLabel>Inimigos abatidos após tratamento herdam dever de aliados</SkyAI.InheritAlliesDutyLabel>
  <SkyAI.InheritAlliesDutyDesc>Peões abatidos perdem seu status inicial no esquadrão e saem se puderem surgir. A opção adiciona uma herança do esquadrão do médico mais próximo ou outro aliado, fazendo com que o lutador volte ao ataque.</SkyAI.InheritAlliesDutyDesc>
  <SkyAI.PerformTreatmentColonyPawnsLabel>Médico aliado realiza tratamento para peões da colônia</SkyAI.PerformTreatmentColonyPawnsLabel>
  <SkyAI.PerformTreatmentColonyPawnsDesc>O médico aliado poderia realizar tratamento (cuidar do trabalho) para peões da colônia. Pode não funcionar corretamente ainda, temp. desabilitado por padrão.</SkyAI.PerformTreatmentColonyPawnsDesc>
  <SkyAI.PerformTreatmentEnemyPawnsLabel>Médico aliado realiza tratamento para inimigos da colônia</SkyAI.PerformTreatmentEnemyPawnsLabel>
  <SkyAI.PerformTreatmentEnemyPawnsDesc>O médico aliado pode realizar tratamento (cuidar) dos peões inimigos da colônia, o que é amigável para sua facção.</SkyAI.PerformTreatmentEnemyPawnsDesc>
  <SkyAI.LayingOnGroundSelfTendLabel>Permitir deitar no chão em autocuidado</SkyAI.LayingOnGroundSelfTendLabel>
  <SkyAI.LayingOnGroundSelfTendDesc>O peão tentará deitar-se durante o tratamento (trabalho de cuidado).</SkyAI.LayingOnGroundSelfTendDesc>
  <SkyAI.PerformСonsciousnessBuffLabel>O médico inimigo adicionará um bônus de consciência</SkyAI.PerformСonsciousnessBuffLabel>
  <SkyAI.PerformСonsciousnessBuffDesc>Os médicos poderão adicionar um dos possíveis medicamentos para aumentar a consciência com base na tecnologia da facção.</SkyAI.PerformСonsciousnessBuffDesc>
  <SkyAI.PerformTreatmentAlliesLabel>Médico inimigo realiza tratamento (trabalho de assistência) para aliados abatidos</SkyAI.PerformTreatmentAlliesLabel>
  <SkyAI.PerformTreatmentAlliesDesc>Os médicos poderão realizar tratamentos (trabalhos de enfermagem) para aliados abatidos.</SkyAI.PerformTreatmentAlliesDesc>
  <SkyAI.DownedAlliesScanRangeLabel>Alcance de varredura de aliados abatidos</SkyAI.DownedAlliesScanRangeLabel>
  <SkyAI.DownedAlliesScanRangeDesc>Alcance de detecção de aliados abatidos, pois um peão abatido perde seu status como membro do esquadrão.</SkyAI.DownedAlliesScanRangeDesc>
  <SkyAI.MinRaidSizeForLeaderLabel>Tamanho mínimo do ataque para obter o líder</SkyAI.MinRaidSizeForLeaderLabel>
  <SkyAI.MinRaidSizeForLeaderDesc>Qual é o número total de peões no ataque necessário para formar um líder?</SkyAI.MinRaidSizeForLeaderDesc>
  <SkyAI.MinRaidSizeForDoctorLabel>Tamanho mínimo do ataque para obter o médico</SkyAI.MinRaidSizeForDoctorLabel>
  <SkyAI.MinRaidSizeForDoctorDesc>Qual é o número total de peões no ataque necessário para formar um médico?</SkyAI.MinRaidSizeForDoctorDesc>
  <SkyAI.DoctorFrequencySpawnLabel>Cada membro do X Raid se torna médico de campo</SkyAI.DoctorFrequencySpawnLabel>
  <SkyAI.DoctorFrequencySpawnDesc>Por exemplo, um ataque de 30 peões. Se cada x = 10, o ataque será com 3 médicos.</SkyAI.DoctorFrequencySpawnDesc>
  <SkyAI.MedicineCountSpawnLabel>Contagem de medicamentos para médicos gera geração</SkyAI.MedicineCountSpawnLabel>
  <SkyAI.MedicineCountSpawnDesc>Qual número de remédios será adicionado a cada médico. O tipo de remédio depende do nível de tecnologia da facção.</SkyAI.MedicineCountSpawnDesc>

  <!-- Configurações de depuração -->

  <SkyAI.DebugSettingsLabel>Configurações de depuração</SkyAI.DebugSettingsLabel>

  <!-- Funções úteis -->

  <SkyAI.UsefulFunctionsLabel>Funções úteis</SkyAI.UsefulFunctionsLabel>
  <SkyAI.RestoreToDefaultLabel>Substitua as configurações do mod salvas e restaure para o padrão.</SkyAI.RestoreToDefaultLabel>
  <SkyAI.RestoreToDefaultDesc>Restaurar para o padrão</SkyAI.RestoreToDefaultDesc>
  <SkyAI.ClearDataLabel>Limpa todos os dicionários, listas e remove peões do mapa, como se você tivesse atualizado para a nova versão do mod.</SkyAI.ClearDataLabel>
  <SkyAI.ClearDataDesc>Limpar dados do mod</SkyAI.ClearDataDesc>

</LanguageData>
