<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CONN_hediff_BlackPearl.description>Покращене штучне око з унікальними елементами та повним бічним спуском. Має широкий набір функцій, але найвидатнішою з них є нічне бачення. Чорна перлина колись була важливим символом солдатів. По суті це модуль очного яблука андроїда, витягнутий з тіла механоїда альфа-морпіхами. З ними поводилися як з військовими трофеями у темну епоху людства. Назва пов'язана з його глибоким чорним кольором, який робить розум нечитаним для аналітичних послідовностей. Наразі його також використовують робітники, оскільки він сильно впливає на зір.</CONN_hediff_BlackPearl.description>
  <CONN_hediff_BlackPearl.label>Чорна Перлина</CONN_hediff_BlackPearl.label>
  <CONN_hediff_BlackPearl.labelNoun>чорне око</CONN_hediff_BlackPearl.labelNoun>
  <CONN_hediff_HoverFeet.description>Ховерборд, що самопідтримується, встановлений на пересадці адаптера рейки, безпосередньо пов'язаного з кістками всередині стопи. Збільшує швидкість пересування за рахунок ковзання.</CONN_hediff_HoverFeet.description>
  <CONN_hediff_HoverFeet.label>Паряча Ступня</CONN_hediff_HoverFeet.label>
  <CONN_hediff_HoverFeet.labelNoun>ступня, що ширяє</CONN_hediff_HoverFeet.labelNoun>
  <CONN_hediff_Greenthumb.description>Спеціальний біонічний модуль, створений для фермерів для швидкої колонізації. Він замінює великий палець як повністю конфігурований та функціональний пальцевий пристрій. Все всередині долоні сканується нанокомп'ютером, що навчається, що містить інформацію про різні види флори і фауни. Під час сканування даних та завантаження ніготь світиться зеленим.</CONN_hediff_Greenthumb.description>
  <CONN_hediff_Greenthumb.label>Ручний Модуль Рослинництва</CONN_hediff_Greenthumb.label>
  <CONN_hediff_Greenthumb.labelNoun>біонічний модуль рослинництва</CONN_hediff_Greenthumb.labelNoun>
  <CONN_hediff_CompressionJaw.description>Штучна заміна щелепи із гідравлічним сервомотором. Корпус із міцного сплаву дозволяє носію за лічені секунди спресовувати їжу. Висока швидкість роботи також дозволяє носію швидко говорити.</CONN_hediff_CompressionJaw.description>
  <CONN_hediff_CompressionJaw.label>Гідравлічна Щелепа</CONN_hediff_CompressionJaw.label>
  <CONN_hediff_CompressionJaw.labelNoun>гідравлічна щелепа</CONN_hediff_CompressionJaw.labelNoun>
  <CONN_hediff_CompressionStomach.description>Біонічний шлунок, який перетравлює їжу з неймовірною швидкістю завдяки внутрішнім гідравлічним сервомоторам. Завдяки вбудованому змішувачу соляної кислоти можна ковтати каміння та змушувати їх незабаром розчинятися.</CONN_hediff_CompressionStomach.description>
  <CONN_hediff_CompressionStomach.label>Гідравлічний шлунок</CONN_hediff_CompressionStomach.label>
  <CONN_hediff_CompressionStomach.labelNoun>біонічний шлунок</CONN_hediff_CompressionStomach.labelNoun>
  <CONN_hediff_FlashLight.description>Ліхтарик для освітлення у темряві, встановлений на стороні вуха.</CONN_hediff_FlashLight.description>
  <CONN_hediff_FlashLight.label>Ліхтарик</CONN_hediff_FlashLight.label>
  <CONN_hediff_FlashLight.labelNoun>ліхтарик</CONN_hediff_FlashLight.labelNoun>
  <CONN_hediff_Musclewire.description>Комплексне поєднання всіх м'язів тіла з провідними каналами, що різко підвищує швидкість і спритність рухів.</CONN_hediff_Musclewire.description>
  <CONN_hediff_Musclewire.label>Посилене м'язове волокно</CONN_hediff_Musclewire.label>
  <CONN_hediff_Musclewire.labelNoun>м'язове волокно</CONN_hediff_Musclewire.labelNoun>
</LanguageData>