<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CONN_hediff_IndependentEye.description>Незалежне та повністю автоматизоване роботизоване око для 270° повного бічного зору. Він забезпечує мозок користувача інформацією, підключаючись до центральної нервової системи за допомогою спеціального шлюзового процесора. Його можна легко вийняти під час технічного обслуговування підтримки працездатності. Версії для Android можуть випливати з очної ямки і обертатися навколо носія для забезпечення безпеки та спостереження за територією, надаючи огляд, про який може мріяти навіть орел.</CONN_hediff_IndependentEye.description>
  <CONN_hediff_IndependentEye.label>Око анти-логіки</CONN_hediff_IndependentEye.label>
  <CONN_hediff_IndependentEye.stages.0.label>Роботизовано</CONN_hediff_IndependentEye.stages.0.label>
  <CONN_hediff_IndependentEye.labelNoun>ультрафіолетове око</CONN_hediff_IndependentEye.labelNoun>
  <CONN_hediff_EnergyLink.description>Вдосконалений штучний хребет із титану. Пучок нервів з біогеля проходить по шарнірному золотому стрижню, оточеному системою загоєння. Він відповідає характеристикам біологічного хребта і є високотехнологічним з'єднувачем щита, що дублює його захисні властивості.</CONN_hediff_EnergyLink.description>
  <CONN_hediff_EnergyLink.label>Енергетичний зв'язок</CONN_hediff_EnergyLink.label>
  <CONN_hediff_EnergyLink.stages.0.label>Титаніум</CONN_hediff_EnergyLink.stages.0.label>
  <CONN_hediff_EnergyLink.labelNoun>енергетичний зв'язок</CONN_hediff_EnergyLink.labelNoun>
  <CONN_hediff_OuterBlade.description>Бойова трансформація передпліччя, що складається з механічної реалізації з телескопічним лезом за ліктьовою кісткою. Воно смертельно небезпечне у бою, яке зброя пробиває майже всі наскрізь завдяки гідравлічної силі. Лезо може бути прибране, і його легко сховати.</CONN_hediff_OuterBlade.description>
  <CONN_hediff_OuterBlade.label>Вбудоване лезо</CONN_hediff_OuterBlade.label>
  <CONN_hediff_OuterBlade.comps.0.tools.0.label>рука</CONN_hediff_OuterBlade.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_OuterBlade.labelNoun>контрольоване лезо</CONN_hediff_OuterBlade.labelNoun>
  <CONN_hediff_PowerArms.description>Орієнтована на ведення бою заміна плеча, що складається з механічної руки та сервомоторної платформи зброї. Це удосконалення тіла значно збільшує силу свого власника.</CONN_hediff_PowerArms.description>
  <CONN_hediff_PowerArms.label>Силова рука</CONN_hediff_PowerArms.label>
  <CONN_hediff_PowerArms.comps.0.tools.0.label>рука</CONN_hediff_PowerArms.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_PowerArms.labelNoun>силова рука</CONN_hediff_PowerArms.labelNoun>
  <CONN_hediff_Shadowrunner.description>Механічний замінник та підсилювач легень, який фільтрує будь-які токсичні та забруднюючі речовини з повітря. Цей особливий тип легень спочатку був створений для небезпечних завдань та місій за умов біологічної небезпеки. Пізніше він був удосконалений та оснащений димовою завісою, керованою самим користувачем. Це дозволяє йому втекти з поля зору потенційних ворогів.</CONN_hediff_Shadowrunner.description>
  <CONN_hediff_Shadowrunner.label>Модуль "Shadowrunner"</CONN_hediff_Shadowrunner.label>
  <CONN_hediff_Shadowrunner.labelNoun>модуль заміни легені-shadowrunner</CONN_hediff_Shadowrunner.labelNoun>
  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.description>Пересаджує екзоскелетну броню на все тіло. Дуже небезпечно для пацієнта. Однак результати цього стоять: загальний захист і стійкість до зовнішніх впливів значно підвищуються. Екзоскелетна броня зростається безпосередньо з тілом та кістками.</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.description>
  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.label>Армований екзоскелет</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.label>
  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.labelNoun>армований екзоскелетний протез</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.labelNoun>
  <CONN_hediff_Dermalplating.description>Пересаджує шкіру всього тіла. Дуже небезпечно для пацієнта. Однак результати того стоять: загальний захист та опір організму значно підвищуються. Підшкірний захист стає єдиним цілим із тілом та шкірою.</CONN_hediff_Dermalplating.description>
  <CONN_hediff_Dermalplating.label>Бронешкіра</CONN_hediff_Dermalplating.label>
  <CONN_hediff_Dermalplating.labelNoun>підшкірний захист</CONN_hediff_Dermalplating.labelNoun>
  <CONN_hediff_Lionheart.description>Вдосконалене штучне серце з ін'єкторами адреналіну та адаптивною бойовою системою.</CONN_hediff_Lionheart.description>
  <CONN_hediff_Lionheart.label>Модуль "LionHeart"</CONN_hediff_Lionheart.label>
  <CONN_hediff_Lionheart.labelNoun>модуль замінює серце</CONN_hediff_Lionheart.labelNoun>
</LanguageData>