<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CONN_hediff_EnergeticLung.description>Біонічне легке з дозатором рідкого кисню, створене для космічних подорожей людини на той час, коли існувало кисневих екстракторів. Воно має додатковий резервуар із рідким киснем, що дозволяє тривалий час обходитися без дихання. Пара таких модулів може становити основу дихальної системи людини. Цей унікальний модуль миттєво замінює роки тренувань та самоконтролю.</CONN_hediff_EnergeticLung.description>
  <CONN_hediff_EnergeticLung.label>Енергетична легка</CONN_hediff_EnergeticLung.label>
  <CONN_hediff_EnergeticLung.labelNoun>енергетична легка</CONN_hediff_EnergeticLung.labelNoun>
  <CONN_hediff_EnergeticKidney.description>Біонічна нирка для більшої витривалості та сили. У цій гібридній конструкції нефрони замінені на реактивний фільтр. Він виділяє імунотоксини в систему, захищаючи користувача навіть від смертельних хвороб.</CONN_hediff_EnergeticKidney.description>
  <CONN_hediff_EnergeticKidney.label>Енергетична нирка</CONN_hediff_EnergeticKidney.label>
  <CONN_hediff_EnergeticKidney.labelNoun>біонічна нирка</CONN_hediff_EnergeticKidney.labelNoun>
  <CONN_hediff_EnergyCore.description>Вдосконалене штучне серце. Воно має синтетичні м'язові волокна для реалістичного серцебиття, а також високопотоковий насос для швидкого кровообігу при високих навантаженнях. Воно краще за біологічне серце майже в усіх відношеннях завдяки вдосконаленому суперядру, яке створено на основі механоїдного енергетичного елемента.</CONN_hediff_EnergyCore.description>
  <CONN_hediff_EnergyCore.label>Енергетичне ядро</CONN_hediff_EnergyCore.label>
  <CONN_hediff_EnergyCore.labelNoun>енергетичне ядро</CONN_hediff_EnergyCore.labelNoun>
  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.description>Підсилює імунну систему за допомогою механітних антитіл, які шукають та знищують будь-яку небезпеку у кровообігу.</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.description>
  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.label>Автономний Противірусний Наніт</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.label>
  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.labelNoun>автономний противірус</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.labelNoun>
  <CONN_hediff_Aurum.description>Модифікований очний апарат, що відображає екран на райдужній оболонці.</CONN_hediff_Aurum.description>
  <CONN_hediff_Aurum.label>Золоте око</CONN_hediff_Aurum.label>
  <CONN_hediff_Aurum.labelNoun>блискуче око</CONN_hediff_Aurum.labelNoun>
</LanguageData>