<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CONN_hediff_Zoom.description>Поліпшене штучне око. Завдяки біогелевому нервовому зв'язку, внутрішньому препроцесору сигналів, модулю самовідновлення, сенсорам широкого спектра дії та передавачу синаптичних імпульсів він перевершує біологічне око практично в усіх відношеннях. Прототип нейроконектора дозволяє користувачеві збільшувати та зменшувати фокус.</CONN_hediff_Zoom.description>
  <CONN_hediff_Zoom.label>Трансфокатор</CONN_hediff_Zoom.label>
  <CONN_hediff_Zoom.labelNoun>біонічне око</CONN_hediff_Zoom.labelNoun>
  <CONN_hediff_EnergyFist.description>Орієнтований на бій замінник руки, що складається з технологічного пензля та впровадженої насосної системи усередині зап'ястя. Насос дозволяє завдавати швидких, контрольованих ударів. Механічний спусковий гачок дозволяє контролювати його потужну силу з потужним збільшенням швидкості, пов'язану з нейронними конекторами і живиться від ультратехнологічної мікробатареї.</CONN_hediff_EnergyFist.description>
  <CONN_hediff_EnergyFist.label>Енергетична кисть</CONN_hediff_EnergyFist.label>
  <CONN_hediff_EnergyFist.comps.0.tools.0.label>рука</CONN_hediff_EnergyFist.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_EnergyFist.labelNoun>енергетична кисть</CONN_hediff_EnergyFist.labelNoun>
  <CONN_hediff_ElasticAchilles.description>Цей модуль біонічної ноги може утримати людину на ногах навіть за відсутності плоті на її кістках. Він призначений для подолання нестачі людини в ближньому бою, ахіллесової п'яти, замінюючи її більш еластичною та менш чутливою версією.</CONN_hediff_ElasticAchilles.description>
  <CONN_hediff_ElasticAchilles.label>Синтетичні сухожилля</CONN_hediff_ElasticAchilles.label>
  <CONN_hediff_ElasticAchilles.labelNoun>синтетичні сухожилля</CONN_hediff_ElasticAchilles.labelNoun>
  <CONN_hediff_CyclopsVisor.description>Гібрид біонічного ока та системи захоплення мети з фільтрами повного налаштування та скануванням даних. Він може бути пов'язаний із пам'яттю шляхом підключення до центральної нервової системи. Поліпшує зір та гостроту зору.</CONN_hediff_CyclopsVisor.description>
  <CONN_hediff_CyclopsVisor.label>Око Visor Cyclop</CONN_hediff_CyclopsVisor.label>
  <CONN_hediff_CyclopsVisor.labelNoun>візор циклоп</CONN_hediff_CyclopsVisor.labelNoun>
  <CONN_hediff_LaserDetection.description>Лазерний пристрій для виявлення, встановлений на стороні вуха. Лазер сканує навколишнє оточення та виводить усі важливі дані на висувний дисплей пов'язки для очей. Істотно покращує зір, одночасно збільшуючи захоплення мети завдяки елегантному автомаркеру.</CONN_hediff_LaserDetection.description>
  <CONN_hediff_LaserDetection.label>Лазерний сканер</CONN_hediff_LaserDetection.label>
  <CONN_hediff_LaserDetection.stages.0.label>Сканер</CONN_hediff_LaserDetection.stages.0.label>
  <CONN_hediff_LaserDetection.labelNoun>пристрій сканування</CONN_hediff_LaserDetection.labelNoun>
  <CONN_hediff_SensoricEarside.description>Сенсорний слуховий пристрій та система захоплення мети, що замінює вухо. Це дозволяє почути падіння голки з великої відстані.</CONN_hediff_SensoricEarside.description>
  <CONN_hediff_SensoricEarside.label>Сенсорна оболонка вуха</CONN_hediff_SensoricEarside.label>
  <CONN_hediff_SensoricEarside.labelNoun>сенсорна оболонка вуха</CONN_hediff_SensoricEarside.labelNoun>
</LanguageData>