<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CONN_hediff_BerserkerChip.description>Мозковий імплантат, здатний викликати у користувача приплив адреналіну. Значно покращує здібності користувача до ближнього бою та ефективно пригнічує біль. Хоча це дозволяє користувачеві досягти більшого, виявилося, що біль має свою мету. Коли її не відчуваєте, ви можете легко отримати серйозну травму.</CONN_hediff_BerserkerChip.description>
  <CONN_hediff_BerserkerChip.label>Чіп: Берсерк</CONN_hediff_BerserkerChip.label>
  <CONN_hediff_BerserkerChip.labelNoun>чіп лютого берсерку</CONN_hediff_BerserkerChip.labelNoun>
  <CONN_hediff_Mindtwist.description>Пристрій для викручування мозку позбавляє пацієнта від будь-яких докорів совісті. Воно взаємодіє безпосередньо з мозком користувача та закриває канали зв'язку між непотрібними областями мозку. Воно не позбавляє думок миттєво, оскільки йому потрібен час для встановлення синаптичного зв'язку.</CONN_hediff_Mindtwist.description>
  <CONN_hediff_Mindtwist.label>Чіп: контроль розуму</CONN_hediff_Mindtwist.label>
  <CONN_hediff_Mindtwist.labelNoun>чіп контролю розуму</CONN_hediff_Mindtwist.labelNoun>
  <CONN_hediff_MuseChip.description>Мозковий імплантат, що несе віртуальну особистість "EVE", яка спрямовує форму життя її шляхом. Вона контролює величезну базу даних, яка фільтрує всю необхідну інформацію, забезпечуючи найкращий вибір.</CONN_hediff_MuseChip.description>
  <CONN_hediff_MuseChip.label>Чіп: Процвітання розуму</CONN_hediff_MuseChip.label>
  <CONN_hediff_MuseChip.stages.0.label>Віртуальний помічник</CONN_hediff_MuseChip.stages.0.label>
  <CONN_hediff_MuseChip.labelNoun>чіп процвітання розуму</CONN_hediff_MuseChip.labelNoun>
  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.description>Імплантат мозку, що діє як платформа прямого доступу до міжзоряної структури. Він завжди підключений. Коли мережу знайдено, надає користувачеві інформацію для будь-якої ситуації. Ви можете дивитися "телевізор" у своєму мозку та програвати будь-яку можливість за наявності достатньої кількості часу. Подумки створювати витвори мистецтва або працювати над кресленнями, побудованими лише вашою уявою.</CONN_hediff_NeuroEnhancer.description>
  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.label>Чіп: нейро-підсилювач</CONN_hediff_NeuroEnhancer.label>
  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.labelNoun>нейро підсилювач</CONN_hediff_NeuroEnhancer.labelNoun>
  <CONN_hediff_CombatAI.description>Мозковий імплантат, який трохи контролює точність під час бою. Оригінальний дизайн був розроблений під час галактичної війни певною фракцією гуманоїдів для створення суперсолдата. Вони були переможені та знищені, але деякі з їх винаходів збереглися до наших днів.</CONN_hediff_CombatAI.description>
  <CONN_hediff_CombatAI.label>Чіп: Бойовий ІІ</CONN_hediff_CombatAI.label>
  <CONN_hediff_CombatAI.labelNoun>чіп: бойовий ії</CONN_hediff_CombatAI.labelNoun>
</LanguageData>