<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SightsEfficiency.label>ефективність прицілу</SightsEfficiency.label>
  <SightsEfficiency.description>Наскільки гарний приціл на цій зброї. Якість предмета зменшує похибку відстані та покращує ведення мети. Ефективність прицілу множиться на точність стрільби стрілка, щоб обчислити похибку відстані і наведення.\n\nКінковий модифікатор обчислюється за цією формулою:\n(1.5 - точність прицілювання) / ефективність прицілювання\n\ Похибка наведення обчислюється шляхом множення цього фактора. Похибка відстані розраховується шляхом множення її на загальну відстань до мети, поділену на 4.</SightsEfficiency.description>
  <ShotSpread.label>розкид</ShotSpread.label>
  <ShotSpread.description>Розкид снарядів. Це є невід'ємною похибкою зброї та викликає випадкове конічне відхилення, на яке не впливає вміння.</ShotSpread.description>
  <ShotSpread.formatString>{0}°</ShotSpread.formatString>
  <SwayFactor.label>коливання зброї</SwayFactor.label>
  <SwayFactor.description>Наскільки важко тримати зброю у нерухомому стані. \n\nКоливання розраховується так:\n (4.5 - точності прицілювання) * коефіцієнт розгойдування зброї \n\nТочність прицілювання зменшує коливання зброї під час прицільних пострілів. Наприклад, 75% точність прицілювання знизить коливання до 25%.</SwayFactor.description>
  <OneHandedness.label>Одноручна зброя (CE)</OneHandedness.label>
  <OneHandedness.description>Чи можна використовувати рушницю зі щитами</OneHandedness.description>
  <TicksBetweenBurstShots.label>скорострільність</TicksBetweenBurstShots.label>
  <TicksBetweenBurstShots.description>Швидкість запуску снарядів.</TicksBetweenBurstShots.description>
  <BurstShotCount.label>кількість пострілів чергами</BurstShotCount.label>
  <BurstShotCount.description>Скільки снарядів ця зброя запускає за одну чергу.</BurstShotCount.description>
  <Recoil.label>величина віддачі</Recoil.label>
  <Recoil.description>Якою буде віддача цієї зброї під час пострілу.</Recoil.description>
  <Caliber.label>калібр</Caliber.label>
  <Caliber.description>Типи боєприпасів зброї.</Caliber.description>
  <MagazineCapacity.label>ємність магазину</MagazineCapacity.label>
  <MagazineCapacity.description>Скільки снарядів знаходиться в магазині цієї зброї і скільки часу потрібно для її перезаряджання.</MagazineCapacity.description>
  <ammoConsumedPerShotCount.label>витрата боєкомплекту за постріл</ammoConsumedPerShotCount.label>
  <ammoConsumedPerShotCount.description>Скільки снарядів витрачається зброєю за одне натискання на спусковий гачок.\nЦе застосовується для зброї з кількома стовбурами, з яких вогонь ведеться одночасно, або для екзотичних типів енергетичної зброї, яка може споживати різну кількість заряду з енергоосередків.</ammoConsumedPerShotCount.description>
</LanguageData>