<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WornBulk.label>Об'ємність</WornBulk.label>
  <WornBulk.description>Наскільки громіздкий цей одяг при носінні.</WornBulk.description>
  <ArmorRating_Electric.label>Броня: Електрика</ArmorRating_Electric.label>
  <ArmorRating_Electric.description>Шанс отримати шкоду від електричних атак, наприклад імпульсів ЕМІ або електричних опіків. При нанесенні шкоди з цього значення віднімається значення бронепробитія атаки, значення, що вийшло, є процентним коефіцієнтом зменшення шкоди.</ArmorRating_Electric.description>
  <ElectricDamageMultiplier.label>електрична шкода</ElectricDamageMultiplier.label>
  <ElectricDamageMultiplier.description>Множина втрат від атак електричного типу для зброї, зробленого з цього матеріалу.</ElectricDamageMultiplier.description>
  <ArmorRating_Sharp.formatString>{0}мм БКГ</ArmorRating_Sharp.formatString>
  <ArmorRating_Blunt.formatString>{0} МПа</ArmorRating_Blunt.formatString>
  <ArmorRating_Blunt.label>Броня: Удар</ArmorRating_Blunt.label>
  <ArmorRating_Blunt.description>Опір пошкодженням, що завдаються тупими предметами, такими як булави, вибухи і копита тварин. Цей параметр порівнюється з бронепробитим зброї. Якщо у зброї менше, атака відхиляється. В іншому випадку з бронепробитія віднімається параметр броні, а шкода зменшується на співвідношення отриманого та вихідного бронепробитія за наступною формулою: \n\nОтриманеБ = ВихіднеБ - Броня\nОтримана шкода = Вихідна шкода *\n(ОтриманеБ / ВихіднеБ). наступні шари.</ArmorRating_Blunt.description>
  <ArmorRating_Blunt.labelForFullStatList>Броня: Удар (показник броні)</ArmorRating_Blunt.labelForFullStatList>
  <ArmorRating_Heat.label>Броня: Нагрів</ArmorRating_Heat.label>
  <ArmorRating_Heat.description>Відсоткове зниження тепературної шкоди (нагріву або охолодження), що наноситься вогнем, запалювальними боєприпасами або атаками, що обморожують. Якщо кінцева величина броні на ділянці тіла становить 100% і вище, то ця частина тіла несприйнятлива до температурних збитків.</ArmorRating_Heat.description>
  <ArmorRating_Heat.labelForFullStatList>Броня: Нагрів (показник броні)</ArmorRating_Heat.labelForFullStatList>
  <ArmorRating_Sharp.label>Броня: Проникнення</ArmorRating_Sharp.label>
  <ArmorRating_Sharp.description>Опір пошкодженням, що завдаються проникаючим предметам, такі як кулі, ножі та укуси комах.\n\nЦей параметр порівнюється з бронепробитим зброї. Якщо у зброї менше, атака відхиляється. В іншому випадку з бронепробитія віднімається параметр броні, а шкода зменшується на співвідношення отриманого та вихідного бронепробитія за наступною формулою: \n\nОтриманеБ = ВихіднеБ - Броня\nОтримана шкода = Вихідна шкода *\n(ОтриманеБ / ВихіднеБ). наступні шари. Відхилена атака стає ударною і перевіряється на захист від ударної шкоди - Броня катана гомогенна</ArmorRating_Sharp.description>
  <ArmorRating_Sharp.labelForFullStatList>Броня: Проникнення (показник броні)</ArmorRating_Sharp.labelForFullStatList>
</LanguageData>