<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AimingAccuracy.label>точність прицілювання</AimingAccuracy.label>
  <AimingAccuracy.description>Як добре стрілок може вести рухомі цілі і оцінювати дальність до мішені в поєднанні з ефективністю прицілювання зброї. Похибка відстані обчислюється шляхом множення її на загальну відстань до мети, поділену на 4. Точність прицілювання впливає на зменшення коливання зброї під час прицільних пострілів. Наприклад, при 75% точності прицілювання коливання буде знижено до 25%.</AimingAccuracy.description>
  <ReloadSpeed.label>швидкість перезарядки</ReloadSpeed.label>
  <ReloadSpeed.description>Швидкість перезаряджання вогнепальної зброї.</ReloadSpeed.description>
  <Suppressability.label>чутливість до придушення</Suppressability.label>
  <Suppressability.description>Наскільки сприйнятлива ця людина до придушення. Втрата свідомості та деякі ліки можуть знизити цю особливість, що ускладнює придушення цієї людини.</Suppressability.description>
  <AverageSharpArmor.label>покриття бронею</AverageSharpArmor.label>
  <AverageSharpArmor.description>Середнє значення товщини броні по всьому тілу. Великі значення дозволяють істоті почуватися впевненіше проти снарядів з низьким бронепробитим.</AverageSharpArmor.description>
  <AverageSharpArmor.formatString>{0} мм RHA</AverageSharpArmor.formatString>
  <MeleeArmorPenetration.label>пробивання броні у ближньому бою</MeleeArmorPenetration.label>
  <MeleeArmorPenetration.description>Середнє пробивання броні у ближньому бою. Визначає скільки втрат поглине броня противника.</MeleeArmorPenetration.description>
  <MeleeCritChance.label>критичний шанс у ближньому бою</MeleeCritChance.label>
  <MeleeCritChance.description>Базовий шанс завдати критичного удару в рукопашному бою. Остаточна ймовірність залежить від критичної навички противника і рівні противники завжди будуть мати 10% шанс крита. Ефект критичного удару залежить від типу зброї. Тупа зброя приголомшує ціль, гостра - подвоює значення пробивання броні.</MeleeCritChance.description>
  <MeleeDodgeChance.label>шанс ухилення у ближньому бою</MeleeDodgeChance.label>
  <MeleeDodgeChance.description>Базовий шанс ухилитися від атаки у ближньому бою. Персонаж не може ухилятися під час прицілювання чи стрілянини.</MeleeDodgeChance.description>
  <MeleeParryChance.label>шанс парирування у ближньому бою</MeleeParryChance.label>
  <MeleeParryChance.description>Базовий шанс парирувати атаку у ближньому бою. При успішному парируванні збитки отримує щит або поточну зброю, так само є шанс завдати критичного удару, в такому випадку захищається нанесе удар у відповідь своєму опоненту.</MeleeParryChance.description>
  <UnarmedDamage.label>бонусна шкода врукопашну</UnarmedDamage.label>
  <UnarmedDamage.description>Додаткова шкода, що наноситься в рукопашній сутичці.</UnarmedDamage.description>
  <BodyPartSharpArmor.label>природна броня, мм RHA</BodyPartSharpArmor.label>
  <BodyPartSharpArmor.description>Це значення товщини броні порівняно з бронепробитием снаряда (або здатністю зброї до розрізання броні) показує, чи може останній дістати до внутрішніх шарів частини тіла. Більше значення передбачає, що атакам з малим бронепробітієм (наприклад картеч) буде складніше завдати шкоди внутрішнім органам. Вимірюється товщиною в міліметрах еквівалентної за стійкістю катаної гомогенної сталевої броні (RHA - Rolled Homogeneous Armour).</BodyPartSharpArmor.description>
  <BodyPartSharpArmor.formatString>{0} мм RHA</BodyPartSharpArmor.formatString>
  <BodyPartBluntArmor.label>природна броня, МПа</BodyPartBluntArmor.label>
  <BodyPartBluntArmor.description>Це значення пружності (стійкості до удару) броні в порівнянні з ударним впливом зброї показує, чи може останнє завдати пошкодження (забиті місця, тріщини) внутрішнім шарам частини тіла. Більше значення передбачає, що слабким атакам буде складніше завдати шкоди внутрішнім органам. Вимірюється у величині тиску (число МегаПаскалей - МПа), що додається до броні в момент удару.</BodyPartBluntArmor.description>
  <BodyPartBluntArmor.formatString>{0} МПа</BodyPartBluntArmor.formatString>
</LanguageData>