<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SightsEfficiency.label>эффективность прицела</SightsEfficiency.label>
  <SightsEfficiency.description>Насколько хорош прицел на этом оружии. Качество предмета уменьшает погрешность расстояния и улучшает ведение цели. Эффективность прицела умножается на точность стрельбы стрелка, чтобы вычислить погрешность расстояния и наводки.\n\nКонечный модификатор вычисляется по этой формуле:\n(1.5 - точность прицеливания) / эффективность прицеливания\n\ Погрешность наводки вычисляется путем умножения этого фактора на общее расстояние ведения в ячейках. Погрешность расстояния рассчитывается путем умножения его на общее расстояние до цели, деленное на 4.</SightsEfficiency.description>

  <ShotSpread.label>разброс</ShotSpread.label>
  <ShotSpread.description>Разброс снарядов. Это представляет собой неотъемлемую погрешность оружия и вызывает случайное коническое отклонение, на которое не влияет умение.</ShotSpread.description>
  <ShotSpread.formatString>{0}°</ShotSpread.formatString>

  <SwayFactor.label>колебание оружия</SwayFactor.label>
  <SwayFactor.description>Насколько трудно держать оружие в неподвижном состоянии. \n\nКолебание рассчитывается так:\n (4.5 - точности прицеливания) * коэффициент раскачки оружия \n\nТочность прицеливания уменьшает колебание оружия во время прицельных выстрелов. Например, 75%-я точность прицеливания снизит колебание до 25%.</SwayFactor.description>


  <!-- Don't do anything, only display information to the player -->

  <Caliber.label>калибр</Caliber.label>
  <Caliber.description>типы боеприпасов оружия.</Caliber.description>

  <MagazineCapacity.label>ёмкость магазина</MagazineCapacity.label>
  <MagazineCapacity.description>Сколько снарядов находится в магазине этого оружия и сколько времени требуется для его перезарядки.</MagazineCapacity.description>

  <ammoConsumedPerShotCount.label>расход боекомплекта за выстрел</ammoConsumedPerShotCount.label>
  <ammoConsumedPerShotCount.description>Сколько снарядов расходуется оружием за одно нажатие на спусковой крючок.\nЭто применимо для оружия с несколькими стволами, из которых огонь ведётся одновременно, или для экзотических типов энергетического оружия, которое может потреблять разное количество заряда из энергоячеек.</ammoConsumedPerShotCount.description>


</LanguageData>