<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Shooting -->

  <AimingAccuracy.label>точность прицеливания</AimingAccuracy.label>
  <AimingAccuracy.description>Как хорошо стрелок может вести движущиеся цели и оценивать дальность до мишени в сочетании с эффективностью прицеливания оружия.\n\nРасчитывается как:\n(1.5 -ТочностьПрицеливания)/ЭффективностьПрицеливания\n\nПогрешность наводки вычисляется по формуле умножая этот коэффициент на общее расстояние наводки в ячейках. Погрешность расстояния вычисляется путем умножения его на общее расстояние до цели, деленное на 4.\n\n Точность прицеливания влияет на уменьшение колебания оружия во время прицельных выстрелов. Например, при 75%-ной точности прицеливания колебание будет снижено до 25%.</AimingAccuracy.description>

  <ReloadSpeed.label>скорость перезарядки</ReloadSpeed.label>
  <ReloadSpeed.description>Скорость перезарядки огнестрельного оружия.</ReloadSpeed.description>

  <Suppressability.label>чувствительность к подавлению</Suppressability.label>
  <Suppressability.description>Насколько восприимчив этот человек к подавлению. Потеря сознания и некоторые лекарства могут снизить эту особенность, что затрудняет подавление этого человека.</Suppressability.description>

  <AverageSharpArmor.label>покрытие бронёй</AverageSharpArmor.label>
  <AverageSharpArmor.description>Усреднённое значение толщины брони по всему телу. Большие значения позволяют существу чувствовать себя более уверенно против снарядов с низким бронепробитием.</AverageSharpArmor.description>
  <AverageSharpArmor.formatString>{0} мм RHA</AverageSharpArmor.formatString>


  <!-- Doesn't do anything, just for display -->

  <MeleeArmorPenetration.label>пробивание брони в ближнем бою</MeleeArmorPenetration.label>
  <MeleeArmorPenetration.description>Среднее пробивание брони в ближнем бою. Определяет сколько урона поглотит броня противника.</MeleeArmorPenetration.description>

  <MeleeCritChance.label>критический шанс в ближнем бою</MeleeCritChance.label>
  <MeleeCritChance.description>Базовый шанс нанести критический удар в рукопашном бою.\n\nОкончательная вероятность зависит от критического навыка противника и равные противники всегда будут иметь 10% шанс крита. Эффект критического удара зависит от типа оружия. Тупое оружие оглушает цель, острое - удваивает значение пробивания брони.</MeleeCritChance.description>

  <MeleeDodgeChance.label>шанс уклонения в ближнем бою</MeleeDodgeChance.label>
  <MeleeDodgeChance.description>Базовый шанс уклониться от атаки в ближнем бою. Персонаж не может уклоняться во время прицеливания или стрельбы.</MeleeDodgeChance.description>

  <MeleeParryChance.label>шанс парирования в ближнем бою</MeleeParryChance.label>
  <MeleeParryChance.description>Базовый шанс парировать атаку в ближнем бою. При успешном парировании урон получает щит или текущее оружие, так же есть шанс нанести критический удар, в таком случае защищающийся нанесет ответный удар своему оппоненту.\n\nОкончательный шанс зависит от навыка парирования противника, а равные противники всегда будут иметь 20% шанс крита.</MeleeParryChance.description>

  <UnarmedDamage.label>бонусный урон врукопашную</UnarmedDamage.label>
  <UnarmedDamage.description>Дополнительный урон, наносимый в рукопашной схватке.</UnarmedDamage.description>


  <!-- Body part armor -->

  <BodyPartSharpArmor.label>естественная броня, мм RHA</BodyPartSharpArmor.label>
  <BodyPartSharpArmor.description>Это значение толщины брони в сравнении с бронепробитием снаряда (или способностью оружия к разрезанию брони) показывает может ли последний достать до внутренних слоёв части тела. Большее значение предполагает, что атакам с малым бронепробитием (например картечь) будет сложнее нанести урон внутренним органам.\nИзмеряется толщиной в миллиметрах эквивалентной по стойкости катанной гомогенной стальной брони (RHA - Rolled Homogeneous Armour).</BodyPartSharpArmor.description>
  <BodyPartSharpArmor.formatString>{0} мм RHA</BodyPartSharpArmor.formatString>

  <BodyPartBluntArmor.label>естественная броня, МПа</BodyPartBluntArmor.label>
  <BodyPartBluntArmor.description>Это значение упругости (стойкости к удару) брони в сравнении с ударным воздействием оружия показывает может ли последнее нанести повреждения (ушибы, трещины) внутренним слоям части тела. Большее значение предполагает, что слабым атакам будет сложнее нанести урон внутренним органам.\nИзмеряется в величине давления (число МегаПаскалей - МПа), прилагаемого к броне в момент удара.</BodyPartBluntArmor.description>
  <BodyPartBluntArmor.formatString>{0} МПа</BodyPartBluntArmor.formatString>


</LanguageData>