<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- Incident - Rumor of an old transcendent temple -->
	<RumorOfTranscendTemple_InitialMessage>Несколько поселнцев сидели и разговаривали с друзьями из {1}, {0} говорит про древний храм недалеко от вашей колонии. Некоторые утверждают, что это может быть один из сохранившихся храмов древней и ушедшей цивилизации. HECAP говорит, что знает дорогу. \n\nВы хотите проверить так ли это?\nТам может и ничего не оказаться, но а вдруг действительно там что-то есть?</RumorOfTranscendTemple_InitialMessage>
	<RumorOfTranscendTemple_InitialMessageButtonAccept>Принять</RumorOfTranscendTemple_InitialMessageButtonAccept>
	<RumorOfTranscendTemple_InitialMessageButtonReject>Отклонить</RumorOfTranscendTemple_InitialMessageButtonReject>
	<RumorOfTranscendTemple_InitialMessageRejected>Вы не хотите больше слышать разные слухи от {0} и будете игнорировать его.</RumorOfTranscendTemple_InitialMessageRejected>

	<RumorOfTranscendTemple_SelectPawnsMessage>Выберитепоселенцев, которых готовы отправить на поиски древнего храма.\nВнимание! Они уйдут и это займет примерно {0} дня(дней)!</RumorOfTranscendTemple_SelectPawnsMessage>
	<RumorOfTranscendTemple_ButtonAssign>Назначить команду</RumorOfTranscendTemple_ButtonAssign>
	<RumorOfTranscendTemple_ButtonAssignError>Вы не можете отправить всех. Кто-то должен остаться и следить за поселением!</RumorOfTranscendTemple_ButtonAssignError>
	<RumorOfTranscendTemple_ButtonUnassignVariable>Убрать из команды</RumorOfTranscendTemple_ButtonUnassignVariable>
	<RumorOfTranscendTemple_ButtonAbort>Прервать миссию</RumorOfTranscendTemple_ButtonAbort>
	<RumorOfTranscendTemple_ButtonPostpone>Отложить миссию на 6 часов</RumorOfTranscendTemple_ButtonPostpone>
	<RumorOfTranscendTemple_ButtonSend>Послать группу</RumorOfTranscendTemple_ButtonSend>
	<RumorOfTranscendTemple_ButtonSendError>Нельзя направить. Никто не назначен в команду.</RumorOfTranscendTemple_ButtonSendError>
		
	<RumorOfTranscendTemple_LetterLabel_Returned>Команда вернулась</RumorOfTranscendTemple_LetterLabel_Returned>
	<RumorOfTranscendTemple_Message_ReturnedBase>Ваша команда вернулась из похода.</RumorOfTranscendTemple_Message_ReturnedBase>
	<RumorOfTranscendTemple_Message_ReturnedNoTreasure>Они нашли какие-то древние руины, но, даже после тщательного обследования, не обнаружили ничего интересного.\nПохоже древняя цивилизация - ничто иное, как всего-лишь миф.</RumorOfTranscendTemple_Message_ReturnedNoTreasure>
	<RumorOfTranscendTemple_Message_ReturnedWithTreasure>Они нашли древние руины.\nПосле тщательного обследования Ваша команда нашла вход в неизведанный подземный храм.\nОн был огромен и великолепен. Этот храм - живое доказательство существования пропавшей древней рассы.\nК сожалению, Ваши колонисты не были достаточно аккуратны и внимательны, и нечаянно один из них активировал механизм саморазрушения, заполнивший весь храм раскаленной лавой.\nВаши люди еле спаслись бегством из этой смертельной ловушки. Большинство сокровищ было безвозвратно утеряно в творившемся хаосе, но они все-таки сумели унести с собой..</RumorOfTranscendTemple_Message_ReturnedWithTreasure>
	<RumorOfTranscendTemple_Message_ReturnedWithEnemy>Внимание! Команда рассказала что по возвращению обратно их кто-то преследовал!</RumorOfTranscendTemple_Message_ReturnedWithEnemy>
	
</LanguageData>