<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BionicHand.label>біонічна кисть</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>Дозволяє користувачеві виконувати поставлені завдання швидше, ніж із звичайними руками.</BionicHand.description>
  <BionicHand.labelNoun>біонічна кисть</BionicHand.labelNoun>
  <BionicFoot.label>біонічна стопа</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>Протез дозволяє швидко ходити, при цьому не спотикаючись.</BionicFoot.description>
  <BionicFoot.labelNoun>біонічна стопа</BionicFoot.labelNoun>
  <BionicEar.label>біонічне вухо</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>Просунутий вушний імплант. Звук, захоплений безліччю невидимих для ока підшкірних мікрофонів, передається через біогелеву нейросполуку безпосередньо до слухового нерва. Чутливість цього пристрою дає можливість, наприклад, почути кішку раніше, ніж побачити її. Гучний звук йому при цьому не страшний, а алгоритми автоматичного підстроювання дозволяють виділяти важливі сигнали навіть у зашумленому середовищі.</BionicEar.description>
  <BionicEar.labelNoun>біонічне вухо</BionicEar.labelNoun>
  <BionicJaw.label>біонічна щелепа</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>Встановлено міцний набір зубів, що також йде з голосовим модулятором.</BionicJaw.description>
  <BionicJaw.labelNoun>біонічна щелепа</BionicJaw.labelNoun>
  <BionicSpine.label>біонічний хребет</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Просунутий протез хребта. Біогелевий нервовий пучок проходить через зчленований пласталевий кістяк, покритий решітчастим напиленням, що самовідновлюється. За всіма характеристиками не поступається звичайному хребту.</BionicSpine.description>
  <BionicSpine.labelNoun>біонічний хребет</BionicSpine.labelNoun>
  <BionicEye.label>біонічне око</BionicEye.label>
  <BionicEye.description>Просунутий очний протез. Використовуючи біогелеву технологію нейросполуки, оснащений вбудованим обробником сигналу і широкосмуговими сенсорами, він перевершує звичайне око майже за всіма показниками. Ґратчасте напилення забезпечує самовідновлення після пошкоджень.</BionicEye.description>
  <BionicEye.labelNoun>біонічне око</BionicEye.labelNoun>
  <BionicArm.label>біонічна рука</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Просунутий протез руки. Тихо діючі мінісервоприводи наділяють його володаря неабиякою силою, біогелеву нейросполуку дає чудовий контроль, а ґратчасте напилення забезпечує самовідновлення після пошкоджень. Цей протез перевершує звичайну руку майже за всіма характеристиками.</BionicArm.description>
  <BionicArm.comps.0.tools.0.label>біонічна рука</BionicArm.comps.0.tools.0.label>
  <BionicArm.labelNoun>біонічна рука</BionicArm.labelNoun>
  <BionicLeg.label>біонічна нога</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>Просунутий протез ноги. Використовуючи біогелеву технологію нейросполуки, оснащений потужними мінісервоприводами і решітчастим напиленням, що самовідновлюється, цей протез перевершує звичайну ногу майже за всіма характеристиками.</BionicLeg.description>
  <BionicLeg.labelNoun>біонічна нога</BionicLeg.labelNoun>
  <BionicNeck.label>біонічна шия</BionicNeck.label>
  <BionicNeck.description>Біонічні зв'язки дозволяють усунути безліч мовних проблем, а підвищена міцність та гнучкість дозволяють повертати шию на 180 градусів.</BionicNeck.description>
  <BionicNeck.labelNoun>біонічна шия</BionicNeck.labelNoun>
  <PowerClaw.label>силові пазурі</PowerClaw.label>
  <PowerClaw.description>Заміна кисті із трьома смертельними пазурами.</PowerClaw.description>
  <PowerClaw.comps.HediffComp_VerbGiver.tools.claw.label>кігті</PowerClaw.comps.HediffComp_VerbGiver.tools.claw.label>
  <PowerClaw.labelNoun>силові пазурі</PowerClaw.labelNoun>
  <BrainStimulator.label>стимулятор мозку</BrainStimulator.label>
  <BrainStimulator.description>Введення невеликого пристрою в мозок, який робить все можливе для його функціонування.</BrainStimulator.description>
  <BrainStimulator.labelNoun>стимулятор мозку</BrainStimulator.labelNoun>
  <AIChip.label>Чіп ІІ: Прискорювач</AIChip.label>
  <AIChip.description>Цей дрібний чіп може відновити функції мозку. Мозок має бути живим для нього, хоча...</AIChip.description>
  <AIChip.labelNoun>Чіп ІІ: Прискорювач</AIChip.labelNoun>
</LanguageData>