<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <TacticalCorneaImplant.label>тактичний імплантат рогівки</TacticalCorneaImplant.label>
  <TacticalCorneaImplant.description>Удосконалений імплантат, який надає користувачеві додаткову інформацію щодо потенційних цілей.</TacticalCorneaImplant.description>
  <ConstructorCore.label>чіп ІІ: Будівництво</ConstructorCore.label>
  <ConstructorCore.description>Встановлено допоміжний ІІ, допомагає у навичці будівництва.</ConstructorCore.description>
  <FarmerCore.label>чіп ІІ: Рослинництво</FarmerCore.label>
  <FarmerCore.description>Встановлений допоміжний ІІ, допомагає із сільським господарством.</FarmerCore.description>
  <MinerCore.label>чіп ІІ: Гірська справа</MinerCore.label>
  <MinerCore.description>Встановлено допоміжний ІІ, допомагає з навичками гірничої справи.</MinerCore.description>
  <DoctorCore.label>чіп ІІ: Медицина</DoctorCore.label>
  <DoctorCore.description>Встановлений допоміжний ІІ допомагає з медициною.</DoctorCore.description>
  <DiplomatCore.label>чіп ІІ: Дипломатія</DiplomatCore.label>
  <DiplomatCore.description>Встановлено допоміжний ІІ, що покращує навички спілкування.</DiplomatCore.description>
  <AuxiliaryAI_Sharpshooter.label>чіп ІІ: Стрілець</AuxiliaryAI_Sharpshooter.label>
  <AuxiliaryAI_Sharpshooter.description>Встановлено допоміжний ІІ. Спеціалізована система бойового штучного інтелекту, призначена для значного підвищення точності дій користувача та віддаю перевагу зброї далекого бою. Через складну природу системи, яка фокусує та оптимізує більшість мозкових процесів, вона не може використовуватися з іншими допоміжними ІІ.</AuxiliaryAI_Sharpshooter.description>
  <AuxiliaryAI_Commando.label>чіп ІІ: Коммандос</AuxiliaryAI_Commando.label>
  <AuxiliaryAI_Commando.description>Встановлено допоміжний ІІ. Спеціалізована система штучного бойового інтелекту, призначена для підтримки користувача в боротьбі з бойовим тиском. Через складну природу системи, яка фокусує та оптимізує більшість мозкових процесів, вона не може використовуватися з іншими допоміжними ІІ.</AuxiliaryAI_Commando.description>
  <AuxiliaryAI_Brawler.label>чіп ІІ: Боєць</AuxiliaryAI_Brawler.label>
  <AuxiliaryAI_Brawler.description>Встановлений допоміжний ІІ. Спеціалізована система штучного інтелекту, розроблена для бойових цілей, що допомагає користувачу фільтрувати нерелевантні електричні та хімічні сигнали, що посилаються в мозок у ситуаціях високої загрози, тим самим збільшуючи загальні бойові можливості. Через складну природу системи, яка фокусує та оптимізує більшість мозкових процесів, вона не може використовуватися з іншими допоміжними ІІ.</AuxiliaryAI_Brawler.description>
  <AIPersonaCore.label>Чіп: ядро ІІ</AIPersonaCore.label>
  <AIPersonaCore.description>Надпередове комп'ютерне ядро із вбудованою ІІ-особистістю. У відокремленому стані ядро знаходиться в сплячому режимі, проте, будучи встановленим у відповідну структуру, воно може працювати як штучний інтелект великої потужності. Потрібно не менше 60% медичного обслуговування як обслуговування, щоб запобігти можливій втраті контролю.</AIPersonaCore.description>
  <AIPersonaCore.stages.0.label>Без обслуговування</AIPersonaCore.stages.0.label>
  <AIPersonaCore.stages.1.label>Без обслуговування</AIPersonaCore.stages.1.label>
  <AIPersonaCore.stages.2.label>Потрібне обслуговування (крит.)</AIPersonaCore.stages.2.label>
  <AIPersonaCore.stages.3.label>Потрібне обслуговування</AIPersonaCore.stages.3.label>
  <AIPersonaCore.labelNoun>Чіп: ядро ІІ</AIPersonaCore.labelNoun>
</LanguageData>