<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<MedievalTimes_Cloak.label>Средневековый плащ</MedievalTimes_Cloak.label>
	<MedievalTimes_Cloak.description>Длинный плащ, сделанный из меха и кожи, чтобы блокировать суровые ветра и леденящий кости холод. Первобытной эры технология, но по-прежнему весьма эффективна. Если носитель будет находиться в помещении, то он, скорее всего, упадет в обморок от теплового удара.</MedievalTimes_Cloak.description>

	<Apparel_FSFurCoat.label>Длинный плащ</Apparel_FSFurCoat.label> 
	<Apparel_FSFurCoat.description>Тёплый шерстяной плащ.</Apparel_FSFurCoat.description> 

	<Apparel_FSDesertRobe.label>Пустынная мантия</Apparel_FSDesertRobe.label> 
	<Apparel_FSDesertRobe.description>Лёгкая мантия одичалых, хорошо защищающая от жары.</Apparel_FSDesertRobe.description> 

	<MedievalTimes_Hauberk.label>Чешуйчатая кольчуга</MedievalTimes_Hauberk.label>
	<MedievalTimes_Hauberk.description>Длинное пальто, опускающееся до колен. Оно покрыто стальными пластинами и цепями, образуя добротную кольчугу.</MedievalTimes_Hauberk.description>

	<MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>Плащ с чешуйчатой кольчугой</MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>
	<MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>Длинное пальто, опускающееся до колен. Оно покрыто стальными пластинами и цепями, образуя добротную кольчугу. Кроме этого, в комплекте идет плащ из меха и кожи. Крайне эффективен при резком ветре и леденящим кости холоде.</MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>

	<MedievalArmor_PlateArmor.label>Латный доспех</MedievalArmor_PlateArmor.label>
	<MedievalArmor_PlateArmor.description>Это тяжелая броня из металлических пластин. Она обеспечивает хорошую защиту от всех видов атак, но сковывает в движениях своего владельца. В жарком климате она нагревается так, что в ней почти невозможно находиться.</MedievalArmor_PlateArmor.description>

	<MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>Плащ с полной бронёй</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>
	<MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>Эта тяжелая броня состоит из множества металлических пластин и кожи. Обеспечивает хорошую защиту от всех видов атак, но замедляет носителя. Кроме этого, в комплекте идет плащ из меха и кожи. Крайне эффективен при резком ветре и леденящим кости холоде.</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>

</LanguageData>