<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

<Apparello_chefglove.label>Кухонные варежки</Apparello_chefglove.label>
<Apparello_chefglove.description>Термостойкие кухонные варежки повара (Носится на правой руке, 3-й слой)</Apparello_chefglove.description>
	
<Apparello_Workglove.label>Рабочие кожаные перчатки</Apparello_Workglove.label>
<Apparello_Workglove.description>Укрепленные рабочие кожаные перчатки (Носят на левой руке, 3-й слой)</Apparello_Workglove.description>

 <MedievalTimes_Gauntlets.label>Стальные рукавицы</MedievalTimes_Gauntlets.label>
    <MedievalTimes_Gauntlets.description>Пара стальных рукавиц, действительно необходимых в рукопашном бою.</MedievalTimes_Gauntlets.description>

<Apparello_ReinforcedGlove.label>Усиленные перчатки</Apparello_ReinforcedGlove.label>
<Apparello_ReinforcedGlove.description>Майк Тайсон якобы спрятал одну из них под свою боксерскую перчатку во время матча. К счастью, ни один его удар не достиг цели, прежде чем он откусил ухо своего противника. А удар мог убить бедного человека!</Apparello_ReinforcedGlove.description>

<Apparello_Motorglove.label>Кожаные мотоциклетные перчатки</Apparello_Motorglove.label>
<Apparello_Motorglove.description>Мотоциклетные кожаные перчатки (Носят на обоих руках, 1-й слой)</Apparello_Motorglove.description>

	<MedievalTimes_Gloves_Combat.label>Боевые перчатки</MedievalTimes_Gloves_Combat.label>
    <MedievalTimes_Gloves_Combat.description>Серийные боевые перчатки, изготовленные из гиперткани и пласталевыми вставками. Нано-стрейч и контурный гипер-уплотнитель обеспечивают удобную посадку для любого типа руки в то время, как нано-тактильные приемники обеспечивают хорошее прилегание к рукам, таким образом, руки не скользят. </MedievalTimes_Gloves_Combat.description>

<Apparello_Snipeglove.label>Снайперская перчатка</Apparello_Snipeglove.label>
<Apparello_Snipeglove.description>Снайперская перчатка с установленным амортизирующим устройством. (Носят на левой руке, 3-й слой)</Apparello_Snipeglove.description>

<Apparello_SoothingLove.label>Кожаная перчатка с инъектором (лев.)</Apparello_SoothingLove.label>
<Apparello_SoothingLove.description>Кожаные перчатки с внедренным инъекционным устройством, которое успокаивает нервы и позволяет действовать в стрессовых ситуациях (Носится на левой руке, 3-й слой)</Apparello_SoothingLove.description>

<Apparello_docglove.label>Докторский резак</Apparello_docglove.label>
<Apparello_docglove.description>Резиновые и медицинские. Они имеют очень острые ножницы, которые привязали к ним, но что может пойти не так... (Носится на правой руке, 2-й / 3-й слой)</Apparello_docglove.description>

<Apparello_docglovetwo.label>Докторские щипцы</Apparello_docglovetwo.label>
<Apparello_docglovetwo.description>Резиновые и медицинские. Просто клещи, привязанные к перчаткам (Носится на левой руке, 2-й / 3-й слой)</Apparello_docglovetwo.description>

<Apparello_Snipeglovetwo.label>Перчатка с виброразгрузкой</Apparello_Snipeglovetwo.label>
<Apparello_Snipeglovetwo.description>Микроскопический экзоскелет в перчатке дает владельцу быстрый и стабильный захват, нажимая на курок. (Носится на правой руке, 3-й слой)</Apparello_Snipeglovetwo.description>

<Apparello_CalmingLove.label>Кожаная перчатка с инъектором (прав.)</Apparello_CalmingLove.label>
<Apparello_CalmingLove.description>Кожаные перчатки с внедренным инъекционным устройством, которое успокаивает нервы и позволяет действовать в стрессовых ситуациях (Носится на правой руке, 3-й слой)</Apparello_CalmingLove.description>

	<MedievalTimes_Gauntlets_Techno.label>Техно рукавицы</MedievalTimes_Gauntlets_Techno.label>
    <MedievalTimes_Gauntlets_Techno.description>Выполенные на заказ межзвездными промышленниками, эти длинные боевые рукавицы почти полностью состоят из гиперткани и пластали.</MedievalTimes_Gauntlets_Techno.description>

<Apparello_Gamerglove.label>Боевая перчатка</Apparello_Gamerglove.label>
<Apparello_Gamerglove.description>Майк Тайсон якобы спрятал одну из них под свою боксерскую перчатку во время матча. К счастью, ни один его удар не достиг цели, прежде чем он откусил ухо своего противника. А удар мог убить бедного человека! (Носится на правой руке, 2-й слой)</Apparello_Gamerglove.description>

</LanguageData>