<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<Stomach.label>желудок</Stomach.label>
	<Stomach.description>Перерабатывает пищу в энергию и питательные вещества.</Stomach.description>

	<BionicEar.label>бионическое ухо</BionicEar.label>
	<BionicEar.description>Продвинутые бионические технологии не только вернут слух, но и улучшат его.</BionicEar.description>

	<BionicSpine.label>бионический позвоночник</BionicSpine.label>
	<BionicSpine.description>Продвинутый бионический имплант не только полностью восстановит позвоночник, но и даст обладателю огромную силу и ловкость.</BionicSpine.description>


	<GTEar.label>Кибернетическое ухо</GTEar.label>
	<GTEar.description>Кибернетическая версия уха, с приминением технологий будущего.</GTEar.description>

	<GTEye.label>Кибернетический глаз</GTEye.label> 
	<GTEye.description>Кибернетическая версия глаза, с приминением технологий будущего.</GTEye.description> 

	<GTArm.label>Кибернетическая рука</GTArm.label>
	<GTArm.description>Кибернетическая версия бионической руки, с приминением технологий будущего.</GTArm.description>

	<GTLeg.label>Кибернетическая  нога</GTLeg.label>
	<GTLeg.description>Кибернетическая версия бионической ноги, с приминением технологий будущего.</GTLeg.description>

	<GTHeart.label>Кибернетическое сердце</GTHeart.label>
	<GTHeart.description>Кибернетическая версия сердца, с приминением технологий будущего.</GTHeart.description>

	<GTLung.label>Кибернетическое легкое</GTLung.label>
	<GTLung.description>Кибернетическая версия легкого, с приминением технологий будущего.</GTLung.description>

	<GTKidney.label>Кибернетическая почка</GTKidney.label>
	<GTKidney.description>Кибернетическая версия почки, с приминением технологий будущего.</GTKidney.description>

	<GTLiver.label>Кибернетическая печень</GTLiver.label>
	<GTLiver.description>Кибернетическая версия печени, с приминением технологий будущего.</GTLiver.description>

	<GTStomach.label>Кибернетический желудок</GTStomach.label>
	<GTStomach.description>Кибернетическая версия желудка, с приминением технологий будущего.</GTStomach.description>

	<GTHand.Label>Кибернетическая кисть</GTHand.Label>
	<GTHand.Description>Кибернетическая версия бионической кисти, с приминением технологий будущего.</GTHand.Description>
		
	<GTFoot.label>Кибернетическая стопа</GTFoot.label>
	<GTFoot.description>Кибернетическая версия бионической стопы, с приминением технологий будущего.</GTFoot.description>

	<GTDentures.label>Кибернетическая челюсть</GTDentures.label>
	<GTDentures.description>Кибернетическая версия челюсти, с приминением технологий будущего.</GTDentures.description>

	<GTSpine.label>Кибернетический позвоночник</GTSpine.label>
	<GTSpine.description>Кибернетическая версия позвоночника, с приминением технологий будущего.</GTSpine.description>
	
</LanguageData>
