<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>


<LanguageData>

<Rawonion.label>Чеснок</Rawonion.label>
<Rawonion.description>Чеснок — один из самых верных помощников человека. Один из самых древних культур, возделываемых человеком. Внимание, может вызвать слезы!</Rawonion.description>

<Rawgooseberry.label>Крыжовник</Rawgooseberry.label>
<Rawgooseberry.description>Крыжовник обыкновенный является одним из основных ягодных кустарников, благодаря тому, что его ягоды содержат много сахаров, кислот и различных витаминов. Плоды употребляются в пищу свежими или используются для приготовления.</Rawgooseberry.description>

<Rawcloudberry.label>Морошка</Rawcloudberry.label>
<Rawcloudberry.description>В древности называли болотный янтарь, а на севере укоренилось название царская ягода. Плоды с хорошим вкусом, употребляются как в свежем виде так и при готовке.</Rawcloudberry.description>

<Rawwheat.label>Пшеница</Rawwheat.label>
<Rawwheat.description>Зерновые используется на корм скоту или для приготовления пищи. Используется для фрезерования в муку.</Rawwheat.description>


<Rawoats.label>Овёс</Rawoats.label>
<Rawoats.description>Зерновые используется на корм скоту или для приготовления пищи.</Rawoats.description>

<RawLettuce.label>Капуста</RawLettuce.label>
<RawLettuce.description>Большой, легко выращиваемый овощ, который отлично подходит для салатов.</RawLettuce.description>

<Rawblueberry.label>Черника</Rawblueberry.label>
<Rawblueberry.description>Черника – низкорослый кустарник, который растет в лесах в тенистых и болотистых местностях. Черника созревает в середине лета, и собирают ее до первых заморозков.</Rawblueberry.description>

<Rawgrape.label>Виноград</Rawgrape.label>
<Rawgrape.description>Виноград – это прекрасный дар природы, единственное растение, которое изучает целая наука – Ампелография. Виноград выращивают ради ягод, которые употребляются в свежем виде или идут на переработку.</Rawgrape.description>

<Raweggplant.label>Баклажан</Raweggplant.label>
<Raweggplant.description>Баклажан – овощ особенный, по питательности его сравнивают с мясом, по вкусу – с грибами. А плоды его ботаники называют ягодой. В общем, не овощ, а загадка, надо бы ее разгадать...</Raweggplant.description>

<Rawpumpkin.label>Тыква</Rawpumpkin.label>
<Rawpumpkin.description>Тыква один из самых живописных овощей. Круглая, гладкая, яркая и блестящая.</Rawpumpkin.description>

<RawTomatoes.label>Томат</RawTomatoes.label>
<RawTomatoes.description>Томат это полукустарниковое травянистое растение. Плоды томата называют помидорами.</RawTomatoes.description>

<RawCarrots.label>Морковь</RawCarrots.label>
<RawCarrots.description>Морковь считается полезным овощем и в сыром виде, и в составе блюд.</RawCarrots.description>

<Rawcocoa.label>Какао</Rawcocoa.label>
<Rawcocoa.description>Из плодов какао получается шоколад.</Rawcocoa.description>

<Rawbean.label>Соевые бобы</Rawbean.label>
<Rawbean.description>Или как еще называют, фасоль — бобовое растение с множеством полезных свойств и богатейшей историей, которая насчитывает семь тысяч лет.</Rawbean.description>

<aloe.label>Алоэ</aloe.label>
<aloe.description>Алоэ выращивают за его великолепные природные целебные свойства.</aloe.description>

<Bamboo.label>Бамбук</Bamboo.label>
<Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>бамбука</Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>
<Bamboo.description>Высокое и гибкое тропическое и субтропическое растение с крепким и твёрдым полым стеблем.</Bamboo.description>

<RawTea.label>Чайные листья</RawTea.label>
<RawTea.description>Листья чая, которые можно заваривать во вкусный напиток.</RawTea.description>

<Rawsugarcane.label>Сахарный тростник</Rawsugarcane.label>
<Rawsugarcane.description>Выращивается как правило для переработки в сахар.</Rawsugarcane.description>

<Rawapple.label>Яблоко</Rawapple.label>
<Rawapple.description>Яблоня происходит из зон умеренного климата. Плоды употребляют в свежем виде и в виде сухофруктов. Сушёные яблоки являются хорошим источником легкоусваиваемых сахаров. Многие виды яблони выращивают в качестве декоративных растений в садах и парках, используют в полезащитном лесоразведении.</Rawapple.description>

<Rawbanana.label>Банан</Rawbanana.label>
<Rawbanana.description>Выращиваются в тропических и субтропических районах с жарким влажным климатом. Спелые бананы широко употребляются в пищу.</Rawbanana.description>

<Raworange.label>Апельсин</Raworange.label>
<Raworange.description>Апельсины очень полезны, благодаря наличию в апельсинах комплекса витаминов и других биологически активных веществ.</Raworange.description>

<Rawpeach.label>Персик</Rawpeach.label>
<Rawpeach.description>Разводится из-за плодов в тёплых частях умеренного климата.  Персики широко употребляется в пищу.</Rawpeach.description>

<Rawmushroom.label>Свежий шампиньон</Rawmushroom.label>
<Rawmushroom.description>Шампиньон – самый распространённый гриб в мире. Он используется в кухнях многих народов и в авторских блюдах знаменитых кулинаров разных стран. Шампиньон – один из немногих грибов, поддающийся выращиванию в специальных условиях, дома или на специальных грибных фермах.</Rawmushroom.description>

<RamWool.label>шерсть барана</RamWool.label>
<RamWool.description>Очень мягкая шерсть барана</RamWool.description>
<RamWool.stuffProps.stuffAdjective>шерсти барана</RamWool.stuffProps.stuffAdjective>

<Flour.label>Мука</Flour.label>
<Flour.description>Обычная мука, которую можно произвести из пшеницы.</Flour.description>

<Fluffy_LivingFrost.label>Сердце ледяного кота</Fluffy_LivingFrost.label>
<Fluffy_LivingFrost.description>Сердце ледяного кота до сих испускает холод. Весьма ценный предмет на рынке из-за своих алхимических и возможных лечебных свойств</Fluffy_LivingFrost.description>

<Fluffy_LivingFire.label>Сердце огненного кота</Fluffy_LivingFire.label>
<Fluffy_LivingFire.description>Сердце огненного кота до сих испускает жар. Весьма ценный предмет на рынке из-за своих алхимических и возможных лечебных свойств</Fluffy_LivingFire.description>
</LanguageData>
