<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Fish_Mashgon.label>Машгон</Fish_Mashgon.label>
	<Fish_Mashgon.description>Небольшой моллюск часто встречаются в прудах и болотах. Его название происходит от местных племен, называющих его "болотным драконом". Его легко поймать, он быстро размножается, служит основным источником белка.</Fish_Mashgon.description>

	<Fish_Sduiggles.label>Свигл</Fish_Sduiggles.label>
	<Fish_Sduiggles.description>Свигла можно найти в болотах и мелководьях. Этот вид кальмара очень умен и красив. И кто хотел бы его после этого ловить? Вы? Да вы монстр!</Fish_Sduiggles.description>

	<Fish_Seasnake.label>Морской змей</Fish_Seasnake.label>
	<Fish_Seasnake.description>Большая морская змея.</Fish_Seasnake.description>


	<Fish_Blueblade.label>Голубой клинок</Fish_Blueblade.label>
	<Fish_Blueblade.description>Очень распространная рыба на мелководье. Способна жить практически в любой воде: от горячих источников до ледяных вод.</Fish_Blueblade.description>

	<Fish_Tailteeth.label>Хвостатый зубец</Fish_Tailteeth.label>
	<Fish_Tailteeth.description>Этот грозный хищник берет свое название от его коварной тактики. Он медленно приближается к неподозревающим жертвам, набрасывается и высасывает их живьем! Использует огромный хвост, как приманку. А его зубы, как правило, последнее что видит жертва.</Fish_Tailteeth.description>


	<RawSeaFood_Mashgon.label>Тушка машгона</RawSeaFood_Mashgon.label>
	<RawSeaFood_Mashgon.description>Сочная тушка машгона. Можно есть сырым или поджарить на гриле для лучшего аромата. Это на самом деле не очень питательно, но вкусно!</RawSeaFood_Mashgon.description>

	<RawSeaFood_SeasnakeFilet.label>Филе морской змеи</RawSeaFood_SeasnakeFilet.label>
	<RawSeaFood_SeasnakeFilet.description>Свежее филе морской змеи. Очень костлявая, зараза!</RawSeaFood_SeasnakeFilet.description>

	<RawSeaFood_SduigglesTentacle.label>Щупальца свигла</RawSeaFood_SduigglesTentacle.label>
	<RawSeaFood_SduigglesTentacle.description>Желатиновые, мягкие щупальца Свигла. Выглядят не очень аппетитно... Точнее совсем не аппетитно!</RawSeaFood_SduigglesTentacle.description>


	<RawSeaFood_BluebladeFilet.label>Филе голубого клинка</RawSeaFood_BluebladeFilet.label>
	<RawSeaFood_BluebladeFilet.description>Свежее филе из голубого клинка. Не особенно вкусно, но довольно питательно...</RawSeaFood_BluebladeFilet.description>


	<RawSeaFood_TailteethSteak.label>Кусок хвостатого зубца</RawSeaFood_TailteethSteak.label>
	<RawSeaFood_TailteethSteak.description>Вкусный и ароматный кусок мяса хвостатого зубца, очень питательный и приятный на вкус. Однако рыбу трудно поймать.</RawSeaFood_TailteethSteak.description>


</LanguageData>