<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<EggFRaptorFertilized.label>Яйцо раптора (жив.)</EggFRaptorFertilized.label>
	<EggFRaptorFertilized.description>Оплодотворенное яйцо пернатого раптора. Если все пройдет хорошо - из него появится маленький раптор. Может быть съедено как сырым, так и приготовленным.</EggFRaptorFertilized.description>

	<EggLacosdileFertilized.label>Яйцо лакосдила (жив.)</EggLacosdileFertilized.label>
	<EggLacosdileFertilized.description>Оплодотворенное яйцо лакосдила. Если все пройдет хорошо - из него появится маленький лакосдильчик. Может быть съедено как сырым, так и приготовленным.</EggLacosdileFertilized.description>

	<EggNightlingFertilized.label>Яйцо найтлинга (жив.)</EggNightlingFertilized.label>
	<EggNightlingFertilized.description>Оплодотворенное яйцо найтлинга. Если все пройдет хорошо - из него появится маленький щенок найтлинга. Как это мило. Может быть съедено как сырым, так и приготовленным.</EggNightlingFertilized.description>

	<Silage.label>Силос</Silage.label>
	<Silage.description>Силос это сочный корм (силосованный корм) для сельскохозяйственных животных. Силос обладает высокими питательными свойствами, по своей калорийности, витаминности и диетическим свойствам сравним со свежей травой и является ценным продуктом питания, подходит для всех видов травоядных животных.</Silage.description>

	<Raweggplant.label>Баклажан</Raweggplant.label>
	<Raweggplant.description>Баклажан – овощ особенный, по питательности его сравнивают с мясом, по вкусу – с грибами. А плоды его ботаники называют ягодой. В общем, не овощ, а загадка, надо бы ее разгадать...</Raweggplant.description>

	<Rawpumpkin.label>Тыква</Rawpumpkin.label>
	<Rawpumpkin.description>Тыква один из самых живописных овощей. Круглая, гладкая, яркая и блестящая.</Rawpumpkin.description>

	<Rawbean.label>Соевые бобы</Rawbean.label>
	<Rawbean.description>Или как еще называют, фасоль — бобовое растение с множеством полезных свойств и богатейшей историей, которая насчитывает семь тысяч лет.</Rawbean.description>

	<RawTomatoes.label>Томат</RawTomatoes.label>
	<RawTomatoes.description>Томат это полукустарниковое травянистое растение. Плоды томата называют помидорами.</RawTomatoes.description>

	<RawLettuce.label>Капуста</RawLettuce.label>
	<RawLettuce.description>Большой, легко выращиваемый овощ, который отлично подходит для салатов.</RawLettuce.description>

	<RawCarrots.label>Морковь</RawCarrots.label>
	<RawCarrots.description>Морковь считается полезным овощем и в сыром виде, и в составе блюд.</RawCarrots.description>

	<Rawmushroom.label>Свежий шампиньон</Rawmushroom.label>
	<Rawmushroom.description>Шампиньон – самый распространённый гриб в мире. Он используется в кухнях многих народов и в авторских блюдах знаменитых кулинаров разных стран. Шампиньон – один из немногих грибов, поддающийся выращиванию в специальных условиях, дома или на специальных грибных фермах.</Rawmushroom.description>

	<Rawapple.label>Яблоко</Rawapple.label>
	<Rawapple.description>Яблоня происходит из зон умеренного климата. Плоды употребляют в свежем виде и в виде сухофруктов. Сушёные яблоки являются хорошим источником легкоусваиваемых сахаров. Многие виды яблони выращивают в качестве декоративных растений в садах и парках, используют в полезащитном лесоразведении.</Rawapple.description>

	<Rawbanana.label>Банан</Rawbanana.label>
	<Rawbanana.description>Выращиваются в тропических и субтропических районах с жарким влажным климатом. Спелые бананы широко употребляются в пищу.</Rawbanana.description>

	<Rawgrape.label>Виноград</Rawgrape.label>
	<Rawgrape.description>Виноград – это прекрасный дар природы, единственное растение, которое изучает целая наука – Ампелография. Виноград выращивают ради ягод, которые употребляются в свежем виде или идут на переработку.</Rawgrape.description>

	<Raworange.label>Апельсин</Raworange.label>
	<Raworange.description>Апельсины очень полезны, благодаря наличию в апельсинах комплекса витаминов и других биологически активных веществ.</Raworange.description>

	<Rawpeach.label>Персик</Rawpeach.label>
	<Rawpeach.description>Разводится из-за плодов в тёплых частях умеренного климата.  Персики широко употребляется в пищу.</Rawpeach.description>

	<RawAlgae.label>Водоросли</RawAlgae.label>
	<RawAlgae.description>Водоросли бессосудистые споровые растения, содержащие в клетках хлорофилл и, следовательно, способные к фотосинтезу. Водоросли преимущественно водные существа, обитающие как в морской, так и в пресной воде.</RawAlgae.description>

	<Rawblueberry.label>Черника</Rawblueberry.label>
	<Rawblueberry.description>Черника – низкорослый кустарник, который растет в лесах в тенистых и болотистых местностях. Черника созревает в середине лета, и собирают ее до первых заморозков.</Rawblueberry.description>

	<Rawgooseberry.label>Крыжовник</Rawgooseberry.label>
	<Rawgooseberry.description>Крыжовник обыкновенный является одним из основных ягодных кустарников, благодаря тому, что его ягоды содержат много сахаров, кислот и различных витаминов. Плоды употребляются в пищу свежими или используются для приготовления.</Rawgooseberry.description>

	<Rawcloudberry.label>Морошка</Rawcloudberry.label>
	<Rawcloudberry.description>В древности называли болотный янтарь, а на севере укоренилось название царская ягода. Плоды с хорошим вкусом, употребляются как в свежем виде так и при готовке.</Rawcloudberry.description>

	<RawCoconut.label>Кокос</RawCoconut.label>
	<RawCoconut.description>Кокос это плод пальмы, который ошибочно называют орехом.</RawCoconut.description>

	<Rawwheat.label>Пшеница</Rawwheat.label>
	<Rawwheat.description>Зерновые используется на корм скоту или для приготовления пищи. Используется для фрезерования в муку.</Rawwheat.description>

	<Rawoats.label>Овёс</Rawoats.label>
	<Rawoats.description>Зерновые используется на корм скоту или для приготовления пищи.</Rawoats.description>

	<Rawcocoa.label>Какао</Rawcocoa.label>
	<Rawcocoa.description>Из плодов какао получается шоколад.</Rawcocoa.description>

	<Rawsugarcane.label>Сахарный тростник</Rawsugarcane.label>
	<Rawsugarcane.description>Выращивается как правило для переработки в сахар.</Rawsugarcane.description>

	<RawTobacco.label>Свежие листья табака</RawTobacco.label>
	<RawTobacco.description>Есть не рекомендуется. Зато очень приятно курить.</RawTobacco.description>

	<RawCoffee.label>Ягоды кофе</RawCoffee.label>
	<RawCoffee.description>Свежие ягоды кофе. Лучше употреблять в заваренном виде.</RawCoffee.description>

	<RawTea.label>Чайные листья</RawTea.label>
	<RawTea.description>Листья чая, которые можно заваривать во вкусный напиток.</RawTea.description>

	<HerbalMedicaKit.label>Набор с лекарственными растениями</HerbalMedicaKit.label>
	<HerbalMedicaKit.description>Набор с лекарственными растениями, преимущественно Алоэ.</HerbalMedicaKit.description>

	<aloe.label>Алоэ</aloe.label>
	<aloe.description>Алоэ выращивают за его великолепные природные целебные свойства.</aloe.description>

	<RawCaoutchouc.label>Каучук</RawCaoutchouc.label>
	<RawCaoutchouc.description>Каучук - натуральный эластомер, характеризующийся эластичностью, водонепроницаемостью и электроизоляционными свойствами, из которого путём вулканизации получают резину.</RawCaoutchouc.description>

	<Sugar.label>Сахар</Sugar.label>
	<Sugar.description>Очень сладкий. Можно даже полакомиться прямо так, если зубов не жалко.</Sugar.description>

	<Flour.label>Мука</Flour.label>
	<Flour.description>Обычная мука, которую можно произвести из пшеницы.</Flour.description>

	<SoyMilk.Label>Соевое молоко</SoyMilk.Label>
	<SoyMilk.Description>Растительное молоко, производимое из соевых бобов.</SoyMilk.Description>

	<Tofu.label>Фасолевый протеин</Tofu.label>
	<Tofu.description>Богатый протеином фасолевый тофу.</Tofu.description>

	<!--Mediflower-->

	<WildRose.label>Цветок шиповника</WildRose.label>
	<WildRose.description>Лекарственная трава. Расти может только в гидропонике.</WildRose.description>

	<Hypericum.label>Соцветие зверобоя</Hypericum.label>
	<Hypericum.description>Лекарственная трава. Расти может только в гидропонике.</Hypericum.description>

	<MintLeaves.label>Лепестки мяты</MintLeaves.label>
	<MintLeaves.description>Лекарственная трава. Расти может только в гидропонике.</MintLeaves.description>

	<Rawonion.label>Лук</Rawonion.label>
	<Rawonion.description>Лук — один из самых верных помощников человека. Один из самых древних культур, возделываемых человеком. Внимание, может вызвать слезы!</Rawonion.description>

</LanguageData>