<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<Kindling.label>Дрова</Kindling.label>
	<Kindling.description>С помощью дров можно разжечь костер. Дрова можно использовать для работы паро-генератора.</Kindling.description>
	<Kindling.stuffProps.stuffAdjective>дров</Kindling.stuffProps.stuffAdjective>

	<RawCotton.label>Сырой хлопок</RawCotton.label>
	<RawCotton.description>Сырой хлопок. Можно спрясть из него ткань или продать торговцу.</RawCotton.description>

	<RawDevilstrand.label>Сырой дьяволотник</RawDevilstrand.label>
	<RawDevilstrand.description>Сырой дьяволотник. Можно спрясть из него ткань или продать торговцу.</RawDevilstrand.description>

	<WoodPlank.label>Доски</WoodPlank.label>
	<WoodPlank.description>Доски, сделанные из бревен. Используются для постройки структур, создания оружия и простых протезов.</WoodPlank.description>
	<WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>досок</WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

	<SteelBar.label>Стальной сплав</SteelBar.label>
	<SteelBar.description>Сплав, выплавленный из железной руды. Используется для постройки структур, создания оружия и некоторых протезов.</SteelBar.description>
	<SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>стали</SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<Glass.label>Стекло</Glass.label>
	<Glass.description>Стекло, сделанное из стеклянной шихты. Используется для постройки структур и создания предметов.</Glass.description>
	<Glass.stuffProps.stuffAdjective>стекла</Glass.stuffProps.stuffAdjective>

	<Mulch.label>Удобрение</Mulch.label>
	<Mulch.description>Удобрение из аммиака, селитры и пепла. Используется для удобрения почвы.</Mulch.description>

	<Sand.label>Песок</Sand.label>
	<Sand.description>Песок, сделанный из обломков породы. Используется для выплавки стекла и создания некоторых предметов.</Sand.description>

	<EthanolFuel.label>Этанол</EthanolFuel.label>
	<EthanolFuel.description>Канистра этанола. Может быть использована как топливо для генератора или продана торговцу.</EthanolFuel.description>

	<ElectronicComponents.label>Электронные компоненты</ElectronicComponents.label>
	<ElectronicComponents.description>Электронные компоненты используются для крафта продвинутых электронных приспособлений.</ElectronicComponents.description>

	<Electronics.label>Набор интегральных микросхем</Electronics.label>
	<Electronics.description>Интегральные микросхемы, сделанные из электронных компонентов. Используются для постройки наиболее продвинутых структур.</Electronics.description>

	<Microchips.label>Набор микрочипов</Microchips.label>
	<Microchips.description>Микрочипы, сделанные из электронных компонентов. Используются для постройки наиболее продвинутых структур.</Microchips.description>

	<Biomatter.label>Биоматерия</Biomatter.label>
	<Biomatter.description>Биоматерия, полученная из человеческих тел. Используется для выращивания органов.</Biomatter.description>

	<ArtificialBone.label>Искусственная кость</ArtificialBone.label>
	<ArtificialBone.description>Аккуратно сделанный кусочек синтетической кости.</ArtificialBone.description>

	<Chitin.label>Хитин</Chitin.label>
	<Chitin.description>Основной компонент экзоскелета насекомых.</Chitin.description>

	<RawCaoutchouc.label>Каучук</RawCaoutchouc.label>
	<RawCaoutchouc.description>Каучук - натуральный эластомер, характеризующийся эластичностью, водонепроницаемостью и электроизоляционными свойствами, из которого путём вулканизации получают резину.</RawCaoutchouc.description>

	<RobotParts.label>Детали робота</RobotParts.label>
	<RobotParts.description>Детали робота.</RobotParts.description>

	<Glowstone.label>Светокамень</Glowstone.label>
	<Glowstone.description>Несмотря на то, что безопасность этих светящейся горной породы сомнительна, она обеспечивает хорошее освещение, особенно с отражающим серебром.</Glowstone.description>

	<Coldstone.label>Хладокамень</Coldstone.label>
	<Coldstone.description>Кремовый белый камень, который, кажется, излучает холод. Он остаётся холодным в течение очень долгого времени.</Coldstone.description>

</LanguageData>
