<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!-- =========== REALISTIC PRODUCTION SK MOD =========== -->

	<CopperBar.label>медный сплав</CopperBar.label>
	<CopperBar.description>Медный слиток, выплавленный из медной руды.</CopperBar.description>
	<CopperBar.stuffProps.stuffAdjective>меди</CopperBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<AluminiumBar.label>алюминиевый сплав</AluminiumBar.label>
	<AluminiumBar.description>Алюминиевый сплав, выплавленный из залежей бокситов.</AluminiumBar.description>
	<AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>алюминия</AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<CrushedStone.label>щебень</CrushedStone.label>
	<CrushedStone.description>Мелкие камни, получаемые в следствии дробления более крупных камней.</CrushedStone.description>

	<CarbonAlloy.label>композитный сплав</CarbonAlloy.label>
	<CarbonAlloy.description>Чрезвычайно лёгкий, и тем не менее очень прочный полимер укрепленный волокном, содержащий углеволокна со стальным сплавом. Создаётся в лаборатории.</CarbonAlloy.description>
	<CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>композита</CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
		
	<DepletedUranium.label>сплав обедненного урана</DepletedUranium.label>
	<DepletedUranium.description>Обедненный уран стал популярен благодаря высокой плотности. Ребята из Пентагона утверждают, что он совершенно безопасен и, даже, полезен для поддержания "свежести и молодости".</DepletedUranium.description>
	<DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>обедненного урана</DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>

	<Nitre.label>селитра</Nitre.label>
	<Nitre.description>Селитра используются как азотные удобрения, при этом нитрат калия также является одним из ингредиентов чёрного пороха. Аммонийная селитра используется для приготовления таких взрывчатых веществ как аммонал и аммотол.</Nitre.description>

	<Charcoal.label>древесный уголь</Charcoal.label>
	<Charcoal.description>Микропористый высокоуглеродистый продукт, образующийся при пиролизе древесины без доступа воздуха.</Charcoal.description>

	<Coal.label>уголь</Coal.label>
	<Coal.description>Ресурс, используемый для поддержания работы топливной электростанции.</Coal.description>

	<HEU.label>обогащенный уран</HEU.label>
	<HEU.description>Уран-235, который используются в ядерных реакторах для осуществления управляемой цепной ядерной реакции деления. Ядерное топливо принципиально отличается от других видов топлива, используемых человечеством, оно чрезвычайно эффективно, но и весьма опасно для здоровья, что накладывает множество ограничений на его использование из соображений безопасности.</HEU.description>

	<Snow.label>снежный блок</Snow.label>
	<Snow.description>Обыкновенный снежный блок, который можно использовать для постройки стен на первое время.</Snow.description>
	<Snow.stuffProps.stuffAdjective>снежных блоков</Snow.stuffProps.stuffAdjective>
	
	<Nickel.label>Никель</Nickel.label>
	<Nickel.description>Никель относится к переходным металлам, твердый и пластичный одновременно. Никель это один из основных элементов, улучшающих свойства стали; добавка никеля повышает ее прочность, вязкость и пластичность. Никель представляет собой серебристо-белый металл с легким золотистым оттенком.</Nickel.description>

<!--
	<Nickel.label>никелевая руда</Nickel.label>
	<Nickel.description>Передовой строительный материал эры космических технологий.</Nickel.description>
-->
	
	<Cobalt.label>Кобальт</Cobalt.label>
	<Cobalt.description>Кобальт твердый металл, который получают в основном из никелевых руд.</Cobalt.description>

	<Pyrolusite.label>Пиролюзит</Pyrolusite.label>
	<Pyrolusite.description>Это минерал, диоксид марганца из которого получают марганец.</Pyrolusite.description>

	<Manganese.label>Марганец</Manganese.label>
	<Manganese.description>Один из основных минералов марганца пиролюзит, был известен в древности как чёрная магнезия и использовался при варке стекла для его осветления.</Manganese.description>

	<Wolframite.label>Вольфрамит</Wolframite.label>
	<Wolframite.description>Вольфрамит минерал, руда легирующего металла вольфрама, из которого можно получить ценный вольфрам.</Wolframite.description>

	<Tungsten.label>Вольфрам</Tungsten.label>
	<Tungsten.description>Вольфрам самый тугоплавкий из металлов. Более высокую температуру плавления имеет только неметаллический элемент углерод.</Tungsten.description>

	<Chromium.label>Хром</Chromium.label>
	<Chromium.description>Твёрдый металл голубовато-белого цвета. Хром иногда относят к чёрным металлам.</Chromium.description>

	<CastIron.label>Чугун</CastIron.label>
	<CastIron.description>Чугун это сплав железа с углеродом, в котором содержание углерода больше 2.14 процента.</CastIron.description>
	<CastIron.stuffProps.stuffAdjective>чугуна</CastIron.stuffProps.stuffAdjective>

	<FerrosiliconAlloy.label>Альсифер сплав</FerrosiliconAlloy.label>
	<FerrosiliconAlloy.description>Магнитомягкий сплав содержащий железо, кремний и алюминий.</FerrosiliconAlloy.description>
	<FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>альсифера</FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
	
	<FerromanganeseAlloy.label>Шпигель сплав</FerromanganeseAlloy.label>
	<FerromanganeseAlloy.description>Или ферромарганец, это ферросплав с высоким содержанием марганца. Добавление марганца повышает твердость стали, стойкость к коррозии и разрыву.</FerromanganeseAlloy.description>
	<FerromanganeseAlloy.stuffProps.stuffAdjective>шпигеля</FerromanganeseAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<CupronickelAlloy.label>Мельхиор сплав</CupronickelAlloy.label>
	<CupronickelAlloy.description>Это сплав меди и никеля. Характеризуется коррозионной устойчивостью, повышенной прочностью и упругостью при деформации, удовлетворительной пластичностью в горячем и холодном состоянии.</CupronickelAlloy.description>
	<CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>мельхиора</CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

<!--
	<FerronickelAlloy.label>Штейн сплав</FerronickelAlloy.label>
	<FerronickelAlloy.description>Это сплав железа и никеля с добавлением марганца. Характеризуется улучшением свойств стали, повышает прочность, вязкость и пластичность.</FerronickelAlloy.description>
	<FerronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>штейна</FerronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
-->
	<Plasteel.label>Штейн сплав</Plasteel.label>
	<Plasteel.description>Это сплав железа и никеля с добавлением марганца. Характеризуется улучшением свойств стали, повышает прочность, вязкость и пластичность.</Plasteel.description>
	<Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>штейна</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>
	
	<Permalloy.label>Пермаллой сплав</Permalloy.label>
	<Permalloy.description>Прецизионный сплав с магнитно-мягкими свойствами, состоящий из железа и никеля.</Permalloy.description>
	<Permalloy.stuffProps.stuffAdjective>пермаллоя</Permalloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<AlnicoAlloy.label>Альнико сплав</AlnicoAlloy.label>
	<AlnicoAlloy.description>Это сплав железа, алюминия и кобальта. Сплав обладает высокой остаточной намагниченностью, применяется для изготовления постоянных магнитов. Альнико обладает высокой коррозионной устойчивостью.</AlnicoAlloy.description>
	<AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>альнико</AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<CobaltIronAlloy.label>Ковар сплав</CobaltIronAlloy.label>
	<CobaltIronAlloy.description>Ковар это сплав сплав железа, никеля и кобальта.</CobaltIronAlloy.description>
	<CobaltIronAlloy.stuffProps.stuffAdjective>ковара</CobaltIronAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<NichromeAlloy.label>Нихром сплав</NichromeAlloy.label>
	<NichromeAlloy.description>Нихром это сплав, состоящий, из никеля и хрома.</NichromeAlloy.description>
	<NichromeAlloy.stuffProps.stuffAdjective>нихрома</NichromeAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<StelliteAlloy.label>Стеллит сплав</StelliteAlloy.label>
	<StelliteAlloy.description>Стеллит это сверхтвердый сплав на основе кобальта и хрома с добавками вольфрама.</StelliteAlloy.description>
	<StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>стеллита</StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<TitaniumBar.label>Ферротитан сплав</TitaniumBar.label>
	<TitaniumBar.description>Ферротитан это легирующий сплав титана и железа.</TitaniumBar.description>
	<TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>ферротитана</TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<NitinolAlloy.label>Нитинол сплав</NitinolAlloy.label>
	<NitinolAlloy.description>Сплав титана и никеля, обладающий высокой коррозионной и эрозионной стойкостью. Необычно то, что данный сплав обладает свойством памяти формы. Если деталь сложной формы подвергнуть нагреву до красного каления, то она запомнит эту форму. После остывания до комнатной температуры деталь можно деформировать, но при нагреве выше 40с она восстановит первоначальную форму. Такое поведение связано с тем, что, фактически, этот материал является не типичным сплавом, а интерметаллидом, и при закалке взаимное расположение атомов упорядочивается, что приводит к запоминанию формы.</NitinolAlloy.description>
	<NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>нитинола</NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
	
	<PobediteAlloy.label>Победит сплав</PobediteAlloy.label>
	<PobediteAlloy.description>Победит это твёрдый сплав карбида вольфрама и кобальта, обладает особенно высокой твёрдостью сравнимой с алмазом.</PobediteAlloy.description>
	<PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>победита</PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<AlphaPoly.label>Альфа поли</AlphaPoly.label>
	<AlphaPoly.description>Синтезированное вещество, которое принимает любую форму с образованием сверхпрочного соединения на атомном уровне.</AlphaPoly.description>
	<AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>альфы</AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>

	<BetaPoly.label>Бета поли</BetaPoly.label>
	<BetaPoly.description>Синтезированное вещество, которое принимает любую форму с образованием сверхпрочного соединения на атомном уровне. Обладает улучшенными свойствами.</BetaPoly.description>
	<BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>беты</BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>

	<Antimatter.label>Антивещество</Antimatter.label>
	<Antimatter.description>Вы почти приблизились к разгадке тайны вселенной и научились получать антивещество!</Antimatter.description>

	<MagneticMaterial.label>Супермагнит</MagneticMaterial.label>
	<MagneticMaterial.description>Материал будущего. Невероятно мощный магнитный материал.</MagneticMaterial.description>

	<BiosyntheticMaterial.label>Биосинтетика</BiosyntheticMaterial.label>
	<BiosyntheticMaterial.description>Материал будущего. Соединение биорганики и синтетики обладающее прочными так и регенерирующими свойствами.</BiosyntheticMaterial.description>

	<AdvMechanism.label>Продвинутый механизм</AdvMechanism.label>
	<AdvMechanism.description>Продвинутый механизм из высокопрочных сплавов.</AdvMechanism.description>

</LanguageData>