<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<RoofSupport.label>Колонна</RoofSupport.label>
	<RoofSupport.description>Способна держать потолок. Показывает максимальный радиус.</RoofSupport.description>

    <Silicon.label>Кремний</Silicon.label>
    <Silicon.description>Материал, который изготавливается из кремнийорганических соединений (песка).</Silicon.description>

	<GoldBar.label>Золотой сплав</GoldBar.label>
	<GoldBar.description>Сплавы из золота требуются в основном в электронике.</GoldBar.description>
	<GoldBar.stuffProps.stuffAdjective>золота</GoldBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<SilverBar.label>Серебрянный сплав</SilverBar.label>
	<SilverBar.description>Сплавы из серебра требуются в основном в электронике.</SilverBar.description>
	<SilverBar.stuffProps.stuffAdjective>серебра</SilverBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<DoorGlass.label>Прозрачная дверь</DoorGlass.label>
	<DoorGlass.description>Автоматические стеклянные двери позволяют людям перемещаться быстрее.</DoorGlass.description>

	<MatterConverter.label>Конвертер материи</MatterConverter.label>
	<MatterConverter.description>С его помощью можно превращать любой ресурс, одежду или оружие в неорганическую субстанцию - материю, которую в свою очередь можно превратить в почти любой полезный ресурс!\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 250 W</MatterConverter.description>

	<WallLog.label>Стена</WallLog.label>
	<WallLog.description>Обычная стенка из бревен. Быстрое и удобное решение проблем с жилплощадью на начальных этапах...</WallLog.description>

	<GlassBatch.label>Стекольная шихта</GlassBatch.label>
	<GlassBatch.description>Стекольная шихта представляет собой высококонцентрированную дисперсную систему из смеси грубых и тонких минеральных частиц, являющихся структурным каркасом для будущих стеклопакетов.</GlassBatch.description>

	<Matter.label>Неорганическая материя</Matter.label>
	<Matter.description>Это химические соединения, не являющиеся органическими, то есть, не содержащие углерода, а также некоторые углеродсодержащие соединения - карбиды, цианиды, карбонаты, оксиды углерода и некоторые другие вещества  которые традиционно относят к неорганическим. Они не имеют характерного для органических веществ углеродного скелета.</Matter.description>

	<GlassTableware.label>Стеклянная посуда</GlassTableware.label>
	<GlassTableware.description>Одноразовая стеклянная посуда. Поселенцы тоже хотят кушать по-человечески.</GlassTableware.description>

	<MetalTableware.label>Металлическая посуда</MetalTableware.label>
	<MetalTableware.description>Одноразовая металлическая посуда. Поселенцы тоже хотят кушать по-человечески.</MetalTableware.description>

	<ClayTableware.label>Глиняная посуда</ClayTableware.label>
	<ClayTableware.description>Одноразовая глиняная посуда. Поселенцы тоже хотят кушать по-человечески.</ClayTableware.description>

	<PlaticTableware.label>Пластиковая посуда</PlaticTableware.label>
	<PlaticTableware.description>Одноразовая пластиковая посуда. Поселенцы тоже хотят кушать по-человечески.</PlaticTableware.description>

	<GlassJar.label>Стеклянная банка</GlassJar.label>
	<GlassJar.description>Пустая стеклянная банка, которую можно использовать для консервирования.</GlassJar.description>

	<MetalCan.label>Металлическая банка</MetalCan.label>
	<MetalCan.description>Пустая металлическая банка, которую можно использовать для консервирования.</MetalCan.description>

	<BioMicrochips.label>Био микрочипы</BioMicrochips.label>
	<BioMicrochips.description>Биологические микрочипы или, как их чаще называют DNA microarrays, это один из новейших инструментов. Это организованное размещение молекул ДНК на специальном носителе. Чипы биологические близки к чипам электронным, которые и базируются на кремниевых пластинах. Микроскопический размер биочипа позволяет размещать на небольшой площади огромное количество разных молекул ДНК и считывать с этой площади информация с помощью флуоресцентного микроскопа или специального лазерного устройства для чтения.</BioMicrochips.description>

	<Ash.label>Пепел</Ash.label>
	<Ash.description>Пепел или зола. Это субстанция, остающаяся после сгорания чего-либо.</Ash.description>

	<FirePit.label>Яма с огнем</FirePit.label>
	<FirePit.description>Можно разжечь из чего угодно и сжечь ненужные вещи.</FirePit.description>

	<Jaffa_BasicHelmet.label>Шлем разведчика</Jaffa_BasicHelmet.label>
	<Jaffa_BasicHelmet.description>Тактический легкий шлем разведчика.</Jaffa_BasicHelmet.description>

	<Scout_Jaffa_Armor.label>Броня разведчика</Scout_Jaffa_Armor.label>
	<Scout_Jaffa_Armor.description>Тактическая легкая броня разведчика.</Scout_Jaffa_Armor.description>

	<Apparel_Tribal.label>Боннет</Apparel_Tribal.label>
	<Apparel_Tribal.description>Головной убор индейского война.</Apparel_Tribal.description>

	<PlantDelphinium.label>Дельфиниум</PlantDelphinium.label>
	<PlantDelphinium.description>Дельфиниум или живокость - род одно- и многолетних травянистых растений семейства Лютиковые. Своё научное название род получил, возможно, из-за сходства нераспустившегося цветка с формой головы и тела дельфина. По другой версии, имя растения происходит от названия греческого города Дельфы, в окрестностях которого росло множество этих цветов.</PlantDelphinium.description>

	<PlantCrocus.label>Шафран</PlantCrocus.label>
	<PlantCrocus.description>Шафран или крокус используется в качестве декоративного растения. Высушенные рыльца цветков шафрана посевного с глубокой древности используются как пряность и пищевой краситель оранжевого цвета.</PlantCrocus.description>

	<PlantRosebay.label>Иван-чай</PlantRosebay.label>
	<PlantRosebay.description>Встречается повсеместно в умеренном климате Северного полушария. Растёт на сухих песчаных местах, по лесным опушкам, кустарникам, на вырубках, пожарищах. На нарушенной территории появляется одним из первых.</PlantRosebay.description>

	<Stargate.label>Звёздные врата</Stargate.label>
	<Stargate.description>Таинственное сооружение, открывающее проход в другое измерение.</Stargate.description>
	
	<Nova.label>Нова</Nova.label>
	<Nova.description>Нова - как ходят легенды они выходцы из далекой планеты.. X-Nova, на которой температура едва ли раз в год поднимается выше нуля. Хорошо переносят отрицательные температуры, но крайне не устойчивы к теплу, а их главный враг - огонь, который действует на них словно их тела обмазаны горючими веществами. Но их рефлексы и скорость, а также общая комплекция, врожденный иммунитет компенсируют эти недостатки.</Nova.description>
	<Nova_Leather.label>кожа новы</Nova_Leather.label>
	<Nova_Leather.description>Кожа новы.</Nova_Leather.description>
	<Nova_Leather.stuffProps.stuffAdjective>кожи новы</Nova_Leather.stuffProps.stuffAdjective>
	<Nova_Meat.label>Мясо новы</Nova_Meat.label>
	<Nova_Meat.description>Мясо новы, почти как человеческое..и даже оно воняет.</Nova_Meat.description>
	<Nova_Corpse.label>Труп новы</Nova_Corpse.label>
	<Nova_Corpse.description>Труп новы.</Nova_Corpse.description>
	
	<Narn.label>Нарн</Narn.label>
	<Narn.description>С виду не отличить от человека, но в теле нарнов течет кровь их далеких предков - рептилий. По комплекции и силе, как минимум на половину превосходят человека, имеют повышенный иммунитет. Их кожа сравни шкуре рептилии, сама по себе обладает повышенной прочностью, но целом это сказывается на их скорости и реакции... Они хорошо приспособлены к жизни в теплом или даже жарком климате, плохо переносят низкие температуры.</Narn.description>
	<Narn_Leather.label>кожа нарна</Narn_Leather.label>
	<Narn_Leather.description>Кожа нарна.</Narn_Leather.description>
	<Narn_Leather.stuffProps.stuffAdjective>кожи нарна</Narn_Leather.stuffProps.stuffAdjective>
	<Narn_Meat.label>мясо нарна</Narn_Meat.label>
	<Narn_Meat.description>Мясо нарна, почти как человеческое..и даже оно воняет.</Narn_Meat.description>
	<Narn_Corpse.label>Труп нарна</Narn_Corpse.label>
	<Narn_Corpse.description>Труп нарна.</Narn_Corpse.description>

	<IncendiaryShell.label>Зажигательная 80мм мина</IncendiaryShell.label>
	<IncendiaryShell.description>Зажигательный 80мм боеприпас для миномета.</IncendiaryShell.description>
	
	<MeleeWeapon_Dagger.label>Кинжал</MeleeWeapon_Dagger.label>
	<MeleeWeapon_Dagger.description>Кинжал это холодное оружие с коротким прямым или изогнутым клинком, заточенным с одной или двух сторон.</MeleeWeapon_Dagger.description>

	<MeleeWeapon_Scimitar.label>Ятаган</MeleeWeapon_Scimitar.label>
	<MeleeWeapon_Scimitar.description>Ятаган это клинковое колюще-режущее и рубяще-режущее холодное оружие с длинным однолезвийным клинком, имеющим двойной изгиб, нечто среднее между саблей и тесаком.</MeleeWeapon_Scimitar.description>

	<MeleeWeapon_Glaive.label>Глефа</MeleeWeapon_Glaive.label>
	<MeleeWeapon_Glaive.description>Относится к древковому типу колюще-рубящего холодного оружия. Основным достоинством глефы, как и любого длиннодревкового холодного оружия, является возможность удержать врага на приличном расстоянии.</MeleeWeapon_Glaive.description>

	<MeleeWeapon_Partisan.label>Протазан</MeleeWeapon_Partisan.label>
	<MeleeWeapon_Partisan.description>Разновидность ручного холодного оружия, характеризуемая наличием протяжённой рукояти — древка, на котором прочно и неподвижно закреплена боевая часть. Копьё с двумя крылоподобными выступами у основания.</MeleeWeapon_Partisan.description>

	<MeleeWeapon_Machete.label>Мачете</MeleeWeapon_Machete.label>
	<MeleeWeapon_Machete.description>Длинный, тонкий и широкий нож. Клинок с односторонней заточкой, выпуклым лезвием, и с загнутым к лезвию остриём.</MeleeWeapon_Machete.description>

	<MeleeWeapon_Monkeywrench.label>Разводной ключ</MeleeWeapon_Monkeywrench.label>
	<MeleeWeapon_Monkeywrench.description>Разводной ключ это прежде всего инструмент, используемый для вращения гаек, болтов и других деталей, но и неплохо подходит для промывания мозгов, на наличие болтов, гаек и в редком случае извилин.</MeleeWeapon_Monkeywrench.description>

	<MeleeWeapon_Cleaver.label>Секач</MeleeWeapon_Cleaver.label>
	<MeleeWeapon_Cleaver.description>Секач это рубяще-режущее холодное оружие, представляющее собой боевой нож особо крупных размеров.</MeleeWeapon_Cleaver.description>

	<MeleeWeapon_Tanto.label>Танто</MeleeWeapon_Tanto.label>
	<MeleeWeapon_Tanto.description>Очень острый короткий меч.</MeleeWeapon_Tanto.description>

	<MeleeWeapon_Katana.label>Катана</MeleeWeapon_Katana.label>
	<MeleeWeapon_Katana.description>Длинный меч, который по форме клинка напоминает шашку, однако рукоять у него прямая и длинная, что позволяет использовать двуручный хват. Навершие отсутствует. Небольшой изгиб клинка и острый конец позволяют наносить также и колющие удары.</MeleeWeapon_Katana.description>

	<MeleeWeapon_Tsurugi.label>Цуруги</MeleeWeapon_Tsurugi.label>
	<MeleeWeapon_Tsurugi.description>Прямой обоюдоострый меч, одно из лучших орудий быстрого убийства.</MeleeWeapon_Tsurugi.description>

	<MeleeWeapon_Sledgehammer.label>Кувалда</MeleeWeapon_Sledgehammer.label>
	<MeleeWeapon_Sledgehammer.description>Кувалда это ручной инструмент, состоящий из кованой металлической головки, закрепленной на рукоятке. Очень тяжелый и мощный.</MeleeWeapon_Sledgehammer.description>
	
	<Arbalest.label>Балестра</Arbalest.label>
	<Arbalest.description>Более тяжелый вариант арбалета. Мощнее арбалета, но и менее скорострельный.</Arbalest.description>

	<Crossbow.label>Усиленный Арбалет</Crossbow.label>
	<Crossbow.description>Арбалет, как правило, превосходит обычный лук по точности стрельбы и убойной силе, но, за редким исключением, сильно проигрывает по скорострельности.</Crossbow.description>

	<RecurveBow.label>Изогнутый лук</RecurveBow.label>
	<RecurveBow.description>Так называется лук, плечи которого при натяжении тетивы изгибаются в направлении, противоположном их естественному изгибу. Стоит только слегка натянуть тетиву, как сразу же можно почувствовать более сильное сопротивление, чем при натяжении прямого лука.</RecurveBow.description>

	<Buckler.label>Баклер</Buckler.label>
	<Buckler.description>Баклер чаще всего небольшой металлический круглый щит. У баклера только одна рукоятка, которую сжимают в кулаке, из-за чего их называют «кулачными щитами».</Buckler.description>

	<MedievalShield.label>Треугольный щит</MedievalShield.label>
	<MedievalShield.description>Вытянутный геральдический треугольный щит.</MedievalShield.description>

	<BallisticShield.label>Бронещит</BallisticShield.label>
	<BallisticShield.description>Большой - во весь рост, противоударный, противопульный тактический бронещит.</BallisticShield.description>

	
</LanguageData>