<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>

<Plantblueberry.label>Черника</Plantblueberry.label>
<Plantblueberry.description>Черника – низкорослый кустарник, который растет в лесах в тенистых и болотистых местностях. Черника созревает в середине лета, и собирают ее до первых заморозков.</Plantblueberry.description>

<Plantcloudberry.label>Морошка</Plantcloudberry.label>
<Plantcloudberry.description>В древности называли болотный янтарь, а на севере укоренилось название царская ягода. Плоды с хорошим вкусом, употребляются как в свежем виде так и при готовке.</Plantcloudberry.description>

<Plantgooseberry.label>Крыжовник</Plantgooseberry.label>
<Plantgooseberry.description>Крыжовник обыкновенный является одним из основных ягодных кустарников, благодаря тому, что его ягоды содержат много сахаров, кислот и различных витаминов. Плоды употребляются в пищу свежими или используются для приготовления.</Plantgooseberry.description>

<Planteggplant.label>Баклажан</Planteggplant.label>
<Planteggplant.description>Баклажан – овощ особенный, по питательности его сравнивают с мясом, по вкусу – с грибами. А плоды его ботаники называют ягодой. В общем, не овощ, а загадка, надо бы ее разгадать...</Planteggplant.description>

<Plantpumpkin.label>Тыква</Plantpumpkin.label>
<Plantpumpkin.description>Тыква один из самых живописных овощей. Круглая, гладкая, яркая и блестящая.</Plantpumpkin.description>

<Plantbean.label>Фасоль</Plantbean.label>
<Plantbean.description>Фасоль — бобовое растение с множеством полезных свойств и богатейшей историей, которая насчитывает семь тысяч лет.</Plantbean.description>

<PlantTomato.label>Томат</PlantTomato.label>
<PlantTomato.description>Томат это полукустарниковое травянистое растение. Плоды томата называют помидорами.</PlantTomato.description>

<PlantCarrot.label>Морковь</PlantCarrot.label>
<PlantCarrot.description>Морковь считается полезным овощем и в сыром виде, и в составе блюд.</PlantCarrot.description>

<Plantcocoa.label>Какао</Plantcocoa.label>
<Plantcocoa.description>Из плодов какао получается шоколад.</Plantcocoa.description>

<Plantsugarcane.label>Сахарный тростник</Plantsugarcane.label>
<Plantsugarcane.description>Выращивается как правило для переработки в сахар.</Plantsugarcane.description>

<Plantaloe.label>Алоэ</Plantaloe.label>
<Plantaloe.description>Алоэ выращивают за его великолепные природные целебные свойства.</Plantaloe.description>

<Plantbamboo.label>Бамбук</Plantbamboo.label>
<Plantbamboo.description>Высокое и гибкое тропическое и субтропическое растение с крепким и твёрдым полым стеблем.</Plantbamboo.description>

<PlantTea.label>Чайный куст</PlantTea.label>
<PlantTea.description>Листовое растение, листья которого можно заваривать во вкусный напиток.</PlantTea.description>

	<PlantAppletree.label>Яблоня</PlantAppletree.label>
	<PlantAppletree.description>Яблоня происходит из зон умеренного климата. Плоды употребляют в свежем виде и в виде сухофруктов. Сушёные яблоки являются хорошим источником легкоусваиваемых сахаров. Многие виды яблони выращивают в качестве декоративных растений в садах и парках, используют в полезащитном лесоразведении.</PlantAppletree.description>

	<PlantBananaTree.label>Банановая пальма</PlantBananaTree.label>
	<PlantBananaTree.description>Выращиваются в тропических и субтропических районах с жарким влажным климатом. Спелые бананы широко употребляются в пищу.</PlantBananaTree.description>

	<PlantorangeTree.label>Апельсиновое дерево</PlantorangeTree.label>
	<PlantorangeTree.description>Апельсины очень полезны, благодаря наличию в апельсинах комплекса витаминов и других биологически активных веществ.</PlantorangeTree.description>

	<PlantPeachTree.label>Персиковое дерево</PlantPeachTree.label>
	<PlantPeachTree.description>Разводится из-за плодов в тёплых частях умеренного климата.  Персики широко употребляется в пищу.</PlantPeachTree.description>

<Plantgrape.label>Виноград</Plantgrape.label>
<Plantgrape.description>Виноград – это прекрасный дар природы, единственное растение, которое изучает целая наука – Ампелография. Виноград выращивают ради ягод, которые употребляются в свежем виде или идут на переработку.</Plantgrape.description>

<Plantmushroom.label>Шампиньон</Plantmushroom.label>
<Plantmushroom.description>Шампиньон – самый распространённый гриб в мире. Он используется в кухнях многих народов и в авторских блюдах знаменитых кулинаров разных стран. Шампиньон – один из немногих грибов, поддающийся выращиванию в специальных условиях, дома или на специальных грибных фермах.</Plantmushroom.description>

<Plantoats.label>Овёс</Plantoats.label>
<Plantoats.description>Зерновые используется на корм скоту или для приготовления пищи.</Plantoats.description>

<Plantwheat.label>Пшеница</Plantwheat.label>
<Plantwheat.description>Зерновые используется на корм скоту или для приготовления пищи. Используется для фрезерования в муку.</Plantwheat.description>

	<PlantCoffee.label>кофе</PlantCoffee.label>
	<PlantCoffee.description>Зелёное лиственное растение с красными плодами. Плоды содержат семена, из которых, после созревания, можно сварить очень вкусный напиток.</PlantCoffee.description>

	<PlantTobacco.label>табак</PlantTobacco.label>
	<PlantTobacco.description>Зелёное лиственное растение семейства паслёновых. Быстро созревает и даёт хороший урожай, но требовательно к окружающим условиям.</PlantTobacco.description>
  
	<PlantLettuce.label>Капуста</PlantLettuce.label>
	<PlantLettuce.description>Большой, легко выращиваемый овощ, который отлично подходит для салатов.</PlantLettuce.description>

	<PlantWildRose.label>Шиповник</PlantWildRose.label>
	<PlantWildRose.description>Лекарственная трава. Расти может только в гидропонике.</PlantWildRose.description>

	<PlantAlgae.label>Водоросли</PlantAlgae.label>
	<PlantAlgae.description>Водоросли бессосудистые споровые растения, содержащие в клетках хлорофилл и, следовательно, способные к фотосинтезу. Водоросли преимущественно водные существа, обитающие как в морской, так и в пресной воде.</PlantAlgae.description>

	<PlantHypericum.label>Зверобой</PlantHypericum.label>
	<PlantHypericum.description>Лекарственная трава. Расти может только в гидропонике.</PlantHypericum.description>

	<PlantMint.label>Мята</PlantMint.label>
	<PlantMint.description>Лекарственная трава. Расти может только в гидропонике.</PlantMint.description>

	<Plantonion.label>Лук</Plantonion.label>
	<Plantonion.description>Лук — один из самых верных помощников человека. Один из самых древних культур, возделываемых человеком. Внимание, может вызвать слезы!</Plantonion.description>
		
  <PlantHeveaTree.label>Гевея</PlantHeveaTree.label>
  <PlantHeveaTree.description>Дерево, из которого получают каучук.</PlantHeveaTree.description>

</LanguageData>