<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Bullet_FireExtinguisher.label>пена</Bullet_FireExtinguisher.label>
	<!-- P I S T O L S -->	
	<Gun_P226Gun.label>Пистолет SIG Sauer P226</Gun_P226Gun.label>
	<Gun_P226Gun.description>Удобный в использовании пистолет. Использует патроны 40Rimfire</Gun_P226Gun.description>

	<RF_Gun_Deringer.label>Револьвер Remington M95</RF_Gun_Deringer.label>
	<RF_Gun_Deringer.description>Маленький декоративный револьвер. Точен на коротких дистанциях. Средняя пробивная мощность, время прицеливания и перезарядка. Использует патроны 45Colt</RF_Gun_Deringer.description>

	<RF_Gun_AT2K.label>Пистолет Sphinx AT 2000</RF_Gun_AT2K.label>
	<RF_Gun_AT2K.description>Высококачественный и очень прочный пистолет, используемый элитными подразделениями по всей галактике. Большая точность, средняя пробивная мощность, но немного медленная скорость стрельбы. Использует патроны 9x19mmPara</RF_Gun_AT2K.description>

	<RF_Gun_93R.label>Пистолет Beretta 93R</RF_Gun_93R.label>
	<RF_Gun_93R.description>Красивый автоматический пистолет. Малая мощность и пистолетная дальность стрельбы. Использует патроны 9x19mmPara</RF_Gun_93R.description>

	<RF_Gun_VektorCP.label>Пистолет Vector CP1</RF_Gun_VektorCP.label>
	<RF_Gun_VektorCP.description>Эргономический пистолет с непрямоугольным дизайном. Высокая точность и низкая отдача, но слабая мощность и дальность стрельбы. Использует патроны 9x19mmPara</RF_Gun_VektorCP.description>

	<RF_Gun_ParaOrdnancePFourteenFortyfive.label>Пистолет Para-Ordnance P14-45</RF_Gun_ParaOrdnancePFourteenFortyfive.label>
	<RF_Gun_ParaOrdnancePFourteenFortyfive.description>Широко используемый Кольт .45 калибра. Использует патроны 45ACP</RF_Gun_ParaOrdnancePFourteenFortyfive.description>

	<Gun_Vintorez.label>ВСС "Винторез"</Gun_Vintorez.label>
	<Gun_Vintorez.description>Снайперская винтовка ВСС Винторез сил специального назначения. Использует патроны 9x39mmSoviet</Gun_Vintorez.description>

	<Gun_Magnum.label>Револьвер Magnum .44</Gun_Magnum.label>
	<Gun_Magnum.description>Мощный шестизарядный револьвер калибра .44 «Магнум». Использует патроны 44Magnum</Gun_Magnum.description>

	<Gun_M37A2_USCM.label>Дробовик M37A2</Gun_M37A2_USCM.label>
	<Gun_M37A2_USCM.description>Помповый дробовик M37A2 морской пехоты. Использует патроны 12 калибра</Gun_M37A2_USCM.description>

	<RF_Gun_Striker.label>Дробовик Striker 12</RF_Gun_Striker.label>
	<RF_Gun_Striker.description>Дешёвый вид полу-автоматического дробовика. Имеет высокую скорострельность и высокий урон, но низкую дальность стрельбы. Использует патроны 12Gauge</RF_Gun_Striker.description>

	<Gun_TacticalShotgun.label>Дробовик Halo M45D</Gun_TacticalShotgun.label>
	<Gun_TacticalShotgun.description>Удобный в использовании тактический боевой дробовик. Использует патроны 12Gauge</Gun_TacticalShotgun.description>

	<RF_Gun_AAtwelve.label>Автодробовик AA-12</RF_Gun_AAtwelve.label>
	<RF_Gun_AAtwelve.description>Автоматический дробовик. Почти без отдачи. Дальность стрельбы как у винтовки и высокий урон как у дробовика. Использует патроны 12Gauge</RF_Gun_AAtwelve.description>

	<Gun_TacticalAutoshotgun.label>Автодробовик M90 CAWS</Gun_TacticalAutoshotgun.label>
	<Gun_TacticalAutoshotgun.description>Удобный в использовании тактический автоматический боевой дробовик. Использует патроны 12Gauge</Gun_TacticalAutoshotgun.description>

	<RF_Gun_Tecnine.label>ПП Tec-9 "Гвоздодёр"</RF_Gun_Tecnine.label>
	<RF_Gun_Tecnine.description>Лёгкий пистолет. Слабая мощность и очень высокая скорострельность. Эффективен на короткой дистанции. Использует патроны 9x19mmPara</RF_Gun_Tecnine.description>

	<RF_Gun_GreaseGun.label>ПП M3 GreaseGun</RF_Gun_GreaseGun.label>
	<RF_Gun_GreaseGun.description>Пистолет-пулемёт с очень простым дизайном. Низкий урон, высокий темп стрельбы, короткая дальность стрельбы. Использует патроны 40Rimfire</RF_Gun_GreaseGun.description>

	<RF_Gun_TMP.label>АП TMP с глушителем</RF_Gun_TMP.label>
	<RF_Gun_TMP.description>Автоматический пистолет или пистолет-пулемёт. Небольшая точность на дальней дистанции. Быстрый темп стрельбы и низкая пробивная мощность. Использует патроны 9x19mmPara</RF_Gun_TMP.description>

	<RF_Gun_Skorpion.label>ПП Scorpion EVO 3</RF_Gun_Skorpion.label>
	<RF_Gun_Skorpion.description>Пистолет-пулемёт или небольшой SMG с прикладом. Стреляет очередью по 5 выстрелов на расстоянии стрельбы пистолета. Использует патроны 9x19mmPara</RF_Gun_Skorpion.description>

	<RF_Gun_Vector.label>ПП Kriss Vector K10</RF_Gun_Vector.label>
	<RF_Gun_Vector.description>Пистолет-пулемёт, стреляющий короткими очередями. Его существенно сниженная отдача позволяет стрелять на средней дистанции, но пуля падает раньше и это ограничивает максимальную дистанцию стрельбы. Использует патроны 45ACP</RF_Gun_Vector.description>

	<Gun_MP5Gun.label>ПП HK MP5A3</Gun_MP5Gun.label>
	<Gun_MP5Gun.description>>Пистолет-пулемёт MP5 разработки Heckler Koch. Использует патроны 9x19mmPara</Gun_MP5Gun.description>

	<Gun_UMP45Gun.label>ПП HK UMP45</Gun_UMP45Gun.label>
	<Gun_UMP45Gun.description>Укороченный пистолет-пулемёт, разработанный немецкой компанией Heckler Koch. Большой радиус действия, великолепная точность и убойная сила. Использует патроны 45ACP</Gun_UMP45Gun.description>

	<RF_Gun_Mosin.label>Винтовка Мосина</RF_Gun_Mosin.label>
	<RF_Gun_Mosin.description>Винтовка с затвором. Осталась с древних времён на военных складах. Хорошая дальность, хорошая мощность,низкая скорострельность. Использует патроны 7.62x54mmR</RF_Gun_Mosin.description>

	<Gun_AKS74U.label>Карабин АКС-74У</Gun_AKS74U.label>
	<Gun_AKS74U.description>Укороченная модификация автомата АК74. Использует патроны 5.45x39mmR</Gun_AKS74U.description>

	<RF_Gun_CXfour.label>Карабин Beretta CX4</RF_Gun_CXfour.label>
	<RF_Gun_CXfour.description>Очень надежный компактный карабин с калибром как у пистолета. Предназначен для стрельбы пистолетным патроном на винтовочную дальность стрельбы. Урон - ниже среднего, темп стрельбы - средний, дальность стрельбы - выше среднего. Использует патроны 9x19mmPara</RF_Gun_CXfour.description>

	<RF_Gun_PCnine.label>Карабин Ruger PC-9</RF_Gun_PCnine.label>
	<RF_Gun_PCnine.description>Карабин с калибром как у пистолета. Предназначен для стрельбы пистолетным патроном на винтовочную дальность стрельбы. Средняя мощность, скорострельность и дальность стрельбы - выше среднего. Использует патроны 40Rimfire</RF_Gun_PCnine.description>

	<RF_Gun_USC.label>Карабин HK USC</RF_Gun_USC.label>
	<RF_Gun_USC.description>Самозарядный карабин с низкой отдачей и необычным дизайном. Средний ущерб, выше среднего скорострельность и дальность стрельбы, стреляет очередями по 3 выстрела. Использует патроны 45ACP</RF_Gun_USC.description>

	<Gun_M4A1Gun.label>Карабин M4A1</Gun_M4A1Gun.label>
	<Gun_M4A1Gun.description>Укороченная версия винтовка М16. Использует патроны 5.56x45mmNATO</Gun_M4A1Gun.description>

	<RF_Gun_XMeight.label>Винтовка HK XM8</RF_Gun_XMeight.label>
	<RF_Gun_XMeight.description>Древняя военная винтовка. Хорошая дальность, низкая мощность, высокая скорострельность. Использует патроны 5.56x45mmNATO</RF_Gun_XMeight.description>

	<Gun_FAMAS.label>Винтовка Famas G2</Gun_FAMAS.label>
	<Gun_FAMAS.description>Винтовка меет конфигурацию буллпап - магазин и патронник расположены позади спускового крючка и пистолетной рукоятки управления огнем. Использует патроны 5.56x45mmNATO</Gun_FAMAS.description>

	<Gun_AK47Gun.label>Винтовка AK-47</Gun_AK47Gun.label>
	<Gun_AK47Gun.description>Настолько известный, что на Римворлде был известен еще до появления людей. Использует патроны 7.62x39mmSoviet</Gun_AK47Gun.description>

	<Gun_MarineSturmRifle.label>Винтовка TAR-21</Gun_MarineSturmRifle.label>
	<Gun_MarineSturmRifle.description>Универсальная винтовка TAR-21 морской пехоты, отлично подходит и для штурма и для обороны позиций. Использует патроны 5.56x45mmNATO</Gun_MarineSturmRifle.description>

	<Gun_TacticalCombatRifle.label>Винтовка Halo Fanon MA5</Gun_TacticalCombatRifle.label>
	<Gun_TacticalCombatRifle.description>Удобная в использовании тактическая боевая винтовка. Использует патроны 5.56x45mmNATO</Gun_TacticalCombatRifle.description>

	<Gun_SG553Gun.label>Винтовка SIG SG553</Gun_SG553Gun.label>
	<Gun_SG553Gun.description>Штурмовая винтовка с оптическим прицелом. Использует патроны 5.56x45mmNATO</Gun_SG553Gun.description>

	<Gun_AUG.label>Винтовка Steyr AUG A3</Gun_AUG.label>
	<Gun_AUG.description>Штурмовая винтовка с оптическим прицелом. Использует патроны 5.56x45mmNATO</Gun_AUG.description>

	<Gun_SCAR_H.label>Винтовка FN SCAR-H</Gun_SCAR_H.label>
	<Gun_SCAR_H.description>Штурмовая винтовка с оптическим прицелом. Использует патроны 7.62x51mmNATO</Gun_SCAR_H.description>

	<Gun_DragunovSVU.label>СВУ Драгунова ОЦ-03</Gun_DragunovSVU.label>
	<Gun_DragunovSVU.description>Самозарядная снайперская винтовка компоновки булл-пап. Использует патроны 7.62x54mmR</Gun_DragunovSVU.description>

	<Gun_M42A_USCM.label>СВ Armat M42A SR</Gun_M42A_USCM.label>
	<Gun_M42A_USCM.description>Снайперская винтовка СВ Armat M42A SR морской пехоты. Использует патроны 7.62x51mmNATO</Gun_M42A_USCM.description>

	<RF_Gun_WA2K.label>СВ Walther WA2000</RF_Gun_WA2K.label>
	<RF_Gun_WA2K.description>Ограниченная партия древней снайперской винтовки. Хорошая дальность, исключительная точность, очень хорошая мощность и очень низкая скорострельность. Использует патроны 7.62x51mmNATO</RF_Gun_WA2K.description>

	<RF_Gun_ARFifty.label>КСВ АМ Armalite AR-50</RF_Gun_ARFifty.label>
	<RF_Gun_ARFifty.description>Крупнокалиберная снайперская винтовка Armalite AR-50. Использует патроны 50BMG</RF_Gun_ARFifty.description>

	<RF_Gun_MDFifty.label>КСВ Micor Leader 50</RF_Gun_MDFifty.label>
	<RF_Gun_MDFifty.description>Крупнокалиберная снайперская винтовка с компактным дизайном булл-пап позволяет стрелять из неё одному человеку. Используется для уничтожения стен. Низкий темп стрельбы, высокая дальность, чрезвычайно высокий урон и точность. Использует патроны 50BMG</RF_Gun_MDFifty.description>

	<RF_Gun_HecateII.label>КСВ АМ Ultima Ratio Hecate II</RF_Gun_HecateII.label>
	<RF_Gun_HecateII.description>Основу винтовки составляет металлический каркас, к которому крепится массивная фрезерованная из стали ствольная коробка. Ствол оснащён массивным дульным тормозом. Используется для уничтожения стен. Низкий темп стрельбы, высокая дальность, чрезвычайно высокий урон и точность. Использует патроны 50BMG</RF_Gun_HecateII.description>

	<Gun_ATR.label>Ружье PTRD-41</Gun_ATR.label>
	<Gun_ATR.description>Противотанковое ружье PTRD-41. Наносит хорошие повреждения бронированным целям. Использует патроны 145x115mmAM</Gun_ATR.description>

	<Gun_TAMSR.label>КСВ АМ Halo SRS-99</Gun_TAMSR.label>
	<Gun_TAMSR.description>Тактическая снайперская винтовка использующая патроны из анти-материи. Использует патроны 145x115mmAM</Gun_TAMSR.description>

	<Gun_M82Gun.label>КСВ АМ Barrett M82 SASR</Gun_M82Gun.label>
	<Gun_M82Gun.description>Раритет. Cамозарядная крупнокалиберная снайперская винтовка специального назначения с оптическим прицелом. Использует патроны 145x115mmAM</Gun_M82Gun.description>

	<RF_Gun_Galil.label>Пулемёт РПК-74</RF_Gun_Galil.label>
	<RF_Gun_Galil.description>Ручной пулемёт. Древняя модель оружия. Хорошая дальность, низкая мощность, высокая скорострельность. Использует патроны 7.62x39mmSoviet</RF_Gun_Galil.description>

	<Gun_HeavyCombatRifle.label>Пулемёт MK 48 Mod.0</Gun_HeavyCombatRifle.label>
	<Gun_HeavyCombatRifle.description>Удобный в использовании ручной пулемёт MK 48 Mod.0. Использует патроны 5.56x45mmNATO</Gun_HeavyCombatRifle.description>

	<Gun_HHMG.label>Пулемёт M249 SAW</Gun_HHMG.label>
	<Gun_HHMG.description>Мощный тяжелый ручной пулемёт M249. Использует патроны 5.56x45mmNATO</Gun_HHMG.description>

	<Gun_M56_USCM.label>Пулемёт АМ M56 Smartgun</Gun_M56_USCM.label>
	<Gun_M56_USCM.description>M56 АМ Smartgun, состоит на вооружении «U.S. Colonial Marine Corps», в качестве основного оружия огневой поддержки. Использует патроны 50BMG</Gun_M56_USCM.description>

	<Gun_MilkorMGL.label>РГ Milkor MGL Mk.1</Gun_MilkorMGL.label>
	<Gun_MilkorMGL.description>Ручной гранатомёт с  40mm боеприпасами. Забрасывает противника гранатами издалека.Использует патроны 40x46mmGrenade</Gun_MilkorMGL.description>

	<Gun_RPG.label>Гранатомёт РПГ-7</Gun_RPG.label>
	<Gun_RPG.description>РПГ-7 - это ручной противотанковый гранатомет. Очень серьезная штука, я вам скажу! Использует RPG7Grenade</Gun_RPG.description>

	<Gun_M5_USCM.label>Гранатомёт РПГ M5</Gun_M5_USCM.label>
	<Gun_M5_USCM.description>РПГ M5 морской пехоты. Использует RPG7Grenade</Gun_M5_USCM.description>

	<Gun_LAW.label>ПТРК M72 LAW</Gun_LAW.label>
	<Gun_LAW.description>Противотанковый гранатомет M72 LAW. Наносит хорошие повреждения бронированным целям. Использует патроны M72LAW</Gun_LAW.description>

	<Gun_Mantis.label>Лазер M-6 Mantis</Gun_Mantis.label>
	<Gun_Mantis.description>Лазерный пульсер, способный поражать цели на удалённом расстоянии с высокой точностью выстрела, но малой мощностью. Использует Заряженный лазерный картридж в качестве патронов</Gun_Mantis.description>

	<LaserRifle.label>Лазер M-8 Revenant</LaserRifle.label>
	<LaserRifle.description>Лазерная пульсер-винтовка, способная поражать цели на удалённом расстоянии с высокой точностью выстрела, но малой мощностью. Использует Заряженный лазерный картридж в качестве патронов</LaserRifle.description>

	<HeavyLasergun.label>Лазер M-10 Spiker</HeavyLasergun.label> 
	<HeavyLasergun.description>Лазерный пульсер, способный поражать цели на удалённом расстоянии со средней точностью выстрела. Использует Заряженный лазерный картридж в качестве патронов</HeavyLasergun.description> 

	<BurstLasergun.label>Лазер M-12 Intercessor</BurstLasergun.label>
	<BurstLasergun.description>Лазерный пульсар, способный поражать цели на удалённом расстоянии с низкой точностью выстрела, но большей мощностью. Использует Заряженный лазерный картридж в качестве патронов</BurstLasergun.description>

	<Gun_PlasmaPrecision.label>Плазмер C2 Moonspell</Gun_PlasmaPrecision.label>
	<Gun_PlasmaPrecision.description>Высокоточный плазмо-бластер, снабжённое оптическим прицелом и ультрасовременной системой компьютерного наведения. Использует Заряженный плазмой картридж в качестве патронов</Gun_PlasmaPrecision.description>

	<Gun_PlasmaCarbine.label>Плазмер C3 Conjurer</Gun_PlasmaCarbine.label>
	<Gun_PlasmaCarbine.description>Плазмо-бластер. Выстреливает рассеивающимся веерным пучком плазмы. Использует Заряженный плазмой картридж в качестве патронов</Gun_PlasmaCarbine.description>

	<Gun_PlasmaShotgun.label>Плазмер C5 Incantator</Gun_PlasmaShotgun.label>
	<Gun_PlasmaShotgun.description>плазмо-бластерный дробовик. Использует Plasma картридж в качестве патронов</Gun_PlasmaShotgun.description>

	<Gun_PlasmaRifle.label>Плазмер C7 StormWizard</Gun_PlasmaRifle.label>
	<Gun_PlasmaRifle.description>Плазмо-бластер, способное поражать цели на удалённом расстоянии со средней точностью выстрела. Использует Заряженный плазмой картридж в качестве патронов</Gun_PlasmaRifle.description>

	<Gun_RailgunMKI.label>Рейлган XZero</Gun_RailgunMKI.label>
	<Gun_RailgunMKI.description>Рельсовый ускоритель масс, рельсовая пушка. Принцип его действия объясняется с помощью силы Лоренца, превращающей электрическую энергию в кинетическую. Использует Заряженный картридж рейлгана.</Gun_RailgunMKI.description>

	<Gun_lightmechblaster.label>Легкий бластер механоидов</Gun_lightmechblaster.label>
	<Gun_lightmechblaster.description>Обычно этим оружием вооружены жнецы. Использует патроны 6x24mmCharged</Gun_lightmechblaster.description>

	<Gun_mechlaser.label>Лазерный пульсар механоидов</Gun_mechlaser.label>
	<Gun_mechlaser.description>Лазерный пульсар механоидов средней мощности. Использует Заряженный лазерный картридж в качестве патронов</Gun_mechlaser.description>

	<Gun_mechheavylaser.label>Тяжёлый лазерный пульсар механоидов</Gun_mechheavylaser.label>
	<Gun_mechheavylaser.description>Тяжёлый лазерный пульсар механоидов большой мощности. Использует Заряженный лазерный картридж в качестве патронов</Gun_mechheavylaser.description>

	<Gun_MechPlasmaHeavy.label>Тяжёлый плазмо-бластер механоидов</Gun_MechPlasmaHeavy.label>
	<Gun_MechPlasmaHeavy.description>Тяжелый плазмо-бластер, способный поражать цели на удалённом расстоянии с огромной мощностью. Использует DualЗаряженный плазмой картридж в качестве патронов</Gun_MechPlasmaHeavy.description>

	<Gun_MechPlasma.label>Плазмо-бластер механоидов</Gun_MechPlasma.label>
	<Gun_MechPlasma.description>Плазмо-бластер, способный поражать цели на удалённом расстоянии. Использует Заряженный плазмой картридж в качестве патронов</Gun_MechPlasma.description>

	<Gun_FireExtinguisher.label>Огнетушитель</Gun_FireExtinguisher.label>
	<Gun_FireExtinguisher.description>Мощный огнетушитель, с помощью которого можно быстро потушить серьезный пожар.</Gun_FireExtinguisher.description>

	<Gun_DesertEagle.label>Пистолет "Desert Eagle"</Gun_DesertEagle.label>
	<Gun_DesertEagle.description>Пистолет легенда. Любимая игрушка морского пехотинца. Использует патроны 50AE</Gun_DesertEagle.description>

</LanguageData>

