<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
  
 	<SK_DiningRoomI.label>Мебель обеденной команты I</SK_DiningRoomI.label> 
	<SK_DiningRoomI.description>Открывает возможность устанавливать в обеденной комнате следующую мебель: длинный стол и табурет</SK_DiningRoomI.description> 	
	
		<SK_DiningRoomII.label>Мебель обеденной команты II</SK_DiningRoomII.label> 
		<SK_DiningRoomII.description>Открывает возможность устанавливать в обеденной комнате следующую мебель: обеденный стул для комфорта колонистов</SK_DiningRoomII.description> 
		
			<SK_DiningRoomIII.label>Мебель обеденной команты III</SK_DiningRoomIII.label> 
			<SK_DiningRoomIII.description>Открывает возможность устанавливать в обеденной комнате следующую мебель: современный стол и сервировочный стол</SK_DiningRoomIII.description> 
		
				<SK_DiningRoomIV.label>Мебель обеденной команты IV</SK_DiningRoomIV.label> 
				<SK_DiningRoomIV.description>Открывает возможность устанавливать в обеденной комнате следующую мебель: красивый обеденный стул для комфорта колонистов</SK_DiningRoomIV.description> 
	
    <SK_RecreationRoomI.label>Мебель для комнаты отдыха I</SK_RecreationRoomI.label> 
	<SK_RecreationRoomI.description>Открывает возможность устанавливать в комнате отдыха следующую мебель: мишень для лука и палка для метания подков ???</SK_RecreationRoomI.description> 	
	
		<SK_RecreationRoomII.label>Мебель для комнаты отдыха II</SK_RecreationRoomII.label> 
		<SK_RecreationRoomII.description>Открывает возможность устанавливать в комнате отдыха следующую мебель: столы для настольных игр, книжные полки и тахту</SK_RecreationRoomII.description> 
		
			<SK_RecreationRoomIII.label>Мебель для комнаты отдыха III</SK_RecreationRoomIII.label> 
			<SK_RecreationRoomIII.description>Открывает возможность устанавливать в комнате отдыха тол для бильярда и открывает возможность собрать телевизор</SK_RecreationRoomIII.description> 
		
				<SK_RecreationRoomIV.label>Мебель для комнаты отдыха IV</SK_RecreationRoomIV.label> 
				<SK_RecreationRoomIV.description>Открывает возможность установить телескоп и собрать современный телевизор</SK_RecreationRoomIV.description> 
	
	<SK_BedroomI.label>Мебель для спальни I</SK_BedroomI.label> 
	<SK_BedroomI.description>Открывает возможность устанавливать в спальне следующую мебель: уютную кровать и журнальный столик</SK_BedroomI.description> 	
	
		<SK_BedroomII.label>Мебель для спальни II</SK_BedroomII.label> 
		<SK_BedroomII.description>Открывает возможность устанавливать в спальне следующую мебель: комфортную кровать и читальный столик</SK_BedroomII.description> 
		
			<SK_BedroomIII.label>Мебель для спальни III</SK_BedroomIII.label> 
			<SK_BedroomIII.description>Открывает возможность устанавливать в спальне следующую мебель: роскошную кровать и кресло</SK_BedroomIII.description> 
		
				<SK_BedroomIV.label>Мебель для спальни IV</SK_BedroomIV.label> 
				<SK_BedroomIV.description>Открывает возможность устанавливать в спальне следующую мебель: стильную кровать и уютное кресло</SK_BedroomIV.description> 
	
	<SK_ErgonomicsI.label>Эргономика I</SK_ErgonomicsI.label> 
	<SK_ErgonomicsI.description>Открывает возможность конструировать и строить маленькие шкафы для инструментов и кухонную утварь для ускорения работы</SK_ErgonomicsI.description> 	
	
		<SK_ErgonomicsII.label>Эргономика II</SK_ErgonomicsII.label> 
		<SK_ErgonomicsII.description>Дальнейшее развитие эргономики позволяет конструировать и строить шкафы с инструментами и картотеки для ускорения работы</SK_ErgonomicsII.description> 
	
			<MultiAnalyzer.label>Эргономика III</MultiAnalyzer.label> 
			<MultiAnalyzer.description>Дальнейшее развитие эргономики позволяет конструировать и строить мультианализаторы</MultiAnalyzer.description> 
	
	<SK_HygleneI.label>Гигиена I</SK_HygleneI.label> 
	<SK_HygleneI.description>Это исследование позволяет строить крематории для сжигания трупов, материалов и одежды</SK_HygleneI.description> 
	
		<ElectricCremation.label>Гигиена II</ElectricCremation.label> 
		<ElectricCremation.description>Это исследование позволяет строить электрические крематории для более быстрого сжигания трупов, материалов и одежды</ElectricCremation.description>
	
	<SK_StorageI.label>Хранилища I</SK_StorageI.label> 
	<SK_StorageI.description>Открывает возможность постройки мисок, корзин, палет, поддонов</SK_StorageI.description> 	
	
		<SK_StorageII.label>Хранилища II</SK_StorageII.label> 
		<SK_StorageII.description>Дальнейшие иссследования в технологии хранилищ открывают возможность постройки шкафов, полок и стеллажей</SK_StorageII.description> 
		
			<SK_StorageIII.label>Хранилища III</SK_StorageIII.label> 
			<SK_StorageIII.description>Самые передовые технологии хранилищ открывают улучшенное решение для хранения. Когда оно расположено под складом, оно будет взгромождать на себя примыкающие  ресурсы даже сверх нормального лимита. Так же открывет возможность постройки ранцев-холодильников и контейнеров для переноски радиоактивных веществ.</SK_StorageIII.description> 
	
	<SK_TrainingFacilitiesI.label>Приспособления для тренировок I</SK_TrainingFacilitiesI.label> 
	<SK_TrainingFacilitiesI.description>Открывает возможность постройки столов для вскрытия - для прокачивания медицинских навыков и груш для битья - для отрабатывания навыков ближнего боя</SK_TrainingFacilitiesI.description> 	
	
		<SK_TrainingFacilitiesII.label>Приспособления для тренировок II</SK_TrainingFacilitiesII.label> 
		<SK_TrainingFacilitiesII.description>Открывает возможность постройки голографических столов, где колонисты могут отработать свои социальные навыки на человекоподобной голограмме</SK_TrainingFacilitiesII.description> 
	
	<FloorArt.label>Исскуство строительства полов I</FloorArt.label> 
	<FloorArt.description>Умение делать красивые полы - это так же исскуство. Тир 1</FloorArt.description> 	
	
		<FloorArtII.label>Исскуство строительства полов II</FloorArtII.label> 
		<FloorArtII.description>Умение делать красивые полы - это так же исскуство. Тир 2</FloorArtII.description> 
		
			<FloorArtIII.label>Исскуство строительства полов III</FloorArtIII.label> 
			<FloorArtIII.description>Умение делать красивые полы - это так же исскуство. Тир 3</FloorArtIII.description> 
		
				<FloorArtIV.label>Исскуство строительства полов IV</FloorArtIV.label> 
				<FloorArtIV.description>Умение делать красивые полы - это так же исскуствор. Тир 4</FloorArtIV.description> 
	
</LanguageData>