<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Proficency -->

  <Upgrade_FightingModule.label>Modulo de combate</Upgrade_FightingModule.label>
  <Upgrade_FightingModule.description>Este modulo es utilizado por la mayoria de los soldados Androides de los mundosbrillantes. Aumenta las capacidades de combate del usuario más allá de los limites humanos.\n-- "El camino del guerrero."</Upgrade_FightingModule.description>

  <Upgrade_MedicalModule.label>Modulo Medico</Upgrade_MedicalModule.label>
  <Upgrade_MedicalModule.description>Este módulo está diseñado para los androides que apoyan en las fiestas de mundosbrillantes en el exterior. Contiene el software de doctorado y los microimplantes más avanzados para ayudar con los primeros auxilios y la cirugía.\n-- "Hola enfermera~" </Upgrade_MedicalModule.description>

  <Upgrade_ConstructionModule.label>Modulo Constructor</Upgrade_ConstructionModule.label>
  <Upgrade_ConstructionModule.description>Diseñado para las colonias nuevas, este módulo ayuda en gran medida a los colonos a instalar sus nuevas viviendas. Ya sea dentro de una montaña o en la cima de un rascacielos, este módulo ayuda.\n-- "¿Podemos arreglarlo?"</Upgrade_ConstructionModule.description>

  <Upgrade_CrafterModule.label>Modulo Fabricante</Upgrade_CrafterModule.label>
  <Upgrade_CrafterModule.description>Ayuda a los Androides a hacer manualidades y cocinar mucho más rápido que sus parientes no actualizados.  Utilizado en modelos Androide artesanales de alta calidad en talleres artesanales.\n-- "Mina y artesanías."</Upgrade_CrafterModule.description>

  <Upgrade_AgriculturalModule.label>Modulo Agricola</Upgrade_AgriculturalModule.label>
  <Upgrade_AgriculturalModule.description>Equipado con lo último en software para la producción de plantas y animales, este módulo, con la ayuda de unos pocos trabajadores menores, puede manejar una granja por su cuenta. Ampliamente utilizado por las nuevas colonias de mundobrillante.\n-- "El viejo MacDonald tenía una granja~"</Upgrade_AgriculturalModule.description>

  <Upgrade_ScienceModule.label>Modulo Cientifico</Upgrade_ScienceModule.label>
  <Upgrade_ScienceModule.description>Aumenta la capacidad de razonamiento y de resolución de problemas de los androides más allá de la comprensión humana. Instalado en el laboratorio auxiliar Androides en mundobrillantes.\n-- "Hoy es un gran día, Freeman.."</Upgrade_ScienceModule.description>

  <Upgrade_DiplomacyModule.label>Modulo Diplomatico</Upgrade_DiplomacyModule.label>
  <Upgrade_DiplomacyModule.description>Proporciona a los Androides capacidades diplomáticas y comerciales que parecen sobrenaturales. Ampliamente instalado en Androides que trabajan en la mitigación de situaciones de rehenes.\n-- "Mi nombre es Connor. Soy el androide enviado por CyberLife."</Upgrade_DiplomacyModule.description>


</LanguageData>