<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Shooting -->

  <AimingAccuracy.label>precisão de mira</AimingAccuracy.label>
  <AimingAccuracy.description>Quão bem um atirador consegue rastrear alvos em movimento e estimar o alcance até o alvo em combinação com a eficácia da mira da arma.\n\nCalculado como:\n(1,5 -Precisão de mira)/Eficiência de mira\n\nO erro de mira é calculado por multiplicando este coeficiente pela distância total de mira em células. O erro de distância é calculado multiplicando-o pela distância total ao alvo dividida por 4.\n\nA precisão da mira afeta a redução da vibração da arma durante tiros certeiros. Por exemplo, com 75% de precisão de mira, a oscilação será reduzida para 25%.</AimingAccuracy.description>

  <ReloadSpeed.label>velocidade de recarga</ReloadSpeed.label>
  <ReloadSpeed.description>Velocidade de recarga de arma de fogo.</ReloadSpeed.description>

  <Suppressability.label>sensibilidade de supressão</Suppressability.label>
  <Suppressability.description>Quão suscetível essa pessoa é à supressão. A perda de consciência e certos medicamentos podem reduzir esse recurso, tornando mais difícil a subjugação da pessoa.</Suppressability.description>

  <AverageSharpArmor.label>revestimento de armadura</AverageSharpArmor.label>
  <AverageSharpArmor.description>O valor médio da espessura da armadura em todo o corpo. Valores grandes permitem que a criatura se sinta mais confiante contra projéteis com baixa penetração de armadura.</AverageSharpArmor.description>
  <AverageSharpArmor.formatString>{0} mm RHA</AverageSharpArmor.formatString>

  <MeleeArmorPenetration.label>penetração de armadura em combate corpo a corpo</MeleeArmorPenetration.label>
  <MeleeArmorPenetration.description>Penetração média de armadura em combate corpo a corpo. Determina quanto dano a armadura do inimigo irá absorver.</MeleeArmorPenetration.description>

  <MeleeCritChance.label>chance de crítico em combate corpo a corpo</MeleeCritChance.label>
  <MeleeCritChance.description>Chance básica de acerto crítico em combate corpo a corpo.\n\nA chance final depende da habilidade crítica do inimigo e oponentes iguais sempre terão 10% de chance de acerto crítico. O efeito de um acerto crítico depende do tipo de arma. Armas contundentes atordoam o alvo, armas afiadas dobram o valor de penetração da armadura.</MeleeCritChance.description>

  <MeleeDodgeChance.label>chance de evasão corpo a corpo</MeleeDodgeChance.label>
  <MeleeDodgeChance.description>Chance básica de evitar ataques corpo a corpo. O personagem não pode se esquivar enquanto mira ou atira.</MeleeDodgeChance.description>

  <MeleeParryChance.label>chance de defesa corpo a corpo</MeleeParryChance.label>
  <MeleeParryChance.description>Chance básica de desviar um ataque corpo a corpo. Se um ataque for bem-sucedido, o escudo ou a arma atual receberá dano, e também há uma chance de infligir um acerto crítico, caso em que o defensor contra-atacará seu oponente.\n\nA chance final depende da habilidade de defesa do oponente. , e oponentes iguais sempre terão 20% de chance de causar crítico.</MeleeParryChance.description>

  <UnarmedDamage.label>bônus de dano corpo a corpo</UnarmedDamage.label>
  <UnarmedDamage.description>Dano adicional causado em combate corpo a corpo.</UnarmedDamage.description>

  <!-- Body part armor -->

  <BodyPartSharpArmor.label>armadura natural, mm RHA</BodyPartSharpArmor.label>
  <BodyPartSharpArmor.description>Este valor da espessura da armadura comparado com a penetração da armadura de um projétil (ou a capacidade da arma de cortar a armadura) indica se este último pode atingir as camadas internas de uma parte do corpo. Um valor mais alto sugere que ataques com baixa penetração de armadura (como chumbo grosso) terão mais dificuldade em danificar órgãos internos.\nMedido em milímetros da resistência equivalente de armadura de aço homogênea laminada (RHA - Rolled Homogeneous Armor).</BodyPartSharpArmor.description>
  <BodyPartSharpArmor.formatString>{0} mm RHA</BodyPartSharpArmor.formatString>

  <BodyPartBluntArmor.label>armadura natural, MPa</BodyPartBluntArmor.label>
  <BodyPartBluntArmor.description>Este valor de elasticidade (resistência ao impacto) da armadura em comparação com o impacto da arma mostra se esta pode causar danos (hematomas, rachaduras) nas camadas internas da parte do corpo. Um valor mais alto sugere que ataques mais fracos terão mais dificuldade em danificar órgãos internos.\nMedido na quantidade de pressão (MegaPascals - MPa) aplicada à armadura no momento do impacto.</BodyPartBluntArmor.description>
  <BodyPartBluntArmor.formatString>{0} MPa</BodyPartBluntArmor.formatString>

</LanguageData>
