<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EnergyWeapons1.label>Investigación de armas energéticas</EnergyWeapons1.label>
  <EnergyWeapons1.description>Un investigador calificado debe estudiar el funcionamiento de las armas energéticas de Rimatomics.</EnergyWeapons1.description>
  
  <ConstructWeaponBenchStep.label>Construye un banco de investigación de armas</ConstructWeaponBenchStep.label>
  <ConstructWeaponBenchStep.description>Construya un banco de investigación de armas, equipado con equipos especializados para crear prototipos y probar una amplia gama de armas de energía. Es un lugar esencial para la investigación y prueba de armas energéticas. Los colonos necesitarán acceso al banco experimental. Es aconsejable construirlo. en un laboratorio seguro a prueba de fuego.</ConstructWeaponBenchStep.description>
  
  <EnergyWeapExperiments.label>Experiencia con armas energéticas</EnergyWeapExperiments.label>
  <EnergyWeapExperiments.description>Los investigadores deben realizar experimentos en el nuevo banco de investigación de armas y sentar las bases para futuros proyectos. Las armas energéticas de Rimatomics no son plug and play y la tecnología debe ser probada y entendida.\nLas etapas del experimento pueden ser peligrosas.</EnergyWeapExperiments.description>
  
  <EnergyWeapons5.label>Construir una estación de control semiautomatizada (SACS)</EnergyWeapons5.label>
  <EnergyWeapons5.description>Construya un SACS, esta consola es una computadora de adquisición de objetivos requerida por todas las armas de energía, conecta todas las armas de energía Rimatomics que comparten la misma red eléctrica, luego asigna objetivos usando sensores de armas a bordo combinado con el sistema de adquisición de objetivos (TACS).\n\nLa pantalla principal presenta un objetivo terrestre en tiempo real y un rastreador de proyectiles aéreos. Un medidor muestra la cantidad total de energía PPC almacenada en la red.\nAlgunas armas requieren el funcionamiento de la consola. Se mostrarán en la pestaña del arma.</EnergyWeapons5.description>
  
  <EnergyWeapons6.label>Construir un sistema de adquisición y comunicación de objetivos. (TACS)</EnergyWeapons6.label>
  <EnergyWeapons6.description>Construye un TACS. El sistema utiliza una combinación de tecnologías para localizar objetivos terrestres y aéreos, incluidos objetivos vivos o robóticos, proyectiles como proyectiles de mortero o proyectiles de cañón liso, así como el seguimiento remoto de misiles balísticos. La información se enruta a una consola SACS donde se seleccionan los objetivos y donde se puede ver la información de seguimiento.</EnergyWeapons6.description>
  
  <EnergyWeapons7.label>Construir un contenedor de energía pulsada (PPC)</EnergyWeapons7.label>
  <EnergyWeapons7.description>Construya un contenedor de energía pulsada (PPC) y conéctelo a la misma red eléctrica que el SACS.\n\nEstos ultracondensadores son mucho más eficientes que las baterías estándar y están diseñados para proporcionar los poderosos choques de energía que requieren las armas de energía Rimatomics. Están alojados en un contenedor sellado y cargados con exceso de energía como una batería estándar. Recomendamos utilizar transformadores para crear redes eléctricas aisladas para sus PPC y sus cuadros de distribución.</EnergyWeapons7.description>
  
  <!--ADS-->
  
  <ADS1.label>Investigación de 'ADS</ADS1.label>
  <ADS1.description>Un investigador calificado debe estudiar los diseños y aprender cómo funciona ADS antes de poder construir el nuestro.</ADS1.description>
  
  <ADS2.label>Experiencia con armas energéticas</ADS2.label>
  <ADS2.description>Los investigadores deben realizar experimentos en el nuevo banco de investigación de armas y sentar las bases para futuros proyectos. Las armas energéticas de Rimatomics no son plug and play y la tecnología debe ser probada y entendida.\nLas etapas del experimento pueden ser peligrosas..</ADS2.description>
    
  <ADS4.label>Construye un prototipo de ADS</ADS4.label>
  <ADS4.description>Cree una versión prototipo de ADS. ¡Es probable que las armas prototipo fallen! Se recomienda utilizar redes de suministro aisladas y mantener una distancia de seguridad suficiente y con una capacidad retardante de llama adecuada.</ADS4.description>
  
  <ADS5.label>Recopilar datos de armas</ADS5.label>
  <ADS5.description>Pruebe el fuego ADS en todos los objetivos vivos para recopilar datos de armas</ADS5.description>
  
  <!--Tesla Coil-->
  
  <TeslaCoil1.label>Investigación de bobina de Tesla</TeslaCoil1.label>
  <TeslaCoil1.description>Un investigador calificado debe estudiar los diseños y aprender cómo funciona la bobina de Tesla antes de poder construir nuestro</TeslaCoil1.description>
  
  <TeslaCoil2.label>Experiencia con armas energéticas</TeslaCoil2.label>
  <TeslaCoil2.description>Los investigadores deben realizar experimentos en el nuevo banco de investigación de armas y sentar las bases para futuros proyectos. Las armas energéticas de Rimatomics no son plug and play y la tecnología debe ser probada y entendida.\nLas etapas del experimento pueden ser peligrosas.</TeslaCoil2.description>
    
  <TeslaCoil4.label>Construye un prototipo de bobina Tesla</TeslaCoil4.label>
  <TeslaCoil4.description>Construye una versión prototipo de la bobina Tesla. ¡Es probable que las armas prototipo fallen! Se recomienda utilizar sistemas de alimentación aislados y mantener una distancia de seguridad suficiente con un retardo de llama adecuado.</TeslaCoil4.description>
  
  <TeslaCoil5.label>Recopilar datos de armas</TeslaCoil5.label>
  <TeslaCoil5.description>Prueba la bobina de Tesla en cualquier objetivo para recopilar datos de armas.</TeslaCoil5.description>
  
  <!--HEL-->
  
  <HEL1.label>Investigación HEL</HEL1.label>
  <HEL1.description>Un investigador calificado debe estudiar los diseños y aprender cómo funciona el HEL antes de poder construir el nuestro.</HEL1.description>
  
  <HEL2.label>Experiencia con armas energéticas</HEL2.label>
  <HEL2.description>Los investigadores deben realizar experimentos en el nuevo banco de investigación de armas y sentar las bases para futuros proyectos. Las armas energéticas de Rimatomics no son plug and play y la tecnología debe ser probada y entendida.\nLas etapas del experimento pueden ser peligrosas.</HEL2.description>
    
  <HEL4.label>Construye un prototipo HEL</HEL4.label>
  <HEL4.description>Construye una versión prototipo de HEL. ¡Es probable que las armas prototipo fallen! Se recomienda utilizar sistemas de alimentación aislados y mantener una distancia de seguridad suficiente con un retardo de llama adecuado.</HEL4.description>
  
  <HEL5.label>Recopilar datos de armas</HEL5.label>
  <HEL5.description>Prueba el HEL en objetivos de artillería para recopilar datos de armas. Puedes usar la consola de armas para modificar la adquisición de objetivos para incluir proyectiles amigos.</HEL5.description>
  
  <!--Railgun-->
  
  <Railgun1.label>Investiga el castigador</Railgun1.label>
  <Railgun1.description>Un investigador calificado debe estudiar los diseños y aprender cómo funciona Punisher antes de que podamos construir el nuestro.</Railgun1.description>
  
  <Railgun2.label>Experiencia con armas energéticas</Railgun2.label>
  <Railgun2.description>Los investigadores deben realizar experimentos en el nuevo banco de investigación de armas y sentar las bases para futuros proyectos. Las armas energéticas de Rimatomics no son plug and play y la tecnología debe ser probada y entendida.\nLas etapas del experimento pueden ser peligrosas.</Railgun2.description>
    
  <Railgun4.label>Construye un prototipo de Punisher</Railgun4.label>
  <Railgun4.description>Construye una versión prototipo del Punisher. ¡Es probable que las armas prototipo fallen! Se recomienda utilizar sistemas de alimentación aislados y mantener una distancia de seguridad suficiente con un retardo de llama adecuado.</Railgun4.description>
  
  <Railgun5.label>Recopilar datos de armas</Railgun5.label>
  <Railgun5.description>Prueba el Castigador en cualquier objetivo para recopilar datos de armas. Puede hacer arandelas Sabot en una mesa de mecanizado Rimatomics.</Railgun5.description>
  
  <Railgun6.label>Recopilar datos de armas</Railgun6.label>
  <Railgun6.description>Prueba la funcionalidad de la misión de fuego del Castigador. Debes enviar exploradores en otra carta, luego seleccionar el prototipo de Punisher y hacer clic en Misión de disparo.</Railgun6.description>
  
  <!--Obélisk-->
  
  <Obelisk1.label>Obelisco de investigación</Obelisk1.label>
  <Obelisk1.description>Un investigador calificado debe estudiar los diseños y aprender cómo funciona el obelisco antes de poder construir el nuestro.</Obelisk1.description>
  
  <Obelisk2.label>Experiencia con armas energéticas</Obelisk2.label>
  <Obelisk2.description>Los investigadores deben realizar experimentos en el nuevo banco de investigación de armas y sentar las bases para futuros proyectos. Las armas energéticas de Rimatomics no son plug and play y la tecnología debe ser probada y entendida.\nLas etapas del experimento pueden ser peligrosas.</Obelisk2.description>
    
  <Obelisk4.label>Construye un obelisco</Obelisk4.label>
  <Obelisk4.description>Construye una versión prototipo del obelisco, ¡es probable que las armas prototipo fallen! Se recomienda utilizar redes de suministro aisladas y mantener una distancia de seguridad suficiente con un retardo de llama adecuado.</Obelisk4.description>
  
  <Obelisk5.label>Recopilar datos de armas</Obelisk5.label>
  <Obelisk5.description>Probar el obelisco en todos los objetivos para recopilar datos</Obelisk5.description>
  
  <!--Marauder-->
  
  <Marauder1.label>Investigación de merodeadores</Marauder1.label>
  <Marauder1.description>Un investigador calificado debe estudiar los diseños y aprender cómo funciona el Merodeador antes de poder construir el nuestro.</Marauder1.description>
  
  <Marauder2.label>Experiencia con armas energéticas</Marauder2.label>
  <Marauder2.description>Los investigadores deben realizar experimentos en el nuevo banco de investigación de armas y sentar las bases para futuros proyectos. Las armas energéticas de Rimatomics no son plug and play y la tecnología debe ser probada y entendida.\nLas etapas del experimento pueden ser peligrosas.</Marauder2.description>
    
  <Marauder4.label>Construire un prototype de maraudeur</Marauder4.label>
  <Marauder4.description>Construye una versión prototipo del merodeador. ¡Es probable que las armas prototipo fallen! Se recomienda utilizar redes de suministro aisladas y mantener una distancia de seguridad suficiente con un retardo de llama adecuado.</Marauder4.description>
  
  <Marauder5.label>Recopilar datos de armas</Marauder5.label>
  <Marauder5.description>Prueba al merodeador para recolectar datos de armas.</Marauder5.description>
  
</LanguageData>