<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  
  <!--Radiation detectors-->
  
  <Geigercounter1.label>Investigar detectores de radiación</Geigercounter1.label>
  <Geigercounter1.description>Investigador calificado para estudiar diseños y aprender cómo funcionan los detectores de radiación..</Geigercounter1.description>
  
  <Geigercounter2.label>Evaluar componentes</Geigercounter2.label>
  <Geigercounter2.description>Un comerciante experto debe comprender cómo construir y mantener detectores de radiación para todos los colonos utilizando los recursos y las herramientas disponibles.</Geigercounter2.description>
  
  <!--Radiation suits-->
 
  
  <RadiationSuits1.label>Combinaciones de divulgación de investigación</RadiationSuits1.label>
  <RadiationSuits1.description>Un investigador calificado debe estudiar los diseños y comprender cómo funcionan las combinaciones de radiación antes de que puedan crear las nuestras.</RadiationSuits1.description>
  
  <RadiationSuits2.label>Evaluar componentes</RadiationSuits2.label>
  <RadiationSuits2.description>Un comerciante experto debe desarrollar planes para adaptar las combinaciones de radiación utilizando los recursos y herramientas a nuestra disposición.</RadiationSuits2.description>

  <!--Nuclear research-->

  <NuclearResearch1.label>Tecnología de reactores de investigación</NuclearResearch1.label>
  <NuclearResearch1.description>Un investigador experimentado debe estudiar los diseños y comprender cómo funciona el reactor de investigación antes de poder construir el nuestro.</NuclearResearch1.description>
  
  <NuclearResearchConstruct.label>Construye un reactor de investigación</NuclearResearchConstruct.label>
  <NuclearResearchConstruct.description>Construye un reactor de investigación. Los colonos deberán acceder al reactor para realizar experimentos. Es aconsejable construir el reactor en un laboratorio seguro e ignífugo.</NuclearResearchConstruct.description>
  
  <NuclearResearchPractical.label>Investigación y entrenamiento.</NuclearResearchPractical.label>
  <NuclearResearchPractical.description>Instale el software de control del reactor y realice ejercicios de entrenamiento mientras prueba las capacidades del reactor.</NuclearResearchPractical.description>
  
  <!--Nuclear reactor-->
  
  <NuclearReactorResearchPhase.label>Investigación de reactores nucleares</NuclearReactorResearchPhase.label>
  <NuclearReactorResearchPhase.description>Un investigador experimentado debe estudiar el diseño de los reactores de Rimatomics y prepararse para la construcción de nuestro primer reactor de potencia.</NuclearReactorResearchPhase.description>
  
  <NuclearReactorExperiments.label>Experiencia con reactores de investigación (alto riesgo)</NuclearReactorExperiments.label>
  <NuclearReactorExperiments.description>Un investigador calificado debe experimentar con el reactor de investigación. Este paso tiene la posibilidad de tener una falla catastrófica!</NuclearReactorExperiments.description>
  
  <BuildReactorCore.label>Construir un núcleo de reactor</BuildReactorCore.label>
  <BuildReactorCore.description>Construir el marco para un núcleo de reactor nuclear. Tenga en cuenta que cuando finalice el marco, aún queda mucho por hacer para terminar de construir el núcleo. Se recomienda encarecidamente que el núcleo se construya en una sala de contención para proteger a los colonos durante la transferencia de combustible. El grosor de la pared y los puntos de impacto de los materiales utilizados determinan la cantidad de radiación absorbida. Recomendamos dejar espacio alrededor del núcleo ya que la frecuencia del daño por radiación también disminuye con el tiempo.</BuildReactorCore.description>
  
  <BuildReactorTurbine.label>Construir una turbina</BuildReactorTurbine.label>
  <BuildReactorTurbine.description>La turbina requiere una gran cantidad de palas de turbina que se pueden fabricar en una mesa de mecanizado Rimatomics.</BuildReactorTurbine.description>
  
  <TestForCore.label>Conecte el reactor a la turbina.</TestForCore.label>
  <TestForCore.description>Conecte el núcleo del reactor al turbogenerador construyendo un (tubo de vapor) y (tubo de agua fría) entre ellos. Las turbinas no son peligrosas y se pueden construir fuera de las salas de contención blindadas, pero deben estar dentro.</TestForCore.description>
  
  <BuildReactorCooling.label>Construye un sistema de enfriamiento</BuildReactorCooling.label>
  <BuildReactorCooling.description>Construya uno de los sistemas de enfriamiento disponibles y conéctelo a una turbina usando (tubería de enfriamiento). Hay tres sistemas de enfriamiento disponibles: el enfriamiento por agua requiere ríos o grandes cuerpos de agua, las torres de enfriamiento requieren mucha energía y espacio y deben colocarse afuera, y los radiadores que tienen capacidad de enfriamiento más baja, y debe colocarse dentro.</BuildReactorCooling.description>
 
  <BuildTransformer.label>Construye un transformador de potencia</BuildTransformer.label>
  <BuildTransformer.description>Construya un transformador de potencia y conéctelo a la turbina usando cables de alto voltaje. Un solo transformador puede convertir hasta 200 kW de energía de la turbina en electricidad utilizable. Se pueden usar varios transformadores para suministrar diferentes redes eléctricas. La configuración del límite de potencia le permite redistribuir la potencia de salida entre redes.</BuildTransformer.description>
  
  <BuildControlComputer.label>Construir una computadora de control del reactor</BuildControlComputer.label>
  <BuildControlComputer.description>Construya una computadora de control del reactor y conéctela al corazón del reactor nuclear usando el (telar). Esta consola se usa para controlar los núcleos del reactor. Se pueden asociar con núcleos específicos mediante la asignación de una ID, que le permite encadenar conexiones de un corazón a otro. Enviar un colono a la estación para acceder a los controles. Se pueden abrir varios controles al mismo tiempo.</BuildControlComputer.description>
  
  <TestReactor.label>Prueba el reactor nuclear</TestReactor.label>
  <TestReactor.description>Construya o compre barras de combustible nuclear y cárguelas en el núcleo del reactor utilizando la consola del reactor para designar los lugares para la carga. Cargue al menos dos conjuntos de combustible uno al lado del otro para crear una cadena, use la consola del reactor para iniciar el núcleo, luego eleve las barras de control al 8% o más para comenzar a recopilar datos.</TestReactor.description>
  
  <!--Fuel reprocessing-->
  
  <Plutonium1.label>Investigación de procesamiento de plutonio</Plutonium1.label>
  <Plutonium1.description>Investigador experimentado para estudiar cómo funciona el tratamiento con plutonio y finalizar el diseño de un prototipo de instalación de reprocesamiento de combustible.</Plutonium1.description>
  
  <Plutonium2.label>Construye un procesador de plutonio</Plutonium2.label>
  <Plutonium2.description>Construye un procesador de plutonio. Para reducir el tiempo de exposición al manipular combustible radiactivo, es aconsejable colocar el procesador de plutonio a poca distancia de los reactores o del almacenamiento de combustible gastado. Se requerirá un traje de protección radiológica para los trabajadores que transportan combustible radiactivo.</Plutonium2.description>
  
  <Plutonium3.label>Experiencia con el procesador de plutonio (alto riesgo)</Plutonium3.label>
  <Plutonium3.description>Experimente con el prototipo de procesador de plutonio, asegurándose de que funcione correctamente.</Plutonium3.description>
  
  <!--Advanced nuclear power-->
  
  <AdvReactor1.label>Experiencia con reactores de investigación (alto riesgo)</AdvReactor1.label>
  <AdvReactor1.description>Un investigador calificado debe experimentar con el reactor de investigación. Este paso tiene la posibilidad de fallas catastróficas!</AdvReactor1.description>
  
  <AdvReactor2.label>Investigación de reactores nucleares</AdvReactor2.label>
  <AdvReactor2.description>El investigador calificado debe finalizar el diseño de reactores avanzados antes de que estén listos para la construcción..</AdvReactor2.description>
  
  <AdvReactor3.label>Construir un núcleo de reactor avanzado</AdvReactor3.label>
  <AdvReactor3.description>Construir un núcleo de reactor nuclear avanzado. Se recomienda encarecidamente que el núcleo se construya en una sala de contención blindada para proteger a los colonos durante la transferencia de combustible.</AdvReactor3.description>
  
  <AdvReactor4.label>Prueba el reactor nuclear</AdvReactor4.label>
  <AdvReactor4.description>Encienda el reactor avanzado y comience a generar energía para recopilar datos.</AdvReactor4.description>
  
 <!--RTG-->
  
  <RTG1.label>Investigación RTG</RTG1.label>
  <RTG1.description>Un investigador calificado debe estudiar diseños y aprender cómo funcionan los generadores termoeléctricos de radioisótopos antes de que podamos comenzar a fabricar los nuestros.</RTG1.description>
  
  <RTG2.label>Crea plutonio</RTG2.label>
  <RTG2.description>Crea plutonio, que es necesario para hacer un RTG. Para hacer esto, el combustible nuclear irradiado desde un reactor debe ser tratado en un procesador de plutonio.</RTG2.description>
  
  <RTG3.label>Evaluar los componentes</RTG3.label>
  <RTG3.description>Un artesano calificado debe planificar la fabricación de los componentes necesarios para un generador termoeléctrico de radioisótopos a partir de los recursos disponibles para nosotros.</RTG3.description>
  
  <!--ICBM-->
  
  <ICBM1.label>Investigación sobre armas nucleares</ICBM1.label>
  <ICBM1.description>Un investigador calificado debe estudiar diseños y comprender cómo funcionan las armas nucleares antes de que podamos comenzar a construirlas nosotros mismos.</ICBM1.description>
  
  <ICBM2.label>Crea plutonio</ICBM2.label>
  <ICBM2.description>Crea plutonio, que es necesario para hacer una bomba. Para hacer esto, el combustible nuclear irradiado desde un reactor debe ser tratado en un procesador de plutonio.</ICBM2.description>
  
  <ICBM3.label>Experiencia con el reactor de investigación.</ICBM3.label>
  <ICBM3.description>Experimente con el reactor de investigación para obtener una mayor comprensión de la física nuclear antes de intentar construir un arma.</ICBM3.description>
  
  <ICBM4.label>Construye una consola de armas</ICBM4.label>
  <ICBM4.description>Construye una consola de armas. La consola de armas es una computadora de adquisición de objetivos ocupada por todas las armas de energía. Conecta todas las armas de energía Rimatomics que comparten la misma red eléctrica, luego detecta enemigos usando sensores de armas a bordo y el sistema de adquisición de objetivos para asignar objetivos. La pantalla principal incluye el seguimiento en tiempo real de los objetivos en tierra y en el aire, y un indicador de capacidad PPC muestra la energía PPC total almacenada en la red.</ICBM4.description>
  
  <ICBM5.label>Construir un sistema de adquisición y comunicación de objetivos. (TACS)</ICBM5.label>
  <ICBM5.description>Construye un TACS. El sistema utiliza una combinación de tecnologías para rastrear objetivos terrestres y aéreos. Esto incluye objetivos en vivo o robóticos, proyectiles como proyectiles de mortero o balas de bala sobre rieles, así como el seguimiento remoto de misiles balísticos.</ICBM5.description>
  
  <ICBM6.label>Construye un libertador</ICBM6.label>
  <ICBM6.description>Construye un libertador. Debe conectarse a través de un conducto de suministro a una consola de armas para controlar los sistemas de lanzamiento.</ICBM6.description>
  
  <ICBM7.label>Recopilar datos de armas</ICBM7.label>
  <ICBM7.description>Lanza un misil estratégico en cualquier objetivo para recopilar datos. La cantidad de datos recopilados depende del éxito del lanzamiento, una detonación exitosa en el objetivo que proporciona la cantidad máxima de datos.</ICBM7.description>
  
  
</LanguageData>