<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Misc -->

  <AndroidRepairKit.label>era droide</AndroidRepairKit.label>
  <AndroidRepairKit.description>Inicia la era de los droides. Permite a los colonos construir partes y reparar droides averiados. No se pueden arreglar partes perdidas/destrozadas. Tambien permite contruir kits de reparación.</AndroidRepairKit.description>

  <ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.label>generador portatil de chemfuel</ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.label>
  <ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.description>Permite a los colonos construir generadores portatiles de chemfull para sus Droides y Androides. Permitiendoles explorar por dias, fuera de la colonia.</ChJAndroidPortableChemfuelGenerator.description>

  <ChJAndroidDroidBatteries.label>baterias droide</ChJAndroidDroidBatteries.label>
  <ChJAndroidDroidBatteries.description>Permite a los colonos construir baterias portatiles que pueden ser usadas al salir o en emergencias.</ChJAndroidDroidBatteries.description>


  <!-- Pawn Crafters -->

  <ChJDroidPrinter.label>droides trabajadores</ChJDroidPrinter.label>
  <ChJDroidPrinter.description>Permite a los colonos construir fabriactores droides que, cuando se suministran con acero y componentes, producirán sirvientes robóticos tontos pero serviciales. Lo que les falta en las perspectivas de carrera futuras compensa su facilidad de producción y su capacidad de sustitución. Sin embargo, deben repararse con piezas o kits de reparación.</ChJDroidPrinter.description>

  <ChJBattleDroid.label>droides de combate</ChJBattleDroid.label>
  <ChJBattleDroid.description>Permite la construcción de droides orientados al combate. Son muy habilidosos, Pueden usar cualquier arma, profesionalmente pero no pueden realizar cualquier trabajo, más allá de transportar.</ChJBattleDroid.description>

  <ChJAndroidPrinter.label>impresora androides</ChJAndroidPrinter.label>
  <ChJAndroidPrinter.description>Permite a los colonos construir impresoras androide que pueden ser alimentadas con, materia viviente, plastiacero y componentes para imprimir Androides personalizados para la colonia. La solución definitiva para la escasez de mano de obra.</ChJAndroidPrinter.description>


  <!-- Upgrades -->

  <ChJAndroidUpgrade_Hub.label>actualizaciones androides basicas</ChJAndroidUpgrade_Hub.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Hub.description>Permite actualizar tus Androides en la etapa de creación del cuerpo y de impresión de la mente para mejorarlos permanentemente más allá de los medios normales.</ChJAndroidUpgrade_Hub.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Physique.label>módulo físico</ChJAndroidUpgrade_Physique.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Physique.description>Desbloquea los secretos para perfeccionar la forma de tus Androides. ¡Hazlos más fuertes, rapidos y mejores!</ChJAndroidUpgrade_Physique.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Skin.label>modulo de piel</ChJAndroidUpgrade_Skin.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Skin.description>Desbloquea los secretos para perfeccionar la piel sintetica de tus Androides. Aumenta la durabilidad de tus androides. También puede venir con otros beneficios.</ChJAndroidUpgrade_Skin.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Utility.label>modulo de utilidad</ChJAndroidUpgrade_Utility.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Utility.description>Desbloquea los secretos para mejorar tus Androides de todas las maneras posibles. Desde la instalación de una célula vanométrica que hace que su Androide sea inmune a la necesidad de alimentos y energía hasta herramientas más mundanas.</ChJAndroidUpgrade_Utility.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Proficency.label>módulo de proficencia</ChJAndroidUpgrade_Proficency.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Proficency.description>Descubre los secretos para mejorar la velocidad y eficacia de trabajo de su androides. Aumente aún más sus habilidades de Androides con estos.</ChJAndroidUpgrade_Proficency.description>

  <ChJAndroidUpgrade_Archotech.label>módulo archotech</ChJAndroidUpgrade_Archotech.label>
  <ChJAndroidUpgrade_Archotech.description>Desbloquea la última actualización para un Androide. La capacidad de integrar completamente una IA de Archotech en su estructura sintética. ¿Hemos ido demasiado lejos?</ChJAndroidUpgrade_Archotech.description>


</LanguageData>