<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!--===== Column 1 ====-->

  <PsychoidBrewing.label>té psicoide</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Cuando las hojas de planta psicoide están preparadas, se pueden hervir en agua para producir un té ligeramente euforizante y adictivo.</PsychoidBrewing.description>

  <TreeSowing.label>Cultivar árboles</TreeSowing.label>
  <TreeSowing.description>Permite cultivar los árboles naturales del bioma local en tus campos.</TreeSowing.description>

  <Brewing.label>elaboración de cerveza</Brewing.label>
  <Brewing.description>Permite construir una destilería para transformar el lúpulo en sabrosa cerveza.</Brewing.description>

  <ComplexFurniture.label>muebles complejos</ComplexFurniture.label>
  <ComplexFurniture.description>Permite fabricar muebles complejos como camas, mesas auxiliares, sillas de comedor, sillones, cómodas, armarios de herramientas, mesas de billar y mesas de póker, ventiladores, sarcófagos y más.</ComplexFurniture.description>

  <PassiveCooler.label>refrigerador pasivo</PassiveCooler.label>
  <PassiveCooler.description>El refrigerador pasivo, es una manera de enfriar espacios interiores sin usar electricidad.</PassiveCooler.description>

  <Stonecutting.label>cantería</Stonecutting.label>
  <Stonecutting.description>Permite construir una mesa de cantería, en la que puedes refinar trozos de roca para transformarlos en bloques de piedra que pueden ser utilizados para la construcción.</Stonecutting.description>

  <ComplexClothing.label>ropa compleja</ComplexClothing.label>
  <ComplexClothing.description>Permite a los colonos coser prendas complicadas como pantalones, abrigos y sombreros vaqueros.</ComplexClothing.description>


  <!--====== Column 2 ======-->

  <DrugProduction.label>producción de drogas</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Los fundamentos de la preparación y síntesis de drogas. Permite la creación del laboratorio de drogas. Se requiere investigación adicional para fabricar drogas y medicamentos específicos.</DrugProduction.description>

  <Cocoa.label>cacao</Cocoa.label>
  <Cocoa.description>Permite cultivar árboles de cacao para crear tu propio chocolate delicioso. Comer chocolate satisface la necesidad de diversión, y también es valioso en el mercado.</Cocoa.description>

  <Devilstrand.label>hilodiablo</Devilstrand.label>
  <Devilstrand.description>Permite a los colonos plantar hilodiablo, un hongo de crecimiento lento que produce una valiosa fibra vegetal.</Devilstrand.description>

  <CarpetMaking.label>fabricación de alfombras</CarpetMaking.label>
  <CarpetMaking.description>Permite a los colonos elaborar alfombras para aumentar la calidad del ambiente en la colonia.</CarpetMaking.description>

  <Pemmican.label>concentrado pemmican</Pemmican.label>
  <Pemmican.description>Permite elaborar concentrado pemmican, una mezcla de carne y materia vegetal preservada que tarda muchísimo tiempo en estropearse. Ideal para viajar.</Pemmican.description>


  <!--====== Column 3+ ======-->

  <Smithing.label>herrería</Smithing.label>
  <Smithing.description>Permite construir forjas para fabricar armas y herramientas metálicas.\n\nTe permite fabricar armas simples como cuchillos, gladius y mazas.</Smithing.description>

  <RecurveBow.label>arco recurvo</RecurveBow.label>
  <RecurveBow.description>Las técnicas avanzadas de construcción permiten la producción del arco recurvo, un arma barata con un buen alcance.</RecurveBow.description>


  <!--====== Drugs ======-->

  <PsychiteRefining.label>refinamiento de psicita</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Permite el refinado de las hojas psicoides en escamas y yayo, presentadolos en diferentes formas de tomar la droga eufórica psicóide.</PsychiteRefining.description>

  <WakeUpProduction.label>produccion de despertar</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Permite sintetizar despertar, una droga que mejora el rendimiento del trabajo, permitiendo reemplazar la necesidad de dormir.</WakeUpProduction.description>

  <GoJuiceProduction.label>produccion de zumo-go</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Permite produccir zumo-go, un fármaco sintético para mejorar el rendimiento del combate que mejora la capacidad de tiro, melee y movimiento, y amortigua el dolor.</GoJuiceProduction.description>

  <PenoxycylineProduction.label>produccion de penoxicilina</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Permite la produccion de la penoxiclina, un medicamento para la prevención de enfermedades que bloquea la peste, la malaria y más antes de que comiencen.</PenoxycylineProduction.description>


  <!--====== Medieval weapons ======-->

  <LongBlades.label>espadas largas</LongBlades.label>
  <LongBlades.description>Permite la creación artesanal de espadas largas y lanzas.</LongBlades.description>

  <PlateArmor.label>armadura de plata</PlateArmor.label>
  <PlateArmor.description>Permite que la herrería elavore trajes de armadura de metal o madera. Esta armadura pesada ralentiza notablemente el movimiento, pero protege muy eficazmente.</PlateArmor.description>

  <Greatbow.label>gran arco</Greatbow.label>
  <Greatbow.description>Permite la creación de grandes arcos para matar enemigos a gran distancia.</Greatbow.description>


</LanguageData>