<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <MultiAnalyzer.label>multi-analizador</MultiAnalyzer.label>
  <MultiAnalyzer.description>Permite construir multianalizadores para que aumenten la velocidad de investigación y permitan proyectos de investigación de mayor nivel. Requiere componentes avanzados para construirse.</MultiAnalyzer.description>

  <GroundPenetratingScanner.label>escáner de penetración terrestre</GroundPenetratingScanner.label>
  <GroundPenetratingScanner.description>Permite construir escáneres de penetración terrestre que pueden detectar recursos extraíbles por debajo de la superficie. Requiere componentes avanzados para construirse.</GroundPenetratingScanner.description>

  <DeepDrilling.label>taladro de perforación</DeepDrilling.label>
  <DeepDrilling.description>Permite construir taladros de perforación para extraer recursos de las profundidades subterráneas. Necesitas un escáner de penetración terrestre para encontrar los recursos.</DeepDrilling.description>

  <VitalsMonitor.label>monitor de signos vitales</VitalsMonitor.label>
  <VitalsMonitor.description>Permite a los colonos construir monitores de signos vitales que mejoran la atención médica cuando se colocan junto a camas de hospital.</VitalsMonitor.description>

  <Fabrication.label>Manufactura</Fabrication.label>
  <Fabrication.description>Permite construir mesas de manufactura, capaces de hacer proyectos de alta tecnología que van desde el ensamblaje de componentes hasta la construcción de armaduras eléctricas.</Fabrication.description>

  <AdvancedFabrication.label>Manufactura avanzada</AdvancedFabrication.label>
  <AdvancedFabrication.description>Permite construir componentes avanzados a partir de componentes estándar y otros materiales.</AdvancedFabrication.description>

  <Cryptosleep.label>sarcófago de criptosueño</Cryptosleep.label>
  <Cryptosleep.description>Permite a los colonos construir sarcófagos de criptosueño, que pueden poner a los seres vivos en un estado de animación suspendida.</Cryptosleep.description>

  <PoweredArmor.label>servoarmadura</PoweredArmor.label>
  <PoweredArmor.description>La robótica neuro-memética y las tecnologías avanzadas de tejidos de plastiacero te permitirán construir servoarmaduras y cascos de servoarmaduras.</PoweredArmor.description>

  <ChargedShot.label>municiones con cargadas de pulso</ChargedShot.label>
  <ChargedShot.description>Permite construir armas que disparan municiones con cargas de pulso para un daño adicional. Ten en cuenta que estos también requieren componentes avanzados.</ChargedShot.description>

  <Bionics.label>biónica</Bionics.label>
  <Bionics.description>Permite construir partes del cuerpo biónicas de alta tecnología para reemplazar las extremidades y los ojos perdidos. Requiere un médico cualificado para realizar las operaciones.</Bionics.description>


</LanguageData>