<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tier 4: Hi-tech research bench with multi-analyzer -->

  <ShipBasics.label>construcción básica de naves</ShipBasics.label>
  <ShipBasics.description>Permite comenzar el estudio en profundidad de tecnologías para la construcción naves, con el fin de crear una y escapar del planeta.</ShipBasics.description>

  <ShipCryptosleep.label>sarcófago de criptosueño de nave</ShipCryptosleep.label>
  <ShipCryptosleep.description>Permite crear sarcófagos de criptosueño para la nave espacial. Servirán para transportar a los colonos entre las estrellas.</ShipCryptosleep.description>

  <ShipReactor.label>reactor estelar de nave</ShipReactor.label>
  <ShipReactor.description>Permite cerar un reactor nuclear de larga duración para alimentar una nave estelar. Ten en cuenta que los reactores tienen un largo proceso de inicio que atraerá a los invasores.</ShipReactor.description>

  <ShipEngine.label>propulsor de nave Johnson-Tanaka</ShipEngine.label>
  <ShipEngine.description>Permite crear una unidad Johnson-Tanaka para una nave. La unidad JT puede llevarte a otras estrellas aprovechando los efectos de la escala cuántica para transmitir el impulso a las estrellas distantes. Por supuesto, como con todas las naves estelares, todavía llevará muchos años llegar a cualquier parte.</ShipEngine.description>

  <ShipComputerCore.label>ordenador de nave Persuasión IA</ShipComputerCore.label>
  <ShipComputerCore.description>permite crear un sistema de señal, recompensado para persuadir a un núcleo personal de AI existente para que sirva como capitán de IA de una nave. Dado que los miembros de la nave duermen durante el viaje interestelar, se necesita un núcleo de inteligencia artificial que maneje las decisiones complejas de un vuelo estelar de varios años.</ShipComputerCore.description>

  <ShipSensorCluster.label>grupo de sensores estelares de nave</ShipSensorCluster.label>
  <ShipSensorCluster.description>Premite crar un grupo de sensores de largo alcance para una nave espacial. Estos sensores son esenciales para la navegación, la comunicación y la prevención de amenazas.</ShipSensorCluster.description>


</LanguageData>