<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <MicroelectronicsBasics.label>microelectrónica</MicroelectronicsBasics.label>
  <MicroelectronicsBasics.description>Permite trabajar con microelectrónica compleja. Esto desbloquea el banco de investigación de alta tecnología y la consola de comunicaciones.</MicroelectronicsBasics.description>

  <FlatscreenTelevision.label>televisión de pantalla plana</FlatscreenTelevision.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Permite crear televisores de pantalla plana de alta resolución para un mayor disfrute.</FlatscreenTelevision.description>

  <Firefoam.label>espuma cortafuegos</Firefoam.label>
  <Firefoam.description>Permite la construcción de los dispensadores de espuma cortafuegos, objetos que automáticamente dispersan espuma cortafuegos al detectar la presencia de un incendio o al ser activados manualmente.</Firefoam.description>

  <MoisturePump.label>bomba antihumedad</MoisturePump.label>
  <MoisturePump.description>Permite la construcción de bombas antihumedad, que convierten el suelo húmedo en seco. Pueden secar la tierra húmeda y convertir la arena blanda en arena normal.</MoisturePump.description>

  <HospitalBed.label>camas médicas</HospitalBed.label>
  <HospitalBed.description>Permite a los colonos construir camas médicas que incrementan las posibilidades de que los tratamientos médicos sean exitosos.</HospitalBed.description>

  <TransportPod.label>cápsulas de transporte</TransportPod.label>
  <TransportPod.description>Permite construir capsulas de transporte que se pueden abrir y usarse para enviar personas ó suministros a largas distancias en la superficie del planeta. Se puede usar para saltar, viajar, enviar regalos y más.</TransportPod.description>

  <MedicineProduction.label>producción de medicamentos</MedicineProduction.label>
  <MedicineProduction.description>Aprende a producir medicamentos a partir de hierbas medicinales, neutroamina y tela.</MedicineProduction.description>

  <LongRangeMineralScanner.label>escáner de minerales de largo alcance</LongRangeMineralScanner.label>
  <LongRangeMineralScanner.description>Permite construir escáneres de largo alcance para detectar minerales preciosos como el oro o el jade en todo el planeta. Requiere componentes avanzados para construirse.</LongRangeMineralScanner.description>

  <ShieldBelt.label>cinturón de protección</ShieldBelt.label>
  <ShieldBelt.description>La tecnología de campo de expulsión le permite construir cinturones de protección que bloquean cualquier proyectil de alta velocidad. Impide disparar desde dentro.</ShieldBelt.description>


</LanguageData>