<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <Electricity.label>electricidad</Electricity.label>
  <Electricity.description>Permite generar y utilizar electricidad para cocinar y otras tareas sencillas.</Electricity.description>

  <Batteries.label>baterías</Batteries.label>
  <Batteries.description>Permite construir baterías para almacenar electricidad.</Batteries.description>

  <BiofuelRefining.label>refinado de biofuel</BiofuelRefining.label>
  <BiofuelRefining.description>Permite construir refinerías de biocombustibles para producir combustible químico a partir de materia biológica como madera o alimentos.</BiofuelRefining.description>

  <Waterproofing.label>conducto de energía impermeable</Waterproofing.label>
  <Waterproofing.description>Permite construir conductos de energia bajo el agua.</Waterproofing.description>

  <NutrientPaste.label>pasta nutritiva</NutrientPaste.label>
  <NutrientPaste.description>Permite construir dispensadores de pasta nutritiva que producen eficazmente comidas a partir de alimentos crudos.</NutrientPaste.description>

  <SolarPanels.label>paneles solares</SolarPanels.label>
  <SolarPanels.description>Permite construir paneles solares para la generación de energía</SolarPanels.description>

  <AirConditioning.label>aire acondicionado</AirConditioning.label>
  <AirConditioning.description>Permite construir aires acondicionados para calentar, enfriar o congelar habitaciones.</AirConditioning.description>

  <Autodoors.label>puertas automáticas</Autodoors.label>
  <Autodoors.description>Permite construir puertas automáticas que se abren por si solas para permitir el acceso sin reducir la velocidad de movimiento.</Autodoors.description>

  <Hydroponics.label>hidroponía</Hydroponics.label>
  <Hydroponics.description>Permite construir contenedores hidropónicos para cultivar rápidamente en interiores sin que importe el terreno o el clima exterior.</Hydroponics.description>

  <ElectricSmelting.label>fundición eléctrica</ElectricSmelting.label>
  <ElectricSmelting.description>Permite construir forjas y fundiciones eléctricas.\n\nLa forja eléctrica te permite fabricar objetos sin necesidad de combustible. Las fundiciones eléctricas utilizan el calor y potentes electroimanes para extraer el metal aprovechable de los trozos de chatarra.</ElectricSmelting.description>

  <TubeTelevision.label>televisión de rayos catódicos</TubeTelevision.label>
  <TubeTelevision.description>Permite la construcción de televisiones.</TubeTelevision.description>

  <PackagedSurvivalMeal.label>comida de supervivencia envasada</PackagedSurvivalMeal.label>
  <PackagedSurvivalMeal.description>Permite elaborar comidas de supervivencia envasadas, un alimento conservado y envasado que nunca se estropea. Ideal para viajar.</PackagedSurvivalMeal.description>

  <ElectricCremation.label>cremación eléctrica</ElectricCremation.label>
  <ElectricCremation.description>Permite construir crematorios para deshacerte de cadáveres indeseados.</ElectricCremation.description>

  <ColoredLights.label>luces de colores</ColoredLights.label>
  <ColoredLights.description>Permite a los colonos fabricar luces de colores con fines decorativos.</ColoredLights.description>

  <IEDs.label>AEI (artefactos explosivos improvisados)</IEDs.label>
  <IEDs.description>Permite a los colonos construir trampas improvisadas basadas en los diferentes tipos de proyectiles de mortero.</IEDs.description>

  <GeothermalPower.label>energía geotermica</GeothermalPower.label>
  <GeothermalPower.description>Permite construir plantas de energía geotérmica encima de los géiseres de vapor, para una potencia ininterrumpida.</GeothermalPower.description>

  <SterileMaterials.label>materiales estériles</SterileMaterials.label>
  <SterileMaterials.description>Permite construir suelos estériles para hacer salas blancas para un tratamiento médico, investigación y cocina más seguros y efectivos.</SterileMaterials.description>


  <!--===================== Machining and its children sub-tier ======================-->

  <Machining.label>mecanización</Machining.label>
  <Machining.description>Permite construir mesas de mecanizado que se utilizan para desmontar mecanoides muertos y fabricar armas de fuego y maquinaria.</Machining.description>

  <SmokepopBelt.label>cinturón de humo</SmokepopBelt.label>
  <SmokepopBelt.description>Premite fabricar cinturones de humo que proporcionan una cortina de humo defensiva automática.</SmokepopBelt.description>

  <Prosthetics.label>prótesis</Prosthetics.label>
  <Prosthetics.description>Permite frabricar partes protésicas baratas del cuerpo para reemplazar las extremidades perdidas. Requiere un médico cualificado realizar las operaciones.</Prosthetics.description>

  <Gunsmithing.label>armería</Gunsmithing.label>
  <Gunsmithing.description>Permite fabricar armas de fuego simples como revólveres, escopetas de bombeo, rifles de cerrojo y lanzamisiles incendiarios.</Gunsmithing.description>

  <FlakArmor.label>armadura de escamas</FlakArmor.label>
  <FlakArmor.description>Permite confeccionar artesalmente armaduras metálicas cosidas para resistir balas y explosiones. Esta pesada armadura ralentiza el movimiento ligeramente.</FlakArmor.description>

  <Mortars.label>morteros</Mortars.label>
  <Mortars.description>Permite construir morteros, los cuales disparan proyectiles a largas distancias y por encima de obstáculos.</Mortars.description>

  <BlowbackOperation.label>operación 'Retroceso'</BlowbackOperation.label>
  <BlowbackOperation.description>Permite fabricar armas de fuego semiautomáticas y automáticas como pistolas automáticas, subfusiles y subfusiles pesados.</BlowbackOperation.description>

  <GasOperation.label>operación 'Gas'</GasOperation.label>
  <GasOperation.description>Permite fabricar armas de fuego semiautomáticas y automáticas más avanzadas como escopetas automáticas y ametralladoras.</GasOperation.description>

  <GunTurrets.label>torretas</GunTurrets.label>
  <GunTurrets.description>Permite la producción de torretas automatizadas.</GunTurrets.description>

  <PrecisionRifling.label>rifles de precisión</PrecisionRifling.label>
  <PrecisionRifling.description>Permite fabricar rifles de asalto y rifles de francotirador.</PrecisionRifling.description>

  <HeavyTurrets.label>cañón automático</HeavyTurrets.label>
  <HeavyTurrets.description>Permite la producción de la torreta de cañón automático pesado y de largo alcance.</HeavyTurrets.description>

  <MultibarrelWeapons.label>arma multi barril</MultibarrelWeapons.label>
  <MultibarrelWeapons.description>Permite montar mini ametralladoras.</MultibarrelWeapons.description>

  <SniperTurret.label>torreta de francotirador</SniperTurret.label>
  <SniperTurret.description>Permite produccir la torreta de cañón francotirador de muy larga distancia. Dispara uranio pesdo que rasgan el plastiacero como el papel, pero es menos efectivo a corta distancia.</SniperTurret.description>


</LanguageData>