<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- fundament bases / fundament on water -->

  <bridges_FundamentBase.label>base de fundación</bridges_FundamentBase.label>
  <bridges_FundamentBase.description>Construya una base de cimientos para colocar rápidamente un puente o construir una plataforma. Solo se puede colocar en aguas poco profundas o barro.</bridges_FundamentBase.description>


  <!-- platform / fundamentbase to ground -->

  <bridges_platform.label>plataforma</bridges_platform.label>
  <bridges_platform.description>Produce una plataforma sólida capaz de soportar estructuras pesadas. Solo se puede colocar sobre una base de fundación. Toma mucho trabajo hacer. Se puede eliminar con el orden de eliminación de piso para restaurar el terreno predeterminado del mapa. La excepción es que el agua profunda original se convertirá en arena al quitar los pisos sobre ella.</bridges_platform.description>


  <!-- terraform / ground to waterish tiles (mud) -->

  <bridges_DigUpWater.label>dragar el agua</bridges_DigUpWater.label>
  <bridges_DigUpWater.description>Los colonos prepararán el terreno para terraformarlo más tarde en estanques. Crearán un terreno fangoso para convertirlo en aguas poco profundas más adelante. Se puede eliminar con el orden de eliminación de piso para restaurar el terreno predeterminado del mapa. La excepción es que el agua profunda original se convertirá en arena al quitar los pisos sobre ella.</bridges_DigUpWater.description>


  <!-- terraform / waterish tiles (mud) to shallow water -->

  <bridges_ShallowWater.label>agua poco profunda</bridges_ShallowWater.label>
  <bridges_ShallowWater.description>La más superficial de las aguas. Esto se puede colocar en terrenos fangosos/pantanosos o en bases de fundación para convertirlos de nuevo en azulejos de aguas poco profundas. Las aguas poco profundas reducirán la velocidad de los colonos si caminan sobre ellas. Se puede eliminar con el orden de eliminación de piso para restaurar el terreno predeterminado del mapa. La excepción es que el agua profunda original se convertirá en arena al quitar los pisos sobre ella.</bridges_ShallowWater.description>


  <!-- terraform / shallow water/mud to marsh -->

  <bridges_MarshWater.label>Pantano</bridges_MarshWater.label>
  <bridges_MarshWater.description>El pantano hace que sea difícil caminar para tus enemigos. Esto se puede colocar en terrenos de barro/aguas poco profundas o en mosaicos de pantanos. No puede ser colocado en aguas profundas. Los pantanos reducirán la velocidad de los colonos si caminan sobre él. Se puede eliminar con el orden de eliminación de piso para restaurar el terreno predeterminado del mapa. La excepción es que el agua profunda original se convertirá en arena al quitar los pisos sobre ella.</bridges_MarshWater.description>


</LanguageData>