<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RF_Gun_Mosin.label>Гвинтівка Мосіна</RF_Gun_Mosin.label>
  <RF_Gun_Mosin.description>Гвинтівка із затвором. Залишилася з давніх часів на військових складах. Хороша дальність, хороша потужність, низька скорострільність. Використовує боєприпаси: 7.62x54mm R</RF_Gun_Mosin.description>
  <HMC_AVT40gun.label>Гвинтівка АВТ-40</HMC_AVT40gun.label>
  <HMC_AVT40gun.description>Стародавня автоматична гвинтівка. Залишилася з давніх часів на військових складах. Дуже старий зразок, час не пощадив її. Усі характеристики зброї знижено. Хороша (наскільки це можливо) дальність, потужність та скорострільність.\n\nВикористовує боєприпаси: 7.62x54 мм R</HMC_AVT40gun.description>
  <Gun_SKS_HMC.label>Карабін СКС</Gun_SKS_HMC.label>
  <Gun_SKS_HMC.description>Карабін. Залишився з давніх часів на військових складах. Хороша дальність, хороша потужність, низька скорострільність.\n\nВикористовує боєприпаси: 7.62x39mm</Gun_SKS_HMC.description>
  <Gun_AKS74U.label>Карабін АКС-74У</Gun_AKS74U.label>
  <Gun_AKS74U.description>Укорочена модифікація автомата АК74.\n\nВикористовує боєприпаси: 5.45x39mm</Gun_AKS74U.description>
  <Gun_OZ14G_HMC.label>Гвинтівка ОЦ-14 Гроза-4</Gun_OZ14G_HMC.label>
  <Gun_OZ14G_HMC.description>Компактний штурмовий стрілковий/гранатометний комплекс, виконаний за схемою булл-пап.\n\nВикористовує боєприпаси: 9x39mm</Gun_OZ14G_HMC.description>
  <Gun_AK74M_HMC.label>Гвинтівка АК74М</Gun_AK74M_HMC.label>
  <Gun_AK74M_HMC.description>Зброя стародавнього світу. Залишилася з давніх-давен на військових складах у дуже великій кількості і тепер повсюдно зустрічається у світі Римворлда. На вигляд звичайна автоматична гвинтівка з відведенням порохових газів і довгим ходом поршня.\n\nВикористовує боєприпаси: 5.45x39mm</Gun_AK74M_HMC.description>
  <Gun_Vintorez.label>ВСС "Вінторез"</Gun_Vintorez.label>
  <Gun_Vintorez.description>Снайперська гвинтівка ВСС Гвинторіз сил спеціального призначення.\n\nВикористовує боєприпаси: 9x39mm</Gun_Vintorez.description>
  <HMC_Gun_SVD.label>Снайперська гвинтівка СВД</HMC_Gun_SVD.label>
  <HMC_Gun_SVD.description>Зброя стародавнього світу. Стара, але все ще досить ефективна снайперська напівавтоматична гвинтівка. \n\nВикористовує боєприпаси: 7.62x54mm R</HMC_Gun_SVD.description>
  <Gun_OSV96_HMC.label>КСВ ОСВ-96</Gun_OSV96_HMC.label>
  <Gun_OSV96_HMC.description>Зброя стародавнього світу. Стара, але все ще досить ефективна великокаліберна снайперська гвинтівка</Gun_OSV96_HMC.description>
  <HMC_Gun_Dvustvolka.label>Дідусева рушниця</HMC_Gun_Dvustvolka.label>
  <HMC_Gun_Dvustvolka.description>Стара, але надійна дідусева рушниця. Незважаючи на похилий вік, все ще здатне надірвати дупи всяким негідникам. Передбачена можливість стріляти маслинами.\n\nВикористовує боєприпаси: .12 патрон</HMC_Gun_Dvustvolka.description>
  <Gun_Saiga12k.label>Карабін Сайга-12К</Gun_Saiga12k.label>
  <Gun_Saiga12k.description>Зброя стародавнього світу, укорочена гладкоствольна рушниця/гладкоствольний карабін. За наявною інформацією даний прототип зброї в основному використовувався для полювання, проте нічого не заважає використовувати його і для інших цілей. Використовує боєприпаси: .12 патрон</Gun_Saiga12k.description>
  <Gun_TT33_HMC.label>Пістолет ТТ-33</Gun_TT33_HMC.label>
  <Gun_TT33_HMC.description>Стародавній зразок пістолета зі збалансованими характеристиками. Використовує боєприпаси: 7.62x25mm TT</Gun_TT33_HMC.description>
  <Gun_Ppsh41_HMC.label>Пістолет-кулемет ППШ-41</Gun_Ppsh41_HMC.label>
  <Gun_Ppsh41_HMC.description>Зброя стародавнього світу. Дуже старий зразок пістолета-кулемета. Час не пощадив його. Усі характеристики зброї знижено. \n\nВикористовує боєприпаси: 7.62x25mm TT</Gun_Ppsh41_HMC.description>
  <Gun_HMC_PKM.label>Кулемет ПКМ</Gun_HMC_PKM.label>
  <Gun_HMC_PKM.description>Зброя стародавнього світу. Єдиний кулемет гвинтівкового калібру. Має високу вогневу міць, але посередню скорострільність. Було знайдено на старих зарослих військових складах. \n\nВикористовує боєприпаси: 7.62x54mm R</Gun_HMC_PKM.description>
  <Gun_RPD_HMC.label>Кулемет РПД</Gun_RPD_HMC.label>
  <Gun_RPD_HMC.description>Зброя стародавнього світу. Ручний кулемет проміжного калібру. Має високу вогневу міць, але посередню скорострільність і точність</Gun_RPD_HMC.description>
  <Gun_RPK74M_HMC.label>Кулемет РПК-74М</Gun_RPK74M_HMC.label>
  <Gun_RPK74M_HMC.description>Зброя стародавнього світу. Тяжка версія АК74М з подовженим стволом, сошками та чотирирядним магазином на 60 патронів</Gun_RPK74M_HMC.description>
</LanguageData>