<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MedievalTimes_Cloak.label>Capa larga</MedievalTimes_Cloak.label>
  <MedievalTimes_Cloak.description>Un largo manto hecho de pieles y cueros para bloquear los fuertes vientos y el hueso frío. De la era Neolitica, con todo, todavía altamente eficaz. Si estas en interiores, probablemente te derrumbará por un golpe de calor.</MedievalTimes_Cloak.description>

  <Apparel_FSFurCoat.label>Abrigo largo</Apparel_FSFurCoat.label>
  <Apparel_FSFurCoat.description>Un abrigo de piel caliente.</Apparel_FSFurCoat.description>

  <Apparel_FSDesertRobe.label>Bata del desierto</Apparel_FSDesertRobe.label>
  <Apparel_FSDesertRobe.description>Vestidos estilo nómada ligero para el clima cálido.</Apparel_FSDesertRobe.description>

  <MedievalTimes_Hauberk.label>Cota de malla escalada</MedievalTimes_Hauberk.label>
  <MedievalTimes_Hauberk.description>Un abrigo largo que baja hasta las rodillas. Está cubierto en placas de acero escaladas, placas más grandes y cadenas han sido añadidas a lo largo para una mayor protección.</MedievalTimes_Hauberk.description>

  <MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>Cota de malla escalada y capa</MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>
  <MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>Un abrigo largo que baja hasta las rodillas. Está cubierto en placas de acero escaladas, placas más grandes y cadenas han sido añadidas a lo largo para una mayor protección.</MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>

  <MedievalArmor_PlateArmor.label>Armadura de Placas, Completo</MedievalArmor_PlateArmor.label>
  <MedievalArmor_PlateArmor.description>Esta armadura pesada está hecha de muchas placas de metal y de cuero acolchado. Proporciona una buena protección contra todo tipo de ataques, pero a costa de disminuir la velocidad del portador.</MedievalArmor_PlateArmor.description>

  <MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>Armadura de Placas y Capa, Completo</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>
  <MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>Esta armadura pesada está hecha de muchas placas de metal y de cuero acolchado. Proporciona una buena protección contra todo tipo de ataques, pero a costa de reducir la velocidad del usuario. Este traje fue diseñado con accesorios especiales con un largo manto de pieles y pieles se pueden utilizar con él. Debido a esto es bastante eficaz para bloquear los vientos fuertes y el frío que llega a los huesos. </MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>


</LanguageData>