<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_Clawboots.label>Botas de Garra</Apparello_Clawboots.label>
  <Apparello_Clawboots.description>Botas con garras. Ellas dan un agarre constante en terreno áspero.</Apparello_Clawboots.description>

  <Apparello_Shoes.label>Zapatos</Apparello_Shoes.label>
  <Apparello_Shoes.description>Zapatos muy básicos. Ayuda con el movimiento a través del terreno.</Apparello_Shoes.description>

  <MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.label>Botas plateadas</MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.label>
  <MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.description>Un par de botas de cuero con planchas de acero atadas con una correa.</MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.description>

  <Apparello_MetalBoots.label>Botas de Metal</Apparello_MetalBoots.label>
  <Apparello_MetalBoots.description>Botas de metal. ¡Ahora no habrá nadie pisandote los dedos de los pies!</Apparello_MetalBoots.description>

  <Apparello_Snowboots.label>Botas de nieve</Apparello_Snowboots.label>
  <Apparello_Snowboots.description>Botas diseñadas para la nieve. Son excepcionalmente cálidas y cómodas.</Apparello_Snowboots.description>

  <Apparello_NorbalMuffshoes.label>Botas de piel</Apparello_NorbalMuffshoes.label>
  <Apparello_NorbalMuffshoes.description>Botas muy peludas y calientes. Pueden ayudar con el movimiento a través del terreno.</Apparello_NorbalMuffshoes.description>

  <Apparello_Boots.label>Botas espuelas</Apparello_Boots.label>
  <Apparello_Boots.description>Botas de cuero con espuelas. Las espuelas ayudan a moverse por el terreno.</Apparello_Boots.description>

  <MedievalTimes_Boots_Combat.label>Botas de combate</MedievalTimes_Boots_Combat.label>
  <MedievalTimes_Boots_Combat.description>Los ajustes en las correas de diseño, las plantillas de Hyper-Gel y el contorno Hyper-Espumoso aseguran un ajuste cómodo para cualquier tipo de pie.</MedievalTimes_Boots_Combat.description>

  <MedievalTimes_Boots_Techno.label>Botas Techno</MedievalTimes_Boots_Techno.label>
  <MedievalTimes_Boots_Techno.description>Fabricadas por encargo de 'Rocket Industries', estas maravillas de la ingeniería moderna vienen completos con la galjanoplastia de plastiacero, las fibras recursive del nanite, la hidráulica de ayuda de la gravedad, el cordón eléctrico Omega-tejido y las funciones de ayuda termodinámicas. Incluso con todo lo que encontraron espacio para las plantillas Hyper-Gel y contornear Hyper-Foam, no que su necesidad con nanite fibras recursivas.</MedievalTimes_Boots_Techno.description>

  <Apparello_Spboots.label>Botas Criptonauta saltadoras</Apparello_Spboots.label>
  <Apparello_Spboots.description>Un par de botas diseñada para el equilibrio final. Camina a través del ambiente como un conejo en la droga.</Apparello_Spboots.description>


</LanguageData>