<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

<!-- ANTES DE HACER CUALQUIER CAMBIO, RECUERDA QUE DEBERAS APLICAR TAMBIEN EN \Mods\Core_SK\Languages\Spanish-SK\DefInjected\RecipeDef\Recipes_Apparel_SK_TableTailor.xml  -->

	<Apparello_Chefhat.label>Gorro de Cheft's</Apparello_Chefhat.label>
	<Apparello_Chefhat.description>Estos sombreros icónicos del cocinero sirven un propósito real - guardar el pelo controlado. Encontrar pelo en su sopa a menudo significa un cliente insatisfecho.</Apparello_Chefhat.description>

	<Winter_RHEF.label>Sombrero de invierno Ruso</Winter_RHEF.label>
	<Winter_RHEF.description>Un sombrero ruso del invierno con sus orejeras. Puede mantener la cabeza caliente durante los inviernos más fríos.</Winter_RHEF.description>

	<Winter_Cap.label>Gorro de invierno</Winter_Cap.label>
	<Winter_Cap.description>Un casquillo apretado, para mantener en invierno su cabeza caliente.</Winter_Cap.description>

	<Apparello_Hardhat.label>Casco de seguridad</Apparello_Hardhat.label>
	<Apparello_Hardhat.description>Favorecido por los trabajadores de la construcción en toda la galaxia. Estos son conocidos por haber salvado vidas de muchos que cayeron presa de la infame caída de la caja de almuerzo, martillo o ladrillo.</Apparello_Hardhat.description>

	<Apparel_Kufiya.label>Bufanda Kufiya</Apparel_Kufiya.label>
	<Apparel_Kufiya.description>Una kufiya es un tipo de bufanda cuadrada a menudo envuelta alrededor de la cara y el cuello, y popularmente usada en paises de oriente medio. Se utiliza comúnmente en las regiones áridas, ya que proporciona protección contra las quemaduras solares, el polvo y la arena.</Apparel_Kufiya.description>

	<Apparello_Cardshark.label>Sombrero de Cardshark</Apparello_Cardshark.label>
	<Apparello_Cardshark.description>Estilizado, elegante y suave al tacto. Conocido como la parte más importante del traje occidental, especialmente entre los tramposos de la tarjeta y otros individuos resbaladizos.</Apparello_Cardshark.description>

	<Apparello_Commissar.label>Gorra de visera</Apparello_Commissar.label>
	<Apparello_Commissar.description>A menudo visto en los oficiales militares, estos mamíferos alfa indígenas de los campos de batalla tienden a ser tan sorprendentes que sus habilidades se impregnan en su ropa.</Apparello_Commissar.description>

	<Apparello_Tricorn.label>Sombrero Tricorno</Apparello_Tricorn.label>
	<Apparello_Tricorn.description>El tricornio está fuera de moda. ¿Por qué alguien todavía llevan estos? es extraño. Sin embargo, son cómodos para usar.</Apparello_Tricorn.description>

	<Apparello_wassupcap.label>Sombrero Bicorno</Apparello_wassupcap.label>
	<Apparello_wassupcap.description>Un sombrero inspirador de temor. Similar a la de un rey con una corona, sólo los capitanes que tienen un bicornO se reconocen como el verdadero negocio.</Apparello_wassupcap.description>

	<Apparello_Sombrero.label>Sombrero</Apparello_Sombrero.label>
	<Apparello_Sombrero.description>Mantiene el sol alejado de sus ojos durante la siesta! Ay caramba!</Apparello_Sombrero.description>

</LanguageData>
