<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_Hood.label>Sudadera Sindicato</Apparello_Hood.label>
  <Apparello_Hood.description>La ultima protección contra el viento! El tipo de sombreros que ves desgastados por personajes sombríos en callejones oscuros, te miran con ojos brillantes, listos para apuñalarte... *gorgoteo*</Apparello_Hood.description>

  <Apparel_PhaseHelmet.label>Casco fase</Apparel_PhaseHelmet.label>
  <Apparel_PhaseHelmet.description>Casco de la Armadura de Fase.</Apparel_PhaseHelmet.description>

  <Interactor_Helmet.label>Capucha de Interactor</Interactor_Helmet.label>
  <Interactor_Helmet.description>Una capucha de interacción para emparejar con la capa del interactor.</Interactor_Helmet.description>

  <Apparello_Raz.label>Gorra de Joywirer</Apparello_Raz.label>
  <Apparello_Raz.description>Cuero endurecido y gafas snazzy. Es casi como si pudiera pilotar su camino a través de la psique de alguien con este gorro equipado!</Apparello_Raz.description>

  <Apparello_Quote.label>Comm-Link del ingeniero de guerra</Apparello_Quote.label>
  <Apparello_Quote.description>A menudo llamados Cascos Rojos, los ingenieros de guerra se encargaban de mantener las líneas de suministro en funcionamiento. Se trata de la historias de un héroe de primera linea, explorador e ingeniero de guerra que aterrizo forzosamente en un Tunnelworld durante una guerra en el sistema de estrellas locales. Dicho ingeniero eventualmente escapó del planeta después de alguna manera haber logrando activar un dispositivo nuclear en el núcleo del planeta, que dejó el planeta inhabitable. No se sabe si su historia del mundo del túnel que está bajo la dictadura de un científico Poderoso Hambriento era verdad o no. Las divagaciones sobre el Speedrunning a través del infierno con su novia en remolque eran gran golpe en su credibilidad. ¡La única verdad en toda la historia es que el Tunnelworld realmente explotó!</Apparello_Quote.description>

  <Apparello_Rockman.label>Casco de piloto de la lanzadera</Apparello_Rockman.label>
  <Apparello_Rockman.description>Todos los famosos pilotos de transbordadores llevaban uno de estos, algunos más adornados que otros. Este es uno de los más prácticos y básicos.</Apparello_Rockman.description>

  <!--[Core] <Apparel_PsychicFoilHelmet.label>psychic foil helmet</Apparel_PsychicFoilHelmet.label>-->
  <!--[Core] <Apparel_PsychicFoilHelmet.description>A thin helmet containing finely-tuned sheets of psychically-absorptive foil. Reduces the impact of psychic events.</Apparel_PsychicFoilHelmet.description>-->


  <!--[Core] <Apparel_PsychicFoilHelmet.label>Casco anti-psíquico</Apparel_PsychicFoilHelmet.label>-->
  <!--[Core] <Apparel_PsychicFoilHelmet.description>Un casco fino fabricado con laminas cuidadosamente ajustadas de material psíquico-absorbente. Reduce el impacto de eventos psíquicos.</Apparel_PsychicFoilHelmet.description>-->

</LanguageData>