<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Rimarsenal_VestPlate.label>Chaleco táctico</Rimarsenal_VestPlate.label>
	<Rimarsenal_VestPlate.description>Un chaleco con placas de armadura insertadas en el pecho y la espalda. Protege contra los disparos.</Rimarsenal_VestPlate.description>

	<MedievalArmor_Hauberk.label>Cota de malla</MedievalArmor_Hauberk.label>
	<MedievalArmor_Hauberk.description>Una capa larga de anillos de metal entrelazados, que proporciona una buena protección contra los ataques desmembradores.</MedievalArmor_Hauberk.description>

	<Apparello_Gspot.label>Chaleco de aleación</Apparello_Gspot.label>
	<Apparello_Gspot.description>Chaleco protector de la edición estándar en los MundosBrillantes. Hecho de múltiples capas de ligas extremadamente ligeras pero fuertes.</Apparello_Gspot.description>

	<MedievalTimes_PaddedJacket.label>Chaqueta acolchada</MedievalTimes_PaddedJacket.label>
	<MedievalTimes_PaddedJacket.description>Una capa larga que está muy acolchada para ayudar a proteger al portador. También se conoce como un aketon o gambeson y es bueno para la defensa contra las armas contundentes. Está diseñado para ser usado bajo otro conjunto más pesado de armadura. Puesto que éste se hace de telas, el abrigo respira y no es tan caliente como uno podría sospechar.</MedievalTimes_PaddedJacket.description>

	<Apparello_Sheet.label>Chaleco acolchado</Apparello_Sheet.label>
	<Apparello_Sheet.description>Un chaleco con relleno de cuero crudo para mayor protección contra los daños bruscos.</Apparello_Sheet.description>

	<Apparello_Brocade.label>Chaleco de brocado</Apparello_Brocade.label>
	<Apparello_Brocade.description>Para mantener siempre la calma y la tranquilidad, use un chaleco de brocado. El definitivo va a la pieza de ropa para cualquier persona gentil o galán.</Apparello_Brocade.description>

	<MedievalTimes_PaddedJacket_Leather.label>Chaqueta de cuero acolchada</MedievalTimes_PaddedJacket_Leather.label>
	<MedievalTimes_PaddedJacket_Leather.description>Un abrigo de cuero largo que está muy acolchado para ayudar a proteger al usuario. Éste está hecho de pieles de animales tratadas. Tiene capas extra de pieles de animales endurecidos para una protección adicional y está diseñado para su uso bajo una armadura más pesada. Todo esto, por supuesto, significa que puede estar muy caliente por dentro.</MedievalTimes_PaddedJacket_Leather.description>

	<SpeacialForces_VestPlate.label>Chaleco Marino</SpeacialForces_VestPlate.label>
	<SpeacialForces_VestPlate.description>Un chaleco militar con placas de armadura insertadas en el pecho y la espalda. Protege contra los disparos.</SpeacialForces_VestPlate.description>

	<MedievalTimes_Plates_Steel_Middle.label>Placas Lisas</MedievalTimes_Plates_Steel_Middle.label>
	<MedievalTimes_Plates_Steel_Middle.description>Un chaleco hecho de placas de acero atadas al pecho y la espalda. También se han añadido placas de hombro y cadenas de gato para una protección adicional. Esta tan básico como la armadura de placa, maximizando las ubicaciones y minimizando los materiales. Este conjunto en particular ha sido pulido y modificado por lo que se puede usar debajo de la ropa sin quedarse atorada, ni desgarrar o dañar al usuario.</MedievalTimes_Plates_Steel_Middle.description>

</LanguageData>
