<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<AdvWeaponCraftingWorkTable.description>Un banco de trabajo que produce armas de alcance avanzado como rifles de asalto militares, lanzadores de misiles y ametralladoras pesadas. Requiere energía.</AdvWeaponCraftingWorkTable.description>
	<AdvWeaponCraftingWorkTable.label>Mesa de trabajo de artesanía avanzada</AdvWeaponCraftingWorkTable.label>
	
	<AmmoBench.description>Una mesa de elaboración que produce munición para su uso en armas y torretas. También puede producir azufre a partir del mineral de hierro. Potencia necesaria: 500W. Puede funcionar sin electricidad al 30% de la velocidad normal.</AmmoBench.description>
	<AmmoBench.label>Mesa de artesanía de munición</AmmoBench.label>
	
	<BenchRecycle.description>Un banco para reciclar ropa usada en textiles utilizables. Recupera el 50% del material original utilizado para el artículo. La ropa hecha de más de un recurso no devolverá nada. Requiere energía. Velocidad normal.</BenchRecycle.description>
	<BenchRecycle.label>Banco de reciclaje textil</BenchRecycle.label>
	
	<ButcheringSpot.description>Una mesa improvisada para cortar en pedazos de carne cruda criaturas muertas.</ButcheringSpot.description>
	<ButcheringSpot.label>Carnicería</ButcheringSpot.label>
	
	<CandyTable.description>Una mesa para para hacer chocolate, caramelo y taffy. Requiere energía.</CandyTable.description>
	<CandyTable.label>Mesa de caramelos</CandyTable.label>
	
	<CompostBin.description>Ayuda a acelerar el proceso de la fabricacion de fertilizante.</CompostBin.description>
	<CompostBin.label>Cesto de basura</CompostBin.label>
	
	<ConcreteMixer.description>Un mezclador de hormigón manual. El hormigón se mezcla de escombros y arena.</ConcreteMixer.description>
	<ConcreteMixer.label>Hormigonera manual</ConcreteMixer.label>
	
	<ElectricBrewery.description>Una estación de trabajo con todo el equipo necesario para preparar bebidas alcohólicas y etanol combustible. Requiere energía.</ElectricBrewery.description>
	<ElectricBrewery.label>Cervecería eléctrica</ElectricBrewery.label>
	
	<ElectricTableRepair.description>Requiere kit de reparación para un trabajo. Un banco de trabajo equipado con todas las herramientas necesarias para reparar y reparar los elementos dañados. Funciona a una velocidad del 40% cuando no está alimentado por electricidad. Requiere energía.</ElectricTableRepair.description>
	<ElectricTableRepair.label>Mesa de trabajo de reparación</ElectricTableRepair.label>
	
	<FertilizerProductionMachine.description>Use plantas para producir fertilizantes. ¡Requiere instalar cerca de la tolva!</FertilizerProductionMachine.description>
	<FertilizerProductionMachine.label>Máquina de producción de fertilizantes</FertilizerProductionMachine.label>
	
	<GlassworkTable.description>Una mesa con todas las herramientas que necesitas para hacer vidrio. Requiere energía.</GlassworkTable.description>
	<GlassworkTable.label>Mesa de vidrio</GlassworkTable.label>
	
	<GrindStone.description>Una pequeña piedra trituradora accionada por músculos para moler rápidamente las plantas crudas.</GrindStone.description>
	<GrindStone.label>Piedra de moler</GrindStone.label>
	
	<HeavyArmsBench.description>Una mesa de elaboración que produce munición para su uso con torretas. También puede producir azufre a partir del mineral de hierro. Requiere energía.</HeavyArmsBench.description>
	<HeavyArmsBench.label>Torno de armas pesadas</HeavyArmsBench.label>
	
	<Kiln.description>Un horno improvisado utilizado para producir ladrillos de arcilla, quemar ropa y utilizarlo como crematorio. Puede ser alimentado por leña, carbón mineral, carbón vegetal, turba y material de madera.</Kiln.description>
	<Kiln.label>Horno</Kiln.label>
	
	<LeatherworkerTable.description>Una mesa de trabajo para la confección de ropa de cuero a partir de pieles crudas.</LeatherworkerTable.description>
	<LeatherworkerTable.label>Mesa de cuero</LeatherworkerTable.label>
	
	<TableBasicProsthetic.description>Un banco de trabajo equipado para la producción de prótesis muy simples. Requiere energía.</TableBasicProsthetic.description>
	<TableBasicProsthetic.label>Banco de prótesis</TableBasicProsthetic.label>
	
	<TableButcherNeolithic.description>Una mesa pesada para cortar en pedazos de carne cruda criaturas muertas.</TableButcherNeolithic.description>
	<TableButcherNeolithic.label>Mesa de carnicería pequeña</TableButcherNeolithic.label>
	
	<TableCoffee.description>Una máquina para la preparación de café. También puede producir té. Requiere energía.</TableCoffee.description>
	<TableCoffee.label>Maquina de café</TableCoffee.label>
	
	<TableFurnace.description>Un horno utilizado para la fundición de minerales metálicos básicos en aleaciones metálicas. Puede hacer latas de metal y producir carbón de leña. Puede ser alimentado por leña, carbón, carbón, turba y material de madera.</TableFurnace.description>
	<TableFurnace.label>Horno</TableFurnace.label>
	
	<TableGrill.description>Una pequeña parrilla se utiliza para cocinar la carne en simple sacudidas o asados. Puede ser alimentado por leña, carbón vegetal, carbón mineral y material de madera.</TableGrill.description>
	<TableGrill.label>Parrilla sencilla</TableGrill.label>
	
	<TableLoom.description>Un telar de sastre que se utiliza para convertir las materias primas en textiles utilizables. Requiere energía.</TableLoom.description>
	<TableLoom.label>Telar de sastre</TableLoom.label>
	
	<TableOven.description>Un horno de combustible para hornear dulces y delicias sabrosas. Puede ser alimentado por leña, carbón vegetal, carbón mineral y material de madera.</TableOven.description>
	<TableOven.label>Horno de cocina</TableOven.label>
	
	<TablePrimitiveProsthetic.description>Un banco de trabajo equipado para la producción de prótesis.</TablePrimitiveProsthetic.description>
	<TablePrimitiveProsthetic.label>Banco primitivo de prótesis</TablePrimitiveProsthetic.label>
	
	<TableSawmillHand.description>Una pequeña sierra manual de músculo para cortar leños en tablas y leña.</TableSawmillHand.description>
	<TableSawmillHand.label>Aserradero de mano</TableSawmillHand.label>
	
	<TableStonecutterNeolithic.description>Una mesa de trabajo equipada para cortar piedra áspera en pequeños adoquines de piedra.</TableStonecutterNeolithic.description>
	<TableStonecutterNeolithic.label>Banco cortador de piedra</TableStonecutterNeolithic.label>
	
	<WeaponCraftingWorkTable.description>Un banco de trabajo que produce armas a distancia como pistolas y rifles. Puede fundir las armas en metal. Requiere energía.</WeaponCraftingWorkTable.description>
	<WeaponCraftingWorkTable.label>Banco de trabajo de elaboración de armas</WeaponCraftingWorkTable.label>
	
	<Whiskey_Barrel.description>Un barril para fermentar alcohol.</Whiskey_Barrel.description>
	<Whiskey_Barrel.label>Barril de whisky</Whiskey_Barrel.label>
	
	<Wine_Barrel.description>Un barril para fermentar alcohol.</Wine_Barrel.description>
	<Wine_Barrel.label>Barril de vino</Wine_Barrel.label>
	
	<cider_Barrel.description>Un barril para fermentar alcohol.</cider_Barrel.description>
	<cider_Barrel.label>Barril de sidra de manzana</cider_Barrel.label>
	
	<rum_Barrel.description>Un barril para fermentar alcohol.</rum_Barrel.description>
	<rum_Barrel.label>Barril de ron</rum_Barrel.label>
	
	<saki_Barrel.description>Un barril para fermentar alcohol.</saki_Barrel.description>
	<saki_Barrel.label>Barril de sake</saki_Barrel.label>
	
	<strawberrywine_Barrel.description>Un barril para fermentar alcohol.</strawberrywine_Barrel.description>
	<strawberrywine_Barrel.label>Barril de vino de baya</strawberrywine_Barrel.label>
	
	<tequila_Barrel.description>Un barril para fermentar alcohol.</tequila_Barrel.description>
	<tequila_Barrel.label>Barril de tequila</tequila_Barrel.label>
	
	<vodka_Barrel.description>Un barril para fermentar alcohol.</vodka_Barrel.description>
	<vodka_Barrel.label>Barril de vodka</vodka_Barrel.label>
	
</LanguageData>
