<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<GH.label>Calentador geotérmico</GH.label>

	<GH.description>Un calentador geotérmico industrial que recoge y controla el calor de un géiser de vapor. Es auto-equilibrado y puede calentar un área interior grande a una temperatura cómoda.</GH.description>

	<Cooler.label>Enfriador</Cooler.label>

	<Cooler.description>Un dispositivo eléctrico que encaja en una pared y empuja el aire frío en una habitación. Su puerto de escape genera mucho calor. Puede utilizarse para refrescar las habitaciones durante los meses de verano, o para crear un congelador.</Cooler.description>

	<TemperatureGauge.label>Termómetro</TemperatureGauge.label>

	<TemperatureGauge.description>Muestra la temperatura ambiente actual y puede configurarse para proporcionar alertas basadas en la temperatura. No requiere electricidad.</TemperatureGauge.description>

	<Vent.label>Respiradero cerrable</Vent.label>

	<Vent.description>Un simple respiradero para igualar la temperatura entre dos habitaciones sin permitir que la gente camine entre ellas.</Vent.description>

	<PassiveCooler.label>Enfriador pasivo</PassiveCooler.label>

	<PassiveCooler.description>Un refrigerador tradicional sin electricidad que trabaja por la evaporación del agua. Aunque no es lo suficientemente fuerte como para refrigerar los alimentos, puede ayudar a sobrevivir a una ola de calor. Se agotará y se autodestruirá después de varios días.</PassiveCooler.description>

	<ColdstoneBattery.label>Batería de PiedraFría</ColdstoneBattery.label>

	<ColdstoneBattery.description>Un tanque construido para enfriar una habitación de tamaño medio por debajo de la congelación. Requiere piedra fría como combustible. Capaz de sostener un techo.</ColdstoneBattery.description>

	<Building_Heater.label>Estufa</Building_Heater.label>

	<Building_Heater.description>Una estufa que produce calor al quemar fuentes de combustible básico. Puede ser alimentado por leña, carbón, carbón, turba y material de madera.</Building_Heater.description>

	<EHeatedFloor.label>Suelo irradiante eléctrico</EHeatedFloor.label>

	<EHeatedFloor.description>Azulejos de pisos calentados que utilizan cables conductores y calefacción por convección para calentar una habitación.</EHeatedFloor.description>

	<Heater.label>Calentadores</Heater.label>

	<Heater.description>Dispositivos eléctricos que convierten la electricidad en calor. Puede activarse o desactivarse automáticamente para alcanzar una temperatura objetivo específica.</Heater.description>

	<Campfire.label>Hoguera</Campfire.label>

	<Campfire.description>Una hoguera que puede cocinar comidas y producir calor, pero se quemará después de unos días. Al igual que con todas las fuentes de calor, se debe colocar en el interior para tener un espacio cerrado para calentar.</Campfire.description>

</LanguageData>
