<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<RusticCouch.label>Sofá rústico.</RusticCouch.label>

	<RusticCouch.description>Un sofá es la pieza de mobiliario definitiva para la satisfacción de sentado. No hará que los colonos sean perezosos, al menos en teoría.</RusticCouch.description>

	<TableShort.description>Los colonos comerán de las mesas cuando una silla esté frente a ella. Esta tabla corta es adecuada para 4 a la vez.</TableShort.description>

	<TableShort.label>Mesa (corta).</TableShort.label>

	<Storage_Locker.label>Armario de ropa.</Storage_Locker.label>

	<Storage_Locker.description>Los transportadores transportan ropa aquí para su almacenamiento. Hasta 5 artículos.</Storage_Locker.description>

	<PrimitiveTableStone.description>La gente come fuera de las mesas cuando las sillas se colocan frente a ellos.</PrimitiveTableStone.description>

	<PrimitiveTableStone.label>Pequeña mesa de piedra.</PrimitiveTableStone.label>

	<Dresser.label>Tocador.</Dresser.label>

	<Dresser.description>Una aparador para hacer que los peones se vean más rápidos.</Dresser.description>

	<Commode.label>Cómoda.</Commode.label>

	<Commode.description>Un lugar para los colonos para guardar sus pertenencias personales. Cuando se coloca con una cama aumentará ligeramente la comodidad y la eficacia del resto. Hasta 5 artículos.</Commode.description>

	<PrimitiveTableWood.description>La gente come fuera de las mesas cuando las sillas se colocan frente a ellos.</PrimitiveTableWood.description>

	<PrimitiveTableWood.label>Mesa de madera primitiva.</PrimitiveTableWood.label>

	<Bookcase.label>Librero.</Bookcase.label>

	<Bookcase.description>Una librería con una amplia variedad de libros. Hasta 5 artículos.</Bookcase.description>

	<ClutterCabinetA.label>Gabinete.</ClutterCabinetA.label>

	<ClutterCabinetA.description>Un armario que puede almacenar un conjunto de ropa para intercambio de equipo fácil. A un colonizador se le puede asignar la propiedad de este casillero.</ClutterCabinetA.description>

	<DiningChair.label>Silla de comedor</DiningChair.label>

	<DiningChair.description>Una silla resistente y atractiva que se utiliza típicamente para sentarse en una mesa. Es una mejora de asiento adecuada a los taburetes</DiningChair.description>

	<SimplePillow.label>Almohada</SimplePillow.label>

	<SimplePillow.description>Descansa tu tushie en este cojín de felpa!</SimplePillow.description>

	<MilleniumCouch.label>Sofá de milenio.</MilleniumCouch.label>

	<MilleniumCouch.description>El entrenador de la Línea del Milenio es la pieza de mobiliario definitiva para la satisfacción del asiento. No hará que los colonos sean perezosos, al menos en teoría.</MilleniumCouch.description>

	<Stool.label>Taburete sin respaldo</Stool.label>

	<Stool.description>Una plataforma muy básica en la que sentarse. Le falta un respaldo.</Stool.description>

	<MilleniumTable.description>¡Esta mesa magníficamente diseñada es la pieza central perfecta para cualquier comedor!</MilleniumTable.description>

	<MilleniumTable.label>Mesa de milenio.</MilleniumTable.label>

	<FoldingStool.label>Taburete plegable</FoldingStool.label>

	<FoldingStool.description>Un pedazo de cuero y un poco de acero - et voilà! Una forma ingeniosa de sentarse, inventada por el Galga Ler en Achron V.</FoldingStool.description>

	<JournalTable.description>Una mesa decorativa con un diario en él. Los colonos pueden reunirse aquí para discutir el majestuoso diario y el poderoso corcel que es la mesa en la que descansa.</JournalTable.description>

	<JournalTable.label>Tabla de diarios.</JournalTable.label>

	<TeaTable.description>Los colonos comerán de las mesas cuando una silla esté frente a ella. Esta pequeña mesa de cristal es adecuada para 1.</TeaTable.description>

	<TeaTable.label>Mesa de té</TeaTable.label>

	<EndTable.label>Mesa final con lámpara.</EndTable.label>

	<EndTable.description>Una pequeña mesa con una lámpara y un cajón. Sería una buena adición junto a una cama. Utiliza 20 W para iluminar un área pequeña.</EndTable.description>

	<PodChair.label>Celda holográfica.</PodChair.label>

	<PodChair.description>¡Entre a galahoo, él mismo! ¿Necesita un ser humano?</PodChair.description>

	<TableSmall.description>La gente come fuera de las mesas cuando las sillas se colocan frente a ellos.</TableSmall.description>

	<TableSmall.label>Mesa (pequeña).</TableSmall.label>

	<EndTableSimple.label>Mesa final.</EndTableSimple.label>

	<EndTableSimple.description>Esta pequeña mesa va bien con una cama. Cuando se coloca con una cama aumentará ligeramente la comodidad y la eficacia del resto. Hasta 5 artículos.</EndTableSimple.description>

	<TentDeployed.label>Ayuda de la tienda</TentDeployed.label>

	<TentDeployed.description>Soporta la tienda.</TentDeployed.description>

	<TentDeployed.comps.1.uselabel>Paquete de tienda</TentDeployed.comps.1.uselabel>

	<SlabChair.label>Silla de losa</SlabChair.label>

	<SlabChair.description>Quien dijo que la piedra no es cómoda? Prueba que todo el mundo mal con esta réplica de una silla de piedra perfectamente cómoda.</SlabChair.description>

	<ClutterStylist.label>Barbería.</ClutterStylist.label>

	<ClutterStylist.description>¡Lugar donde el pelo va salvaje!</ClutterStylist.description>

	<PrimitiveStoolWood.label>Taburete de madera</PrimitiveStoolWood.label>

	<PrimitiveStoolWood.description>Es un taburete auténtico, hecho a la manera de los encontrados en las ruinas de la gente roja del árbol en Xentis.</PrimitiveStoolWood.description>

	<ClutterLocker.label>Armario.</ClutterLocker.label>

	<ClutterLocker.description>Un armario que puede almacenar un conjunto de ropa para intercambio de equipo fácil. A un colonizador se le puede asignar la propiedad de este casillero. Viene con la unidad del contratista del polvo para esa sensación buena, antigua.</ClutterLocker.description>

	<Bench.label>Banco</Bench.label>

	<Bench.description>Una simple plataforma sobre la que sentarse.</Bench.description>

	<Armchair.label>Sillón.</Armchair.label>

	<Armchair.description>Un asiento grande, suave y cómodo. Genial para relajarse. Quienquiera que haya pensado en añadir un relleno suave a una silla es un genio.</Armchair.description>

	<ClutterCouchA.label>Sofá.</ClutterCouchA.label>

	<ClutterCouchA.description>Un sofá es el tipo de muebles que podría ser adecuado para dos, pero es utilizable por sólo uno. No hará que los colonos sean perezosos, al menos en teoría.</ClutterCouchA.description>

	<TableStone.description>La gente come fuera de las mesas cuando las sillas se colocan frente a ellos.</TableStone.description>

	<TableStone.label>Mesa de piedra.</TableStone.label>

	<PrimitiveStoolStone.label>Taburete de piedra</PrimitiveStoolStone.label>

	<PrimitiveStoolStone.description>Taburete de piedra primitivo.</PrimitiveStoolStone.description>

	<EggArmchair.label>Sillón de huevo</EggArmchair.label>

	<EggArmchair.description>Sillón de huevos de línea Millenium. Se siente como una chica - sentarse en un huevo.</EggArmchair.description>

	<TableLong.description>Los colonos comerán de las mesas cuando una silla esté frente a ella. Esta mesa larga es adecuada para 8 a la vez.</TableLong.description>

	<TableLong.label>Mesa larga.</TableLong.label>

</LanguageData>
