<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<MWall.label>Pared metálica</MWall.label>

	<MWall.description>Una pared infranqueable. Es capaz de soportar un techo.</MWall.description>

	<RWall.label>Pared reforzada</RWall.label>

	<RWall.description>Una pared infranqueable. Es capaz de soportar un techo.</RWall.description>

	<WallLighted.label>Sensor de movimiento iluminado en la pared</WallLighted.label>

	<WallLighted.description>¡Una pared construida con un conducto de energía incorporado y un sensor de movimiento! Las luces de esta pared sólo se encenderán cuando algo se mueva cerca, como un colonizador. Si no se detecta ningún movimiento, las luces se apagan.</WallLighted.description>

	<Fence.label>Cerca</Fence.label>

	<Fence.description>Una valla agrega un tacto distintivo a los ajustes al aire libre, dividiendo segmentos de la tierra y actuando como barrera menos imponente que una pared grande. Con que no pase ninguna criatura molesta, ayudará a embellecer el área y animará a la gente a caminar alrededor, dentro de la razón.</Fence.description>

	<ClutterSilverWall.label>Panel de pared reforzada</ClutterSilverWall.label>

	<ClutterSilverWall.description>Una pared reforzada con paneles gruesos unidos para consolidarlo mejor.</ClutterSilverWall.description>

	<GWall.label>Pared</GWall.label>

	<GWall.description>Un vidrio infranqueable. Es capaz de soportar un techo.</GWall.description>

	<ClutterUWallLight.label>Pared utilitaria con luces</ClutterUWallLight.label>

	<ClutterUWallLight.description>Versión actualizada de las paredes básicas, con la capacidad de adjuntar fácilmente cosas, ¡como el polvo de siglos de antigüedad! Esta versión viene con luces para mostrar su hermosa colección de polvo.</ClutterUWallLight.description>

	<RoofSupport.label>Soporte de techo</RoofSupport.label>

	<RoofSupport.description>Una columna estructural capaz de sostener un techo. No impide el movimiento ni proporciona cobertura.</RoofSupport.description>

	<WWall.label>estocada</WWall.label>

	<WWall.description>Una pared estacada. Más barato y más fácil de construir que la pared gruesa, no puede sostener el techo y es más frágil.</WWall.description>

	<WallLog.label>Pared</WallLog.label>

	<WallLog.description>Una pared de troncos apilados juntos. Fuerte y muy rápido de construir, pero es inflamable y no transmite electricidad.</WallLog.description>

	<Wall.label>Pared de piedra</Wall.label>

	<Wall.description>Una pared infranqueable. Es capaz de soportar un techo.</Wall.description>

	<Snowywall.label>Pared de nieve</Snowywall.label>

	<Snowywall.description>Una pared hecha de nieve compactada. Fuerte y muy rápido de construir, pero no transmite electricidad. Puede derretirse si la temperatura no está congelando o bajo cero.</Snowywall.description>

</LanguageData>
