<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<OutdoorGroundLamp.label>Lámpara de tierra al aire libre</OutdoorGroundLamp.label>
	<OutdoorGroundLamp.description>Una pequeña lámpara de tierra que es accionada por el sol. Enciende una pequeña área al aire libre.</OutdoorGroundLamp.description>

	<Storage_HazMatContainer.label>Caja militar</Storage_HazMatContainer.label>
	<Storage_HazMatContainer.description>Almacena armas, partes de armas, cajas de armas, municiones y prendas de vestir; Previene el deterioro. Hasta 7 artículos.</Storage_HazMatContainer.description>

	<StandingLamp.label>Lámpara de pie (blanca)</StandingLamp.label>
	<StandingLamp.description>Una lámpara de pie que ilumina un área. Requiere 150 W.</StandingLamp.description>

	<FloorLightSquare_Blue.label>Luz cuadrada del piso (azul)</FloorLightSquare_Blue.label>
	<FloorLightSquare_Blue.description>Una luz cuadrada integrada en el suelo con una lámpara azul. Impermeable y bastante linda. Requiere 30 W.</FloorLightSquare_Blue.description>

	<BowlLamp.label>Lámpara de cuenco</BowlLamp.label>
	<BowlLamp.description>Un pequeño fuego brillante y cálido, perfectamente contenido en un cuenco.</BowlLamp.description>

	<EquipmentRack.label>Rack de equipos</EquipmentRack.label>
	<EquipmentRack.description>Un estante de equipos para almacenar armas y prendas de vestir. Previene el deterioro.</EquipmentRack.description>

	<Barrel.label>Barril</Barrel.label>
	<Barrel.description>Un barril de madera o metal. Usado para guardas cosas varias dentro. Hasta 5 artículos. </Barrel.description>

	<Lighting_WallLight.label>luz de pared</Lighting_WallLight.label>
	<Lighting_WallLight.description>Una luz pequeña que se debe colocar en una pared de soporte. Requiere 70 W.</Lighting_WallLight.description>

	<FloorAddonA.label>Marcador de zona</FloorAddonA.label>
	<FloorAddonA.description>Simple losa de acero con un poco de pintura en ella.</FloorAddonA.description>

	<ClutterLockerA.label>Armario.</ClutterLockerA.label>
	<ClutterLockerA.description>Almacena armas, partes de armas, cajas de armas, municiones y prendas de vestir; Previene el deterioro. Hasta 6 artículos.</ClutterLockerA.description>

	<RefrigeratedTrayRack.label>Refrigerador</RefrigeratedTrayRack.label>
	<RefrigeratedTrayRack.description>Almacena la comida. Hasta 5 artículos. Este requiere energía para mantener los alimentos refrigerados.</RefrigeratedTrayRack.description>

	<ClutterSmallServingTable.label>Mesa de servicio</ClutterSmallServingTable.label>
	<ClutterSmallServingTable.description>Una pequeña mesa que se utiliza para almacenar todo tipo de comidas. Hasta 5 artículos. Disminuye el proceso de pudrición.</ClutterSmallServingTable.description>

	<Storage_WoodenPalletSmall.label>Paleta</Storage_WoodenPalletSmall.label>
	<Storage_WoodenPalletSmall.description>Esta permitirá que varios recursos a granel, tales como metal y madera, se apilen mucho más denso de lo que el suelo permitiría.</Storage_WoodenPalletSmall.description>

	<TuskPot.label>Colmillo</TuskPot.label>
	<TuskPot.description>Diseñado por el honorable Shinzhor de Shinzaram, este cuerno encantador ofrece una alternativa encantadora para plantar sus flores adentro.</TuskPot.description>

	<StandingLamp_Blue.label>Lámpara de pie (azul)</StandingLamp_Blue.label>
	<StandingLamp_Blue.description>Una lámpara de pie que ilumina un área en resplandor azul. Requiere 150 W.</StandingLamp_Blue.description>

	<GlowstoneLamp.label>Lámpara Piedra brillante</GlowstoneLamp.label>
	<GlowstoneLamp.description>Una hermosa lámpara coronada con piedra brillante, que emite la luz reflejada de una docena de rayos. Fuente de luz libre.</GlowstoneLamp.description>

	<Basket.label>Cesta</Basket.label>
	<Basket.description>Una canasta de cuero o textil. Usado para guardas cosas varias dentro. Hasta 5 artículos.</Basket.description>

	<Storage_MedicineCabinet.label>Botiquín</Storage_MedicineCabinet.label>
	<Storage_MedicineCabinet.description>Almacena la medicina y los ingredientes médicos crudos; Previene el deterioro. Hasta 5 artículos. Disminuye el proceso de pudrición.</Storage_MedicineCabinet.description>

	<StandingLamp_Green.label>Lámpara de pie (verde)</StandingLamp_Green.label>
	<StandingLamp_Green.description>Una lámpara de pie que ilumina un área en un resplandor verde. Requiere 150 W.</StandingLamp_Green.description>

	<Storage_SkipBig.label>Salto</Storage_SkipBig.label>
	<Storage_SkipBig.description>Los saltos son dispositivos de almacenamiento industriales de gran capacidad, que permiten que los recursos a granel, como el metal y la madera, se apilen más densos, incluso más densos que en la paleta.</Storage_SkipBig.description>

	<Item_shelf.label>Estante de equipo</Item_shelf.label>
	<Item_shelf.description>Almacena artículos, armas y prendas de vestir. Hasta 4 artículos. Previene el deterioro.</Item_shelf.description>

	<ClutterFloorLampA.label>lámpara de piso</ClutterFloorLampA.label>
	<ClutterFloorLampA.description>Una sencilla lámpara de pie. Requiere 80 W.</ClutterFloorLampA.description>

	<ClutterShelf.label>Estante</ClutterShelf.label>
	<ClutterShelf.description>Este estante almacena textiles, cueros e ingredientes textiles crudos. Hasta 6 artículos.</ClutterShelf.description>

	<StandingLamp_Red.label>Lámpara de pie (rojo)</StandingLamp_Red.label>
	<StandingLamp_Red.description>Una lámpara de pie que ilumina un área en un resplandor rojo. Requiere 150 W.</StandingLamp_Red.description>

	<CeilingLamp.label>Lámpara de techo</CeilingLamp.label>
	<CeilingLamp.description>Una lámpara de techo que ilumina un área. Deben colocarse bajo un techo. Requiere 80 W.</CeilingLamp.description>

	<PentaPlantPot.label>Cinco Macetas en una</PentaPlantPot.label>
	<PentaPlantPot.description>¡Las rosas son rojas, las violetas son azules, nosotros amamos nuestro pote del penta, y usted también!</PentaPlantPot.description>

	<Pot.label>Maceta</Pot.label>
	<Pot.description>Una olla grande hecha de madera o cerámica; Utilizado para preservar los alimentos. Reduce el proceso de pudrición en un 25%. Hasta 4 artículos.</Pot.description>

	<FloorLightSquare_Red.label>Luz cuadrada del piso (rojo)</FloorLightSquare_Red.label>
	<FloorLightSquare_Red.description>Una luz de planta cuadrada integrada en el suelo con una lámpara roja. Impermeable y bastante linda. Requiere 30 W.</FloorLightSquare_Red.description>

	<Candle.label>Vela</Candle.label>

	<Lighting_PathLamp.label>Camino, luz</Lighting_PathLamp.label>
	<Lighting_PathLamp.description>Pequeña luz con construido en el panel solar que ilumina un área.</Lighting_PathLamp.description>

	<Chest.label>Cofre</Chest.label>
	<Chest.description>Un cofre de metal. Usado para guardas cosas varias dentro. Hasta 5 artículos. </Chest.description>

	<FloorLightSquare_Green.label>Luz cuadrada del piso (verde)</FloorLightSquare_Green.label>
	<FloorLightSquare_Green.description>Una luz de planta cuadrada integrada en el suelo con una lámpara verde. Impermeable y bastante linda. Requiere 30 W.</FloorLightSquare_Green.description>

	<WallTorch.label>Antorcha de pared</WallTorch.label>
	<WallTorch.description>Una antorcha montada en la pared para iluminar un área. Puede ser reabastecido automáticamente con madera. No es una buena fuente de calor. Debe colocarse en una pared.</WallTorch.description>

	<WallLamp.label>Lámpara de pared</WallLamp.label>
	<WallLamp.description>Una lámpara que se debe colocar contra una pared de soporte. Requiere 100 W. Tiene un brillo mayor que la mayoría de las luces.</WallLamp.description>

	<LongPlantPot.label>Maceta (Grande)</LongPlantPot.label>
	<LongPlantPot.description>Una olla de planta que puede contener flores decorativas para mejorar el estado de ánimo de las personas cercanas.</LongPlantPot.description>

</LanguageData>
