<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- bridge on water -->

  <SK_seabridge.label>Puente de mar</SK_seabridge.label>
  <SK_seabridge.description>Este puente sólo puede colocarse sobre una base de cimentación. Se contrarrestará el deterioro del caminar desde la fundación de la base. Puede ser deconstruido para poner una plataforma en la base de la fundación.</SK_seabridge.description>
  <SK_seabridge_Blueprint.label>sea bridge (blueprint)</SK_seabridge_Blueprint.label>
  <SK_seabridge_Frame.label>sea bridge (building)</SK_seabridge_Frame.label>
  <SK_seabridge_Frame.description>This bridge can only be placed on a foundation base. It will counter the walking impairment from the foundation base. Can be deconstructed to put up a platform on the foundation base.</SK_seabridge_Frame.description>


  <!-- bridge on land -->

  <SK_landbridge.label>Puente de tierra</SK_landbridge.label>
  <SK_landbridge.description>Este puente se puede colocar en todas las baldosas edificables de tierra que apoyen estructuras ligeras. Tiene un leve bono de movimiento por mitigar la disminución de los suelos naturales. Si colocas pisos normales debajo de él puede acelerar a sus peones hasta tener un bono de movimiento de más del 100%.</SK_landbridge.description>
  <SK_landbridge_Blueprint.label>land bridge (blueprint)</SK_landbridge_Blueprint.label>
  <SK_landbridge_Frame.label>land bridge (building)</SK_landbridge_Frame.label>
  <SK_landbridge_Frame.description>This bridge can be placed on all buildable land tiles supporting light structures. It has a slight movement bonus to mitigate the decrease from natural floors. If you place normal floors under it you can speed your pawns up to have a movement bonus over 100%.</SK_landbridge_Frame.description>

  <Pillar.label>Pilar</Pillar.label>
  <Pillar.description>Se puede construir sobre agua de mar. No se puede quitar una vez construido. Hecho de bloques de piedra usando la mesa del corte de piedras.</Pillar.description>


</LanguageData>