<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<PunchingBag.label>Saco de boxeo</PunchingBag.label>
	<PunchingBag.description>Una bolsa de arena que sus colonos pueden usar para practicar sus habilidades de cuerpo a cuerpo.</PunchingBag.description>

	<AdvancedVitalsMonitor.label>Monitor de signos vitales avanzado</AdvancedVitalsMonitor.label>
	<AdvancedVitalsMonitor.description>Un monitor avanzado capaz de diagnosticar la causa de casi cualquier síntoma. Necesita ser colocado junto a una cama médica de alta tecnología.</AdvancedVitalsMonitor.description>

	<FileCabinet.label>Archivador</FileCabinet.label>
	<FileCabinet.description>Un lugar importante para almacenar documentos importantes sobre importantes experimentos utilizados para importantes investigaciones sobre tecnologías importantes. Aumenta ligeramente la velocidad de la investigación cuando está al lado de un banco de investigación.</FileCabinet.description>

	<ImpactionCharge.label>Carga de impactación</ImpactionCharge.label>
	<ImpactionCharge.description>Detonan al mando. Crea una explosión dirigida de plasma, que afecta directamente a la roca madre. Se utiliza para la minería de asteroides y el acceso a los recursos subterráneos.</ImpactionCharge.description>

	<TradingSpot.label>Punto de comercio</TradingSpot.label>
	<TradingSpot.description>Designa un lugar donde los comerciantes se detendrán al visitar su colonia.</TradingSpot.description>

	<CookingTools.label>Herramientas de cocina</CookingTools.label>
	<CookingTools.description>Aumenta la velocidad de trabajo. Necesita colocarse cerca del banco de trabajo. Un banco de trabajo puede conectarse simultáneamente a sólo dos armarios de herramientas.</CookingTools.description>

	<CaravanSpot.label>sitio de caravana</CaravanSpot.label>
	<CaravanSpot.description>Designa un lugar donde se formarán las caravanas.</CaravanSpot.description>

	<FertilizerPump.label>Bomba de terraformado</FertilizerPump.label>
	<FertilizerPump.description>A single use pump that slowly expands a field of growable soil around itself. Requiere energía.</FertilizerPump.description>

	<Small_ToolCabinet.label>Armario de herramientas pequeño</Small_ToolCabinet.label>
	<Small_ToolCabinet.description>Aumenta la velocidad de trabajo. Necesita colocarse cerca del banco de trabajo. Un banco de trabajo puede conectarse simultáneamente a sólo dos armarios de herramientas.</Small_ToolCabinet.description>

	<PrimitiveResearchBench.label>Mesa de madera primitiva</PrimitiveResearchBench.label>
	<PrimitiveResearchBench.description>Estudia los materiales circundantes aquí para investigar cosas nuevas.</PrimitiveResearchBench.description>

	<LabTerminal.label>terminal de investigación</LabTerminal.label>
	<LabTerminal.description>Un compacto terminal de investigación para ampliar las operaciones del laboratorio. Requiere energía.</LabTerminal.description>

	<Holodeck.label>Holosuite</Holodeck.label>
	<Holodeck.description>Un holosuite capaz de hombre con el que sus colonos pueden practicar sus habilidades sociales.</Holodeck.description>

	<Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>Transpondedor de ráfaga subespacial</Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>
	<Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>Contacta naves a la distancia y guíalos a tu colonia.</Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>

	<CounterTopModular.label>contador de laboratorio</CounterTopModular.label>
	<CounterTopModular.description>Una conveniente superficie de encimera.</CounterTopModular.description>

	<OrbitalTradeBeacon.label>Faro de comercio orbital</OrbitalTradeBeacon.label>
	<OrbitalTradeBeacon.description>Requerido para el comercio orbital. Usted sólo puede vender productos que están cerca de un faro de comercio orbital. Se puede colocar en interiores.</OrbitalTradeBeacon.description>

	<Patterner.label>Diseñador de patrones</Patterner.label>
	<Patterner.description>Un lugar importante para almacenar textiles usados ​​para aumentar la velocidad de trabajo en los bancos textiles.</Patterner.description>

	<DermalRegenerator.label>Regenerador dérmico</DermalRegenerator.label>
	<DermalRegenerator.description>Un dispositivo médico capaz de explorar y reparar el tejido superficial.</DermalRegenerator.description>

	<MobileMineralSonar.label>Sonar mineral móvil</MobileMineralSonar.label>
	<MobileMineralSonar.description>El sonar mineral móvil se utiliza para detectar minerales ocultos y depósitos de petróleo. - Explorará las rocas circundantes de forma autónoma con los paquetes de energía embebidos. - Proporcionar alguna potencia adicional acelerará la velocidad de exploración.</MobileMineralSonar.description>

	<LabStation.label>estación de laboratorio</LabStation.label>
	<LabStation.description>Una estación de investigación auxiliar para ampliar las operaciones del laboratorio. Requiere energía.</LabStation.description>

	<MiningHelmetGlower.label>Casco con luz minero</MiningHelmetGlower.label>
	<MiningHelmetGlower.description>Luz de casco minero.</MiningHelmetGlower.description>

</LanguageData>
