<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- medieval wash pan -->

  <medieval_surg_washpan.label>Lavamanos</medieval_surg_washpan.label>
  <medieval_surg_washpan.description>El dispositivo más simple para mantener las manos limpias. Necesita ser colocado junto a una cama. Una cama se puede vincular a sólo uno de la misma clase, pero varias camas pueden utilizar el mismo.</medieval_surg_washpan.description>
  <medieval_surg_washpan_Blueprint.label>wash pan (blueprint)</medieval_surg_washpan_Blueprint.label>
  <medieval_surg_washpan_Blueprint_Install.label>wash pan (blueprint)</medieval_surg_washpan_Blueprint_Install.label>
  <medieval_surg_washpan_Frame.label>wash pan (building)</medieval_surg_washpan_Frame.label>
  <medieval_surg_washpan_Frame.description>The most simple device to keep your doctors hands clean. Needs to be placed adjacent to a bed. One bed can be linked to only one of the same kind, but multiple beds can use the same one.</medieval_surg_washpan_Frame.description>


  <!-- medieval surgery instruments -->

  <medieval_surg_instruments.label>Instrumentos de cirugía cruda</medieval_surg_instruments.label>
  <medieval_surg_instruments.description>El temor de una operación con estos instrumentos acelerará la recuperación de sus colonos. Necesita ser colocado junto a una cama. Una cama se puede vincular a sólo uno de la misma clase, pero varias camas pueden utilizar el mismo.</medieval_surg_instruments.description>
  <medieval_surg_instruments_Blueprint.label>crude surgery instruments (blueprint)</medieval_surg_instruments_Blueprint.label>
  <medieval_surg_instruments_Blueprint_Install.label>crude surgery instruments (blueprint)</medieval_surg_instruments_Blueprint_Install.label>
  <medieval_surg_instruments_Frame.label>crude surgery instruments (building)</medieval_surg_instruments_Frame.label>
  <medieval_surg_instruments_Frame.description>The fear of an operation with these instruments will speed up the recovery of your colonists. Needs to be placed adjacent to a bed. One bed can be linked to only one of the same kind, but multiple beds can use the same one.</medieval_surg_instruments_Frame.description>


  <!-- medieval surgery lamp -->

  <medieval_surg_lamp.label>Lámpara de cirugía</medieval_surg_lamp.label>
  <medieval_surg_lamp.description>"Que se haga la luz", y el médico se dio cuenta de repente que estaba amputando la pierna sana. Necesita ser colocado junto a una cama. Una cama se puede vincular a sólo uno de la misma clase, pero varias camas pueden utilizar el mismo.</medieval_surg_lamp.description>
  <medieval_surg_lamp_Blueprint.label>surgery lamp (blueprint)</medieval_surg_lamp_Blueprint.label>
  <medieval_surg_lamp_Blueprint_Install.label>surgery lamp (blueprint)</medieval_surg_lamp_Blueprint_Install.label>
  <medieval_surg_lamp_Frame.label>surgery lamp (building)</medieval_surg_lamp_Frame.label>
  <medieval_surg_lamp_Frame.description>"Let there be light", and the doctor suddenly realized he was amputating the healthy leg. Needs to be placed adjacent to a bed. One bed can be linked to only one of the same kind, but multiple beds can use the same one.</medieval_surg_lamp_Frame.description>


  <!-- industrial surgery instruments -->

  <industrial_surg_instruments.label>Instrumentos quirúrgicos profesionales</industrial_surg_instruments.label>
  <industrial_surg_instruments.description>Estos instrumentos todavía parecen asustadizos, pero no afectarán sus posibilidades de tratamiento. Necesita ser colocado junto a una cama. Una cama se puede vincular a sólo uno de la misma clase, pero varias camas pueden utilizar el mismo.</industrial_surg_instruments.description>
  <industrial_surg_instruments_Blueprint.label>professional surgery instruments (blueprint)</industrial_surg_instruments_Blueprint.label>
  <industrial_surg_instruments_Blueprint_Install.label>professional surgery instruments (blueprint)</industrial_surg_instruments_Blueprint_Install.label>
  <industrial_surg_instruments_Frame.label>professional surgery instruments (building)</industrial_surg_instruments_Frame.label>
  <industrial_surg_instruments_Frame.description>These instruments still look scary, but will not affect your treatment chances. Needs to be placed adjacent to a bed. One bed can be linked to only one of the same kind, but multiple beds can use the same one.</industrial_surg_instruments_Frame.description>


  <!-- industrial surgery lamp -->

  <industrial_surg_lamp.label>Lámpara de cirugía</industrial_surg_lamp.label>
  <industrial_surg_lamp.description>Una luz brillando sobre las cosas obtiene un nuevo significado si estás de pie sobre un cuerpo abierto durante una operación. Necesita ser colocado junto a una cama. Una cama se puede vincular a sólo uno de la misma clase, pero varias camas pueden utilizar el mismo.</industrial_surg_lamp.description>
  <industrial_surg_lamp_Blueprint.label>surgery lamp (blueprint)</industrial_surg_lamp_Blueprint.label>
  <industrial_surg_lamp_Blueprint_Install.label>surgery lamp (blueprint)</industrial_surg_lamp_Blueprint_Install.label>
  <industrial_surg_lamp_Frame.label>surgery lamp (building)</industrial_surg_lamp_Frame.label>
  <industrial_surg_lamp_Frame.description>Shining a light on things gets a whole new meaning if you are standing over an open body during an operation. Needs to be placed adjacent to a bed. One bed can be linked to only one of the same kind, but multiple beds can use the same one.</industrial_surg_lamp_Frame.description>


  <!-- space surgery instruments -->

  <space_surg_instruments.label>Cortador de plasma</space_surg_instruments.label>
  <space_surg_instruments.description>Si utilizo el cortador de plasma aquí esto debería funcionar. Suena poco convincente, pero el paciente no sentirá dolor. Por lo menos eso es lo que dice el anuncio. Necesita ser colocado junto a una cama. Una cama se puede vincular a sólo uno de la misma clase, pero varias camas pueden utilizar el mismo.</space_surg_instruments.description>
  <space_surg_instruments_Blueprint.label>plasma cutter (blueprint)</space_surg_instruments_Blueprint.label>
  <space_surg_instruments_Blueprint_Install.label>plasma cutter (blueprint)</space_surg_instruments_Blueprint_Install.label>
  <space_surg_instruments_Frame.label>plasma cutter (building)</space_surg_instruments_Frame.label>
  <space_surg_instruments_Frame.description>If i use the plasma cutter here this should work. Sounds not very convincing, but the patient will feel no pain. Atleast thats what the advertisment says. Needs to be placed adjacent to a bed. One bed can be linked to only one of the same kind, but multiple beds can use the same one.</space_surg_instruments_Frame.description>


  <!-- space surgery lamp -->

  <space_surg_lamp.label>Lámpara de bola de plasma</space_surg_lamp.label>
  <space_surg_lamp.description>La más nueva ventaja en tecnología de la cirugía, literalmente una bola flotante de luz. Necesita ser colocado junto a una cama. Una cama se puede vincular a sólo uno de la misma clase, pero varias camas pueden utilizar el mismo.</space_surg_lamp.description>
  <space_surg_lamp_Blueprint.label>plasma ball lamp (blueprint)</space_surg_lamp_Blueprint.label>
  <space_surg_lamp_Blueprint_Install.label>plasma ball lamp (blueprint)</space_surg_lamp_Blueprint_Install.label>
  <space_surg_lamp_Frame.label>plasma ball lamp (building)</space_surg_lamp_Frame.label>
  <space_surg_lamp_Frame.description>The newest advacement in surgery technologie, literally a floating ball of light. Needs to be placed adjacent to a bed. One bed can be linked to only one of the same kind, but multiple beds can use the same one.</space_surg_lamp_Frame.description>


</LanguageData>