<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<PunchingBag.label>Saco de boxeo</PunchingBag.label>

	<PunchingBag.description>Una bolsa de arena que sus colonos pueden usar para practicar sus habilidades de cuerpo a cuerpo.</PunchingBag.description>

	<AdvancedVitalsMonitor.label>Monitor de signos vitales avanzado</AdvancedVitalsMonitor.label>

	<AdvancedVitalsMonitor.description>Un monitor avanzado capaz de diagnosticar la causa de casi cualquier síntoma. Necesita ser colocado junto a una cama médica de alta tecnología.</AdvancedVitalsMonitor.description>

	<PodLauncher.label>Lanzador de capsula</PodLauncher.label>

	<PodLauncher.description>Un puerto de abastecimiento para el lanzamiento de una vaina de transporte. Los lanzadores de capsulas pueden lanzar un grupo - pero los lanzadores deben ser colocados adyacentes entre sí.</PodLauncher.description>

	<FileCabinet.label>Archivador</FileCabinet.label>

	<FileCabinet.description>Un lugar importante para almacenar documentos importantes sobre importantes experimentos utilizados para importantes investigaciones sobre tecnologías importantes. Aumenta ligeramente la velocidad de la investigación cuando está al lado de un banco de investigación.</FileCabinet.description>

	<Sarcophagus.label>Sarcófago</Sarcophagus.label>

	<Sarcophagus.description>Un receptáculo de entierro ornamental para los muertos honrados.</Sarcophagus.description>

	<HeatSunLamp.label>Lámpara de sol avanzada</HeatSunLamp.label>

	<HeatSunLamp.description>Caliente e ilumine un área al mismo tiempo pero necesita mucha energía. Perfecto para cultivar algunas plantas.</HeatSunLamp.description>

	<ImpactionCharge.label>Carga de impactación</ImpactionCharge.label>

	<ImpactionCharge.description>Detonan al mando. Crea una explosión dirigida de plasma, que afecta directamente a la roca madre. Se utiliza para la minería de asteroides y el acceso a los recursos subterráneos.</ImpactionCharge.description>

	<ToolCabinet.label>Armario de herramientas grande</ToolCabinet.label>

	<ToolCabinet.description>Aumenta la velocidad de trabajo. Necesita colocarse cerca del banco de trabajo. Un banco de trabajo puede conectarse simultáneamente a sólo dos armarios de herramientas.</ToolCabinet.description>

	<TradingSpot.label>Punto de comercio</TradingSpot.label>

	<TradingSpot.description>Designa un lugar donde los comerciantes se detendrán al visitar su colonia.</TradingSpot.description>

	<CookingTools.label>Herramientas de cocina</CookingTools.label>

	<CookingTools.description>Aumenta la velocidad de trabajo. Necesita colocarse cerca del banco de trabajo. Un banco de trabajo puede conectarse simultáneamente a sólo dos armarios de herramientas.</CookingTools.description>

	<SimpleResearchBench.label>Banco de investigación</SimpleResearchBench.label>

	<SimpleResearchBench.description>Un simple banco con implementos de escritura y herramientas científicas de baja tecnología. Los investigadores trabajan aquí para descubrir cosas nuevas.</SimpleResearchBench.description>

	<SunLamp.label>Lámpara ultravioleta</SunLamp.label>

	<SunLamp.description>Ilumina un área lo suficientemente brillante para cultivar. Requiere energía.</SunLamp.description>

	<CaravanSpot.label>sitio de caravana</CaravanSpot.label>

	<CaravanSpot.description>Designa un lugar donde se formarán las caravanas.</CaravanSpot.description>

	<FertilizerPump.label>Bomba de terraformado</FertilizerPump.label>

	<FertilizerPump.description>Esta bomba dilata lentamente un campo de suelo cultivable alrededor de sí mismo. Requiere energía.</FertilizerPump.description>

	<CommsConsole.label>Consola de comunicaciones</CommsConsole.label>

	<CommsConsole.description>Comunicate con los barcos cercanos aquí para la negociación y el comercio.</CommsConsole.description>

	<Small_ToolCabinet.label>Armario de herramientas pequeño</Small_ToolCabinet.label>

	<Small_ToolCabinet.description>Aumenta la velocidad de trabajo. Necesita colocarse cerca del banco de trabajo. Un banco de trabajo puede conectarse simultáneamente a sólo dos armarios de herramientas.</Small_ToolCabinet.description>

	<HiTechResearchBench.label>Banco de investigación de alta tecnología</HiTechResearchBench.label>

	<HiTechResearchBench.description>Un banco de alta tecnología con computadoras y equipos de medición electrónicos. La investigación es acelerada por las herramientas de alta tecnología. Requiere energía.</HiTechResearchBench.description>

	<PrimitiveResearchBench.label>Mesa de madera primitiva</PrimitiveResearchBench.label>

	<PrimitiveResearchBench.description>Estudia los materiales circundantes aquí para investigar cosas nuevas.</PrimitiveResearchBench.description>

	<LabTerminal.label>terminal de investigación</LabTerminal.label>

	<LabTerminal.description>Un compacto terminal de investigación para ampliar las operaciones del laboratorio. Requiere energía.</LabTerminal.description>

	<Holodeck.label>Holosuite</Holodeck.label>

	<Holodeck.description>Un holosuite capaz de hombre con el que sus colonos pueden practicar sus habilidades sociales.</Holodeck.description>

	<Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>Transpondedor de ráfaga subespacial</Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>

	<Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>Contacta naves a la distancia y guíalos a tu colonia.</Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>

	<CounterTopModular.label>contador de laboratorio</CounterTopModular.label>

	<CounterTopModular.description>Una conveniente superficie de encimera.</CounterTopModular.description>

	<Grave.label>Tumba</Grave.label>

	<Grave.description>Coloque a los difuntos en las tumbas para darles un lugar decente de descanso final. Sólo se puede cavar en la tierra</Grave.description>

	<OrbitalTradeBeacon.label>Faro de comercio orbital</OrbitalTradeBeacon.label>

	<OrbitalTradeBeacon.description>Requerido para el comercio orbital. Usted sólo puede vender productos que están cerca de un faro de comercio orbital. Se puede colocar en interiores.</OrbitalTradeBeacon.description>

	<Patterner.label>Diseñador de patrones</Patterner.label>

	<Patterner.description>Un lugar importante para almacenar textiles usados ​​para aumentar la velocidad de trabajo en los bancos textiles.</Patterner.description>

	<DermalRegenerator.label>Regenerador dérmico</DermalRegenerator.label>

	<DermalRegenerator.description>Un dispositivo médico capaz de explorar y reparar el tejido superficial.</DermalRegenerator.description>

	<MobileMineralSonar.label>Sonar mineral móvil</MobileMineralSonar.label>

	<MobileMineralSonar.description>El sonar mineral móvil se utiliza para detectar minerales ocultos y depósitos de petróleo. - Explorará las rocas circundantes de forma autónoma con los paquetes de energía embebidos. - Proporcionar alguna potencia adicional acelerará la velocidad de exploración.</MobileMineralSonar.description>

	<LabStation.label>estación de laboratorio</LabStation.label>

	<LabStation.description>Una estación de investigación auxiliar para ampliar las operaciones del laboratorio. Requiere energía.</LabStation.description>

	<FirefoamPopper.label>Anti-incendios</FirefoamPopper.label>

	<FirefoamPopper.description>Cuando el fuego lo toca o se dispara manualmente, esto estalla y rocía una espuma que extingue el fuego en un campo circular alrededor de sí mismo.</FirefoamPopper.description>

	<FirefoamPopper.comps.1.uselabel>Disparador Anti-incendios</FirefoamPopper.comps.1.uselabel>

	<MiningHelmetGlower.label>Casco con luz minero</MiningHelmetGlower.label>

	<MiningHelmetGlower.description>Luz de casco minero.</MiningHelmetGlower.description>

	<MiningHelmetGlower.label>Casco con luz minero</MiningHelmetGlower.label>

	<MiningHelmetGlower.description>Luz de casco minero.</MiningHelmetGlower.description>

	<CryptosleepCasket.label>Ataúd de criptosueño</CryptosleepCasket.label>

	<CryptosleepCasket.description>Un sarcófago autónomo diseñado para mantener a una persona en un estado de animación suspendida durante muchos años.</CryptosleepCasket.description>

	<AncientCryptosleepCasket.label>Antiguo ataúd de criptosueño</AncientCryptosleepCasket.label>

	<AncientCryptosleepCasket.description>Este ataúd de criptosueño parece que ha estado aquí por un tiempo muy largo. ¿Quién sabe lo que podría contener?</AncientCryptosleepCasket.description>

</LanguageData>
