<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Blastdoor.description>El funcionamiento accionado permite que la gente se mueva a través de la puerta sin ralentizar.</Blastdoor.description>
	<Blastdoor.label>Autopuerta veloz</Blastdoor.label>
	
	<CellDoor.description>Puerta que tanto los presos como los colonos pueden abrir. Divide habitaciones.</CellDoor.description>
	<CellDoor.label>Puerta de celda</CellDoor.label>
	
	<ClosedBlastDoor.description>Una puerta muy grande que proporciona protección contra entidades externas hostiles. Requiere alimentación y debe abrirse y cerrarse manualmente. La puerta está actualmente cerrada.</ClosedBlastDoor.description>
	<ClosedBlastDoor.label>Puerta de gran tamaño (cerrada)</ClosedBlastDoor.label>
	
	<JammedBlastDoor.description>Una puerta muy grande que proporciona protección contra entidades externas hostiles. Requiere alimentación y debe abrirse y cerrarse manualmente. La compuerta está atascada.</JammedBlastDoor.description>
	<JammedBlastDoor.label>Puerta grande arruinada (atascada)</JammedBlastDoor.label>
	
	<MDoor.description>Divide habitaciones. Debe abrirse y cerrarse manualmente, lo que ralentiza a la gente.</MDoor.description>
	<MDoor.label>Puerta metálica</MDoor.label>
	
	<GDoor.description>Una puerta que divide las habitaciones. El funcionamiento accionado permite que la gente se mueva a través de la puerta sin ralentizar. Esta puerta está hecha de vidrio.</GDoor.description>
	<GDoor.label>Puerta transparente</GDoor.label>
	
	<OpenBlastDoor.description>Una puerta muy grande que proporciona protección contra entidades externas hostiles. Requiere alimentación y debe abrirse y cerrarse manualmente. La puerta está abierta.</OpenBlastDoor.description>
	<OpenBlastDoor.label>Puerta de gran tamaño (abierta)</OpenBlastDoor.label>
	
	<UtilityWindows.description>Una ventana sencilla para permitir la entrada de luz natural en una habitación. Puede ser construido en una pared.</UtilityWindows.description>
	<UtilityWindows.label>Marco de ventana</UtilityWindows.label>
	
</LanguageData>
