<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<GC.label>Centrífuga de gas</GC.label>
	<GC.description>Una centrífuga de gas de difusión térmica es un dispositivo que realiza la separación isotópica de gases. Una centrífuga se basa en los principios de la aceleración de la fuerza centrífuga de las moléculas, de modo que las partículas de diferentes masas se separan físicamente en un gradiente a lo largo del radio de un recipiente giratorio. Un uso prominente de centrifugadoras de gas es para la separación de uranio-235 de uranio natural-237.</GC.description>

	<HadronColliderFeeder.label>colisionador de hadrones</HadronColliderFeeder.label>
	<HadronColliderFeeder.description>Contiene materia inorgánica para el colisionador de hadrones.</HadronColliderFeeder.description>

	<OilExtractor.label>Extractor de aceite</OilExtractor.label>
	<OilExtractor.description>El extractor de crudo se hunde profundamente en el suelo y extrae el petróleo crudo. Debe colocarse en una fisura de crudo creada por una plataforma de perforación. Requiere energía.</OilExtractor.description>

	<AdvToolBench.label>Banco de montaje eléctrico</AdvToolBench.label>
	<AdvToolBench.description>Una mesa eléctrica para el montaje de componentes, alambres, mecanismos y mecanismos avanzados. Requiere energía.</AdvToolBench.description>

	<MatterConverter.label>Convertidor de materia inorgánica</MatterConverter.label>
	<MatterConverter.description>Un convertidor para transformar los recursos en materia inorgánica. La materia inorganica se puede utilizar para hacer otros recursos. Requiere energía.</MatterConverter.description>

	<Canningstove.label>Olla de presión eléctrica</Canningstove.label>
	<Canningstove.description>Una estufa para conservar los alimentos, secar la fruta y hacer tofu. Requiere energía.</Canningstove.description>

	<EAF.label>Horno de arco eléctrico</EAF.label>
	<EAF.description>Un horno de arco eléctrico para fundición avanzada de aleaciones metálicas. Eficiente, pero requiere mucha energía.</EAF.description>

	<TableElectronics.label>Mesa electrónica</TableElectronics.label>
	<TableElectronics.description>Una mesa con herramientas para elaborar chips electrónicos, piezas de robot y el sonar mineral móvil. Requiere energía.</TableElectronics.description>

	<ElectricStove_Pro.label>Cocina profesional</ElectricStove_Pro.label>
	<ElectricStove_Pro.description>Una estufa de calidad profesional y encimera adjunta para preparar comidas a granel. Requiere energía.</ElectricStove_Pro.description>

	<TableSynthetics.label>Ensamblador de órganos sintéticos</TableSynthetics.label>
	<TableSynthetics.description>Una estación de trabajo totalmente equipada con una nano-impresora extremadamente potente capaz de producir órganos sintéticos y chips IA. Requiere energía.</TableSynthetics.description>

	<ExtractorDebrisRare.label>Extractor de minas avanzado agotado</ExtractorDebrisRare.label>
	<ExtractorDebrisRare.description>Este extractor de mina ya no producirá recursos y debería ser desconstruido.</ExtractorDebrisRare.description>

	<HyperTailoringBench.label>Banco de sastrería hiper</HyperTailoringBench.label>
	<HyperTailoringBench.description>Un sofisticado banco de trabajo equipado para confeccionar y forjar ropa avanzada de combate, armaduras poderosas, guantes mejorados y cascos de batalla. Requiere energía.</HyperTailoringBench.description>

	<UpgradingStation.label>Banco de trabajo cibernético</UpgradingStation.label>
	<UpgradingStation.description>Un banco de trabajo equipado para la producción de implantes cibernéticos. Requiere energía.</UpgradingStation.description>

	<HadronCollider.label>Colisionador de Hadrones</HadronCollider.label>
	<HadronCollider.description>Un aparato para acelerar partículas subatómicas a altas velocidades por medio de campos eléctricos o electromagnéticos. La aceleracion de particulas se hace generalmente para chocar con otras particulas, ya sea como una tecnica de investigacion o para la generacion de rayos X de alta energia y rayos gamma.</HadronCollider.description>

	<TableBionics.label>Mesa de trabajo biónica</TableBionics.label>
	<TableBionics.description>Un banco de trabajo equipado para la producción de prótesis biónicas de alta tecnología. Requiere energía.</TableBionics.description>

	<OilRefinery.label>Refinería de crudo</OilRefinery.label>
	<OilRefinery.description>La Refinería de Petróleo básica de MudnoBrillante es el primer paso para refinar el petróleo crudo en materiales utilizables. Requiere energía.</OilRefinery.description>

	<BioRefinery.label>Bio-refinería</BioRefinery.label>
	<BioRefinery.description>Una máquina para hacer biodiesel y ensilaje.</BioRefinery.description>

	<TableSawmillElectric.label>Aserradero eléctrico</TableSawmillElectric.label>
	<TableSawmillElectric.description>Una sierra eléctrica para cortar troncos en tablas y leña. Requiere energía.</TableSawmillElectric.description>

	<Fissure.label>Fisura de crudo</Fissure.label>
	<Fissure.description>Una grieta que corta profundamente la tierra. Un extractor de aceite puede extraer crudo de este.</Fissure.description>

	<FissureGenerator.label>La plataforma de perforación</FissureGenerator.label>
	<FissureGenerator.description>Una poderosa máquina diseñada para crear una fisura profunda. Debe ser colocado en un Depósito de Petróleo Crudo. Requiere energía.</FissureGenerator.description>

	<Matterfab.label>Fabricante cuántico</Matterfab.label>
	<Matterfab.description>El fabricante cuántico es la vanguardia de la termodinámica cuántica y la espectrometría de plasma. Esta máquina desmonta los elementos en partículas subatómicas de base y los re-ensambla en poderosos elementos artificiales. Requiere energía.</Matterfab.description>

	<TableComposter.label>Fertilizante</TableComposter.label>
	<TableComposter.description>Un composter que convierte tablones de madera, nitre y cenizas en fertilizante. Requiere energía.</TableComposter.description>

	<ExtractorDebris.label>Extractor de minas</ExtractorDebris.label>
	<ExtractorDebris.description>Este extractor de mina ya no producirá recursos y debería ser desconstruido.</ExtractorDebris.description>

	<RobAssem.label>Ensamblador robótico</RobAssem.label>
	<RobAssem.description>Una máquina que aplica el estado de la técnica de la robótica para construir componentes de la máquina demasiado intrincados para manos humanas simples. Requiere 5000W de energía cuando está activo.</RobAssem.description>

	<MechWeaponCraftingWorkTable.label>Banco de trabajo de armas futurista</MechWeaponCraftingWorkTable.label>
	<MechWeaponCraftingWorkTable.description>Un banco de trabajo que produce armas mecanoides futuristas, como fusiles de rayos láser. Requiere energía.</MechWeaponCraftingWorkTable.description>

	<EConcreteMixer.label>Mezclador de hormigon electrico</EConcreteMixer.label>
	<EConcreteMixer.description>Un mezclador de hormigon electrico El hormigón se mezcla de escombros y arena. Requiere energía.</EConcreteMixer.description>

	<CentrifugeFeeder.label>Tolva centrífuga de gas</CentrifugeFeeder.label>
	<CentrifugeFeeder.description>Contiene mineral de uranio para una centrífuga de gas.</CentrifugeFeeder.description>

	<Extractor.label>Extractor de mina</Extractor.label>
	<Extractor.description>El extractor de minas cava profundamente en el suelo para extraer minerales metálicos y rocas. Debe colocarse en Depósitos de Minerales. Requiere energía.</Extractor.description>

	<soylenttable.label>Maquina de 'Sustituto Verde'</soylenttable.label>
	<soylenttable.description>Una máquina para producir 'Sustituto Verde' de cuerpos humanos. Requiere energía.</soylenttable.description>

	<RareExtractor.label>Extractor de minas avanzado</RareExtractor.label>
	<RareExtractor.description>El extractor de minas avanzado excavaciones profundas en el suelo para extraer minerales raros de metal. Debe colocarse en un Depósito de Minerales Raros. Requiere energía.</RareExtractor.description>

	<OilFeeder.label>Tolva de refinería de Petróleo</OilFeeder.label>
	<OilFeeder.description>Contiene el crudo para la Refinería de Petróleo. Debe colocarse adyacente a una Refinería de Petróleo.</OilFeeder.description>

	<TableChemlab.label>Laboratorio Petroquímico</TableChemlab.label>
	<TableChemlab.description>Un Laboratorio Petroquímico donde se pueden hacer productos del crudo. Requiere energía.</TableChemlab.description>

	<meditable.label>Mesa medica</meditable.label>
	<meditable.description>Una mesa que se utiliza para la creacion de medicina artesanal   y para dispositivos de apoyo a la vida. Requiere energía.</meditable.description>

	<TableOrganvat.label>Cuba de órgano</TableOrganvat.label>
	<TableOrganvat.description>Una tina grande usada para convertir cadáveres humanos en BioMateria y cultivar órganos naturales de reemplazo. Requiere energía.</TableOrganvat.description>

</LanguageData>
