<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<RawLettuce.label>Col</RawLettuce.label>

	<RawLettuce.description>Cabbage is the edible leaves of the Cabbage Plant. Es una parte esencial en muchas ensaladas. Agradable para comer incluso cuando esta cruda.</RawLettuce.description>

	<Raweggplant.label>Fruta de berenjena</Raweggplant.label>

	<Raweggplant.description>Una fruta grande, púrpura, en forma de huevo. La berenjena está relacionada con las plantas de tomates, patatas y tabaco, lo que lo hace repulsivo cuando se come crudo.</Raweggplant.description>

	<RawPotatoes.label>Patatas</RawPotatoes.label>

	<RawPotatoes.description>Las patatas son un cultivo amiláceo y tuberoso de una Planta de Patata. No son muy sabrosos cuando se comen crudos pero crecen rápidamente.</RawPotatoes.description>

	<Rawpumpkin.label>Calabaza</Rawpumpkin.label>

	<Rawpumpkin.description>Una calabaza es el producto de la vid de la calabaza. Tiene una concha gruesa que contiene las semillas y la pulpa. Las calabazas a menudo se tallan para alejar fantasmas. Desagradable cuando se come crudo pero el interior carnoso es ideal para hornear en pasteles.</Rawpumpkin.description>

	<RawCarrots.label>Zanahorias</RawCarrots.label>

	<RawCarrots.description>Las zanahorias son largas, crujientes, verduras de raíz anaranjadas, de la planta de zanahoria. Refrescante cuando se come crudo.</RawCarrots.description>

	<RawAlgae.label>Algas</RawAlgae.label>

	<RawAlgae.description>Algas.</RawAlgae.description>

	<Rawbean.label>Frijol</Rawbean.label>

	<Rawbean.description>Las vainas de frijol son las semillas comestibles de la planta de frijol. Se pueden utilizar para cocinar o para fabricar combustible BioDiesel. Desagradable cuando se come crudo.</Rawbean.description>

	<RawTomatoes.label>Tomates</RawTomatoes.label>

	<RawTomatoes.description>Los tomates son redondos, de tamaño de la palma de la mano; rojs, frutos de sabor agudo de la vid de tomate. Es útil para cocinar y es agradable comer incluso cuando está crudo.</RawTomatoes.description>

	<Rawmushroom.label>Champiñón crudo</Rawmushroom.label>

	<Rawmushroom.description>El champiñon crudo son pequeños casquillos comestibles blancos o marrones del hongo de champiñon. Las setas son redondas en apariencia. Sin sabor cuando se comen crudo, su textura es similar a la carne cruda.</Rawmushroom.description>

</LanguageData>
