<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<RawTea.label>Hojas de té</RawTea.label>

	<RawTea.description>Hojas de té de un arbusto de té. Cuando se elabora con agua, produce una bebida relajante llamada té.</RawTea.description>

	<Rawsugarcane.label>Caña de azúcar</Rawsugarcane.label>

	<Rawsugarcane.description>La caña de azúcar es un tipo de pasto largo de la planta de caña de azúcar. Los tallos de hierba son ricos en sacarosa, que se puede moler para producir azúcar.</Rawsugarcane.description>

	<RawCorn.label>Maíz</RawCorn.label>

	<RawCorn.description>El maíz proviene de la planta de maíz. El tallo frondoso de la planta produce espigas que contienen el grano. El maíz se puede cocinar para el alimento o hecho en combustible del etanol. El maíz es también conocido como maíz.</RawCorn.description>

	<Rawoats.label>Avena</Rawoats.label>

	<Rawoats.description>La avena es un grano de cereal comúnmente utilizado para la alimentación del ganado o se puede cocinar para el alimento.</Rawoats.description>

	<Rawcocoa.label>Granos de cacao</Rawcocoa.label>

	<Rawcocoa.description>Los granos de cacao son las semillas de las vainas de cacao de un árbol de cacao. Pueden refinarse en chocolate.</Rawcocoa.description>

	<Rawwheat.label>Trigo</Rawwheat.label>

	<Rawwheat.description>El trigo es un grano de cereal. Se puede moler en harina para el uso en la hornada del pan.</Rawwheat.description>

	<RawRice.label>Arroz</RawRice.label>

	<RawRice.description>El arroz son las pequeñas semillas comestibles de la planta de arroz. No es agradable cuando se come cruda, ya que las semillas son duras y numerosas. Es una fuente de alimento de crecimiento rápido que también se puede utilizar para producir Combustible de Ethanol o la bebida alcohólica llamada Sake.</RawRice.description>

	<Cornmeal.label>Harina de maíz</Cornmeal.label>

	<Cornmeal.description>Harina de maíz simple, utilizada en el horno.</Cornmeal.description>

	<RawTobacco.label>Hojas de tabaco</RawTobacco.label>

	<RawTobacco.description>Hojas de tabaco crudo de una planta de tabaco. No se recomienda para comer. El tabaco puede ser laminado y fumado como una droga estimulante. Son adictivos y están asociados con una serie de problemas de salud para el uso a largo plazo.</RawTobacco.description>

	<RawCoffee.label>Granos de café</RawCoffee.label>

	<RawCoffee.description>Granos de café sin procesar de una planta de café. Cuando se asa con agua, hacen una deliciosa bebida llamada Café.</RawCoffee.description>

</LanguageData>
