<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Chemical SK -->

  <CrudeOil.label>Petróleo crudo</CrudeOil.label>
  <CrudeOil.description>El petroleo crudo se extrae de una fisura de crudo a través del uso de un extractor. Puede refinarse en una planta petroquímica para producir polímeros, parafinas, azufre, amoníaco sintético y combustible.</CrudeOil.description>

  <Polymers.label>Polímeros</Polymers.label>
  <Polymers.description>Los polímeros son un producto del petróleo crudo refinado. Es una materia prima útil utilizada en la creación de Plástico, Caucho, Fibras Sintéticas y Carbono en una Planta Petroquímica.</Polymers.description>

  <Plastic.label>Plástico</Plastic.label>
  <Plastic.description>El plástico es una materia prima útil para la construcción de edificios o producción de artículos o armas.</Plastic.description>
  <Plastic.stuffProps.stuffAdjective>Plastic</Plastic.stuffProps.stuffAdjective>

  <Rubber.label>Goma</Rubber.label>
  <Rubber.description>El caucho es útil para una variedad de cosas tales como tubos de conducto, bombas o como suplemento de material de construcción/aditivo.</Rubber.description>

  <SyntheticFibers.label>Fibras sintéticas</SyntheticFibers.label>
  <SyntheticFibers.description>Las Fibras Sintéticas son hebras artificiales creadas a partir de Polímeros y Azufre. Pueden tejerse paños sinteticos en una mesa de trabajo de sastre o tejida con carbono en una aleación de fibra de carbono en un laboratorio químico.</SyntheticFibers.description>

  <Carbon.label>Carbón</Carbon.label>
  <Carbon.description>El carbono es un polímero reforzado con fibra que es extremadamente fuerte y ligero. Se puede reforzar aún más con fibras sintéticas para crear aleaciónes de fibra de carbono en un laboratorio químico.</Carbon.description>

  <SyntheticAmmonia.label>Amoníaco sintético</SyntheticAmmonia.label>
  <SyntheticAmmonia.description>El amoníaco sintético es un producto del petróleo crudo refinado. Es útil para la fertilización del suelo o la creación de cargos de impactación.</SyntheticAmmonia.description>

  <Paraffins.label>Parafina</Paraffins.label>
  <Paraffins.description>Las parafinas son un producto del petróleo crudo refinado. Es útil en la elaboración de medicamentos.</Paraffins.description>

  <Sulfur.label>Azufre</Sulfur.label>
  <Sulfur.description>El azufre se produce naturalmente como el elemento puro - sulfuro nativo y como sulfuro y sulfato de minerales. El azufre puede obtenerse a partir de petróleo crudo refinado en una planta petroquímica o de procesar mineral de hierro en una mesa de elaboración de municiones. Es útil para la pólvora en la elaboración de varios tipos de munición de torreta.</Sulfur.description>

  <Sulphates.label>Sulfatos</Sulphates.label>
  <Sulphates.description>Sulfatos</Sulphates.description>


</LanguageData>