<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- cybernetic parts -->

  <GTEar.label>Oreja Bionica Cibernetica</GTEar.label>
  <GTEar.description>La version avanzada de una oreja bionica. La segunda generación de mejoras biónicas, normalmente reservadas para los altos mandos de las fuerzas militares.</GTEar.description>

  <GTEye.label>Ojo Bionico Cibernetico</GTEye.label>
  <GTEye.description>La version avanzada de el ojo bionico. La segunda generación de mejoras biónicas, normalmente reservadas para los altos mandos de las fuerzas militares.</GTEye.description>

  <GTArm.label>Brazo Bionico Cibernetico</GTArm.label>
  <GTArm.description>La segunda generación de mejoras biónicas, utilizando nano fibras para producir músculos artificiales. Le da al dueño una increible fuerza. Usted puede destruir los miembros de los oponentes en una pelea de puños ... no se recomienda para los guardias.</GTArm.description>

  <CyberneticPowerArm.label>Brazo Poderoso Cibernetico</CyberneticPowerArm.label>
  <CyberneticPowerArm.description>Fuerza y destreza aún más inigualables, y con unas garras afiladas y retráctiles. Esta es la última actualización de brazo!</CyberneticPowerArm.description>

  <GTLeg.label>Pierna Bionica Cibernetica</GTLeg.label>
  <GTLeg.description>La segunda generación de mejoras biónicas, utilizando nano fibras para producir músculos artificiales. Le da al dueño una increible velocidad</GTLeg.description>

  <GTHeart.label>Corazón Cibernetico</GTHeart.label>
  <GTHeart.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza el corazón humano estándar. Gestiona con seguridad el flujo sanguíneo muy alto sin abrumar las partes estándar del cuerpo.</GTHeart.description>

  <GTLung.label>Pulmón cibernético</GTLung.label>
  <GTLung.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza a un pulmón humano estándar. El emparejamiento perfecto con un corazón cibernético, ya que aumenta la velocidad circulatoria, lo que aumenta la eficiencia general.</GTLung.description>

  <GTKidney.label>Riñon Cibernético</GTKidney.label>
  <GTKidney.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza el riñon humano estándar. Aumento de la eficiencia de la filtración de la sangre.</GTKidney.description>

  <GTLiver.label>Higado Cibernetico</GTLiver.label>
  <GTLiver.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza el higado humano estándar. Aumenta la eficiencia de la filtracion y la eficiencia metabólica.</GTLiver.description>

  <GTstomach.label>Estomago Cibernetico</GTstomach.label>
  <GTstomach.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza el estomago humano estándar. Aumenta la eficiencia de la digestión y la eficiencia metabólica.</GTstomach.description>

  <GTHand.label>Mano Bionica Cibernetica</GTHand.label>
  <GTHand.description>La segunda generación de mejoras biónicas, utilizando nano fibras para producir músculos artificiales. La mas limitada version de actualizacion de brazos, solo reemplazando la mano.</GTHand.description>

  <GTFoot.label>Pie Bionico Cibernetico</GTFoot.label>
  <GTFoot.description>La segunda generación de mejoras biónicas, utilizando nano fibras para producir músculos artificiales. La mas limitada version de actualizacion de piernas, solo reemplazando el pie.</GTFoot.description>

  <GTDentures.label>Dentadura Biónica Cibernetica</GTDentures.label>
  <GTDentures.description>La segunda generación de actualizaciones biónicas, utilizando nano maquinaria para descomponer la comida al instante con un mínimo esfuerzo.</GTDentures.description>

  <GTSpine.label>Columna Biónica Cibernetica</GTSpine.label>
  <GTSpine.description>La parte más crucial del cuerpo humano mejoró con los mejores nano materiales disponibles. Manipulación y movimiento muy mejorados.</GTSpine.description>

  <Exoskeleton.label>Exoesqueleto</Exoskeleton.label>
  <Exoskeleton.description>Un exoesqueleto mejora enormemente el rendimiento general del cuerpo.</Exoskeleton.description>


</LanguageData>