<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Plantbean.label>Tallo de frijol</Plantbean.label>

	<Plantbean.description>A tallo de frijol produce una vaina de frijol, una cáscara suave con pequeñas semillas comestibles dentro. Pueden ser usados ​​como ingrediente de la comida o se pueden refinar en combustible de BioDiesel.</Plantbean.description>

	<Plantmushroom.label>Hongo de Champiñón</Plantmushroom.label>

	<Plantmushroom.description>Las setas de Champiñon producen casquillos comestibles blancos o marrones llamados Champiñones. Este hongo robusto ha sido modificado genéticamente y se cultiva para producir un sustituto de carne de relleno.</Plantmushroom.description>

	<Planteggplant.label>Berenjena</Planteggplant.label>

	<Planteggplant.description>Berenjena Los arbustos producen frutas grandes, púrpuras y en forma de huevo, llamadas Berenjenas. Los arbustos de berenjena crecen rápidamente, ya que la planta está relacionada con la planta de papa en rápido crecimiento.</Planteggplant.description>

	<PlantCabbage.label>Cabbage Plant</PlantCabbage.label>

	<PlantCabbage.description>Cabbage Plants produce large, edible leaves called Cabbage. Cabbage is an essential component in many salads.</PlantCabbage.description>

	<Plantpumpkin.label>Vid de calabaza</Plantpumpkin.label>

	<Plantpumpkin.description>Las calabazas producen calabazas grandes y anaranjadas llamadas calabazas. El interior carnoso de una calabaza es grande cuando cocido en un pastel del horno eléctrico.</Plantpumpkin.description>

	<PlantCarrot.label>Planta de zanahoria</PlantCarrot.label>

	<PlantCarrot.description>Las plantas de zanahoria producen verduras de raíz largas, crujientes y anaranjas llamadas zanahorias. Las zanahorias son refrescantes para comer crudas y tienen una larga vida útil.</PlantCarrot.description>

	<PlantCorn.label>Planta de maíz</PlantCorn.label>

	<PlantCorn.description>Plantas de maíz son plantas de grano grande que producen espigas de deliciosas semillas amarillas que se llaman Maíz. Plantas de maíz crecen lentamente pero generan mucha comida. El maíz es útil como ingrediente alimenticio o para producir combustible de etanol.</PlantCorn.description>

	<PlantRice.label>Planta de arroz</PlantRice.label>

	<PlantRice.description>Plantas de arroz son plantas de grano corto que produce numerosas cantidades de semillas comestibles llamado arroz. El arroz es útil como un ingrediente de la comida, se puede hacer en combustible de etanol o destilado en Sake de la cervecería.</PlantRice.description>

	<PlantPotato.label>Planta de patata</PlantPotato.label>

	<PlantPotato.description>Las plantas de papa producen tubérculos nutritivos llamados patatas. Plantas de papa crecen rápidamente y son un alimento confiable de fuente de alimento para las comidas básicas.</PlantPotato.description>

	<PlantTomato.label>Vid de Tomate</PlantTomato.label>

	<PlantTomato.description>Las vides del tomate producen las frutas redondas, de tamaño de una palma, rojas, de sabor afilado llamadas los tomates. Los tomates están relacionados con las plantas de papa y crecen muy rápidamente.</PlantTomato.description>

</LanguageData>
