<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--[Core] <PlantPotato.label>Patata</PlantPotato.label>-->
  <!--[Core] <PlantPotato.description>Una simple y altamente nutritiva planta tuberculosa. Crece bien incluso en suelos pobres.</PlantPotato.description>-->

  <!--[Core] <PlantCorn.label>Maíz</PlantCorn.label>-->
  <!--[Core] <PlantCorn.description>Un cereal que produce mazorcas con deliciosas semillas amarillas. Tarda un tiempo relativamente largo en crecer pero produce mucha comida, tarda mucho en pudrirse y puede comerse cruda. Necesita suelos fertiles para crecer bien.</PlantCorn.description>-->

  <!--[Core] <PlantRice.label>Arroz</PlantRice.label>-->
  <!--[Core] <PlantRice.description>Un cereal bajo que prospera en suelos fertiles y produce comida rápidamente, pero no es bueno para comer crudo.</PlantRice.description>-->

  <Planteggplant.label>Berenjena</Planteggplant.label>
  <Planteggplant.description>Son arbustos que producen frutas grandes, púrpuras y en forma de huevo, llamadas Berenjenas. Los arbustos de berenjena crecen rápidamente, ya que la planta está relacionada con la planta de papa en el rápido crecimiento.</Planteggplant.description>

  <Plantpumpkin.label>Calabaza</Plantpumpkin.label>
  <Plantpumpkin.description>Las calabazas producen calabazas grandes y anaranjadas llamadas calabazas. El interior carnoso de una calabaza es grande cuando cocido en un pastel del horno eléctrico.</Plantpumpkin.description>

  <Plantbean.label>Frijol</Plantbean.label>
  <Plantbean.description>Esta planta produce una vaina llamada frijol, una cáscara suave con pequeñas semillas comestibles dentro. Pueden ser usados ​​como ingrediente de la comida o se pueden refinar en combustible BioDiesel.</Plantbean.description>

  <PlantTomato.label>Tomate</PlantTomato.label>
  <PlantTomato.description>Las vides del tomate producen las frutas redondas, de tamaño de una palma, rojas, de sabor afilado llamadas los tomates. Los tomates están relacionados con las plantas de papa y crecen muy rápidamente.</PlantTomato.description>

  <PlantCarrot.label>Zanahoria</PlantCarrot.label>
  <PlantCarrot.description>Las plantas de zanahoria producen verduras de raíz largas, crujientes y anaranjas llamadas zanahorias. Las zanahorias son refrescantes para comer crudas y tienen una larga vida útil.</PlantCarrot.description>

  <PlantCabbage.label>Repollo</PlantCabbage.label>
  <PlantCabbage.description>Las plantas de col producen hojas grandes y comestibles llamadas coles. El repollo es un componente esencial en muchas ensaladas.</PlantCabbage.description>

  <Plantmushroom.label>Champiñón</Plantmushroom.label>
  <Plantmushroom.description>Las setas de Champiñon producen casquillos comestibles blancos o marrones llamados Champiñones. Este hongo robusto ha sido modificado genéticamente y se cultiva para producir un sustituto de la carne.</Plantmushroom.description>


</LanguageData>