<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Grass -->

  <!--[Core] <PlantGrass.label>Hierba</PlantGrass.label>-->
  <!--[Core] <PlantGrass.description>Hierba silvestre. Crece en cualquier sitio donde haya un poco de luz y suelo fértil.</PlantGrass.description>-->

  <!--[Core] <PlantTallGrass.label>Hierba alta</PlantTallGrass.label>-->
  <!--[Core] <PlantTallGrass.description>Hierba alta silvestre. Reduce considerablemente la velocidad de cualquiera que camine sobre ella.</PlantTallGrass.description>-->

  <!--[Core] <PlantHaygrass.label>Heno</PlantHaygrass.label>-->
  <!--[Core] <PlantHaygrass.description>Una planta de grano grande que produce a los oidos deliciosas semillas amarillas. Se tarda un tiempo relativamente largo para que crecezca, pero produce una gran cantidad de alimentos y toma mucho tiempo en estropearse. Necesita de suelo fértil para crecer bien.</PlantHaygrass.description>-->

  <PlantWildRose.label>flores salvajes de Rosa</PlantWildRose.label>
  <PlantWildRose.description>Las flores de Rosa Salvaje vienen de las semillas de Rosa Salvaje y producen flores rojas. La planta también se conoce como el Rosa Espinoza, Rosa Erizada y  Rosa del Ártico. Se utilizan en las colecciones de hierbas hechas en el Banco de Rueda, los Kits Medicos Avanzados hechos en la Mesa médica, y finalmente, en las comidas de lujo de la estufa del cocinero.</PlantWildRose.description>

  <PlantHypericum.label>planta de hypericum</PlantHypericum.label>
  <PlantHypericum.description>Las plantas Hypericum producen un tipo de flor medicinal llamada Hypericum. Se utilizan en las colecciones de hierbas hechas en el Banco de Rueda, los Kits Medicos Avanzados hechos en la Mesa médica, y finalmente, en las comidas de lujo de la estufa del cocinero.</PlantHypericum.description>

  <PlantMint.label>planta de menta</PlantMint.label>
  <PlantMint.description>Las plantas de menta son hierbas que crecen hojas aromáticas llamadas hojas de menta. Se utilizan en colecciones de hierbas hechas del tablero que rueda banco, los kits avanzados de la medicina hechos en la Mesa Medica y en las comidas de lujo de la estufa del cocinero.</PlantMint.description>

  <Plantonion.label>planta de cebolla</Plantonion.label>
  <Plantonion.description>Cebollas Las plantas producen bulbos vegetales llamados cebollas. Se consideran una cosecha de lujo y se utilizan en comidas de lujo en la estufa de cocinar. Un químico punzante se libera cuando las cebollas son picadas que pueden hacerte llorar!</Plantonion.description>


</LanguageData>