<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<PlantTreeOak.description>Los robles son de crecimiento lento, fuertes, árboles de madera dura.</PlantTreeOak.description>

	<PlantTreeOak.label>Roble</PlantTreeOak.label>

	<PlantPincushionCactus.label>Cactus acerico</PlantPincushionCactus.label>

	<PlantPincushionCactus.description>Un cactus del acerico es un cactus corto, redondo con las agujas largas. Es nativo de ambientes desérticos y áridos.</PlantPincushionCactus.description>

	<PlantBush.label>Arbusto</PlantBush.label>

	<PlantBush.description>Los arbustos son un tipo de arbusto verde y corto. A diferencia de otras plantas, ésta es incapaz de producir frutas o verduras.</PlantBush.description>

	<PlantMangrove.description>Los mangles son árboles o arbustos que crecen en agua salada en lugares calientes como los trópicos.</PlantMangrove.description>

	<PlantMangrove.label>Mangle</PlantMangrove.label>

	<PlantSaguaroCactus.label>Cactus saguaro</PlantSaguaroCactus.label>

	<PlantSaguaroCactus.description>El cactus saguaro es nativo de ambientes desérticos y áridos. Cuando se cultiva completamente, se puede cortar para una pequeña cantidad de madera.</PlantSaguaroCactus.description>

	<PlantWildBanana.label>Arbol de coco</PlantWildBanana.label>

	<PlantTreeBirch.description>Los árboles de abedul son norteños, árboles blancos conocidos por tener una corteza delgada, papel-como.</PlantTreeBirch.description>

	<PlantTreeBirch.label>Abedul</PlantTreeBirch.label>

	<PlantTreePoplar.description>Los árboles de álamo son de rápido crecimiento, los árboles de madera blanda. Producen menos madera que los robles.</PlantTreePoplar.description>

	<PlantTreePoplar.label>Álamo</PlantTreePoplar.label>

	<PlantTreeTeak.description>Los árboles de teca son árboles de madera dura muy fuertes y de crecimiento lento. La madera de árboles de teca se utilizó en la antigüedad para construir naves de vela.</PlantTreeTeak.description>

	<PlantTreeTeak.label>Árbol de teca</PlantTreeTeak.label>

	<Rhododendron.label>rododendro</Rhododendron.label>

	<Rhododendron.description>Un arbusto atractivo, resistente y de crecimiento lento conocido por sus hermosas flores.</Rhododendron.description>

	<PlantTreePine.description>Los árboles de pino son coníferas grandes, árboles de la madera blanda.</PlantTreePine.description>

	<PlantTreePine.label>Pino</PlantTreePine.label>

	<PlantTreeCecropia.description>Los árboles de Cecropia son pequeños, árboles comunes de la selva tropical. Crece muy rápido, pero produce poca madera utilizable.</PlantTreeCecropia.description>

	<PlantTreeCecropia.label>Árbol de Cecropia</PlantTreeCecropia.label>

</LanguageData>
