<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Mosquito.label>Mosquito</Mosquito.label>
  <Mosquito.description>Los mosquitos son pequeños insectos cuyas partes bucales tipo tubo (llamadas probóscide) perforan la piel de los huéspedes para consumir sangre. Esta variedad se ha adaptado para ser omnivoros pero prefieren el gusto suculento de la sangre fresca si es posible. Se sabe que los mosquitos portan y propagan enfermedades.</Mosquito.description>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Mosquito_Corpse.label>Mosquito corpse</Mosquito_Corpse.label>
  <Mosquito_Corpse.description>Mosquito corpse</Mosquito_Corpse.description>

  <Crashbug.label>Bicho golpeador</Crashbug.label>
  <Crashbug.description>Estos temibles bichos escarabajos carnívoros son pequeños y difíciles de encontrar, y a menudo pueden ser mortales si uno ataca. Ellos atacan golpeando o estrellándose contra su objetivo. Esto es lo que les valió su nombre de 'bicho golpeador'.</Crashbug.description>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Crashbug_Corpse.label>Crashbug corpse</Crashbug_Corpse.label>
  <Crashbug_Corpse.description>Crashbug corpse</Crashbug_Corpse.description>

  <Fly.label>Mosca</Fly.label>
  <Fly.description>La pequeña mosca doméstica ha evolucionado en este mundo para convertirse en un insecto molesto, común y más grande. Se sabe que las moscas portan y propagan enfermedades.</Fly.description>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Fly_Corpse.label>Fly corpse</Fly_Corpse.label>
  <Fly_Corpse.description>Fly corpse</Fly_Corpse.description>

  <Flea.label>Pulga</Flea.label>
  <Flea.description>Las pulgas son insectos sin alas con piezas bucales adaptadas para perforar la piel y succionar la sangre. Las pulgas son parásitos externos, que viven por hematófagos de la sangre de los mamíferos.</Flea.description>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Flea_Corpse.label>Flea corpse</Flea_Corpse.label>
  <Flea_Corpse.description>Flea corpse</Flea_Corpse.description>

  <Cockroach.label>cockroach</Cockroach.label>
  <Cockroach.description>Cockroaches are omnivorous scavengers. They are attracted particularly to meats, starches, sugars, and fatty foods.</Cockroach.description>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Cockroach_Corpse.label>cockroach corpse</Cockroach_Corpse.label>
  <Cockroach_Corpse.description>cockroach corpse</Cockroach_Corpse.description>

  <MiniSpider.label>mini spider</MiniSpider.label>
  <MiniSpider.description>Small poisonous spiders are omnivorous and danger scavengers. They are attracted particularly to meats, starches, sugars, and fatty foods.</MiniSpider.description>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <MiniSpider_Corpse.label>mini spider corpse</MiniSpider_Corpse.label>
  <MiniSpider_Corpse.description>mini spider corpse</MiniSpider_Corpse.description>


</LanguageData>