<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Mosquito.label>Mosquito</Mosquito.label>
  <Mosquito.description>Los mosquitos son pequeños insectos cuyas partes bucales tipo tubo (llamadas probóscide) perforan la piel de los huéspedes para consumir sangre. Esta variedad se ha adaptado para ser omnivoros pero prefieren el gusto suculento de la sangre fresca si es posible. Se sabe que los mosquitos portan y propagan enfermedades.</Mosquito.description>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Mosquito_Corpse.label>cuerpo de mosquito</Mosquito_Corpse.label>
  <Mosquito_Corpse.description>El cuerpo sin vida de un mosquito</Mosquito_Corpse.description>

  <Crashbug.label>Bicho golpeador</Crashbug.label>
  <Crashbug.description>Estos temibles bichos escarabajos carnívoros son pequeños y difíciles de encontrar, y a menudo pueden ser mortales si uno ataca. Ellos atacan golpeando o estrellándose contra su objetivo. Esto es lo que les valió su nombre de 'bicho golpeador'.</Crashbug.description>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Crashbug_Corpse.label>cuerpo de bicho golpeador</Crashbug_Corpse.label>
  <Crashbug_Corpse.description>El cuerpo sin vida de un bicho golpeador</Crashbug_Corpse.description>

  <Fly.label>Mosca</Fly.label>
  <Fly.description>La pequeña mosca doméstica ha evolucionado en este mundo para convertirse en un insecto molesto, común y más grande. Se sabe que las moscas portan y propagan enfermedades.</Fly.description>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Fly_Corpse.label>cuerpo de mosca</Fly_Corpse.label>
  <Fly_Corpse.description>El cuerpo sin vida de una mosca</Fly_Corpse.description>

  <Flea.label>Pulga</Flea.label>
  <Flea.description>Las pulgas son insectos sin alas con piezas bucales adaptadas para perforar la piel y succionar la sangre. Las pulgas son parásitos externos, que viven por hematófagos de la sangre de los mamíferos.</Flea.description>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Flea_Corpse.label>cuerpo de pulga</Flea_Corpse.label>
  <Flea_Corpse.description>El cuerpo sin vida de una pulga</Flea_Corpse.description>

  <Cockroach.label>cucaracha</Cockroach.label>
  <Cockroach.description>Las cucarachas son carroñeras omnivoras. Ellas son atraídas particularmente por carnes, </Cockroach.description>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <Cockroach_Corpse.label>cuerpo de cucaracha</Cockroach_Corpse.label>
  <Cockroach_Corpse.description>El cuerpo sin vida de una cucaracha.</Cockroach_Corpse.description>

  <MiniSpider.label>mini araña</MiniSpider.label>
  <MiniSpider.description>Las pequeñas arañas venenosas  Ellas son atraídas particularmente por carnes,</MiniSpider.description>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <!-- Meat Amount: 0 -->
  <MiniSpider_Corpse.label>cuerpo de mini araña</MiniSpider_Corpse.label>
  <MiniSpider_Corpse.description>El cuerpo sin vida de una mini araña</MiniSpider_Corpse.description>


</LanguageData>