<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Slate.label>Depósito de pizarra</Slate.label>

	<Slate.description>La pizarra es una roca metamórfica de color oscuro. Sus capas finas son emblemáticas de la división Slaty.</Slate.description>

	<ChunkMarble.label>Trozo de mármol</ChunkMarble.label>

	<ChunkMarble.description>El mármol es una roca metamórfica suave compuesta de minerales de carbonato recristalizados. Se utiliza comúnmente en esculturas. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkMarble.description>

	<ChunkSlagSteel.label>Trozo de escoria de acero</ChunkSlagSteel.label>

	<ChunkSlagSteel.description>Un globo áspero del acero que se ha derretido a temperaturas extremas. Se puede fundir en aleación en una fundición eléctrica.</ChunkSlagSteel.description>

	<ChunkSlate.label>Trozo de pizarra</ChunkSlate.label>

	<ChunkSlate.description>La pizarra es una roca metamórfica de color oscuro. Sus capas finas son emblemáticas de la división Slaty. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkSlate.description>

	<ChunkSandstone.label>Trozo de piedra arenisca</ChunkSandstone.label>

	<ChunkSandstone.description>La arenisca es una roca sedimentaria que se compone de partículas de arena que se han comprimido juntas. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkSandstone.description>

	<ChunkLimestone.label>Trozo de piedra caliza</ChunkLimestone.label>

	<ChunkLimestone.description>La piedra caliza es una roca sedimentaria formada a partir de los restos compactados de antiguas conchas marinas. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkLimestone.description>

	<Granite.label>Deposito de granito</Granite.label>

	<Granite.description>El granito es una roca ígnea muy dura.</Granite.description>

	<Sandstone.label>Depósito de piedra arenisca</Sandstone.label>

	<Sandstone.description>La arenisca es una roca sedimentaria que se compone de partículas de arena que se han comprimido juntas.</Sandstone.description>

	<Limestone.label>Depósito de piedra caliza</Limestone.label>

	<Limestone.description>La piedra caliza es una roca sedimentaria formada a partir de los restos compactados de antiguas conchas marinas.</Limestone.description>

	<ChunkGranite.label>Trozo de granito</ChunkGranite.label>

	<ChunkGranite.description>El granito es una roca ígnea muy dura. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkGranite.description>

	<Marble.label>Deposito de marmol</Marble.label>

	<Marble.description>El mármol es una roca metamórfica suave compuesta de minerales de carbonato recristalizados. Se utiliza comúnmente en esculturas.</Marble.description>

</LanguageData>
