<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- A-1 PHALANX -->

  <Gun_Phalanx.label>A-1 Phalanx</Gun_Phalanx.label>
  <Gun_Phalanx.description>Un arma para ser usada de cerca sin pérdida de poder de detención en comparación con el rifle de asalto de un soldado. La Phalanx goza de una ventaja balística sobre la mayoría de las pistolas pesadas. Las variantes civiles son compradas a menudo por los colonos en planetas que tienen animales de caza mayores, particularmente peligrosos.</Gun_Phalanx.description>


  <!-- A-1BW BLACK WIDOW -->

  <Gun_BlackWidow.label>A-1BW Viuda Negra</Gun_BlackWidow.label>
  <Gun_BlackWidow.description>Blaster exacto y mortal. Eficaces contra blindajes, escudos y barreras bióticas.</Gun_BlackWidow.description>


  <!-- A-6 CERBERUS HARRIER -->

  <Gun_Harrier.label>A-6 Cerberus Harrier</Gun_Harrier.label>
  <Gun_Harrier.description>Estos blíster Cerberus son completamente automáticos. Los armeros de Cerberus refrenaron el retroceso en estas ediciones, del dando por resultado un arma que permanezca en blanco pero entrega golpes levemente menores que un Mattock estándar. Como tal, el arma es utilizada típicamente por los soldados de la élite de Cerberus que entrenan constantemente para hacer cada cuenta de ráfaga.</Gun_Harrier.description>


  <!-- A-2S PREDATOR -->

  <Gun_Predator.label>A-2S Predator</Gun_Predator.label>
  <Gun_Predator.description>Escopeta muy rara. Hace mucho daño a corto alcance; Menos eficaces a largo plazo. Eficaces contra blindajes, escudos y barreras bióticas. Es de diseño humano, pero sólo es utilizado por Krogan, debido al hecho de que el retroceso de un solo tiro tiene suficiente fuerza para romper el brazo de un humano. Protegido por la tecnología de gestión de derechos de fabricación (FRM), esta arma es casi imposible de reproducir y es prohibitivamente caro.</Gun_Predator.description>


  <!-- A-3S HURRICANE -->

  <Gun_Hurricane.label>A-3S Huracán</Gun_Hurricane.label>
  <Gun_Hurricane.description>Escopeta muy rara. Hace mucho daño a corto alcance; Menos eficaces a largo plazo. Eficaces contra blindajes, escudos y barreras bióticas. Es de diseño humano, pero sólo es utilizado por Krogan, debido al hecho de que el retroceso de un solo tiro tiene suficiente fuerza para romper el brazo de un humano. Protegido por la tecnología de gestión de derechos de fabricación (FRM), esta arma es casi imposible de reproducir y es prohibitivamente caro.</Gun_Hurricane.description>


  <!-- A-10 AVENGER -->

  <Gun_AvengerA.label>A-10 Avenger</Gun_AvengerA.label>
  <Gun_AvengerA.description>Un blaster de asalto común, versátil, de grado militar. Exacto cuando se dispara en ráfagas cortas, y mortal cuando se dispara en auto.</Gun_AvengerA.description>


  <!-- B L A S T E R -->

</LanguageData>