<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<RF_Gun_Deringer.label>Remington M95 Derringer</RF_Gun_Deringer.label>

	<RF_Gun_Deringer.description>Un pequeño revólver decorado. Precisa a corto alcance solamente, moderadamente dañina con un corto plazo de objetivo y tiempo de reutilización.</RF_Gun_Deringer.description>

	<Gun_DesertEagle.label>Desert Eagle .50 AE</Gun_DesertEagle.label>

	<Gun_DesertEagle.description>El legendario águila del desierto .50 AE. Juguete preferido de los infantes de marina.</Gun_DesertEagle.description>

	<Gun_Pistol.label>Colt M1911</Gun_Pistol.label>

	<Gun_Pistol.description>Antigua pistola automática de patrón. Rango débil y corto, pero rápido.</Gun_Pistol.description>

	<RF_Gun_ParaOrdnancePFourteenFortyfive.label>Artillería Para P14-45</RF_Gun_ParaOrdnancePFourteenFortyfive.label>

	<RF_Gun_ParaOrdnancePFourteenFortyfive.description>Una pistola antigua de la ACP 45 anti-falsificación con mecanismos internos ligeramente mejorados y marco de plástico. Alta precisión y rango superior al promedio, tasa de fuego promedio y daños.</RF_Gun_ParaOrdnancePFourteenFortyfive.description>

	<RF_Gun_AT2K.label>Esfinge AT 2000</RF_Gun_AT2K.label>

	<RF_Gun_AT2K.description>Una pistola de alta calidad y muy duradera, utilizada por fuerzas de élite y tiradores deportivos. Gran precisión, daño moderado y un poco lento.</RF_Gun_AT2K.description>

	<Gun_P226Gun.label>SIG Sauer P226</Gun_P226Gun.label>

	<Gun_P226Gun.description>La SIG Sauer P226 es una pistola de servicio de tamaño completo fabricada por SIG Sauer. El SIG Sauer P226 y sus variantes están en servicio con numerosas organizaciones policiales y militares de todo el mundo. Daño bajo, alto índice de fuego y buena exactitud.</Gun_P226Gun.description>

	<RF_Gun_93R.label>Beretta 93R</RF_Gun_93R.label>

	<RF_Gun_93R.description>Una pistola ametralladora de aspecto agradable con un modo de ráfaga de explosión muy rápido, baja potencia de frenado y alcanza hasta el alcance de la pistola.</RF_Gun_93R.description>

	<Gun_Magnum.label>.44 Remington Magnum</Gun_Magnum.label>

	<Gun_Magnum.description>La .44 Magnum se basa en un caso especial .44 extendido, cargado a presiones más altas para una mayor velocidad (y por lo tanto, energía).</Gun_Magnum.description>

	<RF_Gun_VektorCP.label>Vektor CP1</RF_Gun_VektorCP.label>

	<RF_Gun_VektorCP.description>Una pistola ergonómica con un diseño drásticamente no rectangular. Buena precisión y bajo retroceso, pero débil y con un rango ligeramente inferior.</RF_Gun_VektorCP.description>

</LanguageData>
