<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>


	<!-- ================================= Traits =================================== -->
  

	<Slob.degreeDatas.0.label>Неряха</Slob.degreeDatas.0.label>
	<Slob.degreeDatas.0.description>NAME всеми фибрами души ненавидит швабру и ведро. Процесс наведения порядка способен довести HIS до белого каления.</Slob.degreeDatas.0.description>

	<Slacker.degreeDatas.0.label>Бездельник</Slacker.degreeDatas.0.label>
	<Slacker.degreeDatas.0.description>NAME терпеть не может носиться туда-сюда, перетаскивая всякое барахло. HISCAP жутко злит все это бесполезное мельтешение.</Slacker.degreeDatas.0.description>
	
    <Snob.degreeDatas.0.label>Сноб</Snob.degreeDatas.0.label>
    <Snob.degreeDatas.0.description>NAME считает, что черная работа не для него. HECAP моментально впадет в ярость, если его застравят носить вещи, наводить порядок или собирать урожай.</Snob.degreeDatas.0.description>
   
	<AnimalLover.degreeDatas.0.label>Любит животных</AnimalLover.degreeDatas.0.label>
	<AnimalLover.degreeDatas.0.description>NAME не переносит насилие над животными. HECAP быстро впадет в депрессию, даже если HIM придётся охотится ради собственного пропитания.</AnimalLover.degreeDatas.0.description>
		
	<DislikesAnimals.degreeDatas.0.label>Не любит животных</DislikesAnimals.degreeDatas.0.label>
	<DislikesAnimals.degreeDatas.0.description>NAME плохо ладит с животными. Работа дрессировщика для нHIS станет тяжкой обязанностью и источником плохого настроения.</DislikesAnimals.degreeDatas.0.description>
		
	<Pyrophobic.degreeDatas.0.label>Пирофобия</Pyrophobic.degreeDatas.0.label>
	<Pyrophobic.degreeDatas.0.description>NAME боится огня. Мерно колышущиеся языки пламени вызывают у нHIS нервный трепет, а одна только мысль о пожаре приводит в ужас. Выполняя работу пожарного HE вполне способен(а) потерять от страха рассудок.</Pyrophobic.degreeDatas.0.description>
		
	<AntiSocial.degreeDatas.0.label>Асоциальность</AntiSocial.degreeDatas.0.label>
	<AntiSocial.degreeDatas.0.description>NAME тяжело сходится с незнакомцами. Работа с людьми в качестве надзирателя быстро подорвет HIS моральный дух.</AntiSocial.degreeDatas.0.description>
		
	<HatesHospitals.degreeDatas.0.label>Не любит больницы</HatesHospitals.degreeDatas.0.label>
	<HatesHospitals.degreeDatas.0.description>NAME ненавидит шприцы, бинты, таблетки и всё, что связано с лечебным процессом. HECAP считает, что врач - самая худшая обязанность в колонии и она уже точно не для него.</HatesHospitals.degreeDatas.0.description>
				
	<Inept.degreeDatas.0.label>Неумеха</Inept.degreeDatas.0.label>
	<Inept.degreeDatas.0.description>NAME обладает руками нетрадиционной конструкции. Как только HE пытается что-нибудь приготовить, построить, посадить, выковать, сшить, изготовить или просто взмахнуть киркой, все тут же идет наперекосяк, вызывая у нHIS приступ ощущения собственной неполноценности.</Inept.degreeDatas.0.description>
				
	<AllThumbs.degreeDatas.0.label>Бездарность</AllThumbs.degreeDatas.0.label>
	<AllThumbs.degreeDatas.0.description>NAME начисто лишен(а) конструктивного мышления, от того задачи связаные с ремеслом, пошивом или кузнечным делом не вызывают у нHIS ничего кроме зевоты.</AllThumbs.degreeDatas.0.description>
	
	<NonViolent.degreeDatas.0.label>Пацифист</NonViolent.degreeDatas.0.label>
	<NonViolent.degreeDatas.0.description>NAME не принимает насилие. Оружие в руках для нHIS - табу и способ быстро испортить настроение.</NonViolent.degreeDatas.0.description>
		
	<Dunce.degreeDatas.0.label>Тупица</Dunce.degreeDatas.0.label>
	<Dunce.degreeDatas.0.description>NAME очень туго соображает. HISCAP интеллект оставляет желать много-много лучшего, что негативно сказывается на развитии навыков, а такие слова как "наука", "технологии" и "исследование" с гарантией найдут отклик в виде острого раздражения.</Dunce.degreeDatas.0.description>
	
	<Philistine.degreeDatas.0.label>Быдло</Philistine.degreeDatas.0.label>
	<Philistine.degreeDatas.0.description>NAME в корне не понимает искусство, и потому яростно его презирает. Создать предмет эстетического наслаждения для нHIS так же не реально, как и получить от процесса творчества удовольствие.</Philistine.degreeDatas.0.description>
		
	<BurnsWater.degreeDatas.0.label>Невольный отравитель</BurnsWater.degreeDatas.0.label>
	<BurnsWater.degreeDatas.0.description>NAME худший повар на свете и знает это. HISCAP антиталант настолько силён, что HE не способен(бна) без потерь просто пожарить мясо, а при случае даже умудряется сжечь воду вместе с кастрюлей. Одна только перспектива пустой траты продуктов питания вызывает у нHIS расстройство.</BurnsWater.degreeDatas.0.description>
				
	<Claustrophobic.degreeDatas.0.label>Клаустрафобия</Claustrophobic.degreeDatas.0.label>
	<Claustrophobic.degreeDatas.0.description>NAME боится замкнутых пространств. Осыпающиеся горные разработки, узкие штольни и угроза обвала для нHIS худший кошмар.</Claustrophobic.degreeDatas.0.description>
	
	<BrownThumb.degreeDatas.0.label>Белоручка</BrownThumb.degreeDatas.0.label>
	<BrownThumb.degreeDatas.0.description>NAME терпеть не может ковыряться в земле и сюсюкать со всякой зелёной мерзостью. Лучший способ испортить HIS настроение - попросить вскопать пару грядок или отправить собирать ягоды.</BrownThumb.degreeDatas.0.description>
			
	<Useless.degreeDatas.0.label>Бесполезный</Useless.degreeDatas.0.label>
	<Useless.degreeDatas.0.description>NAME добровольно и пальцем не пошевелит на благо колонии. HECAP настолько ленив, что одно только упоминание о работе вызывает у нHIS острую идиосинкразию и приступ морской болезни.</Useless.degreeDatas.0.description>
	
	<!-- ====================================== Additional Traits ====================================== -->

    <NeatFreak.degreeDatas.0.label>Чистюля</NeatFreak.degreeDatas.0.label>
    <NeatFreak.degreeDatas.0.description>NAME имеет особую страсть к наведению порядка. Сверкающие чистотой полы, отскобленные до первоначального цвета печи, выбитые до последней пылинки ковры - все это приводит HIS в настоящий экстаз. HECAP готов(а) заниматься уборкой хоть сутки напролёт.</NeatFreak.degreeDatas.0.description>
    
    <Rockhound.degreeDatas.0.label>Прирожденный шахтер</Rockhound.degreeDatas.0.label>
    <Rockhound.degreeDatas.0.description>NAME не родился(лась) дварфом по чистому недоразумению. Очарованный(ая) историями о подземных тайнах и несметных сокровищах, скрытых в глубине гор, NAME с киркой наперевес и кличем: "Strike the Earth!" первым(ой) бежит в шахту и радуется каждому обломку камня как подарку на день рождения. Единственное, о чем HE в тайне жалеет, так это то, что в RimWorld только один Z-уровень.</Rockhound.degreeDatas.0.description>
    
    <EarlyBird.degreeDatas.0.label>Ранняя пташка</EarlyBird.degreeDatas.0.label>
    <EarlyBird.degreeDatas.0.description>NAME типичный жаворонок, HE любит рано ложиться и рано вставать.\n\nПроснувшись пораньше (4h-10h), HE бодр(а) и весел(а), но если HIS не отправить в постель после захода солнца (21h-3h), NAME превращается в невыновимое, вечно раздраженное и ворчливое чудовище.</EarlyBird.degreeDatas.0.description>
    	
	<Outdoorsy.degreeDatas.0.label>Скиталец</Outdoorsy.degreeDatas.0.label>
	<Outdoorsy.degreeDatas.0.description>NAME одержим(а) духам бродяжничества.\n\nHECAP больше всего любит находится в лоне природы, свободно гулять или работать на свежем воздухе, всем телом ощущая дуновения ветра и ласковое тепло согревающей пленету звезды. Долгое сидение в четырех стенах быстро вгонит HIS в уныние.</Outdoorsy.degreeDatas.0.description>
	
	<ShutIn.degreeDatas.0.label>Агорафобия</ShutIn.degreeDatas.0.label>
	<ShutIn.degreeDatas.0.description>NAME чувствует спокойствие и защищенность только когда находится в закрытом помещении.\n\nВысунуть нос на улицу для нHIS сродни подвигу, поскольку приходится бороться с дрожью и приступами паники.</ShutIn.degreeDatas.0.description>
	

</LanguageData>