<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <Crashlanded.label>Aterrizaje forzoso</Crashlanded.label>
  <Crashlanded.description>Los tres os despertais en vuestros sarcófagos de criptosueño con el sonido de las sirenas de emergencia y el crujir del metal. Apenas consigues llegar a las cápsulas de transporte antes de que la nave se despedace. Después de un tiempo, aterrizas en este desconocido mundo fronterizo.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.name>Aterrizaje forzoso</Crashlanded.scenario.name>  
  <Crashlanded.scenario.summary>Tres supervivientes de un accidente - La clásica experiencia de RimWorld.</Crashlanded.scenario.summary>
  <Crashlanded.scenario.description>Los tres os despertais en vustros sarcófagos de criptosueño con el sonido de las sirenas de emergencia y el crujir del metal. Apenas consigues llegar a las cápsulas de transporte antes de que la nave se despedace. Después de un tiempo, aterrizas en este desconocido mundo fronterizo.</Crashlanded.scenario.description>
  
  
  <LostTribe.label>La tribu perdída</LostTribe.label>
  <LostTribe.description>Tu tribu fue destruida por grandes máquinas sanguinarias enviadas por los dioses. Cinco de ustedes lograron escapar. Ahora, es el momento de construir un nuevo hogar.\n\nNota: Es un escenario difícil, ya que comenzarás con pocos recursos e investigarás lentamente.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.name>La tribu perdída</LostTribe.scenario.name>
  <LostTribe.scenario.parts.GameStartDialog.text>Los dioses estaban muy furiosos. Las máquinas sanguinarias llegaron por la noche. Arrasaron tu aldea, asesinando y quemando a la gente con sus espadas y su fuego demoníaco.\n\nSolo unos pocos consiguieron escapar. Ahora, después de un desgarrador viaje a pie y sin amigos(as) cercanos a los que acudir, debes construir un nuevo hogar en la naturaleza salvaje tal y como lo hicieron tus antepasados.</LostTribe.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinco miembros perdidos de una tribu intentan reconstruir sus vidas. Difícil.</LostTribe.scenario.summary>
  <LostTribe.scenario.description>Tu tribu fue destruida por grandes máquinas sanguinarias enviadas por los dioses. Cinco de ustedes lograron escapar. Ahora, es el momento de construir un nuevo hogar.\n\nNota: Es un escenario difícil, ya que comenzarás con pocos recursos e investigarás lentamente.</LostTribe.scenario.description>
  
  <TheRichExplorer.label>Un(a) explorador(a) rico(a)</TheRichExplorer.label>
  <TheRichExplorer.description>La gente te llamaba loco(a) por haber abandonado tu mundo brillante, pero siempre anhelaste explorar las estrellas fuera del neurosimulador. Ahora que has llegado al final de tu largo viaje en estado de criptosueño, aterrizas en un desconocido mundo fronterizo para ver cómo es.\n\nNota: Debido a que tu personaje inicial carecerá de algunas habilidades, este escenario será especialmente difícil al principio del juego.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.name>Un(a) explorador(a) rico(a)</TheRichExplorer.scenario.name>
  <TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>La gente te llamaba loco(a) por haber abandonado tu mundo brillante, pero siempre anhelaste explorar las estrellas fuera del neurosimulador. Ahora que has llegado al final de tu largo viaje en estado de criptosueño, aterrizas en un desconocido mundo fronterizo para ver cómo es.\n\nNota: Debido a que tu personaje inicial carecerá de algunas habilidades, este escenario será especialmente difícil al principio del juego.</TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un(a) rico(a) explorador(a) desea experimentar el universo real. Extra difícil.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.scenario.description>La gente te llamaba loco(a) por haber abandonado tu mundo brillante, pero siempre anhelaste explorar las estrellas fuera del neurosimulador. Ahora que has llegado al final de tu largo viaje en estado de criptosueño, aterrizas en un desconocido mundo fronterizo para ver cómo es.\n\nNota: Debido a que tu personaje inicial carecerá de algunas habilidades, este escenario será especialmente difícil al principio del juego.</TheRichExplorer.scenario.description>
  
  <NakedBrutality.label>Desnudez brutal</NakedBrutality.label>
  <NakedBrutality.description>Te anestesiaron para una cirugía menor. Ahora te has despertado dentro de una cápsula de transporte que va a estrellarse en un planeta lejano. Estás desnudo(a), solo(a) y sin ningún tipo de preparación. ¿Podrás sobrevivir?\n\nNota: No hay nada que sea justo en este escenario: es extremadamente difícil y la muerte puede ocurrir por cualquier motivo.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.name>Desnudez brutal</NakedBrutality.scenario.name>
  <NakedBrutality.scenario.parts.GameStartDialog.text>Se suponía que iba a ser una cirugía menor, solo una hora bajo los efectos de la anestesia. Te sentiste totalmente seguro(a).\n\nAhora te has despertado dentro de una cápsula de transporte que está atravesando la atmósfera de un mundo fronterizo.\n\nAparte de tener una misteriosa capa de baba viscosa por todo el cuerpo, estás totalmente desnudo(a). Sin preparación, sin suministros y sin herramientas, ¿podrás sobrevivir?</NakedBrutality.scenario.parts.GameStartDialog.text>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Desnudo(a), solo(a) y sin ningún tipo de preparación. ¿Podrás sobrevivir? Extremadamente difícil.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <NakedBrutality.scenario.description>Te anestesiaron para una cirugía menor. Ahora te has despertado dentro de una cápsula de transporte que va a estrellarse en un planeta lejano. Estás desnudo(a), solo(a) y sin ningún tipo de preparación. ¿Podrás sobrevivir?\n\nNota: No hay nada que sea justo en este escenario: es extremadamente difícil y la muerte puede ocurrir por cualquier motivo.</NakedBrutality.scenario.description>

</LanguageData>