<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <CreateGTBionicEye.label>Ojo bionico cibernetico</CreateGTBionicEye.label>
  <CreateGTBionicEye.description>La version avanzada de el ojo bionico. La segunda generación de mejoras biónicas, normalmente reservadas para los altos mandos de las fuerzas militares. Produce 1.</CreateGTBionicEye.description>
  <CreateGTBionicEye.jobString>Creando ojo bionico cibernetico.</CreateGTBionicEye.jobString>

  <CreateGTBionicArm.label>Brazo bionico cibernetico</CreateGTBionicArm.label>
  <CreateGTBionicArm.description>La segunda generación de mejoras biónicas, utilizando nano fibras para producir músculos artificiales. Le da al dueño una increible fuerza. No se recomienda para los guardias que quieren mantener a los prisioneros en una sola pieza. Produce 1.</CreateGTBionicArm.description>
  <CreateGTBionicArm.jobString>Creando brazo biónico cibernético.</CreateGTBionicArm.jobString>

  <CreateGTBionicHand.label>Mano bionica cibernetica</CreateGTBionicHand.label>
  <CreateGTBionicHand.description>La segunda generación de mejoras biónicas, utilizando nano fibras para producir músculos artificiales. La mas limitada version de actualizacion de brazos, solo reemplazando la mano. Produce 1.</CreateGTBionicHand.description>
  <CreateGTBionicHand.jobString>Creando mano bionica cibernetica.</CreateGTBionicHand.jobString>

  <CreateGTBionicFoot.label>Oie bionico cibernetico</CreateGTBionicFoot.label>
  <CreateGTBionicFoot.description>La segunda generación de mejoras biónicas, utilizando nano fibras para producir músculos artificiales. La mas limitada version de actualizacion de piernas, solo reemplazando el pie. Produce 1.</CreateGTBionicFoot.description>
  <CreateGTBionicFoot.jobString>Creando pie bionico cibernetico.</CreateGTBionicFoot.jobString>

  <CreateGTBionicLeg.label>Oierna bionica cibernetica</CreateGTBionicLeg.label>
  <CreateGTBionicLeg.description>La segunda generación de mejoras biónicas, utilizando nano fibras para producir músculos artificiales. Le da al dueño una increible velocidad. Produce 1.</CreateGTBionicLeg.description>
  <CreateGTBionicLeg.jobString>Creando pierna bionica cibernetica.</CreateGTBionicLeg.jobString>

  <CreateGTBionicJaw.label>Mandibula bionica cibernetica</CreateGTBionicJaw.label>
  <CreateGTBionicJaw.description>La segunda generación de actualizaciones biónicas, utilizando nano maquinaria para descomponer la comida al instante con un mínimo esfuerzo. Produce 1.</CreateGTBionicJaw.description>
  <CreateGTBionicJaw.jobString>Creando mandibula bionica cibernetica.</CreateGTBionicJaw.jobString>

  <CreateGTBionicEar.label>Oreja bionica cibernetica</CreateGTBionicEar.label>
  <CreateGTBionicEar.description>La version avanzada de una oreja bionica. La segunda generación de mejoras biónicas, normalmente reservadas para los altos mandos de las fuerzas militares. Produce 1.</CreateGTBionicEar.description>
  <CreateGTBionicEar.jobString>Creando oreja bionica cibernetica.</CreateGTBionicEar.jobString>

  <CreateGTBionicSpine.label>Columna cibernetica bionica</CreateGTBionicSpine.label>
  <CreateGTBionicSpine.description>La version avanzada de una columna bionica. La segunda generación de mejoras biónicas, normalmente reservadas para los altos mandos de las fuerzas militares. Produce 1.</CreateGTBionicSpine.description>
  <CreateGTBionicSpine.jobString>Creando columna bionica cibernetica.</CreateGTBionicSpine.jobString>

  <CreateGTLung.label>Pulmón cibernético</CreateGTLung.label>
  <CreateGTLung.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza a un pulmón humano estándar. El emparejamiento perfecto con un corazón cibernético, ya que aumenta la velocidad circulatoria, lo que aumenta la eficiencia general. Produce 1.</CreateGTLung.description>
  <CreateGTLung.jobString>Creando pulmón cibernético.</CreateGTLung.jobString>

  <CreateGTStomach.label>Creando estomago cibernético</CreateGTStomach.label>
  <CreateGTStomach.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza a un estomago humano estándar. Aumenta la eficiencia de la digestión y la eficiencia metabólica. Produce 1.</CreateGTStomach.description>
  <CreateGTStomach.jobString>Creando estomago cibernético.</CreateGTStomach.jobString>

  <CreateGTLiver.label>Higado cibernético</CreateGTLiver.label>
  <CreateGTLiver.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza el higado humano estándar. Aumenta la eficiencia de la filtracion y la eficiencia metabólica. Produce 1.</CreateGTLiver.description>
  <CreateGTLiver.jobString>Creando higado cibernético.</CreateGTLiver.jobString>

  <CreateGTKidney.label>Riñon cibernético</CreateGTKidney.label>
  <CreateGTKidney.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza el riñon humano estándar. Aumenta la eficiencia de la filtracion y la eficiencia metabólica. Produce 1.</CreateGTKidney.description>
  <CreateGTKidney.jobString>Creando riñon cibernético.</CreateGTKidney.jobString>

  <CreateGTHeart.label>Corazon cibernético</CreateGTHeart.label>
  <CreateGTHeart.description>Un poderoso aumento vascular que reemplaza el corazon humano estándar. Gestiona con seguridad el flujo sanguíneo muy alto sin abrumar las partes estándar del cuerpo. Produce 1.</CreateGTHeart.description>
  <CreateGTHeart.jobString>Creando corazon cibernético.</CreateGTHeart.jobString>

  <CreateExoskeleton.label>Exoesqeleto</CreateExoskeleton.label>
  <CreateExoskeleton.description>Un exoesqueleto mejora enormemente el rendimiento general del cuerpo. Produce 1.</CreateExoskeleton.description>
  <CreateExoskeleton.jobString>Creando exoesqeleto.</CreateExoskeleton.jobString>


</LanguageData>