<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ChJAndroid_Child_Basic.title>Базовая модель</ChJAndroid_Child_Basic.title>
  <ChJAndroid_Child_Basic.titleShort>Базовая</ChJAndroid_Child_Basic.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Basic.baseDescription>[PAWN_nameDef] была обычной серийной моделью "андроид"; [PAWN_pronoun] AI использует общие технологии эмуляции разума, которые одобрены на большинстве миров Glitterworlds, а так же некоторых Urbworlds. Он относительно стабилен и обладает дополнительным преимуществом: он не может обмануть экзамены Войт-Кампффа, однако потенциал развития его очень ограничен.</ChJAndroid_Child_Basic.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Social.title>Общественная модель</ChJAndroid_Child_Social.title>
  <ChJAndroid_Child_Social.titleShort>Общественная</ChJAndroid_Child_Social.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Social.baseDescription>[PAWN_nameDef] была изготовлена для обеспечения социальных развлечений для [PAWN_pronoun] хозяев и поставляется дополнительным программным обеспечением эмуляции, которое улучшает коммуникационную способность [PAWN_pronoun]. Из-за их замечательной способности к симуляции эмоций часто подозревали, что воспоминания каким-то образом украдены у живых людей и перезагружены в их кибер-мозге. Это привело к их преследованию по многим причинам, и они часто являются появляются на черном рынке.</ChJAndroid_Child_Social.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Medical.title>Медицинская модель</ChJAndroid_Child_Medical.title>
  <ChJAndroid_Child_Medical.titleShort>Медсестра</ChJAndroid_Child_Medical.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Medical.baseDescription>[PAWN_nameDef] является медицинским дроидом с кибер-мозгом, нагруженным знаниями о биологических операциях, охватывающих операции для человекоподобных, ксеногумановых, а также обычных форм животных. Ценятся космическими пиратами, у которых нет собственных медиков в их рядах. Как и другие андроиды ,они способны учиться и являются отличным подспорьем для любой группы живых существ..</ChJAndroid_Child_Medical.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.title>Промышленная модель</ChJAndroid_Child_Manufacturing.title>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.titleShort>Производственник</ChJAndroid_Child_Manufacturing.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.baseDescription>[PAWN_nameDef] был изготовлен и обучен в механизированных литейных цехах, [PAWN_pronoun] цель заключалась в том, чтобы помочь машинам в выполнении задач, которые невозможно полностью автоматизировать. [PAWN_pronoun] программное обеспечение загружается как ряд стандартных шаблонов для передовой практики и оптимизации процессов. Поскольку усовершенствования автоматизации все больше устраняют необходимость каких-либо независимых действий, было высказано предположение, что эти модели могут быть дезактивированы в массовом порядке. [PAWN_pronoun] производитель заверил [PAWN_pronoun] работодателя в том, что эмуляция чувств в этих моделях ограничена и уменьшена по мере необходимости </ChJAndroid_Child_Manufacturing.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Construction.title>Строительная модель</ChJAndroid_Child_Construction.title>
  <ChJAndroid_Child_Construction.titleShort>Инженер</ChJAndroid_Child_Construction.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Construction.baseDescription>[PAWN_nameDef] модель предназначена для расширения, часто для терраформирования новых планет, но эта модель также неоценима для выживания на менее устойчивых планетах, где происходит регулярная перестройка после землетрясений, цунами или ядерных аварий. Хотя они часто производятся с устранением или уменьшением их эмоций, недавние исследования показали, что некоторые из них работают субоптимально когда их отправляют в смертельные ситуации. </ChJAndroid_Child_Construction.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Farmer.title>Агрокультурная модель</ChJAndroid_Child_Farmer.title>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.titleShort>Фермер</ChJAndroid_Child_Farmer.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.baseDescription>Редкая модель, появившаяся после планетарной катастрофы которая уничтожила большую часть земли в мире и считалась «детьми» немногих оставшихся человекоподобных колонистов мира. Известные своей пластичностью и спокойной природой, они обладают особой любовью к животным и подозревают, что их кибер-мозги сконструированы с более различным процессам чем типичная мозговая эмуляция стандартных андроидов. </ChJAndroid_Child_Farmer.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Researcher.title>Исследовательская модель</ChJAndroid_Child_Researcher.title>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.titleShort>Ученый</ChJAndroid_Child_Researcher.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.baseDescription>[PAWN_nameDef] был особым андроидом, разработанным для оказания помощи в исследованиях и [PAWN_pronoun] подпрограммы разработок разблокированны. [PAWN_pronoun] умственные подпрограммы эмулируются из коллекции учеников с высоким уровнем успеваемости из Urbworld, но специализированный кибер-мозг сокращает наборы инструкций, что затрудняет ряд умственных способностей. Вы вспоминаете об уведенной вами заметке в гипернете, связанной с этой моделью - "Андроид с кодовым номером CH-JE2001200321 выследив жизненные циклы живых существ, убил их ночью и похитив биоматериалы бежал в ущелье механойдов".  </ChJAndroid_Child_Researcher.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Combat.title>Боевая модель</ChJAndroid_Child_Combat.title>
  <ChJAndroid_Child_Combat.titleShort>Боец</ChJAndroid_Child_Combat.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Combat.baseDescription>[PAWN_nameDef] из секретного проекта для создания конечного солдата; В предыдущих итерациях проекта использовались генетически модифицированные дети, которые генетически избавлялись ит любых эмоций, кроме агрессии и повиновения. Ранний успех дронов привел к созданию [PAWN_nameDef] проекта,где генетически модифицированные существа должны были быть заменены андроидами вроде [PAWN_possessive]. Однако это вызвало бунт и в битве между генетически усиленными солдатами и моделями андроида, проект был отменён. [PAWN_nameDef] является одним из немногих оставшихся в живых. </ChJAndroid_Child_Combat.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Actor.title>Социальная модель</ChJAndroid_Child_Actor.title>
  <ChJAndroid_Child_Actor.titleShort>Кумир</ChJAndroid_Child_Actor.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Actor.baseDescription>[PAWN_nameDef] была создана для того, чтобы подражать популярным членам группы на планете [PAWN_pronoun], столице корпорации Ashikaga. [PAWN_nameDef] очень хорошо сыграл роль [PAWN_pronoun], но быстро вызвала ревность к оригинальным человекоподобным членам группы, когда популярность [PAWN_pronoun] затмила их. Тем не менее фанаты помогли [PAWN_possessive] избежать новых ограничений на музыкальные способности моделей. </ChJAndroid_Child_Actor.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Pleasure.title>Модель для удовлетворения</ChJAndroid_Child_Pleasure.title>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.titleShort>Удовлетволятор</ChJAndroid_Child_Pleasure.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.baseDescription>[PAWN_pronoun] был напечатан как опытный бот в производстве на планете удовольствий, лично заказанная одним из самых богатых магнатов. [PAWN_nameDef] полностью подчиняется желанию хозяина [PAWN_pronoun] с кибер-мозгом, у которого не было инструкций для чего-либо другого за пределами [PAWN_pronoun] первоначальной цели.</ChJAndroid_Child_Pleasure.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.title>Модель японской школьницы</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.title>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.titleShort>Бисёдзё</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.baseDescription>[PAWN_nameDef] был разработан исполнительным директором Ashikaga с богатым талантом,который обладал затворническим характером и некоторыми очень своеобразными "вкусами". После его смерти этот андроид остался в первозданном состоянии в личной крио капсуле. Вы предполагаете что она была его музой либо сексуальной рабыней. </ChJAndroid_Child_Pleasure_2.baseDescription>

  <!-- no new content -->

  <ChJAndroid_Child_Custom.title>Заказная модель</ChJAndroid_Child_Custom.title>
  <ChJAndroid_Child_Custom.titleShort>Крафтовый</ChJAndroid_Child_Custom.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Custom.baseDescription>[PAWN_nameDef] андроид сделанный на заказ. [PAWN_pronoun] был запрограммирован разработчиком чтобы помогать с ежедневными задачами, а так же в своих экспериментах.</ChJAndroid_Child_Custom.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Hacked.title>Взломанный андроид</ChJAndroid_Child_Hacked.title>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.titleShort>Взломанный</ChJAndroid_Child_Hacked.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.baseDescription>[PAWN_nameDef] был украден и перепрограммирован для других целей. Хоть он получил и не самую лучшую прошивку [PAWN_pronoun] старается везде быть любезным для своего господина.</ChJAndroid_Child_Hacked.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Persocom.title>Персональный компьютер</ChJAndroid_Child_Persocom.title>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.titleShort>Персоком</ChJAndroid_Child_Persocom.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.baseDescription>[PAWN_nameDef] была моделью, которая выглядит как попытка создать персональный компьютер на базе андроида. Он был оставлен на мусорке крупной корпорации .</ChJAndroid_Child_Persocom.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Rogue.title>Андроид разбойник</ChJAndroid_Child_Rogue.title>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.titleShort>Разбойник</ChJAndroid_Child_Rogue.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.baseDescription>[PAWN_nameDef] был изгоем во время первоначального импринтинга и программирования и таким образом никогда не был полностью сформирован. [PAWN_pronoun] сбежал из производственного предприятия и улетел с родной планеты.</ChJAndroid_Child_Rogue.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Racer.title>Андроид гонщик</ChJAndroid_Child_Racer.title>
  <ChJAndroid_Child_Racer.titleShort>Гонщик</ChJAndroid_Child_Racer.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Racer.baseDescription>[PAWN_nameDef] это модель андроида которая была разработана для участия в Android Racing на glitterworld, где население стало настолько инертным, что заставляла андроидов заниматся всеми физическими видами спорта вместо них.</ChJAndroid_Child_Racer.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Detective.title>Андроид детектив</ChJAndroid_Child_Detective.title>
  <ChJAndroid_Child_Detective.titleShort>Сыщик</ChJAndroid_Child_Detective.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Detective.baseDescription>[PAWN_nameDef] является детективной моделью, задачей которой является помощь местным правоохранительным органам в уголовных делах.</ChJAndroid_Child_Detective.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Biosphere.title>Помощник по биосфере</ChJAndroid_Child_Biosphere.title>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.titleShort>Эколог</ChJAndroid_Child_Biosphere.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.baseDescription>[PAWN_nameDef] помогали экологам в их работе чтобы сохранить экосферу в куполе.</ChJAndroid_Child_Biosphere.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Corporate.title>Корпоративный помощник</ChJAndroid_Child_Corporate.title>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.titleShort>Помощник</ChJAndroid_Child_Corporate.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.baseDescription>[PAWN_nameDef] имеет тоько одну задачу - ожидать на рецепции и выполнять просьбы посетителей.[PAWN_pronoun] выполняет работу весьма неплохо.</ChJAndroid_Child_Corporate.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Gladiator.title>Андроид гладиатор</ChJAndroid_Child_Gladiator.title>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.titleShort>Гладиатор</ChJAndroid_Child_Gladiator.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.baseDescription>[PAWN_nameDef]был серийным выпуском андроидов используемым для боёв гладиаторов на гедонистическом glitterworld. [PAWN_pronoun] очень рано освоил путь меча.</ChJAndroid_Child_Gladiator.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Soldier.title>Андроид солдат</ChJAndroid_Child_Soldier.title>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.titleShort>Солдат</ChJAndroid_Child_Soldier.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.baseDescription>[PAWN_nameDef] был серийным выпуском андроидов, используемым для военных целей. Эта модель была частью меморандума на glitterworld, чтобы спасти жизни людей во время разрешения их споров.</ChJAndroid_Child_Soldier.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Child.title>Андроид ребёнок</ChJAndroid_Child_Child.title>
  <ChJAndroid_Child_Child.titleShort>Подменка</ChJAndroid_Child_Child.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Child.baseDescription>[PAWN_nameDef] была заменой [PAWN_pronoun] для матери человеческого ребенка, который сильно болел и нуждался в лечении. [PAWN_pronoun] нельзя было отличить от настоящего [PAWN_pronoun] ребёнка матери и после выздоровления он был деактивирован и продан. В результате у него тяжелые травмы.</ChJAndroid_Child_Child.baseDescription>


</LanguageData>