<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SkynetCovert.label>людина</SkynetCovert.label>
  <SkynetCovert.description>Звичайна людина, практично не змінена генною інженерією або еволюційними процесами інших планет.</SkynetCovert.description>
  <Corpse_SkynetCovert.label>тіло агента скайнет</Corpse_SkynetCovert.label>
  <Corpse_SkynetCovert.description>Тіло агента скайнет.</Corpse_SkynetCovert.description>
  <SkynetCovert.tools.0.label>лівий кулак</SkynetCovert.tools.0.label>
  <SkynetCovert.tools.1.label>Правий кулак</SkynetCovert.tools.1.label>
  <SkynetCovert.tools.2.label>зуби</SkynetCovert.tools.2.label>
  <SkynetCovert.tools.3.label>голова</SkynetCovert.tools.3.label>
  <SkynetAgent.label>інтерпретатор прототипу T-Hybrid</SkynetAgent.label>
  <SkynetAgent.description>T-H - модель термінатора без вад, які були у всіх попередніх моделей. Основу кіборга є металевий ендосклеліт, який вмонтовує з живими здатні до швидкої регенерації тканин і частково збереженої центральної нервової системи, включаючи головний мозок, складених з центральним процесором. З затильної сторони голови вмонтований з спеціальним чіпом, за допомогою якого Скайнет міг читати інформацію з його пам' яті, як відеозапис (і, можливо, контролювати кіборга). Крім того, в тіло гібрида включає легкі частини кровоносної системи, зокрема серце Скайнет ідеальний спосіб.</SkynetAgent.description>
  <Corpse_SkynetAgent.label>тіло термінатора T-Hybrid</Corpse_SkynetAgent.label>
  <Corpse_SkynetAgent.description>тіло термінатора I'll be back.</Corpse_SkynetAgent.description>
  <SkynetPrototypeTX.label>інтерпретатор прототипу Т-Х</SkynetPrototypeTX.label>
  <SkynetPrototypeTX.description>Термінатор типу (Т-Х) був створений не тільки для знищення людства, але і для усунення Термінаторів, перепрограмованих "Вистаттям", "термінатор для термінаторів". Вона є найновішою моделлю, яка поєднує традиційну будову T-800 (жорсткий металевий скелет) і пізніші розробки: замість біологічної оболонки - змінюючий форму "рідкий метал", який дозволяє їй приймати форму людини до якої вона дотрониться. Тому що вона в основному вкрита цим матеріалом - можливо видалити її за допомогою дуже потужного випромінювання.\nprивність і недоліки: +n Crn\ runn\ runn\ runn\ runn\ runn\ runn\ runn\.</SkynetPrototypeTX.description>
  <Corpse_SkynetPrototypeTX.label>тіло термінатора Т-Х</Corpse_SkynetPrototypeTX.label>
  <Corpse_SkynetPrototypeTX.description>тіло термінатора I'll be back.</Corpse_SkynetPrototypeTX.description>
  <SkynetPrototypeTX.tools.0.label>лівий кулак</SkynetPrototypeTX.tools.0.label>
  <SkynetPrototypeTX.tools.1.label>Правий кулак</SkynetPrototypeTX.tools.1.label>
  <SkynetPrototypeTX.tools.2.label>голова</SkynetPrototypeTX.tools.2.label>
  <SkynetInfiltrator.label>інтерпретатор прототипу Т-800</SkynetInfiltrator.label>
  <SkynetInfiltrator.description>Термінатор - кіборг, який містить механічні і електронні компоненти і не може жити без них. Він оснащений бойовим шасі з гіпер-сплава, мікропроцесором, і дуже міцною бронею. Всю цю механічну начинку оточують справжні органічні м'язи, кров' яюча система, шкіра і волосся. Ендоскальцелет посилається в дію потужною мережею гідравлічних сервомоторів і дає Термінатору нелюдську силу.\n\nremage і вади\n ++\n runlight\ runn Disn Disn Disparn Disparn=Torn=Tarn Dirn's, - це означає відновлення функціональні можливості відновлення функціональності.</SkynetInfiltrator.description>
  <Corpse_SkynetInfiltrator.label>тіло термінатора Т-800</Corpse_SkynetInfiltrator.label>
  <Corpse_SkynetInfiltrator.description>тіло термінатора I'll be back.</Corpse_SkynetInfiltrator.description>
  <SkynetInfiltrator.tools.0.label>лівий кулак</SkynetInfiltrator.tools.0.label>
  <SkynetInfiltrator.tools.1.label>Правий кулак</SkynetInfiltrator.tools.1.label>
  <SkynetInfiltrator.tools.2.label>голова</SkynetInfiltrator.tools.2.label>
</LanguageData>