<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<SimpleProsthetics.label>Einfache Prothesen</SimpleProsthetics.label>
	<SimpleProsthetics.description>Fortschritte in der Metallverarbeitung und erweiterte Anatomiekentnisse erlauben dir die Herstellung einfacher Prothesen.</SimpleProsthetics.description>
	
	<Bionics.label>Bionische Gliedmaßen</Bionics.label>
	<Bionics.description>Das Entdecken des Prinzips zur Herstellung extremst kleiner Servomotoren und Schaltkreise erlaubt dir die Herstellung bionischer Gliedmaßen.</Bionics.description>
	
	<VancidiumRefineryTech.label>Vancidium und erweiterte Bauteile</VancidiumRefineryTech.label>
	<VancidiumRefineryTech.description>Durch Zufall entdeckst du das Prinzip zur Herstellung des leichten und sehr widerstandsfähigen Materials Vancidium, mit dem du noch bessere Prothesen herstellen kannst. Du kannst nun Vancidium im elektrischen Schmelzer raffinieren, sowie erweiterte Bauteile am Bauteile Arbeitstisch herstellen!</VancidiumRefineryTech.description>

	<AdvancedBionics.label>Verbesserte bionische Gliedmaßen</AdvancedBionics.label>
	<AdvancedBionics.description>Durch Nanotechnologie und Vancidium ist es dir nun möglich, bionische Gliedmaßen noch weiter zu verbessern.</AdvancedBionics.description>
	
	<SurrogateOrgans.label>Ersatzorgane</SurrogateOrgans.label>
    <SurrogateOrgans.description>Mit erweitertem medizinischen Fachwissen erschließt sich dir das Konzept zur Herstellung einfacher Ersatzorgane für fehlende oder beschädigte Organe.</SurrogateOrgans.description>

	<SyntheticOrgans.label>Synthetische Organe</SyntheticOrgans.label>
    <SyntheticOrgans.description>Durch weitere technische Fortschritte gelingt es dir hochentwickelte künstliche Organe herzustellen.</SyntheticOrgans.description>
	
	<RibReplacements.label>Rippenimplantate</RibReplacements.label>
	<RibReplacements.description>Bei der Entdeckung äußerst kleiner Geräte zur Verabreichung von Arzneimitteln kommt dir die Idee, künstliche Rippen damit auszustatten.</RibReplacements.description>

	<BrainSurgery.label>Gehirnchirurgie</BrainSurgery.label>
	<BrainSurgery.description>Operationen am Gehirn sind besonders riskoreich, erst nach zahlreichen Stunden Üben und Studieren beherrscht du die Technik.</BrainSurgery.description>

</LanguageData>