<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Armor_IronAge.label>Броня I - Залізний вік</Armor_IronAge.label>
  <Armor_IronAge.description>Навчіться виготовляти з металів кольчугу, а також норбальську та легіонерську броню.</Armor_IronAge.description>
  <PlateArmor.label>Броня I - Темні віки</PlateArmor.label>
  <PlateArmor.description>Навчіться створювати броню перехідного типу з кольчуги та металевих пластин.</PlateArmor.description>
  <Armor_Improvised.label>Імпровізована броня</Armor_Improvised.label>
  <Armor_Improvised.description>Навчіться створення броні з залишків більш розвинених цивілізацій.</Armor_Improvised.description>
  <Armor_B2.label>Броня II - Середньовіччя</Armor_B2.label>
  <Armor_B2.description>Вивчіть створення просунутої латної броні та переносних укриттів.</Armor_B2.description>
  <Armor_Munition.label>Стандартизована броня</Armor_Munition.label>
  <Armor_Munition.description>Навчіться створенню дешевої та простої у виробництві броні для того, щоб швидко забезпечити ваших ополченців.</Armor_Munition.description>
  <Armor_Rennaisance.label>Броня II - Ренесанс</Armor_Rennaisance.label>
  <Armor_Rennaisance.description>Поява вогнепальної зброї різко знижує ефективність традиційної броні, тому доводиться збільшувати кількість шарів, жертвуючи вагою.</Armor_Rennaisance.description>
  <Mending_B1.label>Просте лагодження спорядження</Mending_B1.label>
  <Mending_B1.description>Навіщо викидати спорядження, якщо його можна відремонтувати?</Mending_B1.description>
  <GunPowderTech.label>Порох</GunPowderTech.label>
  <GunPowderTech.description>Один із найбільших винаходів людства і чудовий спосіб розбудити вранці сусідів.</GunPowderTech.description>
  <Medieval_Cannons.label>Середньовічні гармати</Medieval_Cannons.label>
  <Medieval_Cannons.description>Навчіться використовувати руйнівну силу пороху для створення потужних знарядь.</Medieval_Cannons.description>
  <Field_Guns.label>Польові гармати</Field_Guns.label>
  <Field_Guns.description>Виявляється якщо приробити до гармати лафет, її можна зручно переміщати по полю бою!</Field_Guns.description>
  <Siege_Artillery.label>Облогова артилерія</Siege_Artillery.label>
  <Siege_Artillery.description>Навчіться створювати облогову гармату. Дуже-дуже велику гармату. Будьте джентльменом та попередьте ворогів перед пострілом.</Siege_Artillery.description>
  <Muskets_B1.label>Кремнієві мушкети</Muskets_B1.label>
  <Muskets_B1.description>Навчіться створювати гладкоствольні дульнозарядні мушкети. Дуже низька влучність, але висока бронебійність.</Muskets_B1.description>
  <Muskets_B2.label>Нарізні мушкети</Muskets_B2.label>
  <Muskets_B2.description>Нарізання стовбура для закручування кулі при пострілі значно підвищує точність стрільби.</Muskets_B2.description>
  <Muskets_B3.label>Казнозарядна зброя</Muskets_B3.label>
  <Muskets_B3.description>Вивчіть технологію, що дозволяє суттєво прискорити перезарядку.</Muskets_B3.description>
  <Apparel_A1.description>Навчіться робити простий одяг зі шкір тварин і пізнайте тонкощі плетіння.</Apparel_A1.description>
  <Apparel_A2.description>На дворі Бронзове століття! Час зробити собі спорядження краще.</Apparel_A2.description>
  <Apparel_B1.description>Пізнайте середньовічні технології пошиття.</Apparel_B1.description>
  <ComplexClothing.description>Навчіться спеціальної техніки шиття для створення добротного робочого одягу.</ComplexClothing.description>
  <Apparel_B3.description>Пора б задуматися і про естетику! Відкрийте спеціальну техніку шиття для створення гарного одягу.</Apparel_B3.description>
</LanguageData>