<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: archotech arm -->
  <ArchotechArm.label>архорука</ArchotechArm.label>
  <!-- EN: An artifical arm built by an archotech. It's strong enough to crush a thick hardwood branch in its hand, and precise enough to write a sonnet on a grain of rice. It looks and feels like natural flesh, but it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechArm.description>Искусственная рука, сконструированная архотеком. Даёт её обладателю силу, позволяющую ломать крепкие брёвна одним движением кисти, и точность управления, с которой можно писать сонеты на рисовом зёрнышке. Выглядит и ощущается так, словно состоит из обычной плоти, но по прочности — крепче пластали. Даже если умудриться её повредить, она всё равно со временем восстановит свою структуру. Внутреннее устройство этой искусственной руки непостижимо для человеческого разума.</ArchotechArm.description>
  
  <!-- EN: archotech eye -->
  <ArchotechEye.label>архоглаз</ArchotechEye.label>
  <!-- EN: An artifical eye built by an archotech. It perceives every type of electromagnetic radiation, including radio waves, infrared, light, x-rays, and gamma rays. Its visual acuity is precise enough to read handwriting from twenty meters away. It can emit various wavelengths of radiation like a flashlight, and has an internal subpersona AI which helps highlight useful visual information. Externally, it looks like a natural human eye, except it can change color at will. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechEye.description>Искусственный глаз, сконструированный архотеком. Чувствителен ко всем видам электромагнитного излучения, включая радиоволновой, инфракрасный, видимый, рентгеновский и гамма- спектры. Разрешающая способность позволяет читать рукописный текст с расстояния в двадцать метров. Глаз также позволяет испускать излучение любой частоты, подобно фонарику. Встроенная ИИ-субличность автоматически подсвечивает важные объекты и выводит полезную информацию. Внешне этот искусственный глаз ничем не отличается от обычного, кроме возможности смены цвета по желанию владельца, а его внутреннее устройство непостижимо для человеческого разума.</ArchotechEye.description>
  
  <!-- EN: archotech leg -->
  <ArchotechLeg.label>архонога</ArchotechLeg.label>
  <!-- EN: An artifical leg built by an archotech. It looks and feels like natural flesh, but a pair of these can move the user as fast as a decent car, and it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechLeg.description>Искусственная нога, сконструированная архотеком. Выглядит и ощущается так, словно состоит из обычной плоти, но обладатель пары таких ног может двигаться со скоростью хорошего автомобиля. По прочности превосходит пласталь, но даже если умудриться её повредить, она всё равно со временем восстановит свою структуру. Внутреннее устройство этой искусственной ноги непостижимо для человеческого разума.</ArchotechLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic arm -->
  <BionicArm.label>бионическая рука</BionicArm.label>
  <!-- EN: An advanced artificial arm. Silenced mini-servos give great strength, while the biogel nerve-link gives exquisite control. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. It is better than a biological arm in almost every way. -->
  <BionicArm.description>Продвинутый протез руки. Тихо работающие минисервоприводы наделяют его обладателя недюжинной силой, биогелевое нейросоединение даёт превосходный контроль, а решётчатое напыление обеспечивает самовосстановление после повреждений. Этот протез превосходит обычную руку почти по всем характеристикам.</BionicArm.description>
  
  <!-- EN: bionic ear -->
  <BionicEar.label>бионическое ухо</BionicEar.label>
  <!-- EN: An advanced artificial ear implant. A collection of invisible subdermal microphones capture sound and transmit it to a biogel nerve interface that links directly with the auditory nerve. It's sensitive enough to hear a cat before you see it, can't be damaged by loud noise, and automatically tunes itself to pick out meaningful sounds in noisy environments. -->
  <BionicEar.description>Продвинутый ушной имплант. Звук, захваченный множеством не видимых глазу подкожных микрофонов, передаётся через биогелевое нейросоединение напрямую к слуховому нерву. Чувствительность этого устройства даёт возможность, к примеру, услышать кошку раньше, чем увидеть её. Громкий звук ему при этом не страшен, а алгоритмы автоматической подстройки позволяют выделять важные сигналы даже в зашумлённой среде.</BionicEar.description>
  
  <!-- EN: bionic eye -->
  <BionicEye.label>бионический глаз</BionicEye.label>
  <!-- EN: An advanced artifical eye. With its biogel nerve-link, internal signal pre-processor, and wide-spectrum sensors, it is better than a biological eye in almost every way. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. -->
  <BionicEye.description>Продвинутый глазной протез. Использующий биогелевую технологию нейросоединения, оснащённый встроенным обработчиком сигнала и широкополосными сенсорами, он превосходит обычный глаз почти по всем показателям. Решётчатое напыление обеспечивает самовосстановление после повреждений.</BionicEye.description>
  
  <!-- EN: bionic heart -->
  <BionicHeart.label>бионическое сердце</BionicHeart.label>
  <!-- EN: An advanced artificial heart. It has synthetic muscle fibers for a realistic heartbeat, plus a high-flow pump for rapid circulation during high stress. It is better than a biological heart in almost every way. -->
  <BionicHeart.description>Продвинутый кардиопротез. Оснащён мышцей из синтетических волокон, воспроизводящей естественное сердцебиение, а также высокопроизводительным насосом для работы под большими нагрузками. Превосходит обычное сердце почти по всем характеристикам.</BionicHeart.description>
  
  <!-- EN: bionic leg -->
  <BionicLeg.label>бионическая нога</BionicLeg.label>
  <!-- EN: An advanced artificial leg. With its biogel nerve-link, powerful mini-servos, and lattice-dust healing system, it is better than a biological leg in almost every way. -->
  <BionicLeg.description>Продвинутый протез ноги. Использующий биогелевую технологию нейросоединения, оснащённый мощными минисервоприводами и самовосстанавливающимся решётчатым напылением, этот протез превосходит обычную ногу почти по всем характеристикам.</BionicLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic spine -->
  <BionicSpine.label>бионический позвоночник</BionicSpine.label>
  <!-- EN: An advanced artificial spine. A biogel nerve bundle runs down an articulated plasteel core, surrounded by a lattice-dust healing system. It matches the performance of a biological spine. -->
  <BionicSpine.description>Продвинутый протез позвоночника. Биогелевый нервный пучок проходит через сочленённый пласталевый остов, покрытый самовосстанавливающимся решётчатым напылением. По всем характеристикам не уступает обычному позвоночнику.</BionicSpine.description>
  
  <!-- EN: bionic stomach -->
  <BionicStomach.label>бионический желудок</BionicStomach.label>
  <!-- EN: An advanced artificial stomach. A set of sensors and chemical synthesizers efficiently digest nearly any energy-bearing foodstuff. An integrated lattice-dust healing system automatically repairs any damage caused by the powerful acids. It is better than a biological stomach in almost every way. -->
  <BionicStomach.description>Продвинутый искусственный желудок. Набор сенсоров и аппаратов химического синтеза эффективно перерабатывают любые продукты питания, а решётчатое напыление автоматически устраняет повреждения от агрессивных кислот. Данный протез превосходит обычный желудок почти по всем характеристикам.</BionicStomach.description>
  
  <!-- EN: cochlear implant -->
  <CochlearImplant.label>кохлеарный имплант</CochlearImplant.label>
  <!-- EN: An implant which replaces normal hearing. An external microphone transmits a sound signal to electrodes wrapped around the inner ear's auditory sensing nerves. The electrodes stimulate the nerves according to the sound, creating a sensation of hearing. It's not as good as a natural ear, but it's a lot better than being deaf. -->
  <CochlearImplant.description>Имплант, позволяющий компенсировать потерю слуха. Звук со внешнего микрофона передаётся в виде сигнала на массив электродов, вживлённый во внутреннее ухо пациента. Это приводит к возбуждению слуховых нейронов и даёт возможность слышать. Установка кохлеарного импланта не вернёт слух в полном объёме, но всё же избавит от глухоты.</CochlearImplant.description>
  
  <!-- EN: heart -->
  <Heart.label>сердце</Heart.label>
  <!-- EN: A biological human heart. Pumps blood around the body. -->
  <Heart.description>Человеческое сердце. Доставляет кровь и кислород ко всем частям тела. Готово найти нового владельца.</Heart.description>
  
  <!-- EN: kidney -->
  <Kidney.label>почка</Kidney.label>
  <!-- EN: A biological human kidney. Filters and removes waste products from the blood. -->
  <Kidney.description>Человеческая почка. Отфильтровывает и удаляет отходы метаболизма из крови.</Kidney.description>
  
  <!-- EN: liver -->
  <Liver.label>печень</Liver.label>
  <!-- EN: A biological human liver. Plays an important role in metabolism. -->
  <Liver.description>Человеческая печень. Играет важную роль в обмене веществ.</Liver.description>
  
  <!-- EN: lung -->
  <Lung.label>лёгкое</Lung.label>
  <!-- EN: A biological human lung. A pair of these form the core of the human respiratory system. -->
  <Lung.description>Человеческое лёгкое. Незаменимая часть дыхательной системы.</Lung.description>
  
  <!-- EN: power claw -->
  <PowerClaw.label>силовая клешня</PowerClaw.label>
  <!-- EN: A combat-oriented hand replacement consisting of a mechanical hand with a vicious claw on each finger. It is vicious in combat, and its powerful mini-servos can crush a skull like a natural hand crushes an egg. The blades can be retracted, making it as useful as a biological hand for non-combat tasks. -->
  <PowerClaw.description>Боевой протез кисти руки со смертоносными лезвиями на каждом из пальцев. Мощные минисервоприводы позволяют сокрушить человеческий череп, словно яичную скорлупу. Вне боя лезвия можно убрать, тем самым обеспечивая возможности для выполнения обычной ручной работы, сравнимые с возможностями обычной руки.</PowerClaw.description>
  
  <!-- EN: prosthetic arm -->
  <SimpleProstheticArm.label>простой протез руки</SimpleProstheticArm.label>
  <!-- EN: An arm prosthesis. While it lacks a neural interface, its complex arrangement of internal joints allows it to mimic natural movement quite convincingly. Still, it is inferior to a real arm. -->
  <SimpleProstheticArm.description>Протез руки. Не имеет нейроинтерфейса, но сложная система механических сочленений позволяет весьма убедительно повторять естественные движения, хоть и уступая настоящей руке.</SimpleProstheticArm.description>
  
  <!-- EN: prosthetic heart -->
  <SimpleProstheticHeart.label>простой кардиопротез</SimpleProstheticHeart.label>
  <!-- EN: A heart prosthesis. It contains an electric motor that pumps blood smoothly around the body. Users often report feeling tired, but it's better than the alternative. -->
  <SimpleProstheticHeart.description>Простое искусственное сердце. Его электромотор обеспечивает непрерывный ток крови по телу. Пациенты часто жалуются на повышенную утомляемость. но это лучше, чем вообще ничего.</SimpleProstheticHeart.description>
  
  <!-- EN: prosthetic leg -->
  <SimpleProstheticLeg.label>простой протез ноги</SimpleProstheticLeg.label>
  <!-- EN: A leg prosthesis. While it lacks a neural interface, its complex arrangement of internal joints allows it to mimic natural movement quite convincingly. Still, it is inferior to a real leg. -->
  <SimpleProstheticLeg.description>Протез для замены отсутствующей ноги. Не имеет нейроинтерфейса, но сложная система механических сочленений позволяет весьма убедительно повторять естественные движения, хоть и уступая настоящей ноге.</SimpleProstheticLeg.description>
  
</LanguageData>