<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

 
 <Concept_SimpleSidearmsBasic.label>SS: Secondaire Simple</Concept_SimpleSidearmsBasic.label>
 <Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>Secondaire Simple\n\nPour pouvoir équiper une arme en tant qu'arme secondaire,faites un clic droit dessus puis sélectionnez l'option Equipper comme arme secondaire\n\nLes armes secondaires sont listées dans le cadre Secondaires qui est affiché lorsqu'un coloniste possédant au moins une arme est sélectionné. Par défaut, les colonistes vont automatiquement choisir l'arme la plus adaptée à la distance et passseront aux armes de mélée lorsque engagés au corps à corps. Ce comportement peut être altéré dans les options du mod.</Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>
 
 <Concept_SidearmsInInventory.label>SS: Secondaire Équipée</Concept_SidearmsInInventory.label>
 <Concept_SidearmsInInventory.helpText>Les armes secondaires avec un fond gris sont actuellement dans l'inventaire d'un coloniste et prêtes à l'usage. Clic gauch pour en changer. Clic droit pour la jeter.</Concept_SidearmsInInventory.helpText>
 
 <Concept_SidearmsPrimary.label>SS: Armes principales inactives</Concept_SidearmsPrimary.label>
 <Concept_SidearmsPrimary.helpText>Les armes secondaires avec un fond doré sont désignées comme étant les armes principales d'un coloniste, mais ne sont actuellement pas utilisées comme telles. Ils les ré équiperont une fois hors combat.</Concept_SidearmsPrimary.helpText>
 
 <Concept_SidearmsMissing.label>SS: Armes secondaires manquantes</Concept_SidearmsMissing.label>
 <Concept_SidearmsMissing.helpText>Les armes secondaires avec un fond violet foncé sont actuellement manquantes à l'équipement d'un coloniste. Ils essaieront de la récupérer le plus tôt possible, en assumant qu'elle (ou similaire) puisse être trouvée. Clic droit pour oublier l'arme secondaire.</Concept_SidearmsMissing.helpText>
 
 <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>SS: Contrôles avancés</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>
 <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>Les colonistes peuvent avoir leur armes secondaires configurées de manière individuelle. Mettre le cadenas du dessus en roge force le pawn à utiliser son arme principale même si d'autres armes à distance permettrait un meilleur DPS. Changer manuellement d'arme désactive le changement automatique - ce comportement peut être désactivéen utilisant le cadenas du bas.</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>
 
 <Concept_SimpleSidearmsDropping.label>SS: Jet d'arme</Concept_SimpleSidearmsDropping.label>
 <Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>Dépendant de la configuration, Secondaire Simple peut pousser les colonistes à jeter leur arme dans une variété de situations (par défaut lors des attaques à la mélée). Pas de soucis - vos colonistes récupèreront leurs armes après le combat. \n\nCeci est une fonctionnalité personnalisable - jetez un oeil aux options du mod pour en savoir plus.</Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>
  
 <Concept_CEOverride.label>SS: Patch CE</Concept_CEOverride.label>
 <Concept_CEOverride.helpText>Combat Extended est chargé. La fonctionnalité de gestion d'inventaire de Secondaire Simple est désactivée.</Concept_CEOverride.helpText>

</LanguageData>

 