<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BackstoryTranslations>

	<ColonySettler43>
		<title>Житель поселения</title>
		<titleShort>Поселенец</titleShort>
		<desc>NAME был(а) поселенцем в одном из колониальных миров.

Для такой жизни нужно быть на все руки мастером в самых простых делах.</desc>
	</ColonySettler43>

	<MedievalFarmOaf58>
		<title>Деревенщина</title>
		<titleShort>Деревенщина</titleShort>
		<desc>Чурбан со средневековой фермы

Возделывание земли, управление повозками с быками, толкание тачек. Рытьё котлованов, посадка семян, прогнозирование урожая.

Средневековые фермеры не образованы, в обычном смысле этого слова, но они знают, как вырастить урожай, не имея практически ничего. Однако такая жизнь не оставляет никаких надежд на участие в интеллектуальной деятельности.</desc>
	</MedievalFarmOaf58>

	<MedievalLord20>
		<title>Средневековый лорд</title>
		<titleShort>Дворянин</titleShort>
		<desc>NAME был(а) лордом на доиндустриальной планете. HECAP ходил(а) на вечеринки, управлял(а) подданными и даже выучил(а) несколько фехтовальных приёмов.

HISCAP мягкие руки ни разу в жизни не держали инструмента, и HE находит ручной труд ниже своего достоинства.</desc>
	</MedievalLord20>

	<UrbworldEntrepreneur55>
		<title>Предприниматель</title>
		<titleShort>Предприниматель</titleShort>
		<desc>Предприниматель из урбанизированного мира

В урбанизированных мирах большинству известны лишь страдания. Но кто-то же должен управлять местными корпорациями?

NAME знает, как вести торговлю — взятки и тонкий технический расчёт. HECAP — буквально социоинтеллектуальная машина.</desc>
	</UrbworldEntrepreneur55>

	<DeepSpaceMiner11>
		<title>Шахтёр</title>
		<titleShort>Шахтёр</titleShort>
		<desc>Шахтёр в глубоком космосе

NAME занимался(лась) потной и грязной работой по извлечению металла из астероидов на буровой установке в глубоком космосе. HECAP ежедневно оттачивал(а) свои профессиональные навыки на работе, а также при случае был(а) неплох(а) и в барной драке.</desc>
	</DeepSpaceMiner11>

	<NavyScientist96>
		<title>Учёный ВКС</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Межпланетные войны выигрываются технологиями, так что имперские Военно-космические силы всегда находятся на острие науки. Это тем более не удивительно, ведь именно они первыми получают доступ к артефактам из Трансцендентных миров, так как сами находят их в космосе.

NAME работал(а) в одной из принадлежащих военным лабораторий.</desc>
	</NavyScientist96>

	<MilitaryCommissar49>
		<title>Военный комиссар</title>
		<titleShort>Комиссар</titleShort>
		<desc>NAME был(а) контрразведчиком в одном из батальонов Империи. HECAP всегда обеспечивал(а) верность людей и никогда не отступал(а) без прямого приказа. Всё это принесло HIM отрицательную популярность, но зато HE приобрел(а) большое мастерство в обнаружении малейшей нечестности намерений.</desc>
	</MilitaryCommissar49>

	<SpacePirate69>
		<title>Космический пират</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>Пиратство появляется везде, где правительства слабы, а население разобщено. NAME был(а) частью этого явления с большим прошлым в человеческой истории, занимаясь вымогательством и грабежом мирных торговых кораблей ради получения прибыли.</desc>
	</SpacePirate69>

	<PitBrawler20>
		<title>Боец с арены</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>NAME было девять лет, когда HIM впервые пришлось участвовать в бою. HECAP победил(а), но важнее было то, что HE понравился(лась) публике. Карьера участника боёв на арене оказалась довольно прибыльной для тех, кому удавалось выживать. И по большей части она была даже законной.</desc>
	</PitBrawler20>

	<IllegalShipwright28>
		<title>Нелегальный корабел</title>
		<titleShort>Кораблестроитель</titleShort>
		<desc>Существует закон, по которому запрещается устанавливать тераваттные лазеры на небольшие торговые суда. Особенно если вы прячете их под чем-то, напоминающим спутниковую тарелку связи, для лучшего засадного потенциала. NAME понял(а), что на таком можно неплохо заработать, однако только за счёт тех, кому не слишком интересны подобные законы.</desc>
	</IllegalShipwright28>

	<Courtesean56>
		<title>Куртизано</title>
		<titleShort>Куртизано</titleShort>
		<desc>Телом NAME пользовались сотни клиентов в борделях на нескольких планетах. Это не прошло незаметно для HIS психики, но в то же время HE научился(лась) находить общий язык с самыми разными людьми.</desc>
	</Courtesean56>

	<?solid Roland "Roland" Kleist (Male); Soren "Grim" Reber (Male); Nico Storch (Male); Trevor "Hunter" Cobb (Male); ?>
	
	<SpaceMarine10>
		<title>Косморпех</title>
		<titleShort>Косморпех</titleShort>
		<desc>NAME был(а) бойцом Военно-космических сил Империи. В HIS обязанности входило пробиваться на борт вражеских космолётов, уничтожать команду и брать корабли под контроль, нанося им минимум повреждений. И NAME отлично с этим справлялся(лась).</desc>
	</SpaceMarine10>
		
	<SpaceMarine48>
		<title>Космодесантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME служил(а) в десанте Военно-космических сил, HIS основной задачей была боевая высадка на враждебные Империи планеты. 

В составе команды десантного челнока HE не однажды продирался(лась) сквозь атмосферу под ураганным обстрелом планетарной артиллерии. Суровая служба закалила HIS характер и отточила до совершенства боевые навыки.</desc>
	</SpaceMarine48>	
	
	<?solid Robin "Huntsman" Batchelor (Male) ?>
	<Assassin35>
		<title>Ассасин</title>
		<titleShort>Ассасин</titleShort>
		<desc>NAME был(а) профессиональным убийцей. Холод и расчётливость принесли HIM немало денег. В этом бизнесе полное отсутствие сочувствия — крайне ценный актив.</desc>
	</Assassin35>

	<?solid Soren "Grim" Reber (Male) ?>
	<MedievalSlave75>
		<title>Средневековый раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла), тягая телеги и роя ямы в средневековом мире. Простой ручной труд — HIS старейший спутник, как и хозяйская плеть.

HECAP научился(лась) читать лишь к девяти годам.</desc>
	</MedievalSlave75>

	<MedievalLordling62>
		<title>Мелкий лорд</title>
		<titleShort>Мелкий лорд</titleShort>
		<desc>Мелкий средневековый лорд.

NAME был(а) мелким дворянином в одном из старых королевств в средневековом мире. HECAP вырос(ла) в каменном особняке, где HIS обслуживали постоянно кланяющиеся люди из более низких сословий.

Такая жизнь не учит никаким практическим навыкам, и вдобавок внушает пожизненное отвращение к ручному труду. Однако, тонкости социальных манипуляций NAME постигал(а) с ранних лет.</desc>
	</MedievalLordling62>

	<?solid Nicolas "Vikinger" Meyer (Male); Meredith  "Latch" Abernathy (Female); ?>
	<UrbworldUrchin46>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Дитя улиц</titleShort>
		<desc>Ребёнок улиц урбанизированного мира

Урбанизированные миры (Urbworld) представляют из себя древние и глубоко индустриальные городские пейзажи, лопающиеся от перенаселения и отравленные отходами производств. NAME вырос(ла) в одном из тёмных уголков подобных мест. HIMCAP приходилось драться за каждый кусочек пищи.</desc>
	</UrbworldUrchin46>

	<VatgrownSoldier83>
		<title>Выращенный солдат</title>
		<titleShort>Выращенный солдат</titleShort>
		<desc>NAME создавали не как личность, а как инструмент уничтожения. HISCAP ускоренно выращивали на специальном объекте по производству био-оружия, обучая HIS всем аспектам ведения боя. У NAME до сих пор сохранилась тяга к сражениям и ненависть к общению с людьми.</desc>
	</VatgrownSoldier83>

	<Hermit87>
		<title>Отшельник</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>Измученный(ая) давлением социальной жизни, NAME покинул(а) свой перенаселённый город, чтобы вести простую жизнь среди дикой природы. Там HE проводил(а) свои дни в одиночестве, ухаживая за своим садом и самостоятельно изготавливая простейшие инструменты, необходимые для выживания.</desc>
	</Hermit87>

	<MidworldChef39>
		<title>Повар</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>Повар из среднего мира

У NAME был первоклассный ресторан в одном из средних миров. Среди постоянных посетителей HE был(а) знаменит(а) своим творческим подходом к кулинарии, а среди работников кухни имел(а) дурную репутацию из-за пренебрежения к тяжёлой работе.</desc>
	</MidworldChef39>

	<SicklyChild40>
		<title>Болезненный ребёнок</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>В детстве NAME страдал(а) от редкой болезни. Находясь на постоянном карантине в исследовательской больнице, HE имел(а) минимум контакта с людьми и практически никаких физических нагрузок. Однако, постоянно находясь в стерильных лабораториях, HE хорошо ознакомился(ась) с наукой и медициной.</desc>
	</SicklyChild40>

	<MedievalMinstrel69>
		<title>Менестрель</title>
		<titleShort>Менестрель</titleShort>
		<desc>Средневековый менестрель

NAME был(а) путешествующим эстрадным артистом в средневековом мире.

HISCAP всегда можно найти за рассказыванием интересных историй или пением песен, но как только дело доходит до тяжёлой работы, NAME словно испаряется. Однако HE может постоять за себя на большой дороге.</desc>
	</MedievalMinstrel69>

	<Housemate5>
		<title>Сожитель</title>
		<titleShort>Сожитель</titleShort>
		<desc>Будучи взрослым, NAME содержал(а) дом и заботился(лась) о детях, пока HIS супруг(а) работал(а).</desc>
	</Housemate5>

	<GlitterworldEmpath39>
		<title>Эмпат</title>
		<titleShort>Эмпат</titleShort>
		<desc>NAME имел удивительную способность разрешения конфликтов и уникальное отношение к другим. HECAP был выбран для обучения в качестве эмпата. Обучение активизировало HIS природные способности, но HE не может причинить вред другим.</desc>
	</GlitterworldEmpath39>

	<ShelterChild65>
		<title>Ребенок из убежища</title>
		<titleShort>Ребенок убежища</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в одном из убежищ глубоко под токсичным миром. HECAP получил(а) всестороннее образование, но не имел(а) возможности заниматься физическим трудом.</desc>
	</ShelterChild65>

	<MedievalDoctor6>
		<title>Средневековый врач</title>
		<titleShort>Знахарь</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) врачом на средневековой планете. HECAP твердо убежден(а), что большинство недугов могут быть излечены небольшим кровопусканием.

HECAP был(а) также мастером анестезиологом, развив специальную технику, которая основана на тяжелом ударе по голове.</desc>
	</MedievalDoctor6>

	<Inventor42>
		<title>Изобретатель</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>На родной планете, NAME работал(а) умеренно успешным изобретателем. HECAP разработал(а) несколько незначительных технологий.</desc>
	</Inventor42>

	<Teacher24>
		<title>Учитель</title>
		<titleShort>Учитель</titleShort>
		<desc>NAME получил(а) образование в области гуманитарных наук и преподавал(а) в государственной школе. HECAP был(а) эрудированным(ой) и любимый(ой) HIS учениками.</desc>
	</Teacher24>

	<IndustrialOrphan55>
		<title>Сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME никогда не знал(а) своих родителей. В HIS самых ранних воспоминаниях были каторжный труд в шахтах и рабочие дома индустриальной планеты.

Из-за этого HE не получил(а) должного образования.</desc>
	</IndustrialOrphan55>

	<?solid Nathaniel "Nate" Giannini (Male) ?>
	<Scout67>
		<title>Разведчик</title>
		<titleShort>Разведчик</titleShort>
		<desc>Родился(ась) в колониальной администрации в маленькой царской семье, NAME был(а) обучен(а) военному мастерству разведчика по бесплатной молодежной программе.

HECAP научился(ась) выживать в пустыне, выполнять приказы, а не задавать вопросы.</desc>
	</Scout67>

	<JoywireArtist62>
		<title>Разработчик JoyWire</title>
		<titleShort>Разработчик JW</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в лаборатории разработчиком передового программного обеспечения для JoyWire (наркотических электронных имплантов), чтобы максимально удовлетворить пользователя.

Когда местное правительство наложило жесткие ограничения на электронные наркотики, HE начал(а) продавать HIS продукты на черном рынке.</desc>
	</JoywireArtist62>

	<FrightenedChild6>
		<title>Испуганный ребенок</title>
		<titleShort>Испуганный</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) с перечнем фобий и неврозов. HECAP опасался(ась), кроме всего прочего, еще врачей и пищевых патогенов.

В результате, HE научился(ась) готовить и заботиться о себе, но многие из страхов преследуют HIS и в зрелом возрасте</desc>
	</FrightenedChild6>

	<ConceptualArtist7>
		<title>Концептуальный художник</title>
		<titleShort>Художник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) хорошо известен(а) в художественных кругах на своей родной планете, своим уникальным и творчески-концептуальным произведением искусства.

Никто не был уверен, что именно HE пытается передать, но HIS произведения были высоко оценены коллекционерами.
</desc>
	</ConceptualArtist7>

	<GlitterworldSurgeon7>
		<title>Хирург</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) хирургом в мире, который в основном свободной от болезней и человеческих страданий.

HISCAP работа в основном сложные и творческо-косметические операции. HECAP имеет хорошее понимание человеческой биологии, но HE никогда удалял(а) рак или пулю.</desc>
	</GlitterworldSurgeon7>

	<LudditeRebel42>
		<title>Бунтарь Луддит</title>
		<titleShort>Луддит</titleShort>
		<desc>Когда большинство людей в мире Urbworld предпочли отказаться от своей индивидуальности и биологического естества, чтобы объединиться во всемирную матрицу и стали жить в городах-ульях, NAME присоединился(лась) к повстанческой фракции, которая предпочла отказаться от большинства технологий.</desc>
	</LudditeRebel42>

	<Bartender47>
		<title>Бармен</title>
		<titleShort>Бармен</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) барменом на захудалой космической станции. Работа влечет за собой умение смешивания напитков, дипломатии, и мордобоя.</desc>
	</Bartender47>

	<CaveworldTender5>
		<title>Пещерный ребенок</title>
		<titleShort>Пещерный ребенок</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в пещерах, глубоко под поверхностью неприветливого мира. HECAP работал(а) вместе с другими детьми, собирая грибные культуры для племени.</desc>
	</CaveworldTender5>

	<CaveworldTunneler74>
		<title>Копатель</title>
		<titleShort>Копатель</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) начало своей жизни в большом подземном пещерном комплексе, где работал(а) копателем, добывая породу.

HECAP знает скалу настолько хорошо, что может перемещаться в пещерах почти по запаху.</desc>
	</CaveworldTunneler74>

		<HiveworldDrone29>
		<title>Биоробот Улья</title>
		<titleShort>Биоробот</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) как бессмысленный строительный биоробот огромной цивилизации Hiveworld. Хотя HE теперь свободен(на) от жестоких социальных экспериментов, которым HE подвергался(ась), HE по-прежнему неспособен(на) к творческой мысли и лидерству.</desc>
	</HiveworldDrone29>

	<Evangelist66>
		<title>Евангелист</title>
		<titleShort>Евангелист</titleShort>
		<desc>На 21-й день рождения, NAME испытал(а) религиозное пробуждение. HECAP решил(а) провести остаток своей жизни распространяя слово HIS божества, красоту своей культуры и необычные медицинские традиции.</desc>
	</Evangelist66>

	<TunnelworldIlluminator50>
		<title>Осветитель туннелей</title>
		<titleShort>Осветитель</titleShort>
		<desc>Среди обитателей туннелей есть такие, у кого видение столь сильное, что NAME’s почитали за мудреца. HECAP возглавит экспедицию, указывая на пятна, где можно выкопать биолюминесцентные грибы и предупредит других о надвигающейся опасности.</desc>
	</TunnelworldIlluminator50>

	<Herbalist89>
		<title>Травник</title>
		<titleShort>Травник</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в лесу недалеко от деревни. Хотя многие из жителей деревни боялись HIS, но больные приходили к HIM, чтобы приобрести бальзамы и припарки, сделанные из трав, вырощенные в HIS саду. HECAP был(а) рад помочь им - за деньги.</desc>
	</Herbalist89>

	<ComaChild18>
		<title>Детство в Коме</title>
		<titleShort>Кома</titleShort>
		<desc>Из-за аварии в детстве NAME впал(а) в кому. HECAP не просыпался(ась), пока HE не достиг(ла) позднего подросткового возраста. HISCAP тело никогда не оправится от многих лет бездействия, но люди склонны жалеть HIS, когда они слышат HIS историю жизни.</desc>
	</ComaChild18>

	<CivilServant75>
		<title>Госслужащий</title>
		<titleShort>Чиновник</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в качестве низкорангового администратора отживающей правительственной бюрократии. HECAP чаще всего дома заполнял(а) сложные документы и играл(а) в офисной политике.</desc>
	</CivilServant75>

	<OrganFarm9>
		<title>Донор органов</title>
		<titleShort>Донор органов</titleShort>
		<desc>NAME был(а) воспитан(а) в нелегальной подпольной ферме по выращиванию органов. HISCAP тело было использовано для выращивания органических имплантатов для раненых наемников. Хотя HIS воспитание оставляет желать лучшего, оно также дала HIM уникальное понимание человеческой биологии.</desc>
	</OrganFarm9>

	<AsceticPriest87>
		<title>Аскетический священник</title>
		<titleShort>Cвященник</titleShort>
		<desc>Приняв обет молчания, NAME вступил(а) в монастырь на тихой провинциальной планете, чтобы провести свои дни в тихом созерцании.

HECAP нашел(а) счастье выращивать овощи в саду и делать сыр в монастырских подвалах.</desc>
	</AsceticPriest87>

	<EscapedConvict68>
		<title>Беглый заключенный</title>
		<titleShort>Беглец</titleShort>
		<desc>NAME отрицает причастность к преступлениям, которые привели HIS к тюремному заключению в жестокой исправительной колонии. HECAP сбежал(а) путем копания тунеля с использованием модифицированных столовых приборов.</desc>
	</EscapedConvict68>

		<StarshipJanitor15>
		<title>Механик Звездолёта</title>
		<titleShort>Механик</titleShort>
		<desc>В то время как другие пассажиры проводят годы между звёздными системами в саркофагах криптосна, NAME должен(а) был(а) просыпаться через определённые промежутки времени для проведения осмотров, проверки навигационных систем, а также смазки Роботов.</desc>
	</StarshipJanitor15>

	<Pyromaniac68>
		<title>Пироман</title>
		<titleShort>Пироман</titleShort>
		<desc>С раннего возраста, у NAME было нездоровое увлечение огнем. При горении огня HE становится настолько заворожен(а) пламенем, что от растерянности может сжечь себя.

Однажды, играя со спичками, HE небрежно спалил(а) cвой дом.</desc>
	</Pyromaniac68>

	<Mute55>
		<title>Немой</title>
		<titleShort>Немой</titleShort>
		<desc> Name сильно пострадал(а) от травматического события в начале своей жизни. В течение многих лет HE отказывался(ась) говорить с людьми, предпочитая играть с многочисленными домашними животными.</desc>
	</Mute55>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<WarRefugee70>
		<title>Беженец</title>
		<titleShort>Беженец</titleShort>
		<desc>Война разрушила дом, когда NAME еще был(а) ребенком. HISCAP родители бежали, в поисках безопасного места. В самых ранних воспоминаниях, HIS обучают защите.

Насилие и разрушение оставили HIM шрамы на всю жизнь.</desc>
	</WarRefugee70>

	<MusicLover26>
		<title>Меломан</title>
		<titleShort>Музыкант</titleShort>
		<desc>В детстве у NAME был талант петь и играть на музыкальных инструментах. HECAP получил(а) обучение у специалистов и любил(а) выступать с сольными выступлениями и концертами. Получив высокие оценки, HE стал(а) самовлюбленным(ой).</desc>
	</MusicLover26>

	<ChildStar51>
		<title>Ребенок-звезда</title>
		<titleShort>Звезда</titleShort>
		<desc>NAME был(а) хорошо известен(а) на всей своей родной планете, как актер в фильмах и телевизионных шоу. HECAP контактировал(а) с множеством разных людей, но это, как правило, мешало повышению HIS образования.</desc>
	</ChildStar51>

	<ChildSpy95>
		<title>Ребенок-шпион</title>
		<titleShort>Шпион</titleShort>
		<desc>Дети часто считаются невинными, и это идеально для шпиона. NAME прошел(ла) подготовку в искусстве проникновения и сбора информации, когда HIM было всего девять лет.

Годы в тылу врага, в охваченной войной родине, означали, что HE имел(а) ограниченные возможности для образования.</desc>
	</ChildSpy95>

	<Shopkeeper18>
		<title>Лавочник</title>
		<titleShort>Лавочник</titleShort>
		<desc>Из-за того, что мать часто болела, NAME довелось держать магазин, который был их единственным источником дохода. HECAP узнал(а) немного об экзотических артефактах, которые продавал(а), и много об искусстве сделки.</desc>
	</Shopkeeper18>

	<Nurse0>
		<title>Санитар</title>
		<titleShort>Санитар</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в больнице индустриальной эпохи, делая рутинную работу, такую как замена бинтов и измерение температуры.

HECAP постоянно занят(а) работой, но всегда может найти время для беседы с пациентом.</desc>
	</Nurse0>

	<HouseServant78>
		<title>Домашняя прислуга</title>
		<titleShort>Прислуга</titleShort>
		<desc>В начале своей взрослой жизни, NAME был(а) похищен(а) и продан(а) богатым аристократам в качестве домашней прислуги.

HECAP должен(а) хорошо знать кухни и подвалы особняка хозяина и рабоать там, но никогда не работать на улице.</desc>
	</HouseServant78>

	<Bodyguard22>
		<title>Телохранитель</title>
		<titleShort>Телохранитель</titleShort>
		<desc>NAME нашел работу, защищая от вреда тех, кто заплатит HIM. HECAP получил(а) знания о самых разных боевых формах, и был(а) известен(а) своей безжалостностью против тех, кто пересек HIM путь.</desc>
	</Bodyguard22>

	<Novelist96>
		<title>Писатель-новеллист</title>
		<titleShort>Новеллист</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в сверкающем мире, сочиняя безумно успешные романы. HECAP жил(а) беззаботно и тратил(а) HIS дни на писательство и HIS ночи на разгул ... и никогда в жизни не занимался(ась) повседневным физическим трудом.</desc>
	</Novelist96>

	<Mathematician18>
		<title>Математик</title>
		<titleShort>Математик</titleShort>
		<desc>NAME проводил(а) математические исследования в университете.

HECAP провел(а) большую часть своего свободного времени в симуляторах стрельбы, хотя HE часто высмеивается другими игроками из-за плохой стрельбы.</desc>
	</Mathematician18>

	<Paramedic85>
		<title>Фельдшер</title>
		<titleShort>Фельдшер</titleShort>
		<desc>Работа NAME — быстро реагировать на чрезвычайные медицинские ситуации. HECAP привык(ла) иметь дело с тяжелыми травмами при ограниченных медицинских принадлежностях.

HECAP обрабатывал(а) так много пулевых ранений на протяжении долгих лет, что увидев пистолет HE начинает чувствовать себя некомфортно.</desc>
	</Paramedic85>

	<?solid Robbin Dekker (Male) ?>
	<Castaway74>
		<title>Выживший</title>
		<titleShort>Выживщий</titleShort>
		<desc>NAME единственный(ая) выживший(ая) в кораблекрушении на необитаемую дикую планету. На протяжении многих лет, до своего спасения, HE использовал(а) все, что мог(ла) найти.

HISCAP навыки выживания стали острыми, как бритва, но проведенное столь долгое время в одиночку, это серьезно сказалось на HIS разговорных способностях.</desc>
	</Castaway74>

	<Gardener25>
		<title>Садовник</title>
		<titleShort>Садовник</titleShort>
		<desc>На промышленных планетах, богатство концентрируется в руках тех, кто владеет заводами и продает товары. NAME работал(а) в особняке такой богатой семьи, следя за их раскожными садами.</desc>
	</Gardener25>

	<MafiaBoss49>
		<title>Босс мафии</title>
		<titleShort>Босс</titleShort>
		<desc>NAME был(а) высокопоставленным членом преступного синдиката .

HECAP подкупал(а) чиновников, поддерживал(а) лояльность своих подчиненных, и отмывал(а) денеги - любыми доступными способами.</desc>
	</MafiaBoss49>

	<Torturer24>
		<title>Мучитель</title>
		<titleShort>Мучитель</titleShort>
		<desc>Работая на тиранического монарха в средневековом мире, NAME заработал(а) репутацию эксперта в «убеждениях». Любой заключенный, которого привели в HIS обитель, остался без секретов, а улыбка NAME всегда снилась в их кошмарах.</desc>
	</Torturer24>

	<ConstructionEngineer77>
		<title>Инженер-строитель</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>NAME был(а) рабочим-строителем. HECAP руководит командой, которая построит все от офисных зданий до соборов.

HECAP занят(а) работой и всегда ел(а) в многочисленных близлежащих фаст-фудах что означало, что он никогда не готовил(а) для себя.</desc>
	</ConstructionEngineer77>

	<?solid Velius "Veli" Ayalp (Male) ?>
	<Blacksmith19>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>Как кузнец в средневековом мире, NAME приобрел(а) репутацию за высокое качество своей работы. HECAP выковал(а) множество мечей, а также превосходно ими владел(а).</desc>
	</Blacksmith19>

	<CharityWorker80>
		<title>Альтруист</title>
		<titleShort>Альтруист</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) на богатой планете, но HE не мог(ла) смериться с тем, что на ближайших планетах жили люди, которые страдали в нищите. HECAP провел(а) всю свою жизнь привлекая внимание для поддержки и пожертвований нуждающимся. </desc>
	</CharityWorker80>

	<Defector59>
		<title>Дезертир</title>
		<titleShort>Дезертир</titleShort>
		<desc>В начале своей взрослой жизни, NAME решил(а) покинуть город с репрессивной диктатурой, где HE жил(a). HISCAP дезертирство было принято плохо, и агенты были посланы устранить HIS.

HECAP потратил(а) годы на бегство, обрабатывая свои раны, так как любой врач мог предать его. Испытания сделали HIS замкнутым(ой) и недоверчивый(ой).</desc>
	</Defector59>

	<?solid Felix von Schild (Male) ?>
	<FactoryWorker82>
		<title>Рабочий</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME делал(а) черную, неквалифицированную работу в промышленном цехе завода. HE также ухаживал(а) за мулами и лошадьми, которые перевозили товары по всему городу.</desc>
	</FactoryWorker82>

	<RanchOwner88>
		<title>Скотовод</title>
		<titleShort>Скотовод</titleShort>
		<desc>NAME владеет и управляет успешным ранчо, где HE разводит животных на мясо и шерсть.

HECAP не делает какую-либо лишнюю работу, а может нанять кто-то другого для этой работы.</desc>
	</RanchOwner88>

	<LowWageWorker94>
		<title>Низкооплачиваемый рабочий</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) на разных случайных работах, чтобы прокормить свою семью, приобретая набор базовых практических навыков.</desc>
	</LowWageWorker94>

	<Model51>
		<title>Модель</title>
		<titleShort>Модель</titleShort>
		<desc>NAME демонстрировал(а) одежду и украшения рекламодателям, а также использовался(ась) в качестве физического модели для персонажей виртуальной реальности.</desc>
	</Model51>

	<Taxonomist49>
		<title>Систематик</title>
		<titleShort>Систематик</titleShort>
		<desc>NAME посетил(а) множество звездных систем. Изучая и классифицируя растительный и животный мир, HE надеется создать полный каталог.</desc>
	</Taxonomist49>

	<Geologist2>
		<title>Геолог</title>
		<titleShort>Геолог</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) с шахтерами и копателями пещер, определяя типы горных пород и природных образований.

За годы работы под землей HE также приобрел(а) опыт ремонта буровых установок и другого технического оборудования.</desc>
	</Geologist2>

	<ConventChild41>
		<title>Ребенок из монастыря</title>
		<titleShort>Незаконный</titleShort>
		<desc>Контрабандный ребенок, Name был(а) куплен(а) монахинями из средневекового монастыря. HECAP привык(ла) к покорности и тяжёлому труду, и HIS учили, что любые технологии являются ересью.</desc>
	</ConventChild41>

	<?solid Rebecca "Lynx" Edwards (Female); Peter "Pete" Marshall (Male); Afeeba "Feeb" Dafo (Female); Afeeba "Feeb" Dafo (Female); ?>
	<TestSubject75>
		<title>Объект экспериментов</title>
		<titleShort>Эксперимент</titleShort>
		<desc>На самых коррумпированных планетах, ученые совершали самые немыслимые зверства во имя науки. NAME от рождения содержался(ась) один(а) в закрытом помещении и подвергался(ась) различным поведенческим экспериментам в попытке превратить HIS в супер-солдата.</desc>
	</TestSubject75>

	<MedicalAssistant75>
		<title>Помощник врача</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>NAME родилcя(ась) во время катастрофической войны, в которой с обеих сторон широко применялся напалм. HECAP вырос(ла), помогая своим родителям в лазарете, обрабатывая ужасные ожоги с полей сражений. У нHIS остался на всю жизнь страх перед огнем.</desc>
	</MedicalAssistant75>

	<CultChild15>
		<title>Ребенок культа</title>
		<titleShort>Ребенок культа</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в могущественном культе, который избегал передовых технологий и считал, что все болезни можно вылечить путем очищения души через святое искусство.

После первого своего посещения внешнего мира, HE решил(а) бежать.</desc>
	</CultChild15>

	<WreckageExplorer75>
		<title>Исследователь обломков</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>За два поколения до рождения NAME, апокалиптическая война втянула родную планету в анархию. NAME было поручено наблюдать за стадами своего племени, но HE чаще уклонялся(ась) от своих обязанностей, чтобы пойти и исследовать места крушения кораблей, разбросанных по планете.</desc>
	</WreckageExplorer75>

	<ApocalypseSurvivor86>
		<title>Переживший апокалипсис</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) во время беспорядков на его родной планете, поскольку изменение климата угрожало массовым голодом и наводнениями. Когда HE вырос(ла) ситуация ухудшилась - погибли миллиарды и мирные государства погрузилась в хаос. NAME и HIS родители делали все, что бы выжить.</desc>
	</ApocalypseSurvivor86>

	<StoryWriter68>
		<title>Писатель историй</title>
		<titleShort>Писатель</titleShort>
		<desc>В детстве NAME пристрастился(ась) к чтению. HECAP проводил(а) весь день в местной библиотеке погруженный(ая) с головой в книгу. Когда сокращение бюджета вынудило закрыть библиотеку, NAME был растерян(а). HE решил(а) заполнить этот пробел, начав писать свои собственные истории.</desc>
	</StoryWriter68>

	<Sailor53>
		<title>Моряк</title>
		<titleShort>Моряк</titleShort>
		<desc>NAME пересекал(а) океаны в исследовательских поездках, ища растения и животных, образцы из экзотических мест, иногда отбиваясь от пиратов. HECAP любил(а) море так сильно, что HE отказывался(ась) от любой работы, которая была не в море, за исключением продажи сокровищ, которых HE собирал(а).</desc>
	</Sailor53>

	<Jailbird93>
		<title>Заключенный</title>
		<titleShort>Заключенный</titleShort>
		<desc>NAME большую часть жизни провел(а) в тюрьмах, где HE был(а) поставлен(а) на работу на кухнях. HECAP имел(а) привычку ввязываться в драки, и развил(а) манеру агрессивной речи.</desc>
	</Jailbird93>

	<Actor76>
		<title>Актер</title>
		<titleShort>Актер</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) по родному миру с компанией актеров, играя в театрах, которые набиты любящими зрителями, во всем мире. HECAP был(а) перфекционистом и делал(а) свои собственные реквизит и костюмы вместо того, чтобы использовать те, которые HIM дали.</desc>
	</Actor76>

	<Tactician22>
		<title>Тактик</title>
		<titleShort>Тактик</titleShort>
		<desc>NAME присоединился к космическому флоту в нестабильной системе, которая была на грани крупномасштабной межпланетной войны. HECAP имел(а) острый тактический ум, и стал(а) искусным в командовании большими армиями.</desc>
	</Tactician22>

	<GlitterworldOfficer93>
		<title>Офицер Блестящего Мира</title>
		<titleShort>Офицер</titleShort>
		<desc>Хотя блестящие миры (Glitterworld) - это мирные места, они часто остаются готовы к войне. Солдат NAME's редко видел(а) реальные войны.

Несмотря на то, что HE преследовал(а) художественные увлечения, HIS подчинённые предпочитали развлекаться с помощью драки, поэтому NAME хорошо разбирался(ась) в разгоне боёв.</desc>
	</GlitterworldOfficer93>

	<Taster35>
		<title>Дегустатор</title>
		<titleShort>Дегустатор</titleShort>
		<desc>Подобно дегустатору для средневекового короля, любое блюдо, которое подают на королевский стол, должено быть подано сначало для NAME. HECAP жил(а) декадентской жизнью при дворе, растолстел(а) и делал(а) очень мало работы.</desc>
	</Taster35>

	<BiosphereManager30>
		<title>Менеджер биосферы</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в спокойном мире, где всю основную работу делали роботы, а люди посвятили себя отдыху. HECAP управлял(а) растительной и животной жизнью в обширных парках, куда граждане приезжали, чтобы полюбоваться красотой природы.</desc>
	</BiosphereManager30>

	<Veterinarian19>
		<title>Ветеринар</title>
		<titleShort>Ветеринар</titleShort>
		<desc>NAME лечил(а) больных и раненых животных. Их страдания повлияли на HIS позицию на счет употребления мяса, и в течение многих лет HE жил(а) как вегетарианец, отвергая традицию мясной кулинарии HIS родины.</desc>
	</Veterinarian19>

	<ExplosivesExpert30>
		<title>Эксперт по взрывчатке</title>
		<titleShort>Подрывник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) инженером-подрывником, работающим в шахтах. HECAP очень серьезно относился(ась) к своей работе и хорошо разбирался(ась) в технических аспектах - настолько, что HE отказался(ась) помогать с уборкой после того, как HIS тщательно продуманный взрыв был завершен.</desc>
	</ExplosivesExpert30>

	<Counselor20>
		<title>Советник</title>
		<titleShort>Советник</titleShort>
		<desc>Страшная травма, когда NAME был(а) еще молодым(ой), вызвало у нHIS серьезное расстройство питания. После консультации, HE начал(а) поддерживать более правильное отношении к еде и решил(а) использовать свои навыки, чтобы помочь другим преодолеть их эмоциональные проблемы.</desc>
	</Counselor20>

	<Recruiter51>
		<title>Вербовщик</title>
		<titleShort>Вербовщик</titleShort>
		<desc>NAME был(а) частью почитаемого ордена боевых искусств, известного своим мастерством в бою и за свою практику отказа лечения раненых.

HECAP путешествовал(а) по родному миру, анализируя молодых людей, которых HE встречал(а), чтобы определить, подходят ли они для обучения.</desc>
	</Recruiter51>

	<PsychiatricPatient28>
		<title>Пациент психбольницы</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) большую часть своей взрослой жизни в сумасшедшем доме. HISCAP родная индустриальная планета плохо понимала психические заболевания, и к нHIM относились скорее как к животному, чем как к человеку.

Хотя HE в конце концов выздоровел(а) и был(а) освобожден(а), HIS опыт ослабил многие из основных навыков.</desc>
	</PsychiatricPatient28>

	<Drifter25>
		<title>Бродяга</title>
		<titleShort>Бродяга</titleShort>
		<desc>NAME никогда не понимал(а), в чем смысл HIS жизни. HECAP часто путешествовал(а), занимаясь случайной работой везде, где HE мог(а) ее найти.

HECAP также периодически работал(а) над романом, который, как HE думал(а), станет бестселлером после того как HE найдет издателя.</desc>
	</Drifter25>

	<VRDesigner15>
		<title>Дизайнер VR</title>
		<titleShort>Разработчик игр</titleShort>
		<desc>NAME разрабатывал(а) симуляторы виртуальной реальности. HECAP уделял(а) большое внимание деталям HIS миров, в том числе изучая все, что мог(ла) о жизни растений, чтобы сделать ландшафты HIS симуляторов более реалистичными.</desc>
	</VRDesigner15>

	<HumanComputer63>
		<title>Человек-компьютер</title>
		<titleShort>Компьютер</titleShort>
		<desc>У NAME оказалась отличная память и дар, позволяющий выполненять сложные вычисления в голове. Диктатор Midworld'а решил использовать NAME для отслеживания финансов и расходов государства, поскольку электрические компьютеры были слишком восприимчивы к взлому.</desc>
	</HumanComputer63>

	<Architect11>
		<title>Архитектор</title>
		<titleShort>Архитектор</titleShort>
		<desc>NAME проектировал(а) и строил(а) здания. В HIS сверкающем мире (Glitterworld), большинство домов имели высокотехнологичное устройство и были созданы с помощью ИИ. Это позволило HIM расширить архитектурные пределы при создании корабля, но также означало, что HIM никогда не приходилось марать свои руки на строительных площадках.</desc>
	</Architect11>

	<MessageCarrier61>
		<title>Носильщик сообщений</title>
		<titleShort>Посыльный</titleShort>
		<desc>В средневековом мире самый быстрый способ отправить сообщение - отдать его кому-то на лошади и надеяться, что он выживет в путешествии. Этот «кто-то» и был(а) NAME.</desc>
	</MessageCarrier61>

	<Sculptor16>
		<title>Скульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME начал(а) делать каменные образы размером с человека, но вскоре HE стал(а) мечтать о большем. С помощью горных роботов, HE научился(ась) вырезать огромные памятники из скал. Вскоре парки Glitterworld'а, где HE жил(а), заполнились гигантскими скальными образами.</desc>
	</Sculptor16>

	<MachineCollector23>
		<title>Коллекционер машин</title>
		<titleShort>Коллекционер</titleShort>
		<desc>NAME был(а) одержим(а) старыми машинами и загадочными технологиями. HECAP собирал(а) их везде, где только мог(ла) найти, и любил(а) разбирать их, чтобы посмотреть, как они работают.

У нHIS была привычка много говорить о своей коллекции, даже после того, как люди уже перестали HIS слушать.</desc>
	</MachineCollector23>

	<Sheriff37>
		<title>Шериф</title>
		<titleShort>Шериф</titleShort>
		<desc>NAME был(а) правоохранителем в изолированном промышленном городе. HECAP был(а) известен(а) своим высокомерным отношением и жестокостью. HECAP отказывался(ась) даже пальцем пошевелить, кроме как за деньги, алкоголь или месть.</desc>
	</Sheriff37>

	<ConArtist96>
		<title>Мошенник</title>
		<titleShort>Мошенник</titleShort>
		<desc>NAME никогда не создавал(а) ничего в своей жизни. Однако HIM казалось естественным заставлять других давать HIM то, что они создали.</desc>
	</ConArtist96>

	<Gatherer34>
		<title>Собиратель</title>
		<titleShort>Собиратель</titleShort>
		<desc>NAME - мастер-собиратель. HECAP может найти пищу в самых бесплодных местах, используя свои глубокие знания о растениях, корнях и ягодах.</desc>
	</Gatherer34>

	<Loner43>
		<title>Одиночка</title>
		<titleShort>Одиночка</titleShort>
		<desc>NAME никогда не любил(а) племенной совет или ежегодные фестивали. HECAP предпочитает открытые равнины и одинокий свист ветра через скалы.

HECAP посещает племя время от времени, но по большей части HE заботится о себе сам(а), используя собственные навыки выживания.</desc>
	</Loner43>

	<?solid Max "M" Alterman (Male) ?>
	<AbandonedChild27>
		<title>Брошенный ребенок</title>
		<titleShort>Брошенный</titleShort>
		<desc>NAME был(а) очень слабым ребенком. В HIS племени посчитали, что HE будет обузой и бросили HIS на произвол судьбы. Но HE выжил(а).</desc>
	</AbandonedChild27>

	<ReclusiveChild87>
		<title>Ребенок-дикарь</title>
		<titleShort>Дикарь</titleShort>
		<desc>NAME не умел(а) говорить почти до 5 лет, и даже тогда HE предпочел(а) держаться отдаленно от остальных. Когда HE был(а) в раннем подростковом возрасте, у нHIS появилась привычка убегать из деревни, чтобы жить в пустыне неделями.</desc>
	</ReclusiveChild87>

	<Herder89>
		<title>Пастух</title>
		<titleShort>Пастух</titleShort>
		<desc>Будучи ребенком, NAME ухаживал(а) за стадами муффало племени, защищая их от хищников и занимаясь лечением больных. Это была спокойная работа, и HIM нравилось быть вдали от людей.</desc>
	</Herder89>

	<?solid Roland "Roland" Kleist (Male) ?>
	<Scavenger86>
		<title>Мусорщик</title>
		<titleShort>Мусорщик</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) детство сбегая от тяжелой работы, чтобы копаться в развалинах и руинах в поисках сокровищ. HISCAP естественное любопытство привнесло HIM массу неприятностей, но также дало много интересных находок.</desc>
	</Scavenger86>

	<?solid Brote "Weaves" Ampill (Male) ?>
	<CaveChild31>
		<title>Пещерный ребенок</title>
		<titleShort>Пещерный</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в большом и сложном пещерном комплексе, который находился глубоко в горе. HECAP помогал(а) взрослым поддерживать и улучшать глубокие пещеры.</desc>
	</CaveChild31>

	<?solid Jesse "Jess" Spence (Male); Exorus "Huntsman" Hawke (Male); ?>
	<SoleSurvivor85>
		<title>Единственный выживший</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Все HIS племя было уничтожено во время рейда. Хотя NAME был(а) принят(а) другой группой, HE был(а) эмоционально травмирован(а) и предпочитал(а) оставаться дома, готовить и выращивать урожай.</desc>
	</SoleSurvivor85>

	<VengefulChild49>
		<title>Мстительный ребенок</title>
		<titleShort>Мститель</titleShort>
		<desc>В детстве, когда NAME вернулся(ась) в деревню, то обнаружил(а), что она была уничтожена бандитами. HECAP поклялся(ась) отомстить бандитам, начав свое кровавое путешествие по пустыне, убивая всех виновных.</desc>
	</VengefulChild49>

	<FireKeeper85>
		<title>Поддерживающий огонь</title>
		<titleShort>Поддерживающий огонь</titleShort>
		<desc>В детстве NAME был(а) ответственным(ой) за поддержание огня в племени. HECAP очень серьезно относился(ась) к этой обязанности.</desc>
	</FireKeeper85>

	<?solid Yuu "Hakuja" Ito (Female) ?>
	<Healer89>
		<title>Целитель</title>
		<titleShort>Целитель</titleShort>
		<desc>После того, как в рейде был убит старший лекарь племени, NAME взял(а) на себя эту роль. HECAP проводил(а) многие дни, собирая и изучая травы и минеральные соединения, что бы использовать их наиболее эффективно.</desc>
	</Healer89>

	<?solid Nathaniel "Nate" Giannini (Male) ?>
	<Scout93>
		<title>Проводник</title>
		<titleShort>Проводник</titleShort>
		<desc>Поскольку HIS племя установило контакт с местными иноземцами, NAME заключил(а) контракт с иноземцами в качестве проводника по окрестностям. Частый контакт с древними реликвиями сделали HIS довольно продвинутым.</desc>
	</Scout93>

	<Digger58>
		<title>Копатель</title>
		<titleShort>Копатель</titleShort>
		<desc>NAME и HIS племя сделали свой дом глубоко в горе. NAME чувствует себя как дома, когда копает скалу и укрепляет стены пещер.</desc>
	</Digger58>

	<MuffaloShaman94>
		<title>Шаман Муффало</title>
		<titleShort>Шаман</titleShort>
		<desc>Из-за своей мудрости и огромной силы, NAME стал(а) духовным вождем для племени кочевников, которые шли за стадами кочующих муффало.</desc>
	</MuffaloShaman94>

	<LoreKeeper35>
		<title>Хранитель мудрости</title>
		<titleShort>Хранитель</titleShort>
		<desc>NAME был(а) хранителем знаний в HIS племени. Каждую ночь около костра, HE передавал(а) древние знания и полезную мудрость через истории.</desc>
	</LoreKeeper35>

	<Weaver90>
		<title>Ткач</title>
		<titleShort>Ткач</titleShort>
		<desc>NAME был(а) экспертом в создании красивой одежды для своих родственников из шерсти муффало, растительных волокон и натуральных красителей. HISCAP изделия часто продавались между местными племенами.</desc>
	</Weaver90>

	<CaveTender26>
		<title>Хранитель очага</title>
		<titleShort>Хранитель</titleShort>
		<desc>В то время как другие были на охоте и собирательстве, NAME оставался(ась) дома, чтобы готовить и заботиться о детях и больных.</desc>
	</CaveTender26>

	<?solid Isak  Haugen (Male) ?>
	<Warrior37>
		<title>Воин</title>
		<titleShort>Воин</titleShort>
		<desc>NAME был(а) страшным воином, владеющий многими видами оружия. HECAP участвовал(а) во многих сражениях.</desc>
	</Warrior37>

	<TribeChild78>
		<title>Племенной ребенок</title>
		<titleShort>Племенной</titleShort>
		<desc>NAME выросл(а) в племени, бегая по деревне, двигаясь вместе со стадами муффало, изучая основные навыки у родителей.

HECAP никогда не учился(ась) читать и никогда не видел(а) машину, которая бы не была разрушена.</desc>
	</TribeChild78>

	<?solid James "Doc" Grey (Male) ?>
	<FallenProdigy22>
		<title>Вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в Glitterworld, который впал в хаос. HISCAP отец был убит в бою.

HECAP боролся(ась) за стипендию в Utmaior Academy и должен(а) был(а) доказать свое право быть там. Будучи гением, HE смог(ла) это сделать, но из-за издевательств HE не смог(ла) подружиться с другими детьми.</desc>
	</FallenProdigy22>

	<?solid James "Doc" Grey (Male); Valentin "Val" Anastasi (Male); Geckulon "Gecko" Decktar (Male); Rika Voort (Female); ?>
	<MadScientist28>
		<title>Безумный ученый</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>NAME лишился(ась) дела всей HIS жизни и был(а) сослан(а) после того, как были опубликованы HIS неэтичные эксперименты с оставшимися в живых жертвами инцидента Callos IX. HE освоил(а) навыки, необходимые для выживания во внешнем мире.

Продолжая свое исследование, HE создал(а) миньонов для выполнения задач, которые HIM надоели.</desc>
	</MadScientist28>

	<?solid John "Blitz" Kriegsler (Male) ?>
	<FarmKid40>
		<title>Фермерский ребенок</title>
		<titleShort>Фермерский ребенок</titleShort>
		<desc>NAME вырос(а) на ферме по выращиванию говядины. HIMCAP нравилось работать на полях и ухаживать за животными.</desc>
	</FarmKid40>

	<?solid John "Blitz" Kriegsler (Male) ?>
	<CivilEngineer41>
		<title>Гражданский инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME был(а) известным инженером-строителем. HISCAP задача заключалась в проектировании и обслуживании скальных сооружений. HECAP делал(а) достаточное количество статистического анализа, чтобы держать свой ум острым.</desc>
	</CivilEngineer41>

	<?solid Benjamin "Ben" Frick (Male) ?>
	<FarmerBoy63>
		<title>Фермерский ребенок</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>Родители NAME умерли в огне, когда HIM было семь лет. HE вырос(ла) на ферме своего дяди, вспахивая поля и занимаясь физическим трудом.

HE не мог(ла) отвечать на вопросы о своих родителях, поэтому HE заменил(а) социальные контакты на тяжелую работу.</desc>
	</FarmerBoy63>

	<?solid Benjamin "Ben" Frick (Male) ?>
	<ArmyCook51>
		<title>Армейский повар</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>NAME присоединился(ась) к армии как рабочий и большую часть времени проводил(а) за приготовлением пищи и ремонтом. Пока HE находился(ась) на опасной планете, HE прошел(а) базовую тренировку по стрельбе и выживанию.</desc>
	</ArmyCook51>

	<?solid Vladimir "Vladimir" Black (Male) ?>
	<UrbworldCriminal64>
		<title>Воровской авторитет</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>Рождённый(ая) в плохих обстоятельствах в перенаселённом Urbworld, HE с детства обратился(ась) к преступности, чтобы избежать голода и переохлаждения.

Грабёж и убийства были для нHIS повседневной деятельностью. NAME узнал(а), что выжить - уже победа.</desc>
	</UrbworldCriminal64>

	<?solid Vladimir "Vladimir" Black (Male) ?>
	<UrbworldPolitican16>
		<title>Грязный Политикан</title>
		<titleShort>Политикан</titleShort>
		<desc>Ни для кого не секрет, что мегакорпорации владеют большей частью Urbworld, но кто-то должен брать взятки. NAME был(а) одной из таких фигур.

HECAP научился(ась) манипулировать надеждами и мечтами людей, комфортно проживая в пентхаусе.</desc>
	</UrbworldPolitican16>

	<?solid Kees "Kees" Van Vugt (Male) ?>
	<OptimisticChild43>
		<title>Оптимистичный ребенок</title>
		<titleShort>Оптимист</titleShort>
		<desc>NAME был(а) счастлив(а) с любящими родителями и приятной жизнью в Midworld. NAME был(а) оптимистичным и общительным ребенком, который любил дружить и слушать рассказы. HISCAP воображение бушевало от идей и вопросов.</desc>
	</OptimisticChild43>

	<?solid Kees "Kees" Van Vugt (Male) ?>
	<GraphicDesigner99>
		<title>Графический дизайнер</title>
		<titleShort>Дизайнер</titleShort>
		<desc>Интерес NAME к художественному выражению заставил HIS стать дизайнером. HISCAP взгляд на детали сделал HIS достаточно известным художником на планете, хотя HIS дотошность часто заставляла тратить слишком много времени на совершенствование одного проекта.</desc>
	</GraphicDesigner99>

	<?solid Frederic "Bennett" Bennett (Male) ?>
	<UrbworldHooligan8>
		<title>Городской хулиган</title>
		<titleShort>Хулиган</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в опасном мире. HECAP быстро научился(ась) получать еду, совершая преступления. Такой образ жизни практически не оставили места для приготовления и выращивания пищи.</desc>
	</UrbworldHooligan8>

	<?solid Frederic "Bennett" Bennett (Male) ?>
	<SpaceTechnician89>
		<title>Космический техник</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>NAME, наконец, сумел(а) завязать со своим преступным прошлым, начав техническое обслуживание на ближайшей космической станции. HE выполнял(а) несколько ремонтных и строительных работ. HE также участвовал(а) в фундаментальной исследовательской деятельности и часто приводил(а) аргументы в защиту коллег. HIMCAP никогда не нравилось заниматься искусством.</desc>
	</SpaceTechnician89>

	<?solid Victoria "Vicky" Louene (Female) ?>
	<IndworldUrchin11>
		<title>Индустриальный нищий</title>
		<titleShort>Нищий</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на улицах мира, бывшего на ранних этапах промышленной революции. HECAP проводил(а) свои дни за воровством, попрошайничеством и починкой выброшеных машин. HE всегда ищет способ выбраться из нищеты.</desc>
	</IndworldUrchin11>

	<?solid Victoria "Vicky" Louene (Female) ?>
	<DoomsdayPariah26>
		<title>Изгой Судного для</title>
		<titleShort>Изгой</titleShort>
		<desc>NAME удалось, во время раскопок, открыть хранилище в котором находилась потусторонняя технология очистки. HE невольно запустил(а) устройство, которое очистило планету от всей жизни и привело к концу света. HECAP более заинтересован(а) технологиями, чем человеческой жизнью, HE сел(а) на борт космического корабля и ушел(а), чтобы найти больше реликвий для злоупотребления.</desc>
	</DoomsdayPariah26>

	<?solid Markus "Keuneke" Keuneke (Male) ?>
	<MechanoidNerd80>
		<title>Механоид «ботан»</title>
		<titleShort>Ботан-Механоид</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в Urbworld как единственный ребенок у пары механоидных дизайнеров.
Они поощряли HIS интерес к машинам. В конце концов, HE стал(а) одержим(а) идеей создания своей собственной.

К сожалению, это также привело к тому, что NAME - одиночка, поскольку HE предпочитает технические книги друзьям.</desc>
	</MechanoidNerd80>

	<?solid Markus "Keuneke" Keuneke (Male) ?>
	<MilitaryEngineer44>
		<title>Военный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) инженером колониальной армии. HECAP должен(а) был(а) работать с оружием, дронами-убийцами и прочими «забавными» вещами.

HECAP специализируется на ремонте и модификации инструментов механоидов. Иногда HE тестировал(а) их сам(а).</desc>
	</MilitaryEngineer44>

	<?solid Chad "Stonejaw" Walcenville (Male) ?>
	<ColiseumCleaner12>
		<title>Уборщик Колизея</title>
		<titleShort>Уборщик</titleShort>
		<desc>Во время «Демрийской войны» HIS родители были захвачены в плен и NAME родился(ась) в рабстве. HECAP вынужден(а) была очищать Колизей после кровопролитных боев. Смотрел(а), ожидал(а) и обучался(ась). Колизей - единственное место, которое HE когда-либо знал(а). Однажды вечером, во время уборки Колизея, HIS семья была убита.</desc>
	</ColiseumCleaner12>

	<?solid Chad "Stonejaw" Walcenville (Male) ?>
	<ColiseumFighter29>
		<title>Боец Колизея</title>
		<titleShort>Боец</titleShort>
		<desc>Применяя знания, которые HE приобрел(а) в течение многих лет среди бойцов, HE стал(а) успешным гладиатором в Колизее, который HE когда-то убирал(а).</desc>
	</ColiseumFighter29>

	<?solid Bashkire Leystrat (Male) ?>
	<OfficerCadet81>
		<title>Офицер кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>С юных лет NAME учился(ась) быть лидером. HE поступил(а) в Колледж обороны, когда HE был(а) юным(ой), HE стал(а) знатоком целого ряда видов воооружения и методов выживания.</desc>
	</OfficerCadet81>

	<?solid Bashkire Leystrat (Male) ?>
	<FighterController64>
		<title>Оператор истребителя</title>
		<titleShort>Оператор</titleShort>
		<desc>Во время кризиса Зарты, NAME сражался(ась) во многих мирах, обеспечивая жизненно важную связь между землей и воздухом в качестве истребителя. Во время кампании HE видел(а), как HIS друзья погибали. Эта психологическая травма преследует HIS и по сей день.</desc>
	</FighterController64>

	<?solid Holly "Kit" Kettu (Female) ?>
	<ReclusiveProdigy98>
		<title>Вундеркинд-затворник</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>Жизнь на процветающем Glitterworld позволило NAME полностью посвятить себя учебе.

Проявляя большой интерес к генетической модификации и нейронной аугментации с раннего возраста, у нHIS было мало времени (или желания) для обычного детства.</desc>
	</ReclusiveProdigy98>

	<?solid Holly "Kit" Kettu (Female) ?>
	<FerventResearcher44>
		<title>Страстный исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>Будучи молодым человеком, NAME был(а) уверен(а), что HIS планета и люди приближаются к времени трансценденции.

Твердая убежденность в том, что HIS исследование станет катализатором, привело HIS к более тревожным действиям, поскольку бюрократы и комитеты по биоэтике работали, чтобы остановить HIS прогресс.</desc>
	</FerventResearcher44>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<WarRefugee81>
		<title>Военный беженец</title>
		<titleShort>Беженец</titleShort>
		<desc>Война разразилась на родной планете NAME.

Собрав немного еды и вещей, NAME и HIS отец украли корабль и скрылись в космосе.</desc>
	</WarRefugee81>

	<?solid Reece Clarke (Male) ?>
	<VengefulExplorer48>
		<title>Мстительный исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>Жестокий бродяга без дома, NAME и HIS отец участвовали во многих сражениях на протяжении сотен лет. HECAP седой боец и меткий стрелок.

После смерти отца в битве, NAME начал(а) исследовать звезды в одиночку, ища убийцу своего отца, начав охоту из-за мести.</desc>
	</VengefulExplorer48>

	<?solid Damien "Sharpe" Sharpe (Male) ?>
	<WorkCampSlave37>
		<title>Рабочий раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME выросл(а) в рабстве в особенно неприятной дворянской семье в средневековом мире.

Хотя HE и не получил(а) официального образования, суровый режим труда сделал HIS тело сильным.</desc>
	</WorkCampSlave37>

	<BanishedSoldier4>
		<title>Изгнанный солдат</title>
		<titleShort>Вне закона</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) самым физически сильным из рабов, и всё свободное время был(а) одержим(а) тренировками. HISCAP усилия в конечном итоге окупились, когда лорд предложил HIM работу в качестве личного телохранителя.

Позже, когда HE решил(а) использовать свое положение, чтобы убить лорда и освободить рабов, HE был(а) обнаружен(а) и чудом избежал(а) смерти.</desc>
	</BanishedSoldier4>

	<DisciplinedFarmer44>
		<title>Дисциплинированный фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME был(а) младшим(ей) из двух детей на семейной ферме. Это был пограничный участок, на котором изо всех сил пытались получить прибыль. Отец NAME был строгим, постоянно требовал от своих детей работать и молчать. NAME однажды обжег(ла) руку готовля завтрак и поклялся(ась) готовить только тогда, когда HIS жизни будет угрожать опасность.</desc>
	</DisciplinedFarmer44>

	<StalwartFarmer89>
		<title>Стойкий фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>Когда ферма находилась под постоянной угрозой от разбойников, NAME научился(ась) защищаться с помощью охотничьего ружья своего отца. HE также освоил(а), как строить заборы, чтобы удержать домашний скот и местную дикую фауну. NAME пытался(ась) нарисовать картину своего дома, но понял(а), что может рисовать только каракули.</desc>
	</StalwartFarmer89>

	<VoyagerChild9>
		<title>Ребенок-путешественник</title>
		<titleShort>Путешественник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) поднят(а) на R&amp;D звездолет и провел(а) большую часть своего детства, путешествуя в космосе.

Подойдя к таинственному планетоиду, корабль был серьезно поврежден. HISCAP следующий момент в памяти - корабль, который выходит на орбиту, полностью отремонтированным. Вскоре HE открыл(а) сверхестественный дар в технологических исследованих.</desc>
	</VoyagerChild9>

	<SpaceResearcher5>
		<title>Космический исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME унаследовал(а) корабль своих родителей и продолжил(а) их исследования.

HISCAP детские опыты с различными культурами позволил HIM сохранить заботливый характер, несмотря на то, что большую часть своей жизни HE провела изолированно в космосе.</desc>
	</SpaceResearcher5>

	<VatgrownMedic86>
		<title>Костоправ</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>Призван(а) стать боевым медиком, NAME прошел(а) подготовку по огнестрельному оружию и медицине. HISCAP любимая фраза при встрече с раненым солдатом была «Жизнь или смерть?». Большинство выбирает жизнь.</desc>
	</VatgrownMedic86>

	<GeneticScientist4>
		<title>Генетический ученый</title>
		<titleShort>Генетик</titleShort>
		<desc>После войны HE присоединился(ась) к генно-инженерной фирме. HECAP работал(а) над усовершенствованиями для людей и домашнего скота. HISCAP опыт в нанесении и заживлении ран был очень полезен для HIS работы, но развилось черное чувство юмора. Это сделало общественные собрания неловкими.</desc>
	</GeneticScientist4>

	<CoreDilettante99>
		<title>Основной дилетант</title>
		<titleShort>Дилетант</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) свои детские и юношеские годы в Glitterworld в основном регионе, где HE и HIS друзья проводили жизнь в праздности.

Когда HE выросл(а), HIS безделье опостылело и HE решил(а) искать более сложные пути.</desc>
	</CoreDilettante99>

	<Reporter51>
		<title>Репортер</title>
		<titleShort>Репортер</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) много лет в качестве журналиста-расследователя. HE был(а) печально известен(а) тем, что создавал(а) хаотичные отчеты из экзотических мест.

Несмотря на то, что критики оценили HIS как легкомысленного(ую), HIM удалось раскрыть несколько громких историй после длительных расследований.</desc>
	</Reporter51>

	<AspiringPopIdol61>
		<title>Начинающий поп-идол</title>
		<titleShort>Поп-идол</titleShort>
		<desc>NAME тренировался(ась) в песнях и танцах, чтобы стать следующим большим идолом поп-музыки.

HECAP никогда не занимался(ась) ручным трудом, но многому научился(ась) в области музыки и социального этикета.</desc>
	</AspiringPopIdol61>

	<PopIdol50>
		<title>Поп-идол</title>
		<titleShort>Поп-идол</titleShort>
		<desc>NAME выступал(а) и делал(а) интервью постоянно. HE совершенствовал(а) свои навыки в танцах и пении, и стал(а) мастером социальной презентации.</desc>
	</PopIdol50>

	<FarmBoy56>
		<title>Фермерский ребенок</title>
		<titleShort>Фермерский ребенок</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) на ферме своей семьи, заботился(ась) о животных и лечил(а) их, когда они были ранены. Предпочитал(а) практические задания на открытом воздухе, HE избегал(а) более легких заданий, которые могли бы удержать HIS внутри.

HE наслаждался(ась) этой одинокой работой, и, как правило, держался(ась) подальше от людей и занимался(ась) своими делами.</desc>
	</FarmBoy56>

	<UnstableButcher98>
		<title>Нестабильный мясник</title>
		<titleShort>Мясник</titleShort>
		<desc>NAME начал(а) слышать голоса. Животные разговаривали, оскорбляли HIS. HECAP пришел(а) в ненависть, и в конце концов убил(а) своих бывших пушистых друзей. HE начал(а) продавать мясо, чтобы получить человеческое общение.</desc>
	</UnstableButcher98>

	<StationWhelp51>
		<title>Отродье со станции</title>
		<titleShort>Отродье</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) свое детство в качестве нищей сироты, живущей на космической станции. HIMCAP удалось наскрести денег, выполняя грязную работу и воруя. HECAP стал(а) настолько жестоким(ой) из-за плохого обращения, что HE был(а) изгнан(а) со станции, после чего HIS подобрали космические пираты.</desc>
	</StationWhelp51>

	<PirateKing62>
		<title>Король пиратов</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>Как пиратский лидер, NAME был(а) хорошо известен(а) своими коварными планами и шахматно-подобными ловушками. HECAP никогда не боялся(ась) пожертвовать несколькими пешками, чтобы захватить и выполнить важную цель. HECAP хороший стратег, что позволяет преодолеть разногласия.</desc>
	</PirateKing62>

	<ConstructionGrunt79>
		<title>Строитель</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>Выросший(ая) в лаборатории своего отца, NAME проводил(а) жизнь интеллектуальной элиты. HECAP получал(а) все, что хотел(а), и цена никогда не была важна.

Однако NAME не очень занимала HIS роскошная жизнь. Вместо этого HE интересовался(ась) ремеслом и строительством, что, по мнению отца, было недостойно HIS положения.</desc>
	</ConstructionGrunt79>

	<MilitaryInventor44>
		<title>Военный изобретатель</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>NAME в заключительном акте восстания покинул(а) лабораторию своего отца и присоединился(ась) к местным имперским военным.

HECAP использовал(а) свои лабораторные навыки для разработки машин войны. При этом HE был(а) одним(ой) из лучших на своей планете.</desc>
	</MilitaryInventor44>

	<StudentEngineer40>
		<title>Студент-инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>Гениальный ребенок, NAME был(а) включен(а) в специальную учебную программу, охватывающую аэрокосмическую войну и инженерное дело.

Однажды HE попытался(ась) подружиться с белкой, дав ей браслет. Белка укусила его, получив прозвище «Белка-мальчишка».

NAME пришел(а) к выводу, что ручной труд не подходит для HIS.</desc>
	</StudentEngineer40>

	<EngineeredPilot99>
		<title>Инжинер-пилот</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>После того, как провинция была осаждена одним из соседей, NAME вызвался(ась) добровольцем в общей программе модификации, которая создавала пилотов истребителей. Модификации позволили HIM пилотировать корабль, но также сделали HIS менее способным(ой) сосредоточиться на людях вокруг нHIS.

К этому времени люди называли HIS «Белка».</desc>
	</EngineeredPilot99>

	<StreetKid29>
		<title>Ребенок улиц</title>
		<titleShort>Ребенок улиц</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла) на улицах пустынной планеты. Единственным HIS другом был пёс, прибившися к нHIM во время скитаний. Большую часть времени парочка рыскала по пыльному городу в поисках еды. Они радовалась каждому добытому пайку, ведь это значило, что у них есть возможность прожить еще один день.

Когда HIM было 13 лет, межпланетная преступная группа взяла HIS под свое крыло.</desc>
	</StreetKid29>

	<BanditLeader92>
		<title>Лидер бандитов</title>
		<titleShort>Бандит</titleShort>
		<desc>NAME выросл(а) в рядах преступной организации, став в конечном итоге лидером одного из самых удаленных бандитских анклавов. HISCAP пёс, с которым HE еще в детстве подружился(лась) на родной планете так и не покинул HIS, оставаясь верным другом и помощником до самой своей смерти.</desc>
	</BanditLeader92>

	<FrontierMarshal0>
		<title>Пограничный маршал</title>
		<titleShort>Маршал</titleShort>
		<desc>NAME унаследовал(а) чувство долга от своего отца и начал(а) карьеру в правоохранительных органах на своей родной земле.

HECAP старался(ась) соблюдать закон с честью, но коррупция и жадность местных чиновников часто удручали HIS.</desc>
	</FrontierMarshal0>

	<ColonialGovernor77>
		<title>Колониальный губернатор</title>
		<titleShort>Губернатор</titleShort>
		<desc>Разочарованный(ая) необузданной правительственной коррупцией, NAME баллотировался(ась) на пост губернатора и победил(а). Однако, местные банды и подкупленные чиновники вскоре заставили HIS уйти из власти.

HECAP покинул(а) общество, чтобы вернуться к своей жизни, как маршал.</desc>
	</ColonialGovernor77>

	<MercenaryRecruit12>
		<title>Наемный рекрут</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в оживленном торговом центре и является потомком династии наемников.

HISCAP интерес к иностранным товарам на рынке часто отвлекал HIS от работы по дому.</desc>
	</MercenaryRecruit12>

	<MercenaryChef30>
		<title>Наемный шеф-повар</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Следуя по стопам своей семьи, NAME был(а) солдатом по найму.

HECAP — одаренный снайпер. Тем не менее, HIS настоящая страсть заключается в совершенствовании нового рецепта или разборе нового гаджета.</desc>
	</MercenaryChef30>

	<AbandonedChild78>
		<title>Заброшенный ребёнок</title>
		<titleShort>Заблудший</titleShort>
		<desc>NAME был(а) сообразительным, весёлым ребёнком. Однажды, HE забрел(а) к своим богатым генетическим родителям, заблудился(ась) и пропал(а) без вести на якобы неиспользуемом рудном складе. Из-за технологии клонирования, HIS родители решили, что время, потраченное на поиски NAME, лучше потратить на клонирование нового ребёнка.</desc>
	</AbandonedChild78>

	<CargoPilot0>
		<title>Пилот грузового корабля</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>NAME был(а) воспитан(а) на дальнемагистральном корабле. HECAP совершенствовал(а) навыки в торговле и манипуляции людьми, так же оттачивал(а) навык стрельбы.</desc>
	</CargoPilot0>

	<TradersChild31>
		<title>Ребенок торговцев</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в семье торговцев-кочевников, зарабатывая на жизнь от продажи и покупки товаров во многих мирах.

NAME изучил(а) обычаи и методы торговли многих культур, принимая участие в делах своих родителей.</desc>
	</TradersChild31>

	<SpaceHumanitarian98>
		<title>Космический гуманист</title>
		<titleShort>Активист</titleShort>
		<desc>Увидев безудержную бедность, распространенную в переполненных городских мирах, NAME решил(а) посвятить свою жизнь помощи менее удачливым. Этот крестовый поход научил HIS, как ухаживать за больными и голодными.</desc>
	</SpaceHumanitarian98>

	<CorpStudent17>
		<title>Студент корпорации</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME был(а) воспитан(а), чтобы стать должностным лицом крупной космической торговой корпорации, которой принадлежала HIS родная планета. HISCAP семья работала в этой корпорации уже семь поколений.

В возрасте шести лет HE начал(а) учиться в академии корпорации. Учиться быть лояльным последователем и безжалостным руководителем.</desc>
	</CorpStudent17>

	<ExecutiveOfficer58>
		<title>Исполнительный директор</title>
		<titleShort>Должностное лицо</titleShort>
		<desc>NAME был(а) исполнительным директором крупной космической торговой корпорации. После неудачной попытки подняться по служебной лестнице HE был(а) обвинен(а) в изнасиловании и убийстве другого руководителя и его семьи.

HE был(а) признан(а) виновным(ой). Однако, из-за влияния HIS семьи, HE был(а) сослан(а) вместо того, что бы HIS казнить.</desc>
	</ExecutiveOfficer58>

	<VRAddict62>
		<title>Наркоман VR</title>
		<titleShort>Наркоман VR</titleShort>
		<desc>NAME был(а) человеком, который постоянно проводил свое время в виртуальной игровой вселенной. HECAP выполнял(а) задания и повседневные задачи, не задумываясь о том, что есть настоящая реальность. Это сделало HIS почти неспособным(ой) к социалным взаимодействиям.</desc>
	</VRAddict62>

	<RugbyPlayer15>
		<title>Регбист</title>
		<titleShort>Нападающий</titleShort>
		<desc>После долгих лет зависимости от виртуальных игр, NAME был(а) спасен(а), когда врачи отключили HIS от сети.

К сожалению, они отключили HIS во время матча Rugby Rampage 4. Психическая реакция объединила HIS истинную личность и HIS виртуальную личность, оставив HIM личность и навыки игрока в регби.</desc>
	</RugbyPlayer15>

	<Nerd92>
		<title>Ботан</title>
		<titleShort>Ботан</titleShort>
		<desc>NAME интересовался(ась) всем. В то время как другие дети играли в пригороде индустриального города, NAME читал(а) каждую книгу, которую HE мог(ла) найти о технологиях, о роботах и оружии - всё, что казалось крутым.

HISCAP сильный французский акцент не позволял HIM по настоящему подружиться с людьми.</desc>
	</Nerd92>

	<StateEngineer74>
		<title>Государственный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME обучался по государственной научно-исследовательской программе вооружений.

Будучи гением в своей работе, HE с таким энтузиазмом испытывал(а) свои творения, что HE случайно ранил(а) некоторых своих коллег и был(а) отмечен(а) как непригодный(ая) для службы.</desc>
	</StateEngineer74>

	<RebelSlave42>
		<title>Раб-повстанец</title>
		<titleShort>Повстанец</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в корпоративном рабстве и воспитывался(ась), чтобы выполнять черную работу за минимальную плату. HECAP был(а) просто еще одним винтиком в машине.

NAME нашел(а) свою свободу, присоединившись к повстанческой организации, целью которой было освободиться от своих корпоративных хозяев.</desc>
	</RebelSlave42>

	<CombatNegotiator51>
		<title>Боевой переговорщик</title>
		<titleShort>Переговорщик</titleShort>
		<desc>После побега из своего родного мира, NAME решил(а) устремиться к звездам.

HE предпочел(а) работать в качестве наемника, работая в различных повстанческих организациях, порабощенных группах и купеческих анклавах. HISCAP специальностью были переговоры в боевых ситуациях.</desc>
	</CombatNegotiator51>

	<MedievalPlower12>
		<title>Средневековый пахарь</title>
		<titleShort>Пахарь</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) на планете, где правили цари и королевы. HISCAP семья владела крупной фермой, но король забрал большую часть продуктов, которые они производили. Это привело к тому, что семья NAME осталась бедной и не могла заплатить за HIS образование. Вместо этого HE должен(а) был(а) работать на полях с родителями, и у нHIS не было времени заниматься творчеством.</desc>
	</MedievalPlower12>

	<SpaceStationCook63>
		<title>Повар космической станции</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>Космическая станция прибыла откуда-то издалека, с населенных планет, и сама по себе была плохо укомплектована. По этой причине, NAME был(а) вынужден(а) научиться готовить, чтобы сохранить команду в живых. Хотя HE высоко оценил(а) эту возможность обучения, но болезненно воспринял(а) критику от команды, и с тех пор у нHIS проблемы с самооценкой.</desc>
	</SpaceStationCook63>

	<SonOfAHuntress96>
		<title>Отпрыск охотницы</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>В горах планеты Тикондерога, NAME был(а) воспитан(а) HIS племенной матерью. Она научила HIS навыкам выживания - ставить ловушки, отслеживанию, стрельбе, снятию шкур, приготовлению пищи и лечению.

HISCAP покойный отец оставил старую винтовку, и NAME практиковался(ась) с ней при любой возможности.</desc>
	</SonOfAHuntress96>

	<SpaceHunter67>
		<title>Космический охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>Теперь уже взрослый(ая), будучи опытным охотником и стрелком, NAME жаждал(а) большего. HECAP ушел(а) из места своего рождения, путешествуя по просторам в поисках экзотической дичи.</desc>
	</SpaceHunter67>

	<StudentSocialite73>
		<title>Светский человек</title>
		<titleShort>Светский человек</titleShort>
		<desc>NAME изучал(а) политику в элитном учебном заведении для социально одаренных студентов на Kalthas IV.

Хоть HE, естественно, умел(а) читать и манипулировать людьми, HE не находил(а) в этом радости. HECAP покинул(а) академию за несколько лет до окончания.</desc>
	</StudentSocialite73>

	<PoliticalAssassin87>
		<title>Политический киллер</title>
		<titleShort>Вестник Смерти</titleShort>
		<desc>NAME понял(а), что HIS истинное призвание было в физическом решении дипломатических проблем. HE проходил(а) обучение у гильдии ассасинов на Ceti V.

HECAP быстро изучил(а) искусство скрытности и убийства. HECAP скоро заработал(а) звание «Вестник Смерти» в гильдии.</desc>
	</PoliticalAssassin87>

	<AwkwardNerd12>
		<title>Неуклюжий ботан</title>
		<titleShort>Ботан</titleShort>
		<desc>NAME всегда восхищался(ась) машинами, изучал(а) робототехнику и голографию. HECAP предпочитал(а) компанию своих научных разработок, нежели компанию других людей.</desc>
	</AwkwardNerd12>

	<AIResearcher30>
		<title>Исследователь ИИ</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME был(а) известным исследователем в области искусственного интеллекта, робототехники и интерактивной голографии. HISCAP дружба с искусственным инструментом, который HE создал(а), дала HIM уверенность в общении с реальными людьми, и HE вскоре преуспел(а) в личном общении.</desc>
	</AIResearcher30>

	<MidworldGeek88>
		<title>Компьютерщик</title>
		<titleShort>Компьютерщик</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в тихом пригородном районе. HECAP никогда не был(а) мастером социального взаимодействия, но HIS интерес к компьютерам в раннем возрасте стал настоящим талантом.</desc>
	</MidworldGeek88>

	<ArmyScientist54>
		<title>Военный ученый</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>NAME проводил(а) научные исследования для планетарной армии. HECAP изучал(а) военные сценарии и разрабатывал(а) системы оружия, чтобы помочь победить в боях с минимальным количеством затрат.</desc>
	</ArmyScientist54>

	<CatHerder45>
		<title>Фелинолог</title>
		<titleShort>Фелинолог</titleShort>
		<desc>NAME помогал(а) в бизнесе отца по выращиванию кошек, общался(ась), выгуливал(а) и кормил(а) сотни кошек.

Когда HE отказался(ась) убирать за кошками, HE был(а) переведен(а) в отдел селекционной науки.</desc>
	</CatHerder45>

	<FelineScientist25>
		<title>Ученый-фелинолог</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) известным ученым в области кошачьих. Желая лучшего для своих животных и специализирующихся на селекционном разведении, HE отправился(ась) в путешествие, чтобы найти идеальное место для разведения кошек.</desc>
	</FelineScientist25>

	<Scavenger26>
		<title>Мусорщик</title>
		<titleShort>Мусорщик</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в одном из немногих оставшихся городов мира, который был охвачен ядерной войной.

HECAP научился(ась) выживать в этой пост-апокалиптической пустоши, за счет поиска технологий и припасов.</desc>
	</Scavenger26>

	<SpaceMarine90>
		<title>Космический десантник</title>
		<titleShort>Десантник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) завербован(а) в силы безопасности внепланетной корпорации.

HECAP защищал(а) свои корабли от пиратов и был(а) заинтересован(а) частными контрактами для участия в космических войнах.</desc>
	</SpaceMarine90>

	<VatgrownAssassin17>
		<title>Частый убийца</title>
		<titleShort>Клон</titleShort>
		<desc>HISCAP создал не человек, а хладнокровный убийца, который был биоинженерным ученым. HECAP обучался(ась) как убийца и HIS воспитали без эмоций, без чувств и без заботы о том, кто живет, а кто умирает.</desc>
	</VatgrownAssassin17>

	<Mercenary40>
		<title>Наёмник</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Свои подростковые годы NAME провел(а) наемником, будучи нанятым(ой), чтобы убивать и калечить других. HECAP был(а) высоким(ой), грозным(ой) и пугающим(ей). HECAP мог(ла) внушать страх в сердце любого человека, который пересек HIS путь, и убить любого, кого HE хотел(а).</desc>
	</Mercenary40>

	<HiveWorldChild62>
		<title>Дитя Улья</title>
		<titleShort>Дитя Улья</titleShort>
		<desc>У NAME было изолированное воспитание в городе-улье в Hiveworld. HISCAP ненависть к высотам часто удерживала HIS в помещении, и HE стал(а) интровертным ребёнком.

Когда HE выходил(а) в общество в своём городе, HE любил(а) играть в военные игры, овладевая различными симуляторами оружия.</desc>
	</HiveWorldChild62>

	<Microbiologist37>
		<title>Микробиолог</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>Чума поразила родной мир NAME. NAME и другие исследователи выяснили, что болезнь была вызвана извне биологическим оружием, но люди обратились против них, обвинив их в заражении.

NAME едва избежал(а) смерти в своём родном мире, когда тот впал в хаос.</desc>
	</Microbiologist37>

	<StarforceCadet91>
		<title>Имперский кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>NAME, выросший(ая) на Amen-Ti, столице Glitterworld Звездной Империи, имел(а) легкое детство.

В молодости NAME решил(а), что присоединение к StarForce и будет HIS способом вернуть долг Империи.</desc>
	</StarforceCadet91>

	<AceFighterPilot70>
		<title>Летчик-ас</title>
		<titleShort>Ас</titleShort>
		<desc>NAME закончил(а) Star Academy с отличием и отличился как летчик-ас в трех кампаниях против более развитых агрессоров.

Однако, после одной жестокой битвы, HE оказался(ась) в затруднительном положении, и HIS корабль-носитель был уничтожен. HIMCAP некуда было идти, HE вошел(а) в свою спасательную капсулу и помолился(ась).</desc>
	</AceFighterPilot70>

	<Stableboy75>
		<title>Стабильный ребенок</title>
		<titleShort>Стабильный ребенок</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) на средневековой планете, занимаясь мелкой работой почти каждый день, чтобы заработать себе на жизнь.

К тому времени, когда HIS детство закончилось, NAME накопил(а) достаточно денег, чтобы заплатить космическому трейдеру за то, чтобы взять HIS в другие миры.</desc>
	</Stableboy75>

	<Brigand23>
		<title>Разбойник</title>
		<titleShort>Разбойник</titleShort>
		<desc>NAME летал(а) с бандой разбойников, которую HE считал(а) друзьями. У нHIS даже был корабль с собственным оружием - The Dung Mucker 2000.</desc>
	</Brigand23>

	<ArtfulDodger87>
		<title>Бестия</title>
		<titleShort>Бестия</titleShort>
		<desc>NAME выросл(а) на одном из бедных миров и всю жизнь боролся(ась) за себя. HECAP никогда никому не доверял(а), полагаясь на свою убедительность и хитрость для того, чтобы выжить.

HECAP вскоре стал(а) опытно обращаться с огнестрельным оружием и ножами.</desc>
	</ArtfulDodger87>

	<Assassin16>
		<title>Киллер</title>
		<titleShort>Киллер</titleShort>
		<desc>NAME был(а) специально обученным оперативником, который будет участвовать в убийстве с высоким уровнем риска. HISCAP владение винтовкой было непревзойдённым.

В конце концов HE был(а) предан(а) своим начальством, когда цель узнала об этом и предложила финансировать их будущие проекты. NAME поклялся(ась) никогда больше никому не доверять.</desc>
	</Assassin16>

	<Pickpocket6>
		<title>Корманный вор</title>
		<titleShort>Карманник</titleShort>
		<desc>Осиротевший(ая) и брошенный(ая) на шумных улицах загрязненного, изобилующего мира, NAME выжил(а) из-за ловких рук и быстрых ног. Прирожденный вор и обманщик, HE получил(а) известность, возглавляя пресловутую и жестокую банду «Doomben Rats».</desc>
	</Pickpocket6>

	<BusinessGangster83>
		<title>Деловой гангстер</title>
		<titleShort>Гангстер</titleShort>
		<desc>Оставаясь на шаг впереди закона, NAME стал(а) законным бизнесменом и заставил(а) замолчать тех, кто осмелился сказать иначе. Преуспевающий владелец публичных домов, театров и закусочных, NAME счастливо жил(а) до тех пор, пока не произошёл ряд необъяснимых несчастных случаев.</desc>
	</BusinessGangster83>

	<DisasterSurvivor58>
		<title>Оставшийся в живых</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Жизнь NAME была разрушена, когда мародёры атаковали HIS семейную ферму, уничтожив машины и убив фермерских хозяев и зверей.

После смерти всего, что HE знал, HE остался(ась) на руинах, чтобы постоять за себя.</desc>
	</DisasterSurvivor58>

	<ParamilitaryAgent3>
		<title>Военный шпион</title>
		<titleShort>Шпион</titleShort>
		<desc>Набравшись опыта в различных секретных заданиях, NAME присоединился(ась) к большой военизированной группе, чтобы вести войну в HIS родном мире. HISCAP роль заключалась в проникновении и сборе информации.</desc>
	</ParamilitaryAgent3>

	<HistoryStudent52>
		<title>Студент-историк</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>Будучи ребёнком, NAME изучил(а) множество художественных форм, включая музыку и литературу. По мере взросления, HE начал(а) изучать легенды из своего домашнего мира - легенды о ящероподобных существах в центре фольклора HIS культуры.</desc>
	</HistoryStudent52>

	<Storyteller68>
		<title>Сказочник</title>
		<titleShort>Баснописец</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) по миру, рассказывая легенды, которые HE изучал(а).

Одержимый(ая) легендами своего народа, NAME ищет того, кто может помочь HIM вырастить чешуйки на HIS коже, чтобы HE тоже уподобился(лась) Древним.</desc>
	</Storyteller68>

	<NobleWard25>
		<title>Благородный воспитанник</title>
		<titleShort>Воспитанник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) принят(а) видным знатным родом после того, как HIS мать принесла HIS под порог.

HECAP быстро выведал(а) секреты, которые передавались между дворянами, как дешевое вино, - за пределы HIS мира, языков, культур и технологий, как новых, так и старых.</desc>
	</NobleWard25>

	<InformationBroker88>
		<title>Торговец знаниями</title>
		<titleShort>Ведун</titleShort>
		<desc>NAME поймал(а) корабль на следующую звёздную систему и начал(а) жизнь в путешествиях и обучении, быстро собирая огромный массив знаний у людей всех рас и наций.

HECAP научился(ась) продавать эти знания с огромной прибылью и стал(а) мощным информационным брокером.</desc>
	</InformationBroker88>

	<FeralChild63>
		<title>Дитя природы</title>
		<titleShort>Маугли</titleShort>
		<desc>Брошенный(ая) на планете животных, будучи младенцем, у которого нет ничего, кроме одеяла с именем, вышитым на нём, NAME сделал(а) себя единым(ой) с дикой природой.

Когда HIM было 13 лет, HE столкнулся(ась) с группой геодезистов, которые «предложили» HIM покинуть планету.</desc>
	</FeralChild63>

	<VersatileWorker37>
		<title>Универсальный рабочий</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>Проводя свои более поздние подростковые годы в колонии поселенцев, HE нанимался(ась) на любую работу и отличался(ась) трудолюбием, но имел(а) слабые навыки в мастерстве.

Будучи быстрым учеником, HE оттачивал(а) многие из своих навыков и, за исключением своей калечащей неспособности понять огонь, теперь, наконец, HE умудрённый опытом мастер</desc>
	</VersatileWorker37>

	<SpoiledChild32>
		<title>Избалованный ребёнок</title>
		<titleShort>Баловень</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла) ребёнком трудолюбивого менеджера колонии. В этом положении большинство ручных и опасных задач были запрещены HIS родителями, но в RimWorld каждый должен запачкать свои руки.</desc>
	</SpoiledChild32>

	<TestSubject1>
		<title>Объект экспериментов</title>
		<titleShort>Эксперимент</titleShort>
		<desc>Похищенный(ая) в подростковом возрасте, NAME был(а) невольным(ой) испытуемый(ой) в экспериментальной генной терапии в течение шести лет. Лаборатории и ученые пугают HIS.</desc>
	</TestSubject1>

	<AmateurEngineer21>
		<title>Инженер-любитель</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в семье с военным и инженерным образованием. HECAP хотел(а) присоединиться к армии, но HIS отцу эта идея не понравилась, поэтому HIS интерес обратился к большим летательным аппаратам и инженерным работам. HECAP тайно надеялся(ась), что эта работа поможет HIM стать галактическим исследователем.</desc>
	</AmateurEngineer21>

	<AerospaceEngineer58>
		<title>Аэрокосмический инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME был(а) инженером, ответственным за производство самолётов и космических кораблей. HECAP сосредоточился(ась) на совершенствовании производственных линий и был(а) известен(на) своим мастерством в технических и исследовательских вопросах.</desc>
	</AerospaceEngineer58>

	<WildChild8>
		<title>Дикий ребёнок</title>
		<titleShort>Дикарёнок</titleShort>
		<desc>NAME был(а) брошен(а) в токсичном мире, заросшим враждебной растительной жизнью. HECAP привык(ла) рано к холодному ожогу одиночества.

HECAP научился(ась) драться и привык(ла) к грубой и сырой пище.</desc>
	</WildChild8>

	<AlcoholicTrucker38>
		<title>Алкогольный дальнобойщик</title>
		<titleShort>Алкоголик</titleShort>
		<desc>NAME был(а) космическим дальнобойщиком, водителем звездолётов компании Arcknight Industries, пока при космо-катастрофе не погибли его супруг(а) и дочь, а HE был(а) тяжело ранен(а).

HISCAP тело было восстановлено с помощью экспериментальной нано-генетической терапии. Теперь HIS мышцы постоянно регенерируют и укрепляются, но каждое движение снова разрывает ткань. HECAP переносит боль в тишине.</desc>
	</AlcoholicTrucker38>

	<HackerProdigy70>
		<title>Хакер-Вундеркинд</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>NAME был(а) воспитан(а) как единственный ребенок у богатых хирургов. Но, после того как HIS заставили принять медицинское ученичество, HE взбунтовался(ась). HECAP захватил(а) своё наследство и ушел(ла) в подполье, чтобы научиться использовать компьютерные сети. HECAP быстро стал(а) одним из самых страшных хакеров на своей родной планете.</desc>
	</HackerProdigy70>

	<IntelligenceAgent4>
		<title>Интеллектуальный агент</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>Из-за HIS навыков взлома, NAME был(а) завербован(а) руководящими органами HIS родной планеты, чтобы служить в качестве агента разведки. Правительство обучило HIS бою, но HE предпочитает психологическую войну.

Правительственные правила оказались для нHIS слишком строгими, поэтому HE стал(а) изгоем. HISCAP нынешняя деятельность неизвестна.</desc>
	</IntelligenceAgent4>

	<MadScientist38>
		<title>Злой учёный</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) несчастным на равнинах неолитической планеты. HECAP нашел(ла) в себе силы сражаться под водительством старого, немощного учёного.

HECAP быстро научился(ась) играть на страхах людей и получил(а) прозвище «Сумасшедший Учёный».</desc>
	</MadScientist38>

	<WarChief54>
		<title>Военачальник</title>
		<titleShort>Военачальник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) лидером племенной группировки на неолитической планете. Для нHIS поле битвы - игра, и нет ничего веселее, чем пожары войны.</desc>
	</WarChief54>

	<YouthDelinquent81>
		<title>Малолетний преступник</title>
		<titleShort>Малолетка</titleShort>
		<desc>NAME был(а) единственным ребёнком знаменитых виночерпиев. HISCAP родители ожидали, что HE займётся семейной профессией, но после третьего приёма в центр для несовершеннолетних, этот путь карьеры стал маловероятным.

Находясь в заключении, NAME стал(а) квалифицированным специалистом по изготовлению черенков и проявил(а) интерес к орнитологии.</desc>
	</YouthDelinquent81>

	<InvoluntaryHermit72>
		<title>Непроизвольный отшельник</title>
		<titleShort>Отшельник</titleShort>
		<desc>Экипаж NAME был выброшен в неизведанную область пограничного мира. HECAP выбрал(а) для себя одинокое существование, и для компании было только стадо муффало.

Позже, HE был(а) замечен(а) одетая в карликовые меха вомбата, обсуждая важность гигиены копыта с группой пожилых муффало.</desc>
	</InvoluntaryHermit72>

	<HillbillyProdigy33>
		<title>Деревенский вундеркнд</title>
		<titleShort>Деревенщина</titleShort>
		<desc>Рождённый на холодной холмистой планете, населённой в основном меховыми ксеногуманоидами, NAME рос(ла) под звуки барных боёв и перестрелок. Хотя HISCAP детство было потрачено на игру на банджо и работу механиком, HIS пытливый разум заставил HIS хотеть чего-то большего. HECAP поступил(а) в медицинское училище в возрасте двадцати лет.</desc>
	</HillbillyProdigy33>

	<MedicalScientist25>
		<title>Медицинское светило</title>
		<titleShort>Врач-медик</titleShort>
		<desc>NAME зачислен(а) в качестве врача на проходящее научное судно. Странствуя меж звёзд с большой командой ксеногуманоидов и транс-птиц, HE проводил(а) генетические исследования встречающихся видов. HECAP развил(а) глубокую дружбу с одной транс-птицей, но был(а) вынужден(а) покинуть корабль, когда капитан уволил всех не-птиц.</desc>
	</MedicalScientist25>

	<MidworldSketcher21>
		<title>Рисовальщик</title>
		<titleShort>Рисовальщик</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в любящей, но бедной семье.

HECAP обнаружил(а), что у нHIS есть художественный талант, который HE унаследовал(а) от своего отца. HISCAP мать научила HIS преимуществам тяжёлой работы и решительности. По мере того как HE становился(ась) старше, NAME развивал(а) увлечение технологиями и военной историей.</desc>
	</MidworldSketcher21>

	<MidworldSailor20>
		<title>Морской пират</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>NAME присоединился(ась) к Королевскому Военно-Морскому Флоту своей страны. После нескольких лет в качестве унтер-офицера, HE в конце концов помешался(ась) и использовал(а) навыки, которые HE приобрел(а), чтобы начать бунт на корабле.

В конце концов, NAME стал(а) лидером большой группы обученных и опасных пиратов. Отныне для нHIS всегда готовили лучшие повара.</desc>
	</MidworldSailor20>

	<CoreWorldStudent4>
		<title>Ядерный транссексуал</title>
		<titleShort>Транссексуал</titleShort>
		<desc>Родившись мужчиной по имени Алекс, Алисса не очень ладила с другими мальчиками. Когда она была очень молода, она предпочла заниматься творчеством, например, заниматься ювелирным искусством или спортом. Она чувствовала, что у неё неправильное тело. К счастью, её семья и друзья поддержали её смену пола. В подростковом возрасте ей сделали операцию и сделали женщиной.</desc>
	</CoreWorldStudent4>

	<CoreWorldJeweler59>
		<title>Ядерный ювелир</title>
		<titleShort>Ювелир</titleShort>
		<desc>После того, как Алисса завершила трансформацию в женщину, она обнаружила, что у неё есть много времени и энергии, чтобы посвятить жизнь своей страсти - созданию побрякушек. Она потратила годы на совершенствование своего искусства как ювелира, а затем покинула родную планету, чтобы продавать свои товары по всей галактике.</desc>
	</CoreWorldJeweler59>

	<MedievalSquire61>
		<title>Средневековый оруженосец</title>
		<titleShort>Оруженосец</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на средневековой планете обучанным рыцарем. HECAP тренировался(ась) непосредственно под началом королевского советника на протяжении большей части своей юности и научился(ась) сражаться с мечом и щитом.</desc>
	</MedievalSquire61>

	<MedievalKnight71>
		<title>Средневековый рыцарь</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>NAME сражался(ась) за короля и страну на поле битвы, где HE ещё больше оттачивал(а) своё мастерство фехтовальщика. HISCAP величайшая слава заключалась в том, что HE ворвался(ась) во вражеский зал суда и захватил(а) короля лишь с одним мечом в руках.</desc>
	</MedievalKnight71>

	<StarSquire93>
		<title>Межзвёздный оруженосец</title>
		<titleShort>Оруженосец</titleShort>
		<desc>Родившись в средневековом мире, первое воспоминание NAME - ночное небо перед глазами.

С тех пор HE мечтал(а) о том, чтобы стать странствующим межзвёздным рыцарем. HECAP целеустремлённо сосредоточился(ась) на этой мечте.</desc>
	</StarSquire93>

	<StarKnight78>
		<title>Межзвёздный рыцарь</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>Похищенный из своего родного средневекового мира, NAME позже сбежал(а) от своих похитителей благодаря впечатляющм успехам в фехтовании.

На мгновение, когда HE дрейфовал(а) после побега в спасательной десантной капсуле, HE понял(а), что детская мечта стать рыцарем среди звёзд стала наконец реальна. Затем HE приземлился(ась).</desc>
	</StarKnight78>

	<DrugMule2>
		<title>Наркотический курьер</title>
		<titleShort>Наркоперевозчик</titleShort>
		<desc>Воспитанный(ая) в приюте, NAME втянулся(ась) в жизнь банды в десять лет.

HISCAP эксплуатировала местная банда в качестве наркокурьера для перевозки «вещества F» на территории соперничающей группировки. HECAP взял(а) пулю или две.</desc>
	</DrugMule2>

	<TestSubject82>
		<title>Объект исследования</title>
		<titleShort>Объект</titleShort>
		<desc>NAME записался(ась) в научное исследование, которое обещало сделать HIS умнее. К сожалению, побочные эффекты сильно отличались от того, что HE ожидал(а). HECAP сошел(а) с ума и убил(а) несколько человек, после чего скрылся(ась) на своей родной планете.</desc>
	</TestSubject82>

	<ArtisanFarmer56>
		<title>Мастеровитый фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на ферме в glitterworld. Они были одной из последних ферм на планете, которые предпочитали традиционные методы ведения сельского хозяйства, а не продвинутые технологии «glitterworld».</desc>
	</ArtisanFarmer56>

	<GeneticEngineer63>
		<title>Генный инженер</title>
		<titleShort>Генетик</titleShort>
		<desc>NAME поставил(а) свои первые генетические эксперименты на сельскохозяйственных животных. HECAP вскоре стал(а) достаточно квалифицированным специалистом во всех формах генной инженерии.

Ужасающая лабораторная авария заставила HIS испытывать смертельный страх перед грызунами.</desc>
	</GeneticEngineer63>

	<Pampered62>
		<title>Изнеженный</title>
		<titleShort>Изнеженный</titleShort>
		<desc>NAME, рожденный(ая) в декадентском glitterworld, получал(а) любую дорогую игрушку.

Этот избалованный образ жизни заставил HIS пропустить многие жизненные уроки. HECAP испытывал(а) особое отвращение к кулинарии и всегда поручал(а) персоналу выполнять работу на кухне.</desc>
	</Pampered62>

	<NinjaAssassin4>
		<title>Ниндзя-убийца</title>
		<titleShort>Ниндзя</titleShort>
		<desc>NAME выполнял(а) заказные убийства для межпланетного конгломерата с точностью бритвы. HIMCAP были назначены самые сложные миссии, включая маскировку, обман, уловки и эффективное насилие.

Отвратительный инцидент с цветком в горшке, когда убийство пошло не по сценарию, выработал у нHIS отвращение к жизни растений.</desc>
	</NinjaAssassin4>

	<MilitaryChild84>
		<title>Дитя войны</title>
		<titleShort>Милитарист</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в семье с богатым военным опытом. HISCAP подростковый возраст прошёл в поездках по межзвёздным системам вслед передислокации HIS родителей-офицеров.

HECAP завербовался в 18 лет, следуя традиции своей семьи.</desc>
	</MilitaryChild84>

	<LazyProgrammer84>
		<title>Ленивый программист</title>
		<titleShort>Программист</titleShort>
		<desc>NAME самостоятельно разработал(а) программное обеспечение, имеющее конкурентные преимущества перед местными корпорациями urbworld.

Юридически сомнительные методы приводят HISCAP к увеличению количества неразрешимых противоречий с законодательством о защите интеллектуальной собственности.</desc>
	</LazyProgrammer84>

	<GangMember82>
		<title>Участник банды</title>
		<titleShort>Бандит</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла) бездомным в urbworld. HECAP был(а) вынужден(а) бороться и бороться за всё, что сделало HIS жестким(ой) и безжалостным(ой) задолго до зрелого возраста.

NAME остался(ась) бы на этих улицах, если бы HE не был(а) ранен(а) в перестрелке, и HIS тело было конфисковано для использования одной из правящих всемирных корпораций.</desc>
	</GangMember82>

	<MindwipedAssassin80>
		<title>Отмороженный убийца</title>
		<titleShort>Отморозок</titleShort>
		<desc>Корпорация забрала и перевоспитала NAME. Они обучили HIS искусству разрушения и подрывной деятельности. HECAP получил новую жизнь, найдя удовлетворение в работе, которую они давали ему.

Когда HE узнал(а), что они планировали избавиться от нHIS, NAME обратился против своих хозяев, убив нескольких и покинув планету.</desc>
	</MindwipedAssassin80>

	<TestSubject90>
		<title>Объект тестов</title>
		<titleShort>Испытуемый</titleShort>
		<desc>Испытуемый №11,529,914 эксперимента №56,048 провел(а) свое детство в белых комнатах, выполняя умственные и физические тесты.

HISCAP единственным спутником был голос, который называл себя «Мать». Мать вознаграждала: успехи - похвалой, неудачи - суровым наказанием.</desc>
	</TestSubject90>

	<TestSubject6>
		<title>Объект тестов</title>
		<titleShort>Испытуемый</titleShort>
		<desc>Тесты NAME были от геометрии до квантовой физики, и HE могл(а) решить любое задание без ошибок.

Однажды Мать сказала, что последнее испытание находится за красной дверью, и что даже если HE не сможет больше услышать её голос, Мать всегда будет рядом.</desc>
	</TestSubject6>

	<FireScarredChild32>
		<title>Обожжённый ребенок</title>
		<titleShort>Обожжённый</titleShort>
		<desc>HECAP был(а) активным ребенком, который прожил спокойное детство, пока не упал в огонь и страдал от ожогов рук и кистей. Хотя шрамы исчезли, HE не может находиться в непосредственной близости от огня.</desc>
	</FireScarredChild32>

	<SpaceshipSalesman6>
		<title>Торговец космолётами</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME пробовал(а) свои силы в различных работах, в том числе в строительстве кроличьих клеток и в проекте генетической модификации пшеницы. Наконец, HE нашел(ла) свое истинное призвание как продавец космических аппаратов. HISCAP внешнее обаяние и правильная речь позволяли с успехом торговать рекреационными космическими кораблями.</desc>
	</SpaceshipSalesman6>

	<TechEnthusiast65>
		<title>Технический энтузиаст</title>
		<titleShort>Техник-ботан</titleShort>
		<desc>В детстве у NAME были все последние гаджеты. HE проводил(а) всё своё время, играя в игры с ИИ, а не с другими детьми. HECAP всегда чувствовал(а) себя неловко возле новых людей.</desc>
	</TechEnthusiast65>

	<AIProgrammer5>
		<title>Программист ИИ</title>
		<titleShort>Программист</titleShort>
		<desc>NAME зачислен(а) в робототехническое подразделение армии, развивая более совершенный боевой ИИ.

Все время, пока HE был(а) там, HE никогда не разговаривал(а) с другими людьми. NAME проводил(а) всё своё время, беседуя с искусственным интеллектом, который HE разрабатывал(а).</desc>
	</AIProgrammer5>

	<DiplomatsChild66>
		<title>Дитя дипломатов</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в дипломатической семье.

Часто путешествуя с родителями, HE учился(ась) на дому, и видел(а) мир в основном через компьютер.</desc>
	</DiplomatsChild66>

	<WhiteHatHacker49>
		<title>Белый хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>Посредством своего компьютера, NAME помог(ла) избавить онлайн-мир от плохих людей.</desc>
	</WhiteHatHacker49>

	<Winerunner96>
		<title>Винодел</title>
		<titleShort>Винодел</titleShort>
		<desc>NAME был(а) оставлен(а) родителями, HIS воспитывали монахи монастыря «Novo Mosteiro dos Jerónimos» на планете «Aracena VI».

Монахи научили HIS дисциплине и тяжёлой работе. В свою очередь, HE охотнее пошел(ла) бы в город и «приобретал» экзотические вина для ночных дегустаций монахов.</desc>
	</Winerunner96>

	<VinhoKing50>
		<title>Винный король</title>
		<titleShort>Пьяный король</titleShort>
		<desc>После того, как сухой закон дошёл до планеты Aracena VI, NAME расширил(а) свой бизнес по продаже подпольного ликёра, пока HE не захватил(а) рынки на двух континентах. Они назвали HIS королём Виньо.

Хотя HE в большинстве своём удерживал(а) доминирование на рынке искусным политическим маневрированием, HE не брезговал(а) применять для уговоров кулак или нож.</desc>
	</VinhoKing50>

	<StreetChild49>
		<title>Дитя улиц</title>
		<titleShort>Беспризорник</titleShort>
		<desc>Мать наркомана NAME умерла, оставив HIS сиротой в раннем возрасте. Чтобы остаться в живых, HE прибегал(а) к воровству и, когда необходимо, проституции. Когда NAME был(а) пойман(а) на воровстве из церкви, настоятельница пожалела раненого, но умного ребёнка, и приняла его, чтобы дать ему шанс на добродетельную жизнь.</desc>
	</StreetChild49>

	<SlaveChemist35>
		<title>Раб-химик</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) талантливым учёным-фармацевтом, но был(а) захвачен(а) работорговцами. HECAP был(а) продан(а) военачальнику и принуждался(ась) синтезировать наркотики для тестирования на других рабах. Это поставило HIS перед глубокими и тревожными вопросами этики научных исследований и медицины.</desc>
	</SlaveChemist35>

	<SlaveFarmer49>
		<title>Раб-фермер</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>Маленький потерявшийся ребёнок, NAME был(а) найден(а) фермером. Будучи бесплодным, фермер держал HIS в рабстве. Постоянное избиение оставило в HIS душе глубокий шрам и неспособность справиться с насилием. После многих лет HE убежал(а).</desc>
	</SlaveFarmer49>

	<RocketEngineer75>
		<title>Инженер-ракетчик</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME выиграл(а) грант в высшей школе и получил(а) степень в ракетной технике. После нескольких лет работы в космической добывающей компании HE отправился(ась) путешествовать и посмотреть вселенную.</desc>
	</RocketEngineer75>

	<MedievalSlave34>
		<title>Средневековый раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>Рождённый(ая) в рабстве, NAME никогда не знал(а) своих родителей. В конце концов HE сбежал(а) от своих хозяев и сел(а) на военный грузовой корабль, где стал(а) нести боевую службу.</desc>
	</MedievalSlave34>

	<SpaceMarine27>
		<title>Космический морпех</title>
		<titleShort>Морпех</titleShort>
		<desc>NAME присоединился(ась) к отряду морских пехотинцев, известных, как беспощадных профессиональных убийц. HISCAP фамилия и отсутствие эмоций во время боя вдохновили дать HIM прозвище: «Грим» (зловещий).</desc>
	</SpaceMarine27>

	<FoundryApprentice81>
		<title>Ученик-литейщик</title>
		<titleShort>Литейщик</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) как ученик в литейных цехах индустриального мира. Этот опыт дал HIM навыки работы с металлом и сильные мышцы, но остановил HIS художественное развитие.</desc>
	</FoundryApprentice81>

	<CombatEngineer42>
		<title>Боевой инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) боевым инженером. HECAP построил(а) базы, установил(а) оружие и отремонтировал(а) транспортные средства для армии... в свободное время, когда HE не стрелял(а) в людей.</desc>
	</CombatEngineer42>

	<PrivilegedProdigy5>
		<title>Привилегированный талант</title>
		<titleShort>Гений</titleShort>
		<desc>NAME был(а) признан(а) талантливым на раннем этапе воспитания в HIS блестящем мире (glitterworld). К счастью, HIS семья была в состоянии развивать этот гений через продвинутое образование. HISCAP обучение включало науку, лидерство и искусство.</desc>
	</PrivilegedProdigy5>

	<PlanetaryDiplomat42>
		<title>Планетарный дипломат</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>Страстью и профессией NAME была межпланетная политика. HECAP был(а) мастером социальных манипуляций и переговоров и посвятил(а) себя работе в построении крепкого мира, компромиссов и взаимной выгоды.</desc>
	</PlanetaryDiplomat42>

	<ChildProdigy22>
		<title>Ребёнок-индиго</title>
		<titleShort>Индиго</titleShort>
		<desc>После окончания колледжа в возрасте двенадцати лет, NAME посвятил(а) свою жизнь исследованию бессмертия. Однако HIS исследования пересекли черту закона, когда HE пытался(ась) модифицировать своё тело, используя генную терапию и механическую аугментацию. HISCAP арестовали и приговорили к ссылке на тюремную планету.</desc>
	</ChildProdigy22>

	<RenegadeEngineer33>
		<title>Инженер-отступник</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>После дерзкого побега с тюремной планеты с небольшим экипажем других заключенных, NAME пересмотрел(а) свой взгляд на родной мир.

HECAP вернулся(ась) на родину, завербовал(а) больше последователей, захватил(а) космический крейсер и отправился(ась) в космос.</desc>
	</RenegadeEngineer33>

	<BoneCollector51>
		<title>Собиратель костей</title>
		<titleShort>Ученик</titleShort>
		<desc>NAME, родившись в семье охотников за удачей, всегда любил(а) древнюю историю.

Хотя HE никогда не был(а) строгим или социальным подростком, HE любил(а) копаться в книгах по истории и в останках.</desc>
	</BoneCollector51>

	<Osteologist68>
		<title>Остеолог</title>
		<titleShort>Знаток</titleShort>
		<desc>После окончания университета лучшим учеником своего класса, NAME быстро стал(а) известным и атлетическим профессором колледжа.

Вместе с HIS возросшей известностью и атлетичностью, возникло неожиданное нежелание отвлекаться на грубый мужской труд - такие задачи лучше оставлять для аспирантов.</desc>
	</Osteologist68>

	<GNomeSculptor81>
		<title>Скульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME был(а) создан(а) в лаборатории в рамках проекта G-nome. HECAP был имплантирован при рождении энциклопедическим знанием всех аспектов ксенобиологии.

Ученые G-nome прозвали HIS «Gizmo» и заняли HIS скульптурой. HECAP развил(а) любовь к скульптуре гномов и их аксессуаров.</desc>
	</GNomeSculptor81>

	<Gnomebiologist56>
		<title>Биолог гномов</title>
		<titleShort>Биолог</titleShort>
		<desc>Gizmo был(а) профессором ксенобиологии в университете glitterworld'а. HECAP ходил(а) на конференции и руководил(а) художественной галереей.

Однако HE никогда не прекращал(а) лепить дворовых гномов и считал(а) это своей истинной профессией.</desc>
	</Gnomebiologist56>

	<CircusPerformer69>
		<title>Цирковой Актёр</title>
		<titleShort>Актёр</titleShort>
		<desc>Выросший(ая) в цирке, NAME узнал(а) много интересного. Более интересным, чем шары, которыми HE жонглировал(а), были карманы, которые HE вычищал(а) между выступлениями.

Ошибки в некоторых огненных акробатических номерах, заставила HIS развить смертельный страх перед огнём.</desc>
	</CircusPerformer69>

	<CriminalKingpin63>
		<title>Криминальный авторитет</title>
		<titleShort>Пахан</titleShort>
		<desc>NAME рано обнаружил(а) свой дар - люди всегда послушно делали то, что HE сказал(а). Воспользовавшись этим, HE отправился(ась) к планетам rimworlds, чтобы сделать себе имя в преступном мире.

Поскольку люди всё делают для нHIS по щелчку пальцев, HE научился(ась) избегать ручного труда любой ценой.</desc>
	</CriminalKingpin63>

	<VatgrownSlavegirl4>
		<title>Выращенный раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME был(а) выращен(а) как клон в нелегальной лаборатории urbworld. В раннем детстве HIS учили только готовить, убирать и обслуживать своих хозяев. Большую часть своего детства HE не знал(а) ничего другого.</desc>
	</VatgrownSlavegirl4>

	<UrbworldSexSlave3>
		<title>Сексуальный раб</title>
		<titleShort>Секс-раб</titleShort>
		<desc>NAME был(а) продан(а) в сексуальное рабство. Будучи спроектированным(ой), чтобы быть ангельски привлекательным(ой) и слишком слабым(ой), чтобы восстать против своих хозяев, HE был(а) использован(а) сотнями мужчин и женщин и ничего не знал(а) о свободе.</desc>
	</UrbworldSexSlave3>

	<GunKid57>
		<title>Вооружёный пацанчик</title>
		<titleShort>Пацанчик</titleShort>
		<desc>Взросление в urbworld у NAME никогда не было лёгким. Каждый день приносил борьбу с загрязнением, голодом и бандами старших подростков.

В маленькой каморке, где HE ютился(ась), HE страстно изучал(а) оружие, боевую тактику и военную историю.</desc>
	</GunKid57>

	<UrbworldSergeant87>
		<title>Сержант</title>
		<titleShort>Сержант</titleShort>
		<desc>Увлечение NAME любой военной тематикой продолжалось у нHIS на всём пути к взрослой жизни.

После вступления в местную полицию, HIS вскоре повысили до сержанта.</desc>
	</UrbworldSergeant87>

	<FeudalLordling43>
		<title>Феодальный Барон</title>
		<titleShort>Барон</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в феодальном мире, который был частью многопланетной империи. Как дитя верховного лорда, HE пользовался(ась) многими привилегиями.

HECAP научился(ась) маневрировать как в политическом ландшафте, так и в ближнем бою.</desc>
	</FeudalLordling43>

	<SystemLord49>
		<title>Межзвёздный владыка</title>
		<titleShort>Владыка</titleShort>
		<desc>Для NAME властвовать страной или даже планетой было недостаточно. HECAP стремился(ась) расширить своё влияние на все звёздные системы - юридическими или внеправовыми средствами.</desc>
	</SystemLord49>

	<FeudalFarmBoy31>
		<title>Феодальный фермер</title>
		<titleShort>Пахарь</titleShort>
		<desc>NAME был(а) дитём средневекового фермера и должен(а) был(а) следовать по его стопам. HECAP воспитывался(ась) как добрый, хорошо подготовленный фермер.

HECAP жил(а) в необычном феодальном королевстве, сосуществовавшем с обществом Midworld, которое было хорошо известно генетическими манипуляциями.</desc>
	</FeudalFarmBoy31>

	<HunterOfTheKing3>
		<title>Королевский охотник</title>
		<titleShort>Защитник от вредителей</titleShort>
		<desc>NAME был(а) вынужден(а) защищать свою колонию от имени короля после таинственного нашествия агрессивных генетически модифицированных организмов.

Несмотря на все HIS усилия, HIS королевство было уничтожено. В итоге у NAME развилось посттравматическое стрессовое расстройство (ПТСР), ненависть к животным и злокачественная технофобия. Имя NAME образовано от места, где HE был(а) найден(а).</desc>
	</HunterOfTheKing3>

	<SpaceFanboy24>
		<title>Космический Фанат</title>
		<titleShort>Фанат</titleShort>
		<desc>NAME мечтал(а) о космических путешествиях. HE построил(а) свой собственный космический корабль из старого полицейского космокатера и отправился(ась) путешествовать и изучать неизведанное.</desc>
	</SpaceFanboy24>

	<Castaway19>
		<title>Робинзон Крузо</title>
		<titleShort>Робинзон</titleShort>
		<desc>NAME был(а) пассажиром в обычном межзвездном рейсе. Когда HIS корабль попал в катастрофу, HE приземлился и несколько лет жил(а) на необитаемой планете.</desc>
	</Castaway19>

	<GlitterworldNerd52>
		<title>Заучка</title>
		<titleShort>Заучка</titleShort>
		<desc>NAME любил(а) технологии с самого рождения. У нHIS был механоидный компаньон, которого HE пытался(ась) модифицировать, когда HIM было 10 лет.

HISCAP одержимость технологиями означала, что HE никогда не ценил(а) искусство или культуру.</desc>
	</GlitterworldNerd52>

	<EnergyResearcher46>
		<title>Инженер связи</title>
		<titleShort>Связной</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) над идеей быстрой связи на больших расстояниях. HECAP сделал(а) ошибку, которая уничтожила HIS лабораторию и большую часть города. HECAP покинул(а)планету, чтобы избежать преследования от властей.</desc>
	</EnergyResearcher46>

	<WarChild73>
		<title>Дитя войны</title>
		<titleShort>Военный ребёнок</titleShort>
		<desc>Родители NAME были призваны на гражданскую войну в своей родной стране. Выросший(ая) в окружении смерти и лишений, HE стал(а) привычным(ой) к трудностям и жёстким, как гвозди. Однако HIS выразительная сторона так и не сложилась.</desc>
	</WarChild73>

	<BountyHunter22>
		<title>Охотник за головами</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>Когда гражданская война закончилась, NAME пришлось искать новый способ использовать свои боевые навыки. HECAP решил(а) выслеживать военных преступников и вскоре понял(а), что HIM нравится захватывать плохих парней любыми средствами.</desc>
	</BountyHunter22>

	<UpperUrbworlder20>
		<title>Богатый горожанин</title>
		<titleShort>Богатый горожанин</titleShort>
		<desc>У NAME было привилегированное детство в верхнем urbworld. Живя в шикарных апартаментах, намного выше нищих густонаселённых кварталов, HE провел(а) большую часть своего времени читая или рисуя городской пейзаж, который HE видел(а) через окно.</desc>
	</UpperUrbworlder20>

	<Missionary23>
		<title>Миссионер</title>
		<titleShort>Проповедник</titleShort>
		<desc>NAME решил(а) посвятить свою жизнь религиозной службе. HECAP дал(а) обет мира и провел(а) несколько лет, проповедуя и подавая еду в кухне для бездомных.</desc>
	</Missionary23>

	<IdealisticCadet35>
		<title>Амбициозный Курсант</title>
		<titleShort>Курсант</titleShort>
		<desc>Воспитанный(ая) в военных традициях своих предков, NAME с раннего возраста учили, что HE станет великим лидером и героем семьи Дихтеров.

HECAP преуспел(а) в учёбе и с отличием окончил(а) Академию.</desc>
	</IdealisticCadet35>

	<MercenaryPilot69>
		<title>Продажный пилот</title>
		<titleShort>Продажный</titleShort>
		<desc>NAME убедил(а) свою эскадрилью скрыться с их кораблями и проложить курс на rimworlds. Там они могли бороться за идеалы, в которые они верили.

HISCAP люди были очень преданны и упорно сражались, но их идеалы вскоре были утеряны, и они стали служить тому, кто предложит большую цену.</desc>
	</MercenaryPilot69>

	<ChildOfGlass96>
		<title>Ребёнок из стекла</title>
		<titleShort>Уцелевший</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) под землей на «мраморной» планете - пустыре радиоактивного асфальта и токсичных осадков.

Чтобы выжить на планете, лишённой жизни, HE должен(а) был(а) научиться фермерству под землей и отбиваться, не тратя пули.</desc>
	</ChildOfGlass96>

	<LoneTraveler73>
		<title>Одинокий путешественник</title>
		<titleShort>Путешественник</titleShort>
		<desc>Сбежав из своего родного мира на космолёте, присвоенном по подложным документам, NAME отправился(ась) в новые миры, чтобы испытать своё обаяние.

HECAP присоединился(ась) к группам сопротивления и применил(а) навыки, которые HE культивировал(а) на своём родном мире. HECAP часто предупреждал(а) об опасности применения ядерного оружия, который HE видел(а) в детстве.</desc>
	</LoneTraveler73>

	<AmateurBotanist14>
		<title>Ботаник-любитель</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>Проведя много лет, ползая по грязи, NAME обнаружил(а), что у нHIS вырос большой зелёный палец. Вместо того, чтобы научиться готовить пищу, которую HE выращивал(а), палец только вырастал все больше и больше.</desc>
	</AmateurBotanist14>

	<Undertaker50>
		<title>Гробовщик</title>
		<titleShort>Гробовщик</titleShort>
		<desc>NAME бродил(а) по галактике, предлагая свою помощь для тех, кто недавно потерял близких. Хотя HE никогда не уклонялся(ась) от физического противостояния, HE предпочитает спокойно реагировать на сложные ситуации.</desc>
	</Undertaker50>

	<ChildSlave6>
		<title>Ребёнок раб</title>
		<titleShort>Раб</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в бедной семье на краю света. HISCAP отец продал HIS в рабство в молодом возрасте, и HIS много раз перепродавали. Магнат купил HIS в составе детской рабочей бригады и отправил на минное поле, чтобы следить за машинами и работать рядом с ними.</desc>
	</ChildSlave6>

	<Mercenary75>
		<title>Наёмник</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Покинув шайку работорговцев в rimworld, NAME развил(а) в себе пренебрежение к чужой жизни. HECAP присоединился(ась) к группе наёмников, где HE развивал(а) навыки, используя оружие и методы выживания. NAME делал(а) грязную работу повсюду, где находил(а) её, и побывал(а) во многих мирах.</desc>
	</Mercenary75>

	<AdventuringChild56>
		<title>Приключенческий ребенок</title>
		<titleShort>Приключенец</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась), чтобы стать инженером. В течение многих лет HE планировал(а) уплыть на грузовом судне и начать новую жизнь, полную приключений.

Однажды ночью, после того как HIS родители уснули, HIM удалось прокрасться на борт грузового судна незадолго до того, как оно покинуло порт.</desc>
	</AdventuringChild56>

	<HiredAssassin2>
		<title>Наемный убийца</title>
		<titleShort>Убийца</titleShort>
		<desc>NAME был(а) мастером воров, работающим в основном для организованной преступности. Со временем HE сделал(а) себе имя в бизнесе по платному устранению человеческих угроз.</desc>
	</HiredAssassin2>

	<VideoGamer91>
		<title>Видео игрок</title>
		<titleShort> Игрок</titleShort>
		<desc>NAME воспитывался(ась) в блестящем мире (glitterworld). Всё, о чём HE мечтал(а), пришло к нHIM. Разрывая шаблоны, в школе HE был(а) душой компании, в то время, как дома HE задротствовал(а) за новейшими гаджетами и проходя свои любимые видеоигры.</desc>
	</VideoGamer91>

	<SpaceshipChef34>
		<title>Шеф-повар космолёта</title>
		<titleShort>Шеф-повар</titleShort>
		<desc>NAME получил(а) место на корабле, став корабельным поваром. HIMCAP нравилось готовить и помогать доктору очищать раны, но HE так и не привык(ла) чистить посуду.</desc>
	</SpaceshipChef34>

	<DreadedBaby55>
		<title>Ужасный ребёнок</title>
		<titleShort>Дитя-пижон</titleShort>
		<desc>NAME был(а) найден(а) ребёнком в разбившемся космическом корабле. Согласно корабельному журналу, HE изобрел(а) ядерное устройство, которое было приведено в действие. По-видимому, HE также изобрел(а) небо и гамбургер и, как говорят, породил(а) расу изящных золотых котят.</desc>
	</DreadedBaby55>

	<DreadedDude3>
		<title>Ужасный чувак</title>
		<titleShort>Чувак</titleShort>
		<desc>Некоторые последователи говорят, что NAME и HIS команда неудачников нашли Источник Молодости, много, много столетий назад, и что они вызвали исчезновение динозавров на многих планетах.

У них даже есть религия, посвящённая этим легендам, включающая лапшу и фрикадельки.</desc>
	</DreadedDude3>

	<Tinkerer87>
		<title>Починщик</title>
		<titleShort>Починщик</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на планете-куче - свалке для других планет в системе. HE научился(ась) делать новые машины из мёртвых частей старых. В конечном счете, NAME с несколькими друзьями сбежал(а) на восстановленном и отреставрированном судне.</desc>
	</Tinkerer87>

	<Engineer9>
		<title>Инженер-оружейник</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>NAME нашел(а) работу инженером-мастером в торговом центре планеты «Irithir». Крутые местные торговцы вынудили HIS научиться навыкам ведения переговоров, и HE неплохо зарабатывал(а), продавая отреставрированное оружие и инструменты.</desc>
	</Engineer9>

	<DisplacedNoble82>
		<title>Свергнутый вельможа</title>
		<titleShort>Вельможа</titleShort>
		<desc>Перспективы NAME, родившегося в urbworld у правителя трёх мегаполисов, выглядели хорошо - пока жестокое восстание не свергло HIS семью. Пленение приучило NAME к тяжёлой работе и борьбе, но некоторая высокородная брезгливость всё же осталась.</desc>
	</DisplacedNoble82>

	<Minister38>
		<title>Министр</title>
		<titleShort>Министр</titleShort>
		<desc>NAME удалось занять важное место в правительстве маленького блестящего мира (glitterworld). HECAP привык(ла) к богатству и старался(ась) сохранить благосостояние своих граждан. Хотя у нHIS было достаточно времени для удовольствия и расслабления, HE никогда не забывал(а), как выполнять тяжёлую работу.</desc>
	</Minister38>

	<ChessMaster23>
		<title>Шахматная голова</title>
		<titleShort>Гроссмейстер</titleShort>
		<desc>NAME любил(а) играть в шахматы. HECAP даже получил(а) прозвище «Епископ» за некоторые хитроумные ходы.

HECAP никогда не попадал(а) в неприятности - в основном потому, что HE был(а) весьма искусен(а) в скрытности.</desc>
	</ChessMaster23>

	<Pirate65>
		<title>Пират</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>При отсутствии реальной заботы о других людях, NAME органично вписался(ась) в пиратский экипаж, когда HE был(а) в плену. Вскоре после этого, HE стал(а) одним из членов экипажа.

NAME стал(а) убивать всех, кто стал у нHIS на пути, в том числе и товарищей по команде.</desc>
	</Pirate65>

	<Orphan62>
		<title>Сирота</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME, родивший(ая)ся на удалённой космической станции, осиротел(а) в раннем возрасте. В детском доме HE встал(а) на защиту слабых детей и отбвал(а) хулиганов.</desc>
	</Orphan62>

	<BountyHunter14>
		<title>Охотник на пиратов</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME - вольнонаёмный(ая) охотник за головами. HECAP провел(а) свои дни, охотясь за космическими пиратами и собирая за это денежные премии.</desc>
	</BountyHunter14>

	<Straggler99>
		<title>Недоросль</title>
		<titleShort>Недоучка</titleShort>
		<desc>Несмотря на то, что HE не был(а) обделен(а) родительской любовью, NAME был(а) мало привязан(а) к своим родителям.

HECAP часто оставался(ась) наедине с собой, что предоставляло больше времени изучению HIS собственных увлечений ... и попадания в неприятности.</desc>
	</Straggler99>

	<Spiceminer98>
		<title>Космический шахтёр</title>
		<titleShort>Космошахтёр</titleShort>
		<desc>NAME внес(ла) свой вклад во вселенную в качестве копателя, назначенного добывать руды в прибыльной колонии «Pen’The».

Несмотря на недостаточную образованность, NAME собирался(ась) встать на путь карьеры, который изменил бы HIS жизнь.</desc>
	</Spiceminer98>

	<BrutalThief33>
		<title>Жестокий вор</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>Растя в банде, NAME рано узнал(а) о жестокости улиц.

Зная, что проявление слабости может стать фатальным, HE закрылся(ась) перед другими.</desc>
	</BrutalThief33>

	<CrimeLord40>
		<title>Криминальный босс</title>
		<titleShort>Крёстный отец</titleShort>
		<desc>Благодаря наглости и жестокости, NAME достиг(ла) звания главаря мафии.

HECAP больше полагался(ась) на оружие, чем на кулаки. HISCAP слава быстро распространилась из-за HIS хладнокровности и беспощадных методов.</desc>
	</CrimeLord40>

	<BoySoldier18>
		<title>Мальчик-солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Война, возможно, никогда не изменится, но она изменяет характер.

Рождёный(ая) в жестоком urbworld, NAME  с раннего возраста тренировался(ась), чтобы биться на войне с чужими, и стал(а) довольно хорошо разбираться в этом.</desc>
	</BoySoldier18>

	<MarbleDoctor3>
		<title>Мраморный врач</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>В мире, взорванном бомбами, скорая первая помощь - это единственная помощь.

NAME использовал(а) свои медицинские навыки, чтобы помочь раненым и больным. HECAP полагал(а), что, хотя медикаменты, инструменты и механизмы могут быть очень мощными, мастерство врача не теряет значения.</desc>
	</MarbleDoctor3>

	<ApocalypseChild97>
		<title>Ребёнок апокалипсиса</title>
		<titleShort>Ребёнок апокалипсиса</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) своё детство в пост-апокалиптическом мире. HECAP боролся(ась) за выживание с самого раннего возраста на планете, где доверия не было.

HECAP говорил(а) всем, что HIM просто не повезло.</desc>
	</ApocalypseChild97>

	<MobHenchman44>
		<title>Прислужник бандитов</title>
		<titleShort>Приспешник</titleShort>
		<desc>Будучи «спасённым» из своего родного мира кораблём работорговца, NAME был(а) продан(а) главарю мафии urbworld'а, где HE был(а) использован(а) в качестве палача. HECAP специализировался(ась) на низкотехнологичных избиениях и запугивании.</desc>
	</MobHenchman44>

	<OrphanOfWar96>
		<title>Сирота войны</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME потерял(а) семью и дом в раннем детстве. HISAP жизнь стала эмоционально пустой, но болезненные воспоминания вынудили HIS выжить.

HECAP поменял(а) несколько рабочих мест, но никогда не пытался(ась) повысить своё среднее образование.</desc>
	</OrphanOfWar96>

	<MechWarVeteran90>
		<title>Ветеран войн с механоидами</title>
		<titleShort>Ветеран</titleShort>
		<desc>NAME боролся(ась) с полчищами изгоев-механоидов с тех пор, как HE стал(а) достаточно взрослым(ой), чтобы завербоваться. HECAP пролил(а) кровь на полудюжине миров и потерял(а) больше, чем HE помнит. Эти переживания сделали HIS очерствевшим(ей), как умственно, так и физически.</desc>
	</MechWarVeteran90>

	<ImperialStudent92>
		<title>Имперский студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME учился(ась) в имперском мире, где оружие было запрещено, и поощрялось изучение самообороны. Относительная безопасность позволила HIM сосредоточиться на HIS ботанических исследованиях.</desc>
	</ImperialStudent92>

	<PoisonGardener85>
		<title>Ядовитый садовник</title>
		<titleShort>Ботаник</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) почти всё своё время, ухаживая за ядовитым садом и лишённый(ая) общения.

В то же время, HE изучил(а) множество безопасных кулинарных и лекарственных рецептов для опасных и смертоносных растений.</desc>
	</PoisonGardener85>

	<PowerMadScholar58>
		<title>Одержимый учёный</title>
		<titleShort>Знаток</titleShort>
		<desc>«Знание - сила.» Эти слова глубоко тронули и вдохновили NAME. Когда HE не пропадал(а) в библиотеках, HE разбирал(а) вещи, чтобы увидеть своими глазами, как они работали, не обращая внимания на границу между механическим и органическим.</desc>
	</PowerMadScholar58>

	<ArtificerRampant50>
		<title>Неудержимый изобретатель</title>
		<titleShort>Изобретатель</titleShort>
		<desc>Возбуждённый(ая) своими постоянными научными открытиями и собственной манией величия, NAME принял(а) решение изобретать новые устройства и совершенствовать существующие, нарушая законы и обычаи, когда это необходимо.

HECAP сформировал(а) команду для сбора материалов для HIS работы и для борьбы с посторонними, которые могут вмешаться.</desc>
	</ArtificerRampant50>

	<TechHead78>
		<title>Технический руководитель</title>
		<titleShort>Главный техник</titleShort>
		<desc>Стоя на корпусе корабля со своим отцом в костюме EVA для детей, NAME любил(а) космос с самого раннего возраста.

HECAP был(а) включен(а) в гражданскую академическую программу. Стараясь походить на своего отца, HE проводил(а) время, заботясь о растениях в ЕГО загромождённой комнате. Прозвище NAME было дано за HIS любовь к сферам.</desc>
	</TechHead78>

	<SystemsEngineer27>
		<title>Системный инженер</title>
		<titleShort>Инженер</titleShort>
		<desc>Как и HIS отец, NAME был(а) системным инженером. HECAP был(а) квалифицирован как в системах колоний, так и в судовых системах.

Когда HE не работал(а), HE делал(а) механические фигурки, читал(а) старые книги или иногда путешествовал(а) в неизведанные миры. Будучи интравертом, HE предпочитал(а) уединённую деятельность</desc>
	</SystemsEngineer27>

	<Orphan91>
		<title>Осиротевший</title>
		<titleShort>Осиротевший</titleShort>
		<desc>Оставшись один(а) в мире без родителей, NAME сделал(а) всё возможное, чтобы адаптироваться.

Чтобы заботиться о себе и о младших детях в детском доме, HE много узнал(а) о людях и о том, как с ними взаимодействовать.</desc>
	</Orphan91>

	<NeuroScientist84>
		<title>Нейробиолог</title>
		<titleShort>Нейробиолог</titleShort>
		<desc>NAME долгое время работал(а) над улучшением понимания строения человеческого мозга.

После того, как HIM удалось отобразить весь мозг, NAME присоединился(ась) к команде учёных, чтобы составить карту мозга видов ксеноморфов.</desc>
	</NeuroScientist84>

	<Abductee39>
		<title>Похищенный</title>
		<titleShort>Похищенный</titleShort>
		<desc>NAME был(а) похищен(а) в молодом возрасте и был(а) вынужден(а) выполнять чёрную работу на пиратском корабле.</desc>
	</Abductee39>

	<PirateCaptain0>
		<title>Капитан Пиратов</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>NAME прошел(а) свой путь через ряды пиратского корабля, в конце концов, став капитаном. HECAP ведет свою команду между мирами, сделав себе имя, которого боятся все.</desc>
	</PirateCaptain0>

	<BlackjackPlayer50>
		<title>Карточный шулер</title>
		<titleShort>Азартный игрок</titleShort>
		<desc>Единственный полезный навык, который NAME вынес(ла) из своей жёсткой военной школы, - это подтасовка карт. HECAP накопил(а) много врагов, играя в блэк-джек и обманывая в казино, становясь всё более резким и наглым, поскольку угроза возмездия росла.

Когда HIS, наконец, поймали, они сожгли половину HIS кожи. HECAP никогда не сможет снова встретиться с огнем или насилием.</desc>
	</BlackjackPlayer50>

	<HedgeFundManager27>
		<title>Управляющий фондом</title>
		<titleShort>Банкир</titleShort>
		<desc>Мастерски управляя хеджевыми фондами в перенаселённом urbworld, бизнес NAME быстро рос, так как HE очаровал(а) клиентов приятным голосом и коварными намерениями. Когда сумма сделки оказалась слишком большой, чтобы быть правдой, HE сбежал(а) с планеты с украденными активами.

Когда HE путешествовал(а) по звёздам, HE нашел(а) увлечение в искусстве, сделав шедевры пригодными для клиентов высшего общества.</desc>
	</HedgeFundManager27>

	<AcademyStudent52>
		<title>Студент академии</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME учился(ась) в школе, как хороший курсант. HE был(а) очень высоким(ой) и был(а) известен(а) своей привлекательной внешностью.

Хотя HE больше беспокоился(ась) о своей причёске, чем об оценках, HE всё же каким-то образом сдал(а) выпускные экзамены.</desc>
	</AcademyStudent52>

	<ComputerEngineer28>
		<title>Инженер-компьютерщик</title>
		<titleShort>Технический гений</titleShort>
		<desc>Устав от своей рутинной опостылевшей офисной работы программистом и скучая о днях славы Академии, NAME увидел(а) рекламу о новой колонии на границе, где «выживают только сильные».

Со своей супругой, NAME отправился(ась) в неизведанное путешествие.</desc>
	</ComputerEngineer28>

	<AspiringEngineer42>
		<title>Амбициозный инженер</title>
		<titleShort>Ремонтник</titleShort>
		<desc>NAME восхищался(ась) гаджетами и вещицами. HECAP разобрался(ась) и собрал(а) почти всё, что смог(ла) найти.

HECAP привык(ла) к ремонту игрушек, привезённых к нHIM другими детьми, и даже исправил(а) несколько устройств у своих старших.</desc>
	</AspiringEngineer42>

	<ExpertHandyman95>
		<title>Опытный умелец</title>
		<titleShort>«Левша»</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в качестве выездного инженера-ремонтника. HECAP производил(а) наладку любой сложности, начиная от простого массива коммуникаций, и заканчивая сложным программным обеспечением в мета-ядре ИИ своего корабля. Для нHIS не существовало неисправимых поломок.</desc>
	</ExpertHandyman95>

	<MedicalStudent18>
		<title>Студент-медик</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в блестящем мире (glitterworld) в семье врачей и решил(а) сохранить традицию.

У нHIS было мало друзей, но HE отлично ладил(а) с родными братьями.</desc>
	</MedicalStudent18>

	<MedicSoldier37>
		<title>Военный медик</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>NAME зарегистрировался(ась) в HIS планетарной армии в качестве фронтового санитара. Вскоре HE познал(а) весь ужас и боль войны и был(а) глубоко этим удручен(а).

HECAP оставил(а) военную службу и свой родной мир и начал(а) углубленно изучать медицину и помогать тем, кто рядом.</desc>
	</MedicSoldier37>

	<HighBaroness49>
		<title>Знатная баронесса</title>
		<titleShort>Знать</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в худородной ветви дальних родственников большой императорской семьи.

HECAP был(а) поставлен(а) ответственным(ой) за управление своей родной планетой с раннего возраста, и она усердно изучила важные политические и культурные навыки в этой роли.</desc>
	</HighBaroness49>

	<ExiledResearcher36>
		<title>Изгнанный исследователь</title>
		<titleShort>Изгнанник</titleShort>
		<desc>Любовь NAME к робототехнике не была оценена в HIS технофобской империи. Верховный кардинал системы отлучил HIS от церкви, и изгнал без права возвращения.</desc>
	</ExiledResearcher36>

	<WorldSlider50>
		<title>Изворотливый</title>
		<titleShort>Скользящий</titleShort>
		<desc>NAME был(а) воспитан(а) сборной бандой преступников со всего мира. HECAP научился(ась) не оставлять улик в случае, если группе приходилось спешить. HECAP также обучился(ась) медицине и рукопашному бою у своих подельников.</desc>
	</WorldSlider50>

	<Villain66>
		<title>Злодей</title>
		<titleShort>Злодей</titleShort>
		<desc>Поднявшись на вершину своей преступной группы, NAME в совершенстве обучился(ась) злодейству, от обращения с огнестрельным оружием до разработки новых оружейных технологий. HECAP также преуспел(а) в умении подчинять своей воле.</desc>
	</Villain66>

	<MedicalStudent71>
		<title>Медицинский студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>Рождённый(ая) в знаменитой династии докторов, NAME изучал(а) все области медицины, от растительных мазей до современных синтетических наркотиков. HECAP также впитал(а) здоровое презрение к низкоквалифицированному труду.</desc>
	</MedicalStudent71>

	<SpaceNavyDoctor40>
		<title>Врач космического флота</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>NAME обслуживал(а) несколько рейсов в качестве врача на одном из немногих кораблей, защищающих HIS родной мир. HECAP изучал(а) боевые навыки, сражаясь со внезапными пиратскими налётами, и стал(а) экспертом в лечении тяжёлых боевых ран.</desc>
	</SpaceNavyDoctor40>

	<AspergersRebel96>
		<title>Мятежник-аутист</title>
		<titleShort>Мятежник</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) как боевик в некогда продвинутом мире, опустошённом войной.

Синдром Аспергера заставлял HIS избегать общения и HE был(а) неспособен(а) к заботе и привязанности, но HE быстро овладел(а) такими навыками, как исследования и стрельба.</desc>
	</AspergersRebel96>

	<GovernmentAgent80>
		<title>Правительственный агент</title>
		<titleShort>Агент</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в правительстве и боролся(ась) против повстанческих групп, в чём весьма преуспел(а). Во время HIS обучения HIM преподавали огнестрельное оружие, рукопашный бой и медицинские навыки.

Выросший в разрушенном войной городе, HE привычен к грязи, крови и трупам, и HE не видит причин их убирать.</desc>
	</GovernmentAgent80>

	<ShootingComa31>
		<title>Стрелок-коматозник</title>
		<titleShort>Ребёнок после комы</titleShort>
		<desc>NAME впал(а) в коматозное состояние в молодом возрасте и провел(а) в нём годы в мечтах о стрельбе. Когда HE проснулся(ась), HE был(а) бесполезен(а) в большинстве задач, кроме стрельбы.</desc>
	</ShootingComa31>

	<SelflessHunter57>
		<title>Самоотверженный охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) охотником за таинственными существами, в существование которых многие даже не верили. Иногда люди были правы, но иногда они ошибались.

На своём пути HE помогал(а) нуждающимся людям.</desc>
	</SelflessHunter57>

	<PsychologyStudent88>
		<title>Студент-психолог</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME исследовал(а)новые религии и традиции и часто мечтал(а) о далёких звёздах.

HISCAP грёзы побудили HIS спросить, что лежит по ту сторону огней на небе.</desc>
	</PsychologyStudent88>

	<AcolyteOfStars66>
		<title>Служитель звёзд</title>
		<titleShort>Священник</titleShort>
		<desc>Погружённый в мечты, NAME путешествовал(а) по вселенной, чтобы найти своё призвание, зов которого HE постоянно чувствовал(а).

HECAP становился(ась) всё беднее и беднее, но использовал(а) все возможные средства для продолжения.</desc>
	</AcolyteOfStars66>

	<SpaceSmuggler10>
		<title>Космический контрабандист</title>
		<titleShort>Контрабандист</titleShort>
		<desc>Родители NAME использовали HIS, чтобы поставлять контрабанду между кластером мирами Rimworld'а.

Благодаря своим небольшим размерам, NAME стал(а) очень искусным(ой) в выполнении миссий своих родителей: обучении оружию, ведению переговоров, и, прежде всего, перевозке контрабанды.</desc>
	</SpaceSmuggler10>

	<SpaceRaider65>
		<title>Космический захватчик</title>
		<titleShort>Захватчик</titleShort>
		<desc>NAME был(а) лидером бортовой пиратской команды. Перемещаясь между мирами Rimworld'а, HE стал(а) опасным врагом для многих поселений.</desc>
	</SpaceRaider65>

	<Abductee2>
		<title>Похищенный</title>
		<titleShort>Похищенный</titleShort>
		<desc>NAME был(а) похищен(а) ксеногуманоидами, когда HE был(а) ещё ребёнком. Они экспериментировали над ним(ней), чтобы понять HIS генетическую структуру.

Когда HE вырос(ла), NAME стал(а) немного больше и сильнее чем HIS похитители и в конечном счёте сбежал(а).</desc>
	</Abductee2>

	<Spy40>
		<title>Шпион</title>
		<titleShort>Шпион</titleShort>
		<desc>NAME был(а) обучен(а) правительством для внедрения и шпионажа. HECAP научился(ась) сохранять хладнокровие и выкручиваться из трудных ситуаций. Когда уговоры не срабатывали, HE был(а) способен(а) к более грубым воздействиям.</desc>
	</Spy40>

	<BlessedChild86>
		<title>Благословенный ребенок</title>
		<titleShort>Благословенный</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) при благоприятных обстоятельствах в духовной группе Midworld и пережила своё детство в благоговении.

HECAP научился(ась) заботиться о бедных и оказывать помощь верующим с раннего возраста.</desc>
	</BlessedChild86>

	<WanderingHealer6>
		<title>Блуждающий целитель</title>
		<titleShort>Целитель</titleShort>
		<desc>NAME учился(ась) на врача, но был(а) недоволен(а) своей практикой в мирном Midworld'е.

Вместо этого HE решил(а) покинуть насиженные места и отправиться в те неспоконые районы мира, которые больше нуждались в HIS заботе.</desc>
	</WanderingHealer6>

	<YouthSoldier99>
		<title>Молодой солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в древней военной династии. Продолжая семейную традицию, HE присоединился(ась) к военной программе обучения.

HECAP преуспел(а) во всех программах физической подготовки в своём курсе «Морской пехотинец» и даже прошел(а) большинство интеллектуальных тестов. Хотя HE никогда не отличался(ась) особой сообразительностью или ловкостью, NAME осознал(а) ценность тяжёлого труда и лишений на пути к совершенству.</desc>
	</YouthSoldier99>

	<VeteranSoldier2>
		<title>Военный ветеран</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME участвовал(а) в многочисленных рейдах против пиратов, повстанцев и ксеноморфов. HE перенес(ла) славу и ужасы войны.

Утомлённый(ая) тренировками, войной и боевыми ранениями, NAME «отошёл от дел», для лёгкой жизни отставника и обеспечения порядка в колониях. HECAP проводил(а) свои дни, полируя свои боевые медали и гордясь полученными шрамами.</desc>
	</VeteranSoldier2>

	<GlitterworldKid84>
		<title>Блестящий ребёнок</title>
		<titleShort>Блестящий</titleShort>
		<desc>Сын гениально спроектированного «идеального помощника» в блестящем мире (Glitterworld), NAME был(а) намного более застенчив(а), замкнут(а) и нервозен(а), чем HIS родители. HECAP в основном держался(ась) уединённо, изучая науку и медицину и занявшись садоводством в качестве хобби.

Став подростком, HE убежал(а) из дома, ища более спокойную жизнь.</desc>
	</GlitterworldKid84>

	<CosmeticReject89>
		<title>Изуродованный косметикой</title>
		<titleShort>Отторженный</titleShort>
		<desc>Живя на улицах, NAME продал(а) себя в неэтичную косметическую лабораторию в обмен на еду и жилье.

После нескольких болезненных косметических модификаций, HE персетал(а) быть похожим(ей) на себя. Будучи вынужденным(ой) работать в лаборатории, пока не был(а) спасен(а), NAME теперь очень боится сорваться и отыграться на ком-либо.</desc>
	</CosmeticReject89>

	<FeralChild73>
		<title>Одичавший ребёнок</title>
		<titleShort>Уцелевший</titleShort>
		<desc>NAME и HIS семья жили вместе с другими колонистами на далёком краю света.

Однажды группа механоидов напала на их колонию, убив всех, кроме NAME. После HE жил(а) один(а) в пустыне, пока группа разбойников не нашла HIS.</desc>
	</FeralChild73>

	<RaiderKing70>
		<title>Король разбойников</title>
		<titleShort>Разбойник</titleShort>
		<desc>Начав прислуживать в качестве «шестёрки», NAME быстро завоевал(а) авторитет среди разбойников, пока все не узнали HIS имя и HIS безжалостность.</desc>
	</RaiderKing70>

	<Scout86>
		<title>Выживальщик</title>
		<titleShort>Бойскаут</titleShort>
		<desc>NAME нравилось жить на улице. HISCAP родители зачислили HIS в программу по обучению военным навыкам разведки. HECAP усешно выживал(а), оставшись один(а) в пустыне.

Однако, слабой стороной NAME было плохое знание современной техники.</desc>
	</Scout86>

	<FrontierMarshal75>
		<title>Пограничный шериф</title>
		<titleShort>Шериф</titleShort>
		<desc>NAME был(а) маршалом своей колонии. HECAP попытался честно поддержать закон, но коррумпированный местный мэр убил HIS семью и оставил HIS умирать.

NAME, восстановив своё здоровье, арестовал(а) мэра. HECAP покинул(а) родной мир и начал(а) новую жизнь, чтобы улучшить ситуацию во всей вселенной.</desc>
	</FrontierMarshal75>

	<TraineeAlchemist98>
		<title>Стажёр-алхимик</title>
		<titleShort>Алхимик</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в средневековом мире. HECAP изучил(а) основы алхимии и медицины в одной из немногих монашеских школ на своей планете.</desc>
	</TraineeAlchemist98>

	<ReligiousHierarch42>
		<title>Религиозный иерарх</title>
		<titleShort>Иерарх</titleShort>
		<desc>NAME, будучи пастором в своём местном сообществе, использовал(а) интриги и дипломатию, чтобы попасть в высший эшелон духовенства. HECAP обладал(а) многочисленными титулами и землями.

Однажды, космический торговец приземлился на своём корабле около дома NAME. HECAP решил(а) сопровождать торговца в поисках новых миров и задач.</desc>
	</ReligiousHierarch42>

	<Pickpocket96>
		<title>Вор-карманик</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>NAME был(а) свидетелем убийства HIS родителей в молодом возрасте. Не имея никаких указаний, HE должен(а) был(а) позаботиться о себе как можно скорее. Присоединившись к небольшой группе неудачников, HE сделал(а) всё, что было необходимо для выживания.</desc>
	</Pickpocket96>

	<CriminalSurgeon8>
		<title>Криминальный хирург</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc>Будучи рядом со многими ранеными преступниками, NAME пытался(ась) лечить их.

Хотя многие люди умерли при HIS операциях, HE научился(ась) лучше использовать ножи.</desc>
	</CriminalSurgeon8>

	<SpaceCadet12>
		<title>Космический кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>Возделывание растений и скотоводство в фермерской колонии, оставляет мало возможностей для приключений  азарта, поэтому, когда Королевский Космофлот начал программу вербовки на своей родной планете, NAME бросил(а) свою мотыгу и крупный рогатый скот, чтобы поднять оружие для короны.

HECAP служил(а) на межпланетном супер-разрушителе «Thunder-Child» Межгалактического Королевского Флота.</desc>
	</SpaceCadet12>

	<SanitationCaptain28>
		<title>Менеджер по чистоте</title>
		<titleShort>Дворник</titleShort>
		<desc>После окончания школы подготовки офицеров, NAME был(а) назначен(а) на главную боевую палубу «Thunder-Child». HE служил(а) там в течение года до того, как HIS неумелые действия показали, что HE годится только в обслуживающий корпус.

Именно в обслуживающем корпусе HE был(а) назван(а) «Косолапка» из-за HIS ног.</desc>
	</SanitationCaptain28>

	<Naturalist25>
		<title>Натуралист</title>
		<titleShort>Натуралист</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на планете с минимальным образованием. HECAP должен(а) был(а) охотиться и выращивать пищу, чтобы выжить.

Дом HIS семьи часто подвергался набегам падальщиков в поисках еды. Это сделало NAME очень подозрительным(ой) и медлительным(ой) на доверие к незнакомцам.</desc>
	</Naturalist25>

	<OverwatchSniper73>
		<title>Наблюдательный снайпер</title>
		<titleShort>Снайпер</titleShort>
		<desc>NAME не знал(а), почему HE присоединился(ась) к военным, но HE остался(ась) защищать своих сослуживцев.

Армейская жизнь сломала и престроила HIS. Она научила HIS стрельбе, рукопашному бою и тому, как залатать пулевую рану.</desc>
	</OverwatchSniper73>

	<Drudge47>
		<title>Чернорабочий</title>
		<titleShort>Чернорабочий</titleShort>
		<desc>NAME никогда не был(а) уверен(а), что хотел(а) бы сделать со своей жизнью. HECAP потратил(а) большую часть своего времени на низкооплачиваемую работу и часто задумывался(ась), каким будет HIS будущее.

HECAP развлекал(а) себя «Космическими Симсами» и другими играми на выживание, мечтая о том, что в один прекрасный день займётся чем-то поинтереснее.</desc>
	</Drudge47>

	<GalacticSightseer55>
		<title>Галактический турист</title>
		<titleShort>Турист</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) по звёздам. HECAP едва мог(ла) наскрести на транспортные расходы, выполняя нестандартные задания на станциях, но всё же это стоило того. Увидев чудеса галактики, HE нашел(а) свое призвание.

HECAP любил(а) походы в экзотические миры и изучал(а) там удивительные образцы дикой природы. Чудеса вселенной вдохновили HIS, как ничто другое.</desc>
	</GalacticSightseer55>

	<ChildOfDrifters15>
		<title>Ребёнок бродяг</title>
		<titleShort>Бродяга</titleShort>
		<desc>С раннего детства, NAME никогда не знал(а) дома помимо корабля своих родителей. Это была семья кочевников, чей извилистый путь постоянно менял обстановку. Жизнь NAME часто была рискованной, но не скучной, и HE с младых ногтей унаследовал(а) от своих родителей страсть к путешествиям.</desc>
	</ChildOfDrifters15>

	<WanderingCrafter28>
		<title>Блуждающий ремесленник</title>
		<titleShort>Ремесленник</titleShort>
		<desc>NAME продолжал(а) следовать кочевым путям своих родителей, поддерживая свои ремесленные навыки. Но блуждание - тяжёлая жизнь, и HE часто задумывался, остановиться наконец где-нибудь, чтобы успокоиться и использовать свои навыки.</desc>
	</WanderingCrafter28>

	<TribalThunderer25>
		<title>Племенной громовержец</title>
		<titleShort>Громовержец</titleShort>
		<desc>Несколько лет назад племя NAME наткнулось на заброшенный склад оружия. Считая оружие священным подарком, шаман выбрал ребёнка, родившегося при суеверных обстоятельствах, и возложил на него честь иметь оружие, чтобы защищать деревню. NAME - такой ребенок.</desc>
	</TribalThunderer25>

	<MutinousCaptain49>
		<title>Мятежный капитан</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>NAME был(а) унесен(а) к звёздам работорговцами после того, как HIS племя было уничтожено во время рейда. На протяжении многих лет HE изучал(а) язык своих похитителей, и в конечном итоге работал(а) на них в качестве переводчика и дипломата.

Капитану пиратов стало известно истинное лицо NAME, когда месть уже свершилась над ним в форме мятежа.</desc>
	</MutinousCaptain49>

	<CorpBredStudent62>
		<title>Корпоративный студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME был(а) воспитан(а), чтобы стать руководителем корпорации по исследованию космоса, которой принадлежала HIS родная планета. Семья NAME работала в этой корпорации уже четыре поколения.

В возрасте пяти лет HE поступил(а) в корпоративную академию, где HE учился(ась) преданности и беспощадности. NAME преуспел(а) в поиске дипломатических решений конфликтов, в которых другим понадобилось бы насилие.</desc>
	</CorpBredStudent62>

	<CorpResearcher37>
		<title>Корпоративный исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME был(а) ведущим специалистом-исследователем в крупной корпорации по изучению космоса.</desc>
	</CorpResearcher37>

	<EarthColonist29>
		<title>Земной колонист</title>
		<titleShort>Колонист</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) на Земле. Ребёнком HE был(а) запущен(а) в космос, как часть межзвездной программы колонизации.</desc>
	</EarthColonist29>

	<SoleSurvivor46>
		<title>Единственный выживший</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в отдалённой колонии. Когда механоидные сороконожки атаковали HIS дом и убили HIS людей, HE стал(а) последним(ей) оставшимся в живых.</desc>
	</SoleSurvivor46>

	<Bookworm75>
		<title>Книжный червь</title>
		<titleShort>Библиофил</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) свою юность в библиотеке, читая каждую книгу о технических чудесах космических путешествий, инженерной изобретательности пионеров космического пространства и ужасных, но увлекательных легендах о механоидных расах. HE поклялся(ась), что однажды сам всё это увидит.</desc>
	</Bookworm75>

	<Explorer36>
		<title>Исследователь-энциклопедист</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) с планеты на планету, собирая образцы, рассказы и исследования. Однажды HE надеялся(ась) собрать отчёты о каждом животном, растении, минерале, машине и устройстве во всей известной вселенной в свой монументальный труд «Полное руководство путешественника в RimWorld'е».</desc>
	</Explorer36>

	<ColonyKid89>
		<title>Малыш из колонии</title>
		<titleShort>Малыш-колонист</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) ребёнком двух врачей в небольшой колонии. Подражая своим родителям, HE всегда интересовался(ась) наукой и медициной.

NAME никогда не ладил(а) с другими детьми, и в результате HE стал(а) замкнутым(ой) и нелюдимым(ой).</desc>
	</ColonyKid89>

	<StarshipDoctor78>
		<title>Врач звездолёта</title>
		<titleShort>Доктор</titleShort>
		<desc>NAME был(а) врачом на звездолёте. HECAP был(а) блестящим хирургом и занимался(ась) своими исследованиями. Тем не менее, HE был(а) довольно нелюдим(а) и не умел(а) ухаживать за больными.</desc>
	</StarshipDoctor78>

	<CaravanChild53>
		<title>Ребёнок из каравана</title>
		<titleShort>Ребёнок</titleShort>
		<desc>NAME родился на торговом корабле в urbworld у матери-одиночки, бизнесвумен. Она родилась мужчиной, но не любила мальчишеские вещи и всё время одевалась в платья своей матери.

В конце концов, она отправилась со своей матерью в блестящий мир (Glitterworld) и потратила свои сбережения на тело, которым она стала довольна.</desc>
	</CaravanChild53>

	<BountyHunter28>
		<title>Наёмный охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>ИМЯ был(а) охотником за головами в огромном блестящем мире (Glitterworld). HECAP работал(а) с деликатными заданиями для чрезвычайно состоятельных клиентов и славился(ась) точностью, скрытностью и осторожностью при выполнении заказов.</desc>
	</BountyHunter28>

	<ReEducatedYouth32>
		<title>Перевоспитанный подросток</title>
		<titleShort>Перевоспитанный</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в Midworld, где правительство заботилось о молодёжи.

HECAP был(а) одним из многих детей, которых отбирали у родителей и заставляли участвовать в новых образовательных программах.</desc>
	</ReEducatedYouth32>

	<FallenOfficial20>
		<title>Падший чиновник</title>
		<titleShort>Чиновник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) официальным лицом самодержавного правительства.

Когда HIS начальники потребовали, чтобы HE участвовал(а) в зверствах, NAME ушел(а) в отставку и скрылся(ась) со своей родной планеты, имея только одну смену одежды.</desc>
	</FallenOfficial20>

	<AccursedChild43>
		<title>Проклятый ребёнок</title>
		<titleShort>Проклятый</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) на пике лунного затмения. Старейшины объявили HIS порождением тьмы, что и предопределило HIS дальнейшую судьбу.

Всё детство NAME провел(а) под опекой жрецов, изучая знания и ритуалы своего племени - до дня призвания.</desc>
	</AccursedChild43>

	<ShamanOfShadows30>
		<title>Шаман теней</title>
		<titleShort>Шаман</titleShort>
		<desc>Когда монстры огня пришли с неба, племя призвало NAME, чтобы HE вел(а) их в битву.

NAME использовал(а) медикаменты и ритуалы для воодушевления и укрепления воинов многих племён против захватчиков. Пираты были вынуждены отступить, не захватив ни одного раба.</desc>
	</ShamanOfShadows30>

	<AmateurAstronomer76>
		<title>Астроном-любитель</title>
		<titleShort>Астроном</titleShort>
		<desc>NAME был(а) очарован(а) астрономией. HECAP будет проводить часы, глядя на планеты и туманности через свой телескоп.

NAME приписывают открытие маленькой кометы, которая годами позже ударит близлежащую луну и нарушит там горные работы.</desc>
	</AmateurAstronomer76>

	<StationSecurity1>
		<title>Охранитель станции</title>
		<titleShort>Охранитель</titleShort>
		<desc>NAME получил(а) полномочия, как специальный констебль в сети космических станций. Там HE предотвратил(а) незаконную торговлю людьми.

Однажды на станции вспыхнул пожар, и HE спас(ла) многих из огня. С тех пор HE избегал(а) пожаров.</desc>
	</StationSecurity1>

	<FarmHand94>
		<title>Усердный фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) на ферме в маленьком колониальном мире.

Немногочисленные члены фермы, в том числе NAME, заботились обо всём. Это помогло HIM воспитать независимость, дух и разносторонне развитый характер.</desc>
	</FarmHand94>

	<SpaceTrafficker87>
		<title>Космический торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>NAME обнаружил(а), что стал(а) наследником бизнеса по торговле оружием от своего дальнего дядюшки.

Чтобы защитить будущее своей компании, HE прошел(а) обширную военную подготовку, на случай любых «непредвиденных обстоятельств».</desc>
	</SpaceTrafficker87>

	<EnergeticPopIdol4>
		<title>Энергичный поп-кумир</title>
		<titleShort>Поп-кумир</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в блестящем мире (Glitterworld), обучаясь искусству рапиры и пению. Несколько лет HE был(а) энергичным подростком и поп-идолом.

Однако впоследствии HE решил(а), что индустрия музыки и модельный бизнес не стоит HIS усилий и забросил(а) это.</desc>
	</EnergeticPopIdol4>

	<PopIdolPirate25>
		<title>Пиратский поп-кумир</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>NAME и HIS поклонники выступили в составе экипажа космического пиратского судна. HECAP нападал(а) на корпорации за деньги и ставил(а) спектакли, чтобы снискать себе славу.

NAME стал(а) бояться огня, когда соперник сжёг HIS сцену. HECAP полагался(ась) на своих поклонников, чтобы сделать работу, которую HE считал(а) непривлекательной.</desc>
	</PopIdolPirate25>

	<IcePlanetChild56>
		<title>Дитя с ледяной планеты</title>
		<titleShort>Ледяное дитя</titleShort>
		<desc>Вырастая на замёрзших океанах луны, NAME имел(а) только животных и несколько упрямых матросов в качестве компаньонов.

Отсутствие социального взаимодействия заставляло HIS развивать интерес к технике, но HE никогда не проявлял(а) большой любви к ближним.</desc>
	</IcePlanetChild56>

	<Roboticist87>
		<title>Робототехник</title>
		<titleShort>Робототехник</titleShort>
		<desc>Моряки часто умирали в опасных водах океанской планеты. NAME создал(а) роботов для их замены.

Со временем HE собрал(а) небольшой экипаж роботов, чтобы выполнять HIS приказания. HECAP стал(а) знатоком механики и техники, но потерял(а) вкус к ручному труду.</desc>
	</Roboticist87>

	<ToxicChild59>
		<title>Токсичный ребёнок</title>
		<titleShort>Токсичный</titleShort>
		<desc>NAME начал(а) расти на промышленной планете, работая на химическом заводе в возрасте шести лет. HECAP был испещрен(а) шрамами от многолетнего воздействия промышленных токсинов.

В конце концов HE взорвал(а) объект и сбежал(а) с планеты на украденном грузовом судне.</desc>
	</ToxicChild59>

	<StalwartFarmer91>
		<title>Крепкий фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>В то время как ферма постоянно подвергалась угрозе со стороны разбойников, NAME научился(ась) защищаться винтовкой своего отца. HECAP также освоил(а) строительство стен, чтобы сдерживать скот и хищников.

Однажды HE попытался(ась) нарисовать картину своего дома, но обнаружил(а), что может рисовать только галочки и каракули.</desc>
	</StalwartFarmer91>

	<BoyScout19>
		<title>Бойскаут</title>
		<titleShort>Скаут</titleShort>
		<desc>NAME был(а) в отряде бойскаутов в Midworld'е.
HECAP выучил(а) много навыков выживания, в том числе, как выживать и преуспевать на открытом воздухе и как залечивать простые раны.</desc>
	</BoyScout19>

	<UrbworldPimp46>
		<title>Сутенёр</title>
		<titleShort>Сутенёр</titleShort>
		<desc>Сначала NAME получил(а) небольшую прибыль от продажи наркотиков. Затем HE переключился(ась) на продажу женщин и разбогател(а).

HECAP развил(а) хороший навык кулачного боя. HE также научился(ась) исцелять травмы у путан, нанесённые клиентами.</desc>
	</UrbworldPimp46>

	<ScienceProdigy96>
		<title>Технический вундеркинд</title>
		<titleShort>Вундеркинд</titleShort>
		<desc>NAME был(а) лучшим(ей) в своём классе по химии, физике, экзобиологии, астрономии и опере.

Несчастный случай в лаборатории развил в NAME смертельный страх перед огнём.</desc>
	</ScienceProdigy96>

	<ParticlePhysicist6>
		<title>Физик частиц</title>
		<titleShort>Физик</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) передовые исследования в области физики. HECAP хотел(а) помочь построить лучшее и более мирное будущее.</desc>
	</ParticlePhysicist6>

	<SpeederRacer68>
		<title>Скоростной гонщик</title>
		<titleShort>Гонщик</titleShort>
		<desc>NAME был(а) ребёнком фермера папоротника в высоких лесах Халдерии.

HECAP нашел(а) своё первое увлечение в скоростных гонках, любил проноситься под полог огромного леса и наружу и обозревать при этом великолепные пейзажи родного мира. Ночные уличные гонки среди криминального дна общества, также заставили HIS научиться защищаться быстрым словом или более быстрым выстрелом.</desc>
	</SpeederRacer68>

	<DefenseLawyer2>
		<title>Законный защитник</title>
		<titleShort>Адвокат</titleShort>
		<desc>NAME обнаружил(а), что HE может заработать больше денег быстрым словом, чем бластером. Ища работу, где HIS золотой язык мог бы быть полезным, HE обратился(ась) к закону.

HECAP часто защищал(а) нелегальных гонщиков, с которыми HE рос(ла).</desc>
	</DefenseLawyer2>

	<MercenaryRecruit61>
		<title>Наёмник-торговец</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в древней династии инопланетных наёмников и жил(а) в оживлённом торговом центре. В юном возрасте HIS завербовали в один из наёмных экипажей.</desc>
	</MercenaryRecruit61>

	<Ranger8>
		<title>Лесничий</title>
		<titleShort>Лесничий</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) один(а), глубоко в лесу. HECAP защищал(а) дикую природу от браконьеров и научился(ась) удовлетворять свои материальные потребности без посторонней помощи.</desc>
	</Ranger8>

	<YoungPsychologist60>
		<title>Юный психолог</title>
		<titleShort>Психолог</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) и вырос(ла) в бедной части midworld, на переднем пассажирском сиденье такси HIS матери.

Наблюдая за пешеходами и слушая пассажиров такси целый день, HE очень скоро стал(а) очень хорошо разбираться в психологии людей.</desc>
	</YoungPsychologist60>

	<FactionLeader69>
		<title>Лидер фракции</title>
		<titleShort>Лидер</titleShort>
		<desc>В начале своей взрослой жизни NAME оказался(ась) окруженным(ой) жалкой кучкой беспризорников.

Для забавы HE собрал(а) их и направил(а) к неминуемой смерти. HECAP понял(а) тогда, что у нHIS был талант реализовать свои амбиции лидерства.</desc>
	</FactionLeader69>

	<LabGrownChild20>
		<title>Лабораторный ребёнок</title>
		<titleShort>Лабораторный</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в лаборатории как часть альтруистической, но неудачной попытки создать новый класс совершенного человека.

Детство NAME было заполнено книгами и обучением наедине. HE был(а) неуклюжим, застенчивым и наивным подростком по отношению к истинной природе человечества.</desc>
	</LabGrownChild20>

	<CorpResearcher9>
		<title>Корпоративный исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME был(а) продан(а) корпорации и принят(а) на работу в качестве корпоративного раба, занимающегося научными исследованиями.

Не будучи в состоянии адаптироваться к социальной политике своего рабочего места, HE зарылся(ась) в свою работу и не смог(ла) продвинуться по служебной лестнице. Каждый день HE жаждал(а) остаться один(а).</desc>
	</CorpResearcher9>

	<TechScholar7>
		<title>Технический специалист</title>
		<titleShort>Специалист</titleShort>
		<desc>NAME был(а) молодым учёным в мире науки и техники.

HECAP каждый день стремился(ась) расширить свои интеллектуальные способности.</desc>
	</TechScholar7>

	<TechnologyDoctor90>
		<title>Доктор технологии</title>
		<titleShort>Технарь</titleShort>
		<desc>NAME провел(а) исследования в области топлива и выработки энергии.

HECAP любил(а) исследования в области технологий и надеялся(ась) улучшить человеческую жизнь, делая это.</desc>
	</TechnologyDoctor90>

	<PitGladiator18>
		<title>Подземный гладиатор</title>
		<titleShort>Гладиатор</titleShort>
		<desc>NAME был(а) порабощен(а) в детстве и был(а) вынужден(а) бороться с существами и другими людьми на подземной арене борьбы.

HECAP показал(а) хорошие способности в спорте, и в итоге купил(а) себе свободу. Однако, время проведённое в боях не способствовало повышению интеллекта.</desc>
	</PitGladiator18>

	<PirateTrooper88>
		<title>Пират-штурмовик</title>
		<titleShort>Штурмовик</titleShort>
		<desc>NAME присоединился(ась) к известной межзвёздной преступной организации, и постоянно принимал(а) участие в ударно-штурмовых абордажных операциях во время рейдов на звездолеты.

Хотя HIS боевой опыт сделали из нHIS хорошего бойца, но беспощадность работы, оставила HIS с холодным сердцем и безразличным(ой) в социальных взаимодействиях.</desc>
	</PirateTrooper88>

	<FactoryWorker58>
		<title>Заводской рабочий</title>
		<titleShort>Рабочий</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в большом промышленном городе в индустриальном мире.

Поскольку свирепствовала нищета, а пища была скудной, HE работал(а) за любую заработную плату, какую могли предложить. Это была нелегкая жизнь, но HE никогда не уклонялся(ась) от тяжёлого труда.</desc>
	</FactoryWorker58>

	<CombatMedic16>
		<title>Боевой медик</title>
		<titleShort>Медик</titleShort>
		<desc>После того, как HIS страна начала широкомасштабную войну, NAME был(а) призван(а) в армию в качестве боевого медика.

Несколько лет проведённые в окопах, спасая жизни своих сослуживцев, развили навык качественного оказания первой помощи. Потеря многих друзей сделала HIS терпеливым(ой) и сдержанным(ой).</desc>
	</CombatMedic16>

	<RichBoy51>
		<title>Богатый малый</title>
		<titleShort>Богатый малый</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла) в midworld с любящими родителями, красивыми домашними животными и с большими деньгами, но у нHIS не было друзей.

HECAP всегда говорил(а) отцу, что «эти крестьяне просто хотят твоих денег». Таким образом, HE провел(а) большую часть времени в одиночестве или конфликтуя с другими детьми.</desc>
	</RichBoy51>

	<HiredGun99>
		<title>Вооружённый наёмник</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>NAME всегда стремился(ась) доказать, что HE мог(ла) зарабатывать на жизнь без помощи своих родителей. HECAP обделывал(а) тёмные делишки, которые часто сопровождались применением оружия против невинных людей.

В конце концов HE заработал(а) достаточно денег, чтобы сесть на дешёвое грузовое судно. HECAP понял(а), почему оно было так дёшево, когда оно разбилось.</desc>
	</HiredGun99>

	<Athlete75>
		<title>Атлет</title>
		<titleShort>Атлет</titleShort>
		<desc>NAME уже в раннем возрасте был(а) профессиональным спортсменом. Благодаря своим навыкам, HE смог(ла) покинуть родной мир и поступить в университет науки и техники Glitterworld'а.

Из-за плотного учебного графика и интровертной природы, HE отстал(а) в опыте общения.</desc>
	</Athlete75>

	<StilettoAssassin10>
		<title>Киллер с ножом</title>
		<titleShort>Поножовщик</titleShort>
		<desc>Благодаря своим навыкам, NAME развил(а) чувство превосходства. Со временем HE потерял(а) способность сопереживать. HECAP часто ввязывался(ась) в драки и с лёгкостью убивал(а) людей.

Почувствовав свои таланты, HE стал(а) одним(ой) из самых эффективных киллеров в системе.</desc>
	</StilettoAssassin10>

	<SoleSurvivor99>
		<title>Последний уцелевший</title>
		<titleShort>Спасённый</titleShort>
		<desc>Все племя NAME было уничтожено таинственной болезнью.

Выжил(а) лишь NAME. Найденный(ая) и принятый(ая) на воспитание другой группой, HE так и не стал(а) близким(ой) другим членам племени. HECAP предпочитал(а) держаться подальше от своего нового дома, блуждая по лесу и ухаживая за животными.</desc>
	</SoleSurvivor99>

	<Hunter7>
		<title>Охотник</title>
		<titleShort>Охотник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) главным охотником.

HECAP научился(ась) отслеживать и заманивать в ловушку любое животное в самых опасных местах и обладал(а) глубокими знаниями о многих гениальных методах уничтожения особенно крупных животных.</desc>
	</Hunter7>

	<MechanoidHacker35>
		<title>Механоидный хакер</title>
		<titleShort>Мех-хакер</titleShort>
		<desc>Единственный ребёнок уважаемого механоидного изобретателя, NAME воспользовался(ась) доступом к материалам, чтобы подорвать и изменить творения отца.

HECAP использовал(а) наркотики для увеличения своей творческой продуктивности. К сожалению, побочные эффекты включали постоянную иллюзию NAME, что HE - механоид, что ограничивало HIS социальную жизнь.</desc>
	</MechanoidHacker35>

	<BattlefieldTech63>
		<title>Боевой технарь</title>
		<titleShort>Специалист</titleShort>
		<desc>NAME получил(а) огнестрельное оружие, но основная HIS работа была сосредоточена на технической адаптации и манипуляции боевыми механоидами на поле боя.

HECAP заболел(а) посттравматическим стрессовым расстройством после трудного побега от бомбардировки в поле пшеницы. HECAP был(а) комиссован(а) в тыл по состоянию здоровья.</desc>
	</BattlefieldTech63>

	<ProjectSubject48>
		<title>Участник проекта</title>
		<titleShort>Участник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) выбран(а) правительственными агентами для таинственного «Рамочного проекта».

Однако, из-за блокировок памяти HE очень мало помнит об этом проекте или его истинной цели, а лишь только о том, что выживших осталось мало.</desc>
	</ProjectSubject48>

	<MasterTrader3>
		<title>Знаменитый купец</title>
		<titleShort>Купец</titleShort>
		<desc>NAME был(а) мастером торговли. HECAP получил(а) своё прозвище, помогая деревне в трудные времена.</desc>
	</MasterTrader3>

	<HexCellArtist19>
		<title>Скульптор из гексаклеток</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME создавал(а) скульптуры из отработанных гексаклеток и продавал(а) их в местный музей за еду.

После того, как HIS популярность выросла, HE был(а) похищен(а) пиратами. Пираты содержали HIS и заставляли ваять скульптуры на продажу.</desc>
	</HexCellArtist19>

	<ExoticChef84>
		<title>Экзотический повар</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>NAME всегда в деле, когда речь заходит о приготовлении пищи. HECAP всегда ищет новые и экзотические ингредиенты.

Поиск ингредиентов привёл HIS на волосок от гибели от местной флоры и фауны.</desc>
	</ExoticChef84>

	<PlagueProdigy12>
		<title>Чудный гений</title>
		<titleShort>Гений</titleShort>
		<desc>Детство NAME было прервано, когда таинственная чума поразила HIS родной мир.

HECAP наблюдал(а), как умирают HIS друзья, и вместе с ними в NAME умерло сострадание к человечеству. На этом месте возникла новая жажда знаний.</desc>
	</PlagueProdigy12>

	<MadScientist79>
		<title>Доктор Зло</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Жажда NAME к знаниям сочеталась с HIS презрением к любому, кто встал бы на пути исследований.

Путешествуя из мира в мир, HE искал(а) ответы на вопросы, которые немногие осмеливались спросить.</desc>
	</MadScientist79>

	<Dreamer11>
		<title>Мечтатель</title>
		<titleShort>Мечтатель</titleShort>
		<desc>NAME был(а) выразительным ребенком. HECAP часто пел(а) и очень легко сходился(ась) с людьми, будь то молодые или старые, мужчины или женщины.

HECAP ненавидел(а) насилие, но когда HIS злили, мог(ла) стать опасным(ой). HISCAP нрав был быстропеременчив.</desc>
	</Dreamer11>

	<SpaceExplorer81>
		<title>Космический путешественник</title>
		<titleShort>Путешественник</titleShort>
		<desc>NAME однажды провел(а) десять лет в ловушке, один(а) на чужой планете. HECAP быстро адаптировался(ась) к местным условиям и научился(ась) общаться с местными врагами.

Однако, этот долгий период оставил HIS без близких друзей. Хотя сердце NAME чувствительно, HE научился(ась) очень хорошо скрывать свои эмоции.</desc>
	</SpaceExplorer81>

	<UrbworldUrchin13>
		<title>Оборванец</title>
		<titleShort>Оборванец</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в самых тёмных трущобах своего Urbworld'а. Заброшенный(ая) матерью, HE научился(ась) выживать сам(а) по себе, сражаясь за каждый кусочек пищи, которую HE видел(а).

В конце концов, когда HIS таланты превзошли умения сверстников, HE выбрался(ась) из трущоб в свет, бросив там свою мать.</desc>
	</UrbworldUrchin13>

	<Smuggler62>
		<title>Пилот-контрабандист</title>
		<titleShort>Контрабандист</titleShort>
		<desc>В качестве нанятого пилота, NAME обладал(а) умением красть товар и контрабанду, не будучи пойманным(ой).

В конце концов HE накопил(а) достаточно, чтобы купить свой собственный корабль, и использовал(а) его, чтобы путешествовать из мира в мир и самолично сбывать товар.</desc>
	</Smuggler62>

	<MilitaryRecruit62>
		<title>Военный рекрут</title>
		<titleShort>Рекрут</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в Midworld'е, управляемом чрезвычайно милитаристской диктатурой.

С раннего возраста HIS обучали быть хорошим солдатом. HISCAP научили, как использовать оружие дальнего боя и как бороться врукопашную.</desc>
	</MilitaryRecruit62>

	<DestroyerGeneral40>
		<title>Генерал разрушения</title>
		<titleShort>Генерал</titleShort>
		<desc>NAME имел(а) звание генерала-разрушителя в мощных вооруженных силах Miworld'а.

HECAP был(а) известен(а) мастерским владением оружия, а также как отличный пилот.</desc>
	</DestroyerGeneral40>

	<StreetUrchin51>
		<title>Уличный гаврош</title>
		<titleShort>Гаврош</titleShort>
		<desc>Родившись в бедной семье в Urbworld'е, NAME с детства бродяжничал(а) на улицах.

HE научился(ась) воровать и убивать, чтобы выжить на безжалостных улицах, овладевая навыками ближнего и дальнего боя. В HIS жизни было мало времени для бесед.</desc>
	</StreetUrchin51>

	<SerialMurderer52>
		<title>Серийный убийца</title>
		<titleShort>Убивец</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) получать удовольствие от убийства людей, поэтому HE убивал(а) всё чаще и совершенствовал(а) свои методы. HECAP прятался(ась) в самых тёмных переулках, часами выслеживая жертв.

HECAP любил(а) рисовать картины своих жестоких расправ и был(а) известен(а) тем, что оставлял(а) свою подпись на телах тех, кого HE убил(а).</desc>
	</SerialMurderer52>

	<MedievalThief74>
		<title>Средневековый вор</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла) бедным и голодным ребёнком на средневековой планете, научившись заботиться о себе.

Сначала HE крал(а) немного и только по крайней нужде. Затем HE научился(ась) забирать всё, что хотел(а).</desc>
	</MedievalThief74>

	<HumanTrafficker69>
		<title>Торговец людьми</title>
		<titleShort>Работорговец</titleShort>
		<desc>NAME крал детей из их домов, чтобы продать их заинтересованным покупателям.

Со временем, HE потерял(а) последний стыд, который имел(а).</desc>
	</HumanTrafficker69>

	<TraumatizedYouth62>
		<title>Травмированный в детстве</title>
		<titleShort>Травмированый</titleShort>
		<desc>NAME жил(а) в уютном Midworld'е.

Мать NAME тяжело заболела сердцем, но из-за её протезофобии имплантация исключалась. В отчаянии, отец NAME похитил невинных людей и вырезал их сердца. Отец NAME был арестован, но ребёнок остался морально травмирован этим опытом.</desc>
	</TraumatizedYouth62>

	<MentalPatient64>
		<title>Душевнобольной</title>
		<titleShort>Пациент</titleShort>
		<desc>NAME был(а) помещен(а) в психиатрическую больницу. Там HE провел(а) своё время в умиротворяющей деятельности приюта.

HECAP был(а) в конечном итоге вылечен(а) и выпущен(а), но HE сохранил(а) эмоциональную отстранённость, любопытство к анатомии человека, беседы с самим собой и маниакальное хихиканье.</desc>
	</MentalPatient64>

	<GalacticPage15>
		<title>Галактический паж</title>
		<titleShort>Паж</titleShort>
		<desc>NAME служил(а) адьютантом у высшего адмирала космического флота. HECAP узнал(а) о светских манерах, в том числе о правилах этикета и речи.

В HIS феодальном обществе считалось большой честью служить человеку такого благородного звания.</desc>
	</GalacticPage15>

	<EnvoyOfTheStars91>
		<title>Посланник звёзд</title>
		<titleShort>Посол</titleShort>
		<desc>NAME вошел(а) в дипломатический корпус. Честь и традиции были HIS принципами, от которых HE не отступал(а) в каждой миссии.

Высокая должность NAME отдаляла HIS от ручного труда, позволяя HIM сосредоточиться на своём ораторском искусстве. HE оставил(а) кузнечное дело другим.</desc>
	</EnvoyOfTheStars91>

	<ApprenticeSmith9>
		<title>Ученик-кузнец</title>
		<titleShort>Подмастерье</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла), помогая в кузнице своему отцу.

Они были одними из последних кузнецов планеты, которые использовали традиционные методы кузнечного дела. Они даже сами собирали некоторые материалы.

Иногда, после работы, NAME будет практиковаться в фехтовании мечами, выкованными самостоятельно.</desc>
	</ApprenticeSmith9>

	<Blacksmith32>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>В средневековом мире, NAME завоевал(а) отличную репутацию благодаря высокому качеству своей кузнечной работы. HECAP также неплохо применял(а) в бою мечи, которые HE выковывал(а).</desc>
	</Blacksmith32>

	<CloneFarmed43>
		<title>Взрощенный клоном</title>
		<titleShort>Одноразовый</titleShort>
		<desc>Клонов детей высевают в богатые органическими веществами сумки-матки и быстро выращивают в заготовку человека. Их собирают позже, иногда для еды, иногда для органов, иногда как рабочих - но их всегда называют «Одноразовые».</desc>
	</CloneFarmed43>

	<CloneFarmer72>
		<title>Выращиватель клонов</title>
		<titleShort>Клонер</titleShort>
		<desc>Уборка продуктов клоновых ферм в основном производится самими клонами, особенно теми, чьи прототипы были способными к общению. NAME был(а) одним из таких клонов, который сбежал с ферм и направился к звёздам.</desc>
	</CloneFarmer72>

	<GangMember12>
		<title>Член банды</title>
		<titleShort>Воришка</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) без родителей. Всю свою жизнь HE был(а) один(а), сражаясь за выживание на улицах.

Не важно как тяжело было выживать, HE никогда не отчаивался(ась).</desc>
	</GangMember12>

	<GangBoss0>
		<title>Главарь банды</title>
		<titleShort>Босс</titleShort>
		<desc>Для того чтобы выжить банда NAME часто грабила межзвёздных торговцев. Иногда они убивали охрану. Иногда полицеских, которые прибывали чтобы помешать им.

Спустя годы разбоя, HIS стал(а) одним из самых разыскиваемых преступников в местной звёздной империи.</desc>
	</GangBoss0>

	<MilitantChild30>
		<title>Ребёнок военного</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Семья военных заставляла NAME практиковаться в схватках один на один и тактике боя.

В свободное время, HE собирал(а) небольшие безделушки. Это отточило HIS разум.</desc>
	</MilitantChild30>

	<LostMarine68>
		<title>Пропавший морпех</title>
		<titleShort>Предатель</titleShort>
		<desc>Вскоре после того как HE был(а) повышен(а) до высокой должности в военной структуре своей планеты, NAME бесследно исчез(ла).

Позже, HE объявился(ась) в генеральном штабе. Никто не знает почему HE пропал(а) и где был(а).</desc>
	</LostMarine68>

	<Killer70>
		<title>Кровожадное отродье</title>
		<titleShort>Отродье</titleShort>
		<desc>NAME был(а) кровожадным отродьем. Селяне считали, что HE продукт совокупления человека и змеедемона.

Всё началось с того как HE увидел(а) как её отец человек предал и убил HIS мать, теперь HE ненавидит всех людей и уничтожает их при первой же возможности.</desc>
	</Killer70>

	<Healer46>
		<title>Лекарь</title>
		<titleShort>Лекарь</titleShort>
		<desc>NAME тратил(а) время на то чтобы восторгаться окружающим миром.

Но HIS скрытая агрессивность проявилась в скором времени, и сейчас HE пытается приспособиться к тому как изменилась HIS жизнь.</desc>
	</Healer46>

	<ProfessionalGamer86>
		<title>Профессиональный игрок</title>
		<titleShort>Про игрок</titleShort>
		<desc>NAME был погружён(а) в мир видео игр с тех пор как HIS руки стали достаточно большими чтобы держать джойстик.

HECAP занимал(а) места в середине таблицы на нескольких местных турнирах в 16-битную эру. Поэтому никто не заметил, что HE ушёл(ла) из спорта когда стал(а) подростком.</desc>
	</ProfessionalGamer86>

	<ToasterRepairman81>
		<title>Починятель примуса</title>
		<titleShort>Ремонтник</titleShort>
		<desc>Имея золотые руки влюблённые в технику, NAME стремился(ась) изобретать устройства и машины которые навсегда изменят мир.

Несколько неудачных, а иногда и катастрофических творений в прошлом, и HE оставил(а) свою мечту и устроился(ась) на работу более подходящую HIS квалификации.</desc>
	</ToasterRepairman81>

	<WolfPackMember79>
		<title>Выращеный волками</title>
		<titleShort>Дикий</titleShort>
		<desc>NAME был(а) отвергнут(а) HIS семьей. Выращенный(ая) волками, HE бегал(а), охотился(ась), и защищал(а) HIS стаю.

HECAP научился(ась) эффективно сражаться зубами и когтями. HECAP также знает жестокие и эффективные доисторические способы охоты.</desc>
	</WolfPackMember79>

	<BehaviourResearch99>
		<title>Биолог</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Захваченый как дитя варваров, NAME был(а) направлен(а) по пути современного общества. HECAP быстро приспособился(ась) и стал(а) ислледовать поведенческие модели животных, и в конце концов завладел(а) собственной лабораторией.

HECAP специализируется на собачьих, но знает очень много и о других животных, однако HECAP никогда не интересовался(ась) растениями.</desc>
	</BehaviourResearch99>

	<RebelStudent39>
		<title>Студент бунтарь</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в скромной, но привилегированной семье где поощряли HIS желание играть в шахматы и стрелять по тарелочкам.

Заскучав на учёбе, HE нашёл(а) спасение в противостоянии со своими преподавателями на тему противоречия между официальными ценностями их планеты и политикой правительства.</desc>
	</RebelStudent39>

	<PoliticalActivist61>
		<title>Политический активист</title>
		<titleShort>Активист</titleShort>
		<desc>HECAP был(а) вовлечён(а) в радикальную политическую группировку которая противостояла правительству HIS родного мира.

Тактика партизанских действий котрой HE научился(ась) в этой группировке дала HIM навыки для борьбы, но и вынудила HIS пойти на компромисс с собственными убеждениями.</desc>
	</PoliticalActivist61>

	<Cadet99>
		<title>Кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>NAME был(а) рождён(а) на планете New China, а HIS отец был шефом полиции и воспитал своего ребёнка в излишней строгости.

NAME выполнял(а) упражнения в военном стиле каждый день и содержал(а) свою комнату в идельной чистоте, всегда готовой для проверки. HECAP теперь не переносит насилия.</desc>
	</Cadet99>

	<Flaneur73>
		<title>Бездельник</title>
		<titleShort>Бездельник</titleShort>
		<desc>NAME прогуливался(ась) по улицам и попивал(а) кофе в кафе на HIS мире, излучая свободу каждой клеточкой и никогда ни к кому не привязываясь.

Всё это время HE не доверял(а) никому. И никогда бы ни исполнил(а) чей либо приказ.</desc>
	</Flaneur73>

	<ShipTechnician62>
		<title>Корабельный техник</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) учеником техника на торговом судне летающем по маршруту между станциями и планетами их домашней системы. На этой должности HE научился(ась) чинить и обслуживать разные машины.

Временами, их корабль назначали на короткие разведывательные полёты в опасные регионы космоса.</desc>
	</ShipTechnician62>

	<ChiefEngineer74>
		<title>Старший механик</title>
		<titleShort>Стармех</titleShort>
		<desc>Как старший механик большого космического корабля, NAME был(а) экспертом в узлах и агрегатах корабля.

HE рассчитывал(а) на других членов экипажа во всём, что касается обеспечения базовых потребностей. HE пропал(а) вместе со всем кораблём во время длительной исследовательской экспедиции.</desc>
	</ChiefEngineer74>

	<BlacksmithsSon72>
		<title>Ребенок кузнеца</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>Отец держал кузницу в захудалом городе. Name помогал(а) отцу работать, всегда когда мог(ла).

Позже, отец взял HIS в подмастерье и вырастил из нHIS хорошего человека. NAME имеет также хобби - стрельбу.</desc>
	</BlacksmithsSon72>

	<BlacksmithShooter88>
		<title>Оружейный мастер</title>
		<titleShort>Оружейный мастер</titleShort>
		<desc>Когда NAME был(а) молодым(ой) кузнецом, в семейный магазин нагрянула полиция. HECAP застрелил(а) двух офицеров, прежде чем они сбили и арестовали HIS.

Приговоренный(ая) к пожизненному заключению в тюрьме, NAME узнал(а) о путешествиях и рейдерстве от других преступников.</desc>
	</BlacksmithShooter88>

	<JoywireAddict67>
		<title>Наркоман</title>
		<titleShort>Наркоман</titleShort>
		<desc>Богатые родители NAME давали всё чтобы HE не пожелал(а). После того как HE узнал(а) о joywire (наркотические электронные импланты), HE стал(а) одержим(а) им. Как только HIS родители поняли что произшло, они сразу же вырезали у нHIS joywire.

Бессердечный(ая) и часто жестокий(ая), HE ищёт возможность вновь устновить себе joywire.</desc>
	</JoywireAddict67>

	<AddictionCounsel61>
		<title>Бывший наркоман</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc> После избавления от наркомании, NAME принял(а) путь ненасилия и дал(а) обет помогать другим людям.

Путешествуя между коммунами, HE использовал(а) медицину, искусство и навыки созидания чтобы помогать тем кто борется со своими собственными пороками.</desc>
	</AddictionCounsel61>

	<ChildKnave65>
		<title>Паж</title>
		<titleShort>Слуга</titleShort>
		<desc>NAME был(а) пажом короля Лотерика. HIMCAP нравилось тренироваться с шестом и вступать в ближний бой с людьми. HECAP быстро адаптировался(ась) к жаре и всегда поджигал(а) что-то в бою.

HECAP хорошо служил(а) своему повелителю, пока король не умер от несчастного случая.</desc>
	</ChildKnave65>

	<BloodgameSurvivor96>
		<title>Выживший в кровавой игре.</title>
		<titleShort>Кровавый</titleShort>
		<desc>NAME был(а) продан(а) Corestars Entertainment Company и использовался(ась) как мясо в одном из шоу компании.

HISCAP управляемое окружение сделало HIS жизнь полным кошмаром, даже для зрителей. HE был(а) голым(ой) выкинут(а) на планету полную опасных животных, бандитов и вооруженных дронов с камерами.</desc>
	</BloodgameSurvivor96>

	<WastelandWanderer2>
		<title>Странник пустошей</title>
		<titleShort>Странник</titleShort>
		<desc>Рождённый в богатой семье в мире пустынь, NAME был(а) выкинут(а) на улицу после того как скрытная штурмовая группа уничтожила дом HIS родителей.

HE сумел(а) спрятаться в трубе охлаждения под их семейной виллой. Поклявшись отомстить убийцам и тем кто укрывает их, HE удалился(ась) в пустоши.</desc>
	</WastelandWanderer2>

	<VoidspaceRaider8>
		<title>Рейдер подпространства</title>
		<titleShort>Рейдер</titleShort>
		<desc>После долгих лет поиска убийцы уничтожившего HIS семью, NAME был(а) приглашён(а) в группу космических рейдеров. HECAP согласился(ась) в надежде что это поможет найти убийцу.

Из-за HIS способности уходить от опасности в самый последний момент, HE получил(а) прозвище «Чёрный Джек» как признание HIS удачи.</desc>
	</VoidspaceRaider8>

	<PyroAssistant17>
		<title>Ассистент пиротехника</title>
		<titleShort>Ассистент</titleShort>
		<desc>В индустриальном мире, NAME рано понял(а) что если хочешь есть, придётся работать. И HE работал(а). Дети могут пролезть в места куда не забраться взрослым, а там откуда HE пришёл(ла) техника безопасности была очень изменчива.

HECAP всегда был(а) немножко пироманом, и HIS больше не пускают на кухню после пары несчастных случаев.</desc>
	</PyroAssistant17>

	<MachineFixer97>
		<title>Наладчик оборудования</title>
		<titleShort>Наладчик</titleShort>
		<desc>NAME всегда ловко решал(а) проблемы с техникой, если это не касалось кухни, конечно.

Спустя много времени проведённого среди опасных механизмов и горючих химикатов, HE научился(ась) довольно неплохо латать себя. Несмотря на боль, HE так и не научился(ась) беречься от огня.</desc>
	</MachineFixer97>

	<StreetUrchin39>
		<title>Сорванец</title>
		<titleShort>Вор</titleShort>
		<desc>После побега из дома, NAME жил(а) на улице.

HECAP быстро вырос(ла), и рано понял(а) как можно легко обводить людей вокруг пальца.</desc>
	</StreetUrchin39>

	<SpaceMerchant61>
		<title>Космический торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
        <desc>Ведя свободную жизнь и перемещаясь с планеты на планету, NAME всегда искал(а) возможность доминировать над своими бизнес оппонентами используя их романтический интерес. Когда у нHIS не было своего корабля, то HE нанимался(ась) на работу на другой корабль.</desc>
	</SpaceMerchant61>

	<BrothelGofer60>
		<title>Курьер из борделя</title>
		<titleShort>Курьер</titleShort>
		<desc>Рождённый(ая) в мире входящем в викторианскую эпоху и находящемся в глубоком экономическом кризисе, NAME начал(а) работать с ранних лет. Воровство, чистка обуви, шитьё - HE брался(ась) за любую работу. Но больше всего HE был(а) известен(на) как курьер борделя, доставляющий все типы афродизиаков в номера к путанам.</desc>
	</BrothelGofer60>

	<DrugLieutenant88>
		<title>Наркоторговец</title>
		<titleShort>Барыга</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) смотрящим по наркоте на большого босса Grady Loughman. HECAP следил(а) чтоб HISCAP люди толкали дурь когда это было выгодно, а после боролся(ась) с другими картелями, когда власти их прижали.

HISCAP светские манеры вознесли HIS на политический олимп, и HE всегда имел(а) слуг для уборки и готовки.</desc>
	</DrugLieutenant88>

	<LaborCampOrphan93>
		<title>Сирота из лагеря рабов</title>
		<titleShort>Сирота</titleShort>
		<desc>NAME потерял(а) родителей из-за аварии на производстве и вырос(ла) в сиротском рабочем лагере. Надсмоторщики лагеря немилосердно эксплуатировали своих подопечных - но всё таки дети были одеты и накормлены.</desc>
	</LaborCampOrphan93>

	<UrbworldEnforcer55>
		<title>Пристав из города-улья</title>
		<titleShort>Пристав</titleShort>
		<desc>NAME был(а) приставом в древнем городе-улье в Urbworld.

Дела NAME далеки от гуманизма, будь то защита жадной элиты города-улья в их сверкающих дворцах или искоренение тёмных каннибальских культов порождёных в недрах подземных пещер.</desc>
	</UrbworldEnforcer55>

	<GameFanatic49>
		<title>Игровой маньяк</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME был(а) фанатичным игроком, научившемся выживать в мире виртуальных игр.

Однажды, когда NAME пытался(ась) продемонстрировать свои навыки в реальном мире, HE был(а) похищен(а) безумным учёным для экспериментов. HECAP сбежал(а) оттуда, но воспоминания об этом до сих пор преследуют HIS.</desc>
	</GameFanatic49>

	<ToolMechanic40>
		<title>Слесарь</title>
		<titleShort>Слесарь</titleShort>
		<desc>NAME был(а) знаменитым мастером по производству инструмента в Римворлде.

После того как HIS фирма со скандалом закрылась, HE присоединился(ась) к племени чтобы выжить, HE делал(а) отличные ножи и молотки, путешествовал(а), и продавал(а) HIS изделия разным людям.</desc>
	</ToolMechanic40>

	<ClassClown20>
		<title>Классный Клоун</title>
		<titleShort>Клоун</titleShort>
		<desc>В супер-конкурентной среде школы высокотехнологического мира, NAME всегда предпочитал(а) играть роль клоуна, чтобы развеять напряжение.

Из за этого HECAP развил(а) в себе чувство социальной безответственности так же, как и талант комедианта.</desc>
        </ClassClown20>

	<CraftShaper11>
		<title>Скульптор</title>
		<titleShort>Скульптор</titleShort>
		<desc>NAME запер(ла) себя в своей студии на годы, и питался(ась) едой из быстрой доставки, чтобы не тратить время на готовку.

В конце концов, HIS произведения принесли HIM величайшую награду Семантического Мира - разрешение воплотить любой проект в одно мгновение используя новейшие технологии.</desc>
	</CraftShaper11>

	<CrimeBossChild12>
		<title>Ребёнок Гангстера</title>
		<titleShort>Гангстер</titleShort>
		<desc>NAME приёмный ребёнок известного криминального босса. HECAP изучил(а) все тонкости семейного бизнеса, от контрабанды до нестандартных методов убийства.

Когда на их семью напали, HIS отец приказал HIM спрятаться в секретной криокамере.</desc>
	</CrimeBossChild12>

	<MercenaryLeader48>
		<title>Лидер наёмников</title>
		<titleShort>Наёмник</titleShort>
		<desc>Одинокий(ая), NAME отказался(ась) продолжать дело HIS отца. HECAP бросил(а) вызов лидеру небольшой группы наёмников и взял(а) её под свой контроль, затем провел(а) налёт на торговый корабль и угнал(а) ценный груз.

HISCAP люди подняли мятеж. HISCAP арестовали и приговорили к смерти.</desc>
	</MercenaryLeader48>

	<SentimentalChild27>
		<title>Невинное дитя</title>
		<titleShort>Милашка</titleShort>
		<desc>NAME был(а) милашкой. Когда у кого-то были проблемы, HE пытался(ась) помочь. Но, будучи ребёнком, у нHIS не всегда это получалось. Это ранило HIS нежную душу.

HECAP мечтал(а) быть солдатом который сражается с рейдерами и пришельцами.</desc>
	</SentimentalChild27>

	<SpecialForces72>
		<title>Боец Спецназа</title>
		<titleShort>Специалист</titleShort>
		<desc>Дай мне причину убивать  - хорошую причину!

HECAP был(а) солдатом, крутым солдатом - настолько крутым что HIS забрали в спецназ чтобы сражаться с террористами и инопланетными рейдерами. HECAP никогда не был(а) героем одиночкой, но всегда был(а) надёжным товарищем.</desc>
	</SpecialForces72>

	<HackerKid65>
		<title>Малолетний Хакер</title>
		<titleShort>Хакер</titleShort>
		<desc>Рождённый(ая) в выскотехнологичном мире, NAME научился(ась) взламывать компьютеры ещё в детстве.

HECAP провёл(а) много часов ковыряясь в компьютерах, поэтому намного лучше ладит с железками чем с людьми.</desc>
	</HackerKid65>

	<BattleMechanic79>
		<title>Военный техник</title>
		<titleShort>Техник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) помешанным на технике наёмником из мира только вступившего в эпоху атома.

HECAP был(а) необычайно увлечен(а) техникой, и часто дополнял(а) HIS собственное снаряжение оригинальными модификациями.</desc>
	</BattleMechanic79>

	<VideoGamer94>
		<title>Игрок в видео игры</title>
		<titleShort>Геймер</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в Midworld, в основном HE запирался(ась) в комнате и играл(а) в видео игры. HECAP был(а) добрым, и очень любил(а) животных.

Когда HE вырос(ла), HE стал(а) употреблять наркотики для расширения сознания. Во время одного из таких экспериментов HE воспылал(а) страстью к спортзалу.</desc>
	</VideoGamer94>

	<DischargedSoldier81>
		<title>Разжалованный солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>HECAP занимался(ась) проституцией чтобы заработать на наркотики. Завязав, HE пошел(а) в армию и стал(а) сражаться.

Слишком умный(ая) для армии, HE часто спорил(а) и не соглашался(ась) с решениями начальства. Что в конечном счёте привело к HIS позорному разжалованию и оставило HIS всего лишь с чипом в плече.</desc>
	</DischargedSoldier81>

	<Student1>
		<title>Студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME изучал(а) химию и квантовую механику для развлечения.

HECAP был(а) очень хорош(а) в убеждении людей работать руками вместо нHIS, поэтому увиливание от ручного труда стало целью HIS жизни.</desc>
	</Student1>

	<Chemist38>
		<title>Химик</title>
		<titleShort>Химик</titleShort>
		<desc>NAME был(а) химиком исследователем. HECAP он работал(а) с любыми химикатами, от фармацевтики до взрывчатки, для разработки новых веществ и лекарств.</desc>
	</Chemist38>

	<SuperSoldier19>
		<title>Супер солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Правительство NAME запустило экспериментальную программу по подготовке супер солдат. Они похищали тысячи детей, промывали им мозги с помощью препаратов и машин, и тренировали их убивать.

Многие погибли, но не NAME. HECAP убил(а) первого человека когда HIM было 6, а в первой боевой операции HE поучавствовал(а) когда был(а) немногим старше.</desc>
	</SuperSoldier19>

	<SuperSoldier81>
		<title>Супер солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Продукт программы супер-солдат запущеной ныне свергнутым правительством, NAME был(а) потерян. HECAP выжил(а) в последней самоубийственной атаке на вражеский флагман. И что теперь?

Впервые в жизни, у нHIS не было приказов, не было задания. HECAP выбрался(ась) из под обломков и шагнул(а) вперёд в неизвестность, вперёд к свободе.</desc>
	</SuperSoldier81>

	<HeadjackAddict49>
		<title>Хедджековый наркоман</title>
		<titleShort>Хедджекер</titleShort>
		<desc>День за днём подключаясь к компьютеру через разъём в голове, NAME обнаружил(а) что предпочитает общество компьютеров компании людей или животных.</desc>
 	</HeadjackAddict49>

	<CorporateBuilder80>
		<title>Промышленный строитель</title>
		<titleShort>Строитель</titleShort>
		<desc>Однажды когда HE в очередной раз прожигал(а) HIS жизнь, NAME обнаружил(а) что HE очень хорош(а) в быстром перемещении вещей. И эта способность пригодилась мега-корпорации для их строительной бригады.

К сожалению, монотонная работа задушила ещё остававшиеся у нHIS порывы к созиданию.</desc>
	</CorporateBuilder80>

	<UrbworldArmyBrat71>
		<title>Ребёнок военного из города-улья</title>
		<titleShort>Ребёнок военного</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на военной базе в городе-улье в Urbworld. HECAP был(а) слишком юн(а) что бы сражаться, но NAME был(а) полезен(на) в других областях.

HECAP хорошо знаком(а) с оружием и военной техникой, но никогда не применял(а) свои знания на практике в реальном мире.</desc>
	</UrbworldArmyBrat71>

	<MechanicsEngineer7>
		<title>Инженер-механик</title>
		<titleShort>Механик</titleShort>
		<desc>NAME любил(а) ковыряться с железяками и, с HIS прямыми руками и мастерством, получил(а) работу инженера-механика. HECAP делал(а) и переделывал(а) механизмы всех форм и размеров.

Со временем, HE получил(а) возможность выбирать с какими клентами HIM работать. Это дало HIM как несколько богатых друзей, так и несколько сильных врагов.</desc>
	</MechanicsEngineer7>

	<CaravanTraveler5>
		<title>Странствующий Торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>Рождённый(ая) в семье странствующих торговцев, NAME был(а) обчуен(а) HIS отцом всем премудростям торговли. Также HIM часто было поручено заботиться о вьючных животных. И во время HIS кочевого образа жизни, HE добывал(а) себе еду охотой или обменом.</desc>
    </CaravanTraveler5>

	<Caravaneer77>
		<title>Караванщик</title>
		<titleShort>Караванщик</titleShort>
		<desc>NAME был(а) караван-вожатым. HECAP нес(ла) ответственность за безопасность HIS каравана и был(а) главным посредником в бесчисленных торговых сделках.

HECAP и HIS люди благоденствовали, но их богатство привлекло к ним бандитов. Они часто брались за оружие чтобы отбиться от бандитов и разбойников.</desc>

	</Caravaneer77>

	<Punk70>
		<title>Панк</title>
		<titleShort>Панк</titleShort>
		<desc>NAME провёл(а) своё детство продавая поддельные сигареты пятнадцатилетним. Эти сигареты часто были набиты обычной скошенной травой.</desc>
 	</Punk70>

	<GameDeveloper59>
		<title>Разработчик игр</title>
		<titleShort>Геймдев</titleShort>
		<desc>NAME был(а) независимым разработчиком игр.

После раннего успеха, карьера NAME быстро выродилась в балаган из ошибочных решений, дела пошли плохо, и в отчаянии, NAME провалил(а) PR компанию.</desc>
    </GameDeveloper59>
		
	<UrbworldUrchin35>
		<title>Городской бездомный</title>
		<titleShort>Бездомный</titleShort>
		<desc>Заброшенный среди грязных бетонных шпилей, NAME никогда не знал(а) HIS родителей. HECAP никогда не получал образования и часто прибегал к выполнению детского труда в обмен на пищу. Иногда HE лгал, обманывал и воровал, чтобы выжить.</desc>
	</UrbworldUrchin35>
	
	<VoidRaider31>
		<title>Рейдер пустоты</title>
		<titleShort>Рейдер</titleShort>
		<desc>Стремясь к привлючениям и славе, NAME отправился через пустоту с группой рейдеов, присякая на верность своей группе и братьям, распространяя свою славу через звезды своим клинком и пистолетом в руке.</desc>
	</VoidRaider31>
	
	<MilitaryTrainee74>
		<title>Военный стажёр</title>
		<titleShort>Мальчик-солдат</titleShort>
		<desc>NAME был взращён на военной базе в системе Xennoa. HECAP был подвержен(а) множеству различных тяжёлых тренировок и стал(а) сильным(ой) уже в раннем возрасте. HECAP также изучил(а) переговорные, медицинские и военные методы.</desc>
	</MilitaryTrainee74>
	
	<AWOLSoldier26>
		<title>Солдат-дезертир</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME был(а) пехотинцем.

Когда HE был(а) проинформирован(а) о своём задании на войне между системами Xennoa и Zartza, HE решил(а), что не хочет в этом участвовать. HECAP смог(ла) убежать с помощью военной космонавтики.</desc>
	</AWOLSoldier26>
	
<!--
	<?solid Conlay Shen (Male) ?>
	<FarmMechanic40>
		<title>Farm mechanic</title>
		<titleShort>Mechanic</titleShort>
		<desc>Growing up on a farming planet, NAME spent HIS time learning about the automated machinery that grew and harvested the multitude of crops.</desc>
	</FarmMechanic40>
	<?solid Conlay Shen (Male) ?>
	<OrbitalReservist59>
		<title>Orbital reservist</title>
		<titleShort>Reservist</titleShort>
		<desc>When the government declared that it would strengthen its military defenses, NAME was drafted and trained.
HECAP was stationed on an orbital base, manning the defense systems and, in dire situations, descending in a dropship to the surface.</desc>
	</OrbitalReservist59>
-->
	<MarineCadet8>
		<title>Морской кадет</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>NAME был(а) в планетарной программе морских кадетов. HECAP был(а) вышвырнут из академии из-за стрельбы в офицера. Однако так и не установили, было ли это несчастным случаем.</desc>
	</MarineCadet8>
	
	<ClanChief70>
		<title>Начальник клана</title>
		<titleShort>Начальник</titleShort>
		<desc>NAME управлял(а) небольшим преступным кланом	возле отделенного торгового центра. </desc>
	</ClanChief70>
	
<!--
	<Orphan70>
		<title>Orphan</title>
		<titleShort>Orphan</titleShort>
		<desc>Born in a brothel on a harsh world, NAME never really had a childhood. HECAP did odd jobs to survive, and became distant from others.</desc>
	</Orphan70>

	<SpaceMarine37>
		<title>Space marine</title>
		<titleShort>Marine</titleShort>
		<desc>NAME was a member of an elite imperial space warrior unit. Subjected to intense training, HE developed remarkable combat skills.
HISCAP unit's quasi-religious ceremonies and beliefs helped HIM stay more-or-less sane through the horrors of the war.</desc>
	</SpaceMarine37>
	-->
		<ArchotechSpy14>
		<title>Архитектор шпион</title>
		<titleShort>AI шпион</titleShort>
		<desc>NAME был(а) кибернетическим исследователем. Изучая преходящий мир, HE стал слишком вовлечен в свои субъекты. Со временем организация Архитектор приняло HIM в свою службу и использовало HIM в качестве шпиона.

Когда HE позже восстал против своего нечеловеческого мастера, HE отправил механоидов в космос, чтобы охотиться на HIM.</desc>
	</ArchotechSpy14>
	
		<DataDecoder25>
		<title>Декодер данных</title>
		<titleShort>Декодер</titleShort>
		<desc>Родившись в блескомире, NAME очень интересовался процессом документирования информации и быстро стал(а) старшим рекордером блескопедиии.

HECAP был(а) занимался самообучением, но ему не хватало социального опыта.</desc>
	</DataDecoder25>
	
		<YouthSoldier75>
		<title>Молодой солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Родившись на передовой, NAME присоединился к военной программе обучения.

HECAP преуспел(а) в физической подготовке и даже прошел(ла) большую часть интеллектуальных экзаменов.HE никогда не был(а) особенно ярким или ловким, NAME узнал(а) о ценности тяжелой работы и страданий.</desc>
	</YouthSoldier75>
	
		<MadScientist65>
		<title>Злой учёный</title>
		<titleShort>Злой учёный</titleShort>
		<desc>После окончания обучения NAME был нанят ведущим генетическим исследователем планеты. Позже HIM поймали на незаконных экспериментах на людях.

Несмотря на влияние HIS семьи, HE был осужден и приговорен к каторжным работам в исправительной колонии.</desc>
	</MadScientist65>
	
		<KidScientist80>
		<title>Ребёнок ученый</title>
		<titleShort>Учёный</titleShort>
		<desc>Родившись в влиятельной семье, NAME получил лучшее образование, которое можно было купить за деньги. HIS интеллект вскоре оказался выше многих. Однако отсутствие сочувствия быстро поставило HIM в противоречие с учителями и родителями.</desc>
	</KidScientist80>
	
		<Warrior43>
		<title>Воин</title>
		<titleShort>Воин</titleShort>
		<desc>NAME был героем войны во время третьей мировой войны HIS планеты. HECAP помог предотвратить запуск ядерного оружия во время особо напряженного противостояния.</desc>
	</Warrior43>
	
		<PoorKid76>
		<title>Бедный ребёнок</title>
		<titleShort>Бедный ребёнок</titleShort>
		<desc>Заброшенный HIS родителями, NAME научился(ась) выживать сам(а), прежде чем ему исполнилось десять лет.</desc>
	</PoorKid76>
	
	
<!--
	<?solid Wesley "Pickles" Pickles (Male) ?>
	<SocialPariah37>
		<title>Social pariah</title>
		<titleShort>Pariah</titleShort>
		<desc>NAME's family never fit in. They were oddballs who couldn't conform to their regimented society. Because of this, they were forced into cryptosleep and sent to different rimworlds, never to see each other again.</desc>
	</SocialPariah37>
	<?solid Wesley "Pickles" Pickles (Male) ?>
	<Vagabond48>
		<title>Vagabond</title>
		<titleShort>Vagabond</titleShort>
		<desc>NAME awoke on a dangerous planet with no resources and few survival skills. HECAP bounced between camps, doing whatever work needed to be done, just to see the sun rise once more.</desc>
	</Vagabond48>
	<?solid Raymond "Raywolfen" Wolfen (Either) ?>
	<RitualChild16>
		<title>Ritual child</title>
		<titleShort>Sacrifice</titleShort>
		<desc>Born with a special mark on HIS neck, NAME's tribe chose to sacrifice HIM in a blood ritual. They left HIM in the forest to die. A pack of arctic wolves found and adopted HIM.
Over time, HE learned to make tools to hunt with the pack.</desc>
	</RitualChild16>
	-->
	
	<BeastSlayer8>
		<title>Зверобой</title>
		<titleShort>Зверобой</titleShort>
		<desc>NAME путешествует по планетам, вслед за новостями о нападении животных. HECAP может жить на планете неделями, изучая свою жертву прежде чем нанести удар. HECAP больше всего любит охотиться на Трумбо.

Предпочитая работать в одиночку, NAME радует возбуждение от охоты и вкус мяса убитого животного.</desc>
	</BeastSlayer8>
	
		<YoungMaster70>
		<title>Молодой мастер</title>
		<titleShort>Мастер</titleShort>
		<desc>Рожденный в семье медиков, NAME жаждал власти. HISCAP остроумный интеллект и харизма помогли HIM получить уважение своих сверстников.

Решив, что лучший способ получить власть - подняться в ряды императорских военных, HE присоединился к ним как только смог.</desc>
	</YoungMaster70>
	
		<PlagueDoctor99>
		<title>Чумной доктор</title>
		<titleShort>Доктор</titleShort>
		<desc>NAME мириадами оказывал(а) медицинскую помощь людям, пораженным чумой, всегда работая под присягой Гиппократа. HECAP улучшил(а) условия для тех, кто находится под карантином, при осуществлении комплексных медицинских процедур и разработке лекарственных средств.

HECAP никогда не успевал(а) наслаждаться нормальной жизнью за пределами работы.</desc>
	</PlagueDoctor99>
	
		<PlagueChild8>
		<title>Чумной ребёнок</title>
		<titleShort>Дитя чумы</titleShort>
		<desc>Рожденный в мире, страдающим от чумы, оба родителя NAME были врачами.

NAME был(а) поставлен(а) в обратный карантин, под клятвой Гиппократа. HECAP испытывал(а) недостаток общения. Тем не менее, получил(а) много медицинского опыта, помогая в лечении.</desc>
	</PlagueChild8>
	
		<DromedaryKnight31>
		<title>Рыцарь на дромадере</title>
		<titleShort>Рыцарь</titleShort>
		<desc>Поймав взгляд своего песчаоного короля, NAME обучился технике Песчаной Бумкрысы.

Всегда с верблюдом, чтобы нести его вещи, HE верно служил своему песчаному народу.</desc>
	</DromedaryKnight31>
	
		<DustyFarmHand63>
		<title>Пустынная ферма</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>С того времени, как NAME научился ходить, HE помогал заботиться о животных и культурах, которыми занимались HIS люди на своей засушливой родине.

Работа поглотила HIM, но HE удалял мало времени на интеллектуальную деятельность.</desc>
	</DustyFarmHand63>

<!--
	<JungleKid74>
		<title>Jungle kid</title>
		<titleShort>Jungle kid</titleShort>
		<desc>NAME was abandoned as a newborn, and grew up among the animals of HIS homeworld’s dense jungles.
When HE was a teenager, a traveling doctor found HIM injured near a road, hissing and meowing. He rescued HIM and took HIM on as an apprentice.</desc>
	</JungleKid74>

	<Aromatherapist84>
		<title>Aromatherapist</title>
		<titleShort>Therapist</titleShort>
		<desc>NAME practiced aromatherapy, using essences extracted from home-grown plants.</desc>
	</Aromatherapist84>

	-->
	
		<CombatMedtech40>
		<title>Боевой медтехник</title>
		<titleShort>Медтехник</titleShort>
		<desc>Будучи военным медтехником, работа NAME заключалась в том, чтобы исправить и построить все, что HE мог(ла) бы получить своими руками, от живых людей до машин и мехов.

Отправляясь в опасные районы, у HIS никогда не было проблем с спасением солдатских жизней и построением технологий и машин, необходимых для победы.</desc>
	</CombatMedtech40>
	
		<ProdigalStudent39>
		<title>Блудный студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME был(а) верным учеником и был(а) посвящен(а) изучению всего,чему только можно было о человечестве и его творениях.

NAME считали ботаником, HE не возражал. HECAP надеялся(ась) на светлое будущее.</desc>
	</ProdigalStudent39>
	
		<ShockTrooper52>
		<title>Ударный солдат</title>
		<titleShort>Ударный солдат</titleShort>
		<desc>NAME находился(ась) в глубоководном подразделении ударных войск, развернутом на нескольких планетах в различных войнах.

Во время рискованного нападения вся HIS армия была уничтожена. Никто еще не знал, что произошло на поле в тот день, но NAME будет нести бремя всегда.</desc>
	</ShockTrooper52>
	
		<OffworldRecruit22>
		<title>Новобранец</title>
		<titleShort>Новобранец</titleShort>
		<desc>NAME был(а) рожден(а) и воспитывалась в объекте для пополнения солдат. С самого раннего возраста HIM учили тактике, агрессии и тому, как выжить на далеких планетах.

Будучи одним из лучших, NAME, в конечном итоге, был(а) выбран(а) для входа в корпус ударных войск с орбитальным развертыванием.</desc>
	</OffworldRecruit22>
	
		<UnethicalDoctor97>
		<title>Неэтичный врач</title>
		<titleShort>Врач</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) врачом, чтобы спасать жизни и исследовать медицину. HECAP скоро понял(а), что единственный способ добиться прогресса в исследованиях состоял в том, чтобы проводить эксперименты с пациентами.

HECAP часто использовал(а) пациентов для своих опытов - были ли они готовы или нет.</desc>
	</UnethicalDoctor97>
	
		<PlagueSurvivor48>
		<title>Выживший после чумы</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME наблюдал(а), как таинственная чума распространилась по HIS городу, убивая HIS семью и друзей.

HECAP учился(ась) медицине, наблюдая за другими чумными докторами, но испытал(а) психологическую травму.</desc>
	</PlagueSurvivor48>
	
		<PirateSympathizer24>
		<title>Влюбленная в пирата</title>
		<titleShort>Пират</titleShort>
		<desc>С юности NAME развивала(а) связи в подземном мире. Там он(а) тренировался(ась) в рукопашном бою и стал(а) доверенным советником по всему миру.

После участия в неудавшемся мятеже, HE сбежал(а) из своего родного мира, чтобы поехать с пиратской группой.</desc>
	</PirateSympathizer24>
	
		<GlitterworldRoyal5>
		<title>Король мира</title>
		<titleShort>Король</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) в королевском доме мира Glitterworld. Он(а) был(а) ухожен(а) с юного возраста, чтобы жениться на человеке из королевской семьи другой планеты.

К сожалению, HIS кривые зубы сделали HIM нежеланным для избранников, поэтому HE стал(а) горьким и обиженным.</desc>
	</GlitterworldRoyal5>
	
		<BushSniper97>
		<title>Снайпер</title>
		<titleShort>Снайпер</titleShort>
		<desc>Мирная жизнь NAME была прервана, когда в HIS страну жестоко вторглись.

NAME был призван(а) на службу по достижению HIM совершеннолетия, быстро показал(а) способность к стрельбе с винтовок. HECAP провел(а) месяцы, выживая в лесах, отстреливая солдат, осмелившихся пересечь границу.</desc>
	</BushSniper97>
	
		<RangerChild91>
		<title>Ребёнок лесничего</title>
		<titleShort>Ребёнок лесничего</titleShort>
		<desc>NAME был(а) найден(а) в лесу. Отец HISCAP учил HIM охотиться и жить на земле, чтобы HE мог(ла) выживать не завися от других, когда отец умрет.

Привыкший(ая) к ручному труду и интуиции, NAME может выжить только в одиночку.</desc>
	</RangerChild91>
	
		<VideoProducer97>
		<title>Видео режиссер</title>
		<titleShort>Режиссер</titleShort>
		<desc>Из-за неудобства в общении с людьми, NAME решил(а), что наиболее комфортным для HIM занятием будет производство видео. Как ни странно, люди наслаждались HIS творениями, назвав их «идеальными ситкомами».

NAME воспользовался(ась) этим и создавал все больше и больше, надеясь, что с HIM свяжутся мастера Волшебники.</desc>
	</VideoProducer97>
	
		<CaveChild67>
		<title>Пещерный ребёнок</title>
		<titleShort>Пещерный ребёнок</titleShort>
		<desc>NAME рос(ла) в пещерной колонии, расположенной среди холодных скал тундры. По случаю HIM удалось сбежать оттуда с кочующей труппой артистов. В течении долгих межпланетных перелетов HE услышал от новых друзей множество забавных баек и чудесных историй, случившихся с ними за время гастролирования по всей Вселенной.

Однажды челнок труппы не вернулся на корабль. После долгих лет ожидания NAME отправился(ась) в долгое странствие, чтобы найти их.</desc>
	</CaveChild67>
	
		<UprightDiplomat83>
		<title>Дипломат</title>
		<titleShort>Дипломат</titleShort>
		<desc>Как дипломату, NAME было поручено заниматься политическими задачами.

HECAP надеялся(ась) положить конец бесконечным войнам, пока HIS консульский отдел, Санкт-Гимн, не был атакован рейдерским флотом.</desc>
	</UprightDiplomat83>
	
		<Philosopher26>
		<title>Философ</title>
		<titleShort>Мыслитель</titleShort>
		<desc>NAME был студентом на glitterworld. HECAP было тяжело в школе, так как другие дети думали, что HE довольно странный.

HECAP всегда удерживал(а) дистанцию от всяческих событий, постоянно удивляясь многим интересным и неловким способам жизни.</desc>
	</Philosopher26>
	
		<CosmeticSurgeon52>
		<title>Косметический хирург</title>
		<titleShort>Хирург</titleShort>
		<desc> NAME часто заставлял(а) своих пациентов проходить косметическую операцию. Таким образом, HECAP заработал(а) довольно приличное состояние.

Хотя HE очень старательный и осторожный в своей работе, HE никогда палец о палец не ударит, чтоб выполнить домашние дела.</desc>
	</CosmeticSurgeon52>
	
		<SpoiledChild65>
		<title>Избалованный ребёнок</title>
		<titleShort>Избалованный</titleShort>
		<desc>NAME был(а) ребенком трудолюбивого космического инженера. Родители HECAP запрещали большую часть ручной и опасной работы, поэтому HE учился искусству и музыке.

HECAP любил животных, но HIS родители никогда не позволяли HIM заводить питомца - хотя HE много играл с домашними животными других людей.</desc>
	</SpoiledChild65>
	
		<SpaceBartender52>
		<title>Космический бармен</title>
		<titleShort>Бармен</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) барменом на космической станции. HECAP взаимодействовал(а) с другими незнакомыми людьми и подружился(ась) с ними.

Со временем NAME использовал(а) свои знания о травах, чтобы создавать собственные странные смеси для клиентов.</desc>
	</SpaceBartender52>
	
		<BodyguardTrainee27>
		<title>Телохранитель стажер</title>
		<titleShort>Телохранитель</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в первоклассной семье телохранителей. Матери HECAP, Елена и Виктория, обучали HIM действовать во многих опасных ситуациях, чтобы повысить благосостояние HIS клиента.

NAME учили о многих травах и естественных ядах, чтобы помочь HIM предотвратить заражение клиентов.</desc>
	</BodyguardTrainee27>
	
		<PrivateDetective57>
		<title>Частный детектив</title>
		<titleShort>Детектив</titleShort>
		<desc>Орлиный глаз и острый ум всегда были главными инструментами NAME. HECAP часто проводил HIS ночные рабочие дела, которые варьировались от раскрытия дел и изучения коммерческой тайны, до решения дел об убийствах и проникновения в преступные организации. Не было случая, чтобы HE сгласился работать за гроши.</desc>
	</PrivateDetective57>
	
		<StreetPeddler62>
		<title>Уличный торговец</title>
		<titleShort>Торговец</titleShort>
		<desc>Выросший(ая) на промышленном полуострове, где разбои и грабежи были не редкостью, NAME поддерживал(а) свою семью, создавая небольшие безделушки на продажу прохожим.

HECAP рано этому обучился(ась), но кто бы мог подмать, что это поможет HIM в далёком будущем.</desc>
	</StreetPeddler62>
	
		<Roboticist20>
		<title>Роботехник </title>
		<titleShort>Роботехник</titleShort>
		<desc>NAME чувствовал(а) себя более комфортно с роботами и искусственными интеллектами, чем с органическими людьми. HECAP проявлял особый интерес к механикам и древним технологиям.
  
NAME полагался на других людей для HIS основных потребностей.</desc>
	</Roboticist20>
	
		<WealthyStudent21>
		<title>Богатый студент</title>
		<titleShort>Студент</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) в богатом Глиттерворлде. HECAP учился(ась) в инженерной школе Каспийского моря и преуспел(а) в математике и программировании.

NAME рос(ла) в чистой, стерильной среде. HECAP никогда не видел(а) ферму или скот.
</desc>
	</WealthyStudent21>
	
		<RebelFighter79>
		<title>Повстанческий боец</title>
		<titleShort>Повстанец</titleShort>
		<desc>Когда разразилась гражданская война, NAME оставался нейтральным к обоим сторонам, пока HIS биом не был взломан бомбой лоялистов.

Позже, подразделение дало HIM прозвище «Редкий» после того, как он сжег роскошную виллу лидера-лоялиста, с ними все еще внутри.</desc>
	</RebelFighter79>
	
		<FarmersSon51>
		<title>Сын фермера</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME большую часть детства изучал биомеханическое хозяйство. В своем биоме HIS семья держала животных для исследования, которые лучше справлялись бы в чужой среде.

HE редко встречался с кем-либо кроме своей семьи.</desc>
	</FarmersSon51>

<!--
	<AnimalCaretaker27>
		<title>Animal caretaker</title>
		<titleShort>Caretaker</titleShort>
		<desc>Born on a medieval farm, NAME was tasked with caring for domestic animals. HECAP grew to love them.
With time, HE learned to tame wild animals. HECAP dreamed of one day meeting a thrumbo and taming it.</desc>
	</AnimalCaretaker27>

	<WildlifeRanger47>
		<title>Wildlife ranger</title>
		<titleShort>Ranger</titleShort>
		<desc>Dismayed at the poachers driving several animal species to near-extinction, NAME became a wildlife ranger. HECAP cared for and protect the animals - by force if necessary.
HECAP grew to hate people slaughtering animals for luxury and profit.</desc>
	</WildlifeRanger47>
	-->

	<WarshipCaptain77>
		<title>Капитан корабля</title>
		<titleShort>Капитан</titleShort>
		<desc>Годы командира продвинутого корвета учили NAME искусству лидерства, технике высшего инженерного дела и тому, как оставаться спокойным, пока враги пытаются убить вас.

К сожалению, у NAME очень редко бывал на природе.</desc>
	</WarshipCaptain77>
	
		<MidworldCadet20>
		<title>Кадет среднего мира</title>
		<titleShort>Кадет</titleShort>
		<desc>Выросший(ая) на высокотехнологичном полуострове с процветающей космической транзитной индустрией, NAME пожелал(а) улететь на звезды и жить среди растущей группы космонавтов.

HECAP преуспел(а) в своих исследованиях и поступил(а) в самую престижную военно-морскую академию своего родного мира.</desc>
	</MidworldCadet20>
	
		<MilitiaSoldier83>
		<title>Солдат полиции</title>
		<titleShort>Полицеский</titleShort>
		<desc>NAME присоединился(ась) к силам полиции и боролся(ась) за права и мир.

После того, как HIS родной мир был неожиданно разрушен в войнах, HE путешествовал(а) на большие расстояния в поисках убежища, где она могла спокойно жить.</desc>
	</MilitiaSoldier83>
	
		<RebelChild7>
		<title>Повстанец</title>
		<titleShort>Повстанец</titleShort>
		<desc>NAME родился(ась) под авторитарным правлением. Несмотря на сильное угнетение от семьи и сообщества, HE никогда не отказывался(ась) бороться за свое достоинство и свободу.

HIS часто приводили в безнадежные ситуации, когда даже семья пыталась HIS терроризировать. HE научился(ась) никому не доверять.</desc>
	</RebelChild7>
	
		<ExplorerWriter37>
		<title>Писатель исследователь</title>
		<titleShort>Исследователь</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) с планеты на планету, собирая образцы, истории и материал для исследования.

Целью HISCAP было накопить достаточное количество знаний, чтобы сделать путеводитель по выживанию для будущих поколений.</desc>
	</ExplorerWriter37>
	
		<DisasterSurvivor28>
		<title>Выживший после катастрофы</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>Планета NAME столкнулась с небольшим стероидом. Все, что HE помнил(а) - это как HIS дом, было разрушен, и вся HIS семья умерла. HECAP остался(ась) в руинах, чтобы позаботиться о себе.</desc>
	</DisasterSurvivor28>
	
		<Mercenary19>
		<title>Наемник</title>
		<titleShort>Наемник</titleShort>
		<desc>После вылета из своей родной планеты, NAME попал(а) в группу наемников. HECAP много лет боролся(ась) с HIS братьями и сестрами.

Однажды они оказались в битве, которую они не смогли победить. HECAP был(а) встревожен(а), оказавшись таинственно невредимым(ой), проснувшись в куче трупов.</desc>
	</Mercenary19>
	
		<DiscardedYouth95>
		<title>Выброшенный ребёнок</title>
		<titleShort>Выброшенный</titleShort>
		<desc>NAME вырос(ла) на планете, предназначенной для мусора. Этот суровый дом был свалкой для окружающих Glitterworld миров. Будучи ребенком, HE сосала кран отбрасываемого дозатора питательной пасты для пропитания.

В этих отчаянных обстоятельствах, несмотря ни на что, HE выжил(а) и развивался(ась).</desc>
	</DiscardedYouth95>
	
		<MasterChef6>
		<title>Шеф-повар</title>
		<titleShort>Повар</titleShort>
		<desc>В мире Glitterworld, NAME нашел(ла) работу по приготовлению блюд в знаменитом ресторане и долгое время работал(а) в этом направлении.

Несколько лет спустя, HIS карьера подошла к концу, когда кто-то отравил еду, приготовленную для мэра. Потеряв работу, HE ушел(ла) чтобы исследовать звезды снова.</desc>
	</MasterChef6>
	
		<CowFarmer93>
		<title>Коровий фермер</title>
		<titleShort>Фермер</titleShort>
		<desc>NAME росл(а) под постоянной тиранией своего отца, который заставлял HIM работать каждый день на ферме. HIM мечтал убежать из семьи и исследовать вселенную.

Однажды, когда торговый корабль был наверху, HE спрятался среди товаров в пусковых контейнерах и сбежал в космос.</desc>
	</CowFarmer93>
	
		<BloodyDentist33>
		<title>Кровавый доктор</title>
		<titleShort>Доктор</titleShort>
		<desc>После обучения в известном колледже, слабая личность NAME в конечном итоге оказалась под напряжением сердитых администраторов и скулящих пациентов, которых в последствии он прикончил. HECAP продолжал тайные убийства, зверски убивая многих из тех, кто находится под HIS опекой.

После дологих преследований HIM удалось спрятаться от патруля своей планеты и отправиться в новый мир.</desc>
	</BloodyDentist33>
	
		<SpoiledBrat84>
		<title>Испорченное отродье</title>
		<titleShort>Отродье</titleShort>
		<desc>Родившийся в богатой семье, NAME получал(а) все и никогда не развивал в себе трудовую этику или независимую личность.

Ожидается, что HECAP станет одним из лучших врачей в мире.</desc>
	</SpoiledBrat84>
	
		<PirateDoctor33>
		<title>Пиратский врач</title>
		<titleShort>Плохой врач</titleShort>
		<desc>У NAME была страсть к медицине, но HE никогда не удосуживался(ась) получить медицинскую степень. Только недофинансированные пираты и террористы были достаточно отчаянными, чтобы нанимать HIM, а у HIS хирургических операций имела лишь 50% шанс на успешный исход.

Несмотря на это, HIS оптимистическое отношение побудило HIM продолжать пытаться излечить нуждающихся. Пока они платили.</desc>
	</PirateDoctor33>
	
		<NewAgeDuelist36>
		<title>Дуэлянт нового века</title>
		<titleShort>Дуэлянт</titleShort>
		<desc>NAME всегда очаровывало боевое искусство. HIS родители часто путешествовали, поэтому HE смог(ла) пробовать много разных стилей борьбы, начиная с джиу-джитсу и заканчивая печально известным каратэ.

Он вежливо просил разных мастеров обучить HIM, но часто уезжали, не заканчивая тренировки, сделав HIM ленивым(ой).</desc>
	</NewAgeDuelist36>
	
		<BloodyWanderer51>
		<title>Кровавый странник</title>
		<titleShort>Странник</titleShort>
		<desc>NAME был(а) странником, путешествующим из города в город, занимаясть кровавыми массовыми убийствами и воровством.

Однажды у HIS был умственный перерыв, HE продолжил(а) буйствовать, уничтожив несколько городов и убив многих. HECAP в конце концов успокоился(ась), но жажда крови никогда не покидала HIM.</desc>
	</BloodyWanderer51>
	
		<ExiledPrince89>
		<title>Принц изгнанник</title>
		<titleShort>Принц</titleShort>
		<desc>Член королевской семьи, NAME был изгнан за то, что опозорил свою семью.

Проживая в чужой стране, в основном в одиночестве, он проводил большую часть своего времени, строя хижины и дома для проживания. HECAP проводил очень мало времени в свое удовольствие и потерял всех своих друзей.</desc>
	</ExiledPrince89>
	
		<Adventurer17>
		<title>Авантюрист</title>
		<titleShort>Авантюрист</titleShort>
		<desc>Жажда приключений NAME привела HIM к многим планетам. HECAP посетил самые яркие планеты Glitterworld и самые темные разрушенные войнами планеты во время своих путешествий, чтобы найти новую неизведанную.

HECAP работал как можно меньше, часто обходя этические границы, чтобы заработать как можно быстрее и как можно больше. Среди всех рабочих мест он больше ненавидел кулинарию.	</desc>
	</Adventurer17>
	
		<RebelWriter82>
		<title>Анонимный писатель</title>
		<titleShort>Писатель</titleShort>
		<desc>На раннем этапе NAME нашел в себе талант в написании историй. HECAP вскоре анонимно написал популярный онлайн-журнал на тему биоэтики и ксеносоциологии.</desc>
	</RebelWriter82>
	
		<SpaceMarine80>
		<title>Космический моряк</title>
		<titleShort>Моряк</titleShort>
		<desc>NAME присоединился(ась) к межпланетным морским пехотинцам, чтобы путешествовать между звездами, сражаться за HIS планету. HECAP отличился во многих битвах.

Социальные навыки NAME ухудшились, но он научился бороться.</desc>
	</SpaceMarine80>
	
		<CountryChild62>
		<title>Деревенский ребенок</title>
		<titleShort>Деревенщина</titleShort>
		<desc>NAMR был рожден, чтобы бояться Бога, любить и сражаться за HIS страну. HECAP был(а) довольно трудолюбивым(ой). HECAP всегда упорно трудился(ась), чтобы действительно заслужить уважение к себе.</desc>
	</CountryChild62>
	
		<GangSoldier28>
		<title>Солдат бандит</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>Живя в течение многих лет между тремя рейдерскими поселениями, NAME испытывал(а) множество проблем: имплозия космического корабля, криптостаз, посадка на бедной пыльной планете планете, уход больным дедом, а также множество сражений.

HECAP в конечном итоге взял под свой контроль сильную банду, которая помогала ему в сражениях.</desc>
	</GangSoldier28>
	
		<MedicalHelper65>
		<title>Медицинский помощник</title>
		<titleShort>Медицинский помощник</titleShort>
		<desc>NAME путешествовал(а) между мирами мира с HIS семьей. Мать NAME, известный врач, часто читала лекции с корпуса своего медицинского судна.

Иногда семья занималась сложной долгосрочной медицинской работой с особенно нуждающимися пациентами, и NAME помогал(а) всем, чем могла.</desc>
	</MedicalHelper65>
	
		<StarfighterPilot54>
		<title>Летчик</title>
		<titleShort>Пилот истребителя</titleShort>
		<desc>После долгих лет обучения и бурения NAME, наконец, стал(а) пилотом истребителя.

Спустя сотни боевых миссий, HIM стало скучно и HE начал(а) искать новые острые ощущения. HECAP присоединился(ась) к группе космических пиратов, которые с нетерпением приветствовали HIM из-за своих навыков пилотирования.</desc>
	</StarfighterPilot54>
	
		<PilotFan99>
		<title>Пилот</title>
		<titleShort>Пилот</titleShort>
		<desc>Отец NAME был летчиком-истребителем, и HE всегда боготворил старика.

С самого раннего возраста HE собрал пилотные памятные вещи и изучил отцовские книги, готовясь присоединиться к глубоководному флоту и следовать по стопам своего отца.</desc>
	</PilotFan99>
	
		<TreasureHunter70>
		<title>Охотник за сокровищами</title>
		<titleShort>Авантюрист</titleShort>
		<desc>NAME исследовал(а) внешние планеты в надежде найти редкие сокровища.

После того, как HE нашел(ла) одно легендарное сокровище, HIM предали HIS друзья. HECAP пережил(а) их предательскую атаку, но сокровище было украдено.

HECAP создал(а) компанию наемников, чтобы помочь HIM отомстить.</desc>
	</TreasureHunter70>
	
		<AdventurousYouth32>
		<title>Предприимчивый малый</title>
		<titleShort>Авантюрист</titleShort>
		<desc>NAME исследовал(а) все вокруг своего большого поместья, раскрывая маленькие природные чудеса, скрытые в соседних катакомбах, реках и пещерах.

В подростковом возрасте, NAME обрел(а) множество врагов.</desc>
	</AdventurousYouth32>
	

<!-- 
	<?solid Nicole "Nicole" Squid (Female) ?>
	<VatgrownScientist41>
		<title>Vatgrown scientist</title>
		<titleShort>Scientist</titleShort>
		<desc>NAME was grown to be a perfect scientist, with a mind perfectly tuned for physics and chemistry.
HISCAP creators used HIM as a teaching aid on mind design, hoping HE would eventually grow to be a great mind and continue their research.</desc>
	</VatgrownScientist41>
	<?solid Nicole "Nicole" Squid (Female) ?>
	<RunawayDancer10>
		<title>Runaway dancer</title>
		<titleShort>Dancer</titleShort>
		<desc>Grown by and for science, NAME gave it up. Instead, HECAP wanted to dance for crowds across many worlds, from the glamor of the glitterworlds to the dangers of the rim.
Such work required wearing a smile on HIS face and a pistol under HIS costume.</desc>
	</RunawayDancer10>
	<?solid Xia "Xue" Xue (Female) ?>
	<MusicIdol79>
		<title>Music idol</title>
		<titleShort>Music idol</titleShort>
		<desc>NAME was the only daughter of a powerful company president. HISCAP beautiful appearance led to a career as a music idol.
When HIS mother died, NAME could not bear HIS father's loneliness, and became his sexual companion.</desc>
	</MusicIdol79>
	<?solid Xia "Xue" Xue (Female) ?>
	<ProstituteIdol99>
		<title>Prostitute idol</title>
		<titleShort>Prostitute</titleShort>
		<desc>After HIS father was deposed, NAME's beauty led HIM to be forced into pornography to survive.
Over years of difficult treatments, HIS body was remodeled to appear temporarily ageless. Sold to an orbital brothel, HE became popular, with a steady stream of clients from all over the planet.</desc>
	</ProstituteIdol99>
	<?solid Lynn "Lynn" Romero (Male) ?>
	<SicklyLiar18>
		<title>Sickly liar</title>
		<titleShort>Liar</titleShort>
		<desc>It is not uncommon for a sickly child to be cast away. What is uncommon is for that child to survive and even thrive with such a weak body.
Using his quick wit and silver tongue, Lynn was able to get out of almost any situation - most of the time at the cost others around him.</desc>
	</SicklyLiar18>
	<?solid Lynn "Lynn" Romero (Male) ?>
	<SicklyLawyer36>
		<title>Sickly lawyer</title>
		<titleShort>Lawyer</titleShort>
		<desc>As a lawyer, Lynn could convict a deaf man for stealing music. His sharp mind and lack of empathy let him say anything to get the other person to talk. With the right amount of money, he knew, any case can be won.
His childhood cough never went away.</desc>
	</SicklyLawyer36>
	<?solid Slivaki "Sliverwar" Warts (Male) ?>
	<IceworldSurvivor81>
		<title>Iceworld survivor</title>
		<titleShort>Iceborn</titleShort>
		<desc>NAME was born on an iceworld. Survival depended on staying together and building with nothing.
HECAP got used to the cold. HECAP never got used to dealing with those strange green things called plants.</desc>
	</IceworldSurvivor81>
	<?solid Slivaki "Sliverwar" Warts (Male) ?>
	<Tinkerer86>
		<title>Tinkerer</title>
		<titleShort>Tinkerer</titleShort>
		<desc>"How does this work?
Why does this move?
Maybe if I change this... oops, I hope it works better... or maybe I broke it..."</desc>
	</Tinkerer86>
	<?solid Brandon "Baron" Wilde (Male) ?>
	<TragicLoner16>
		<title>Tragic loner</title>
		<titleShort>Loner</titleShort>
		<desc>NAME was involved in a traumatic accident that resulted in HIM killing HIS own family.
Cast out from society, HE was left with only HIS animal companions and several engineering textbooks to keep HIM company.</desc>
	</TragicLoner16>
	<?solid Brandon "Baron" Wilde (Male) ?>
	<RocketPioneer19>
		<title>Rocket pioneer</title>
		<titleShort>Rocketeer</titleShort>
		<desc>As a self-taught engineer, NAME escaped his dying homeworld on a rocket HE built HIMself. 
HECAP later spent years of his life on several worlds, helping less-developed planets develop rocket technology.</desc>
	</RocketPioneer19>
	<?solid Scott Nelson (Male) ?>
	<AntisocialChild27>
		<title>Antisocial child</title>
		<titleShort>Antisocial</titleShort>
		<desc>NAME lacked typical social skills, and avoided social interaction.
HECAP gained satisfaction only from steady work. HECAP especially disliked speaking with overly creative or outgoing individuals.</desc>
	</AntisocialChild27>
	<?solid Scott Nelson (Male) ?>
	<ArmySergeant81>
		<title>Army sergeant</title>
		<titleShort>Sergeant</titleShort>
		<desc>NAME served in HIS nation's military, commanding small units as a non-commissioned officer.
HECAP excelled creating tactically sound plans despite difficult circumstances.</desc>
	</ArmySergeant81>
	<?solid Xiaoer Wang (Male) ?>
	<YoungPirate59>
		<title>Young pirate</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>NAME was born to pirates, in a dirty metal room that smelled of motor oil.
HECAP was never exactly taught anything, but HE still learned the ways of survival, barter, and combat.</desc>
	</YoungPirate59>
	<?solid Xiaoer Wang (Male) ?>
	<StellarPirate14>
		<title>Stellar pirate</title>
		<titleShort>Pirate</titleShort>
		<desc>NAME was captain of a pirate ship. HECAP and his crew made their living capturing traders who wandered off-course.
HECAP was known for HIS balanced approach to problems, building, fighting, or negotiating as needed.</desc>
	</StellarPirate14>
	<?solid Peter "Merandil" Von Bergen (Male) ?>
	<SoldierExperiment38>
		<title>Soldier experiment</title>
		<titleShort>Experiment</titleShort>
		<desc>NAME grew up believing HE was a normal, albeit slightly sheltered child.
In truth, HE was part of an elaborate experiment. Researchers were conditioning HIM using social interactions and mechanite injections to try to produce an elite soldier.</desc>
	</SoldierExperiment38>
	<?solid Peter "Merandil" Von Bergen (Male) ?>
	<LostSoldier35>
		<title>Lost soldier</title>
		<titleShort>Lost</titleShort>
		<desc>NAME's childhood soldier conditioning failed, and the experiment was shut down. HECAP was abandoned, purposeless, friendless.
NAME eventually found solace in physically demanding work. HECAP especially liked building houses and crafting heavy armor.</desc>
	</LostSoldier35>
	<?solid Lance "Greyhound" Zelent (Male) ?>
	<DedicatedStudent61>
		<title>Dedicated student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>The child of a wealthy manufacturer, NAME was pampered from an early age. HECAP developed an affinity for reading and art, and a distaste for menial chores.
A revolution brought his father's businesses under state control. Penniless, NAME worked hard to complete HIS education.</desc>
	</DedicatedStudent61>
	<?solid Lance "Greyhound" Zelent (Male) ?>
	<LanguageAnalyst65>
		<title>Language analyst</title>
		<titleShort>Linguist</titleShort>
		<desc>After war broke out on HIS homeworld, NAME was conscripted as a linguist. HECAP spent HIS days in a space station, decoding enemy communications and tending the hydroponic crops.
After a meteorite damaged the station, HE was forced to enter cryptosleep and hope for rescue.</desc>
	</LanguageAnalyst65>
	<?solid Lenka Malikova (Female) ?>
	<Infantry36>
		<title>Infantry</title>
		<titleShort>Infantry</titleShort>
		<desc>Lenka was raised on a world wracked by war.
At an early age, she was shown how to use guns and cruelty to project her will. She later distinguished herself by committing atrocities with more enthusiasm than anyone else.</desc>
	</Infantry36>
	<?solid Lenka Malikova (Female) ?>
	<PrisonerOfWar83>
		<title>Prisoner of war</title>
		<titleShort>Prisoner</titleShort>
		<desc>NAME was captured and put on death row for war crimes.
Fortunately for her, someone cut the power to her cell block. Riots ignited. Guards and trained wargs were deployed to quell the uprising. Organizing a few other inmates, NAME escaped in a small spacecraft.</desc>
	</PrisonerOfWar83>
	<?solid Flebe "Flebe" Tyronian (Male) ?>
	<AngryStudent39>
		<title>Angry student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>NAME trained towards HIS dream of working for his hometown's local council.
For reasons he never quite understood, HE was bullied relentlessly by his classmates. HECAP chose to repress his rage.</desc>
	</AngryStudent39>
	<?solid Flebe "Flebe" Tyronian (Male) ?>
	<MadAccountant34>
		<title>Mad accountant</title>
		<titleShort>Accountant</titleShort>
		<desc>As an accountant, NAME often socialized with colleagues, and made many friends in upper management.
One day, NAME discovered a corruption racket run by some of HIS bosses. After reporting this, HE was fired. Wishing to hunt down those responsible, HE went on a mass murder spree.</desc>
	</MadAccountant34>
	<?solid Yiyang "Mitsuya" Jiang (Either) ?>
	<TransferStudent80>
		<title>Transfer student</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>A midworld child, NAME's wealthy parents sent HIM to a nearby glitterworld to receive a better education.
NAME was a talented student. However, due to his family's wealth, HE never had to do dumb labor.</desc>
	</TransferStudent80>
	<?solid Yiyang "Mitsuya" Jiang (Either) ?>
	<Politician92>
		<title>Politician</title>
		<titleShort>Politician</titleShort>
		<desc>NAME was an activist in a powerful political faction. There HE learned the art of persuasion and speech.
HECAP had many enemies, so HE took secret courses in shooting and hand-to-hand combat.</desc>
	</Politician92>
	<?solid James Lamp (Male) ?>
	<DesertRat57>
		<title>Desert rat</title>
		<titleShort>Desert rat</titleShort>
		<desc>NAME was born to a tribe of desert ascetics who wandered the endless wastes.
They sought a mythical substance they believed could liberate them from ignorance through psychedelic revelation - and usher in a new period of interstellar peace.</desc>
	</DesertRat57>
	<?solid James Lamp (Male) ?>
	<Philosopher62>
		<title>Philosopher</title>
		<titleShort>Sage</titleShort>
		<desc>NAME's thirst for archaeo-technological knowledge drove HIM to spend years surveying abandoned data centers and studying ancient coding languages.
HECAP claimed to be one of the few who could piece together the tragedy of the past - and offer a path to the future.</desc>
	</Philosopher62>
	<?solid Klomster Von Bismarck (Male) ?>
	<ArtisticWeirdo41>
		<title>Artistic weirdo</title>
		<titleShort>Weirdo</titleShort>
		<desc>NAME grew up in a house near a bustling midworld metropolis.
HECAP was talented at art and creative work, but often acted strangely, and thus had few friends.</desc>
	</ArtisticWeirdo41>
	<?solid Klomster Von Bismarck (Male) ?>
	<AdventurousWeirdo48>
		<title>Adventurous weirdo</title>
		<titleShort>Weirdo</titleShort>
		<desc>A creative but strange individual, NAME dedicated his life to his twin passions of medieval world history and high technology.
HECAP was fascinated by the idea of becoming a 'skyknight' with glittering armor and a giant sword.</desc>
	</AdventurousWeirdo48>
	<?solid Rissa Gransier (Female) ?>
	<ApprenticeOracle81>
		<title>Apprentice oracle</title>
		<titleShort>Oracle</titleShort>
		<desc>NAME was chosen at an early age by the village elders to keep the sacred rituals of the Oracle.
An irrepressibly curious child, NAME caused a religious crisis for HIS tribe when HE accidentally flipped a switch to open the "tombs" of the Gods - cryptosleep caskets inhabited by some very confused ancestors.</desc>
	</ApprenticeOracle81>
	<?solid Rissa Gransier (Female) ?>
	<CasketBuilder57>
		<title>Casket builder</title>
		<titleShort>Builder</titleShort>
		<desc>NAME was fascinated with cryosleep, and spent HIS life learning about the mysterious technology.
Working as an assembler on a midworld, NAME built an experimental prototype casket from discarded parts. Unfortunately, while HE was searching for the final component, HIS home was leveled by a bomb.</desc>
	</CasketBuilder57>
	<?solid Hokojin "Jet" Buraku (Either) ?>
	<JunkyardMechanic0>
		<title>Junkyard mechanic</title>
		<titleShort>Mechanic</titleShort>
		<desc>Left for dead at a young age, NAME was rescued by an old man who ran an urbworld junkyard. The old man forced NAME to do dangerous, demanding work. 
NAME became very familiar with machines, but HE grew up with almost no other experiences.</desc>
	</JunkyardMechanic0>
	<?solid Hokojin "Jet" Buraku (Either) ?>
	<MilitaryOfficer12>
		<title>Military officer</title>
		<titleShort>Officer</titleShort>
		<desc>Obsessed with interstellar travel, NAME left HIS desolate life behind to join a military academy in hopes of becoming a pilot.
HECAP was trained in advanced combat and survival skills. While HE excelled in HIS studies, NAME was a loner and never cared about HIS crewmates.</desc>
	</MilitaryOfficer12>
	<?solid Basil "BB" Batter (Either) ?>
	<Empath28>
		<title>Empath</title>
		<titleShort>Empath</titleShort>
		<desc>NAME was an incredibly empathetic child, so much that HE was totally overwhelmed by simple social interactions. Once, HE stepped on a bug and felt so guilty HE cried for an hour.
NAME did try to use a gun one time, but it went very poorly, as the loud noise made HIM flinch uncontrollably.</desc>
	</Empath28>
	<?solid Basil "BB" Batter (Either) ?>
	<FearfulChef79>
		<title>Fearful chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>NAME was a excellent chef who worked in a high-end restaurant.
One day, HE left the stove on, and accidentally burned down the whole building. This event shook HIM so much that HE swore to never touch a stove again.</desc>
	</FearfulChef79>
	<?solid Philip "Phil" Mellar (Male) ?>
	<PetKeeper10>
		<title>Pet keeper</title>
		<titleShort>Pet keeper</titleShort>
		<desc>NAME spent most of HIS childhood tending the animals HE had bought or rescued.
HECAP saw beauty in natural things more than fabricated objects, and chose the company of HIS animals over that of HIS peers.</desc>
	</PetKeeper10>
	<?solid Philip "Phil" Mellar (Male) ?>
	<Herpetologist38>
		<title>Herpetologist</title>
		<titleShort>Herper</titleShort>
		<desc>After a terrible mining accident, NAME set off into space in search of exotic new animal species.
HECAP hoped to leave HIS past behind and find long-lived companions. HECAP knew the pain of loss too well.</desc>
	</Herpetologist38>
	<?solid Kena "Kena" Réveil (Female) ?>
	<ShipChild6>
		<title>Ship child</title>
		<titleShort>Ship child</titleShort>
		<desc>NAME's family were space traders. One day, NAME's cryptosleep pod failed in transit. HECAP had to spend years awake on the ship as the other slept.
HECAP filled HIS days creating beautiful contraptions from the ship's cargo - but HE didn't learn a lot of basic planetary living skills.</desc>
	</ShipChild6>
	<?solid Kena "Kena" Réveil (Female) ?>
	<ArtifactHunter88>
		<title>Artifact hunter</title>
		<titleShort>Artifacter</titleShort>
		<desc>NAME became depressed and lost interest in life. HECAP travelled from planet to planet, searching for psychic artifacts amid mechanoid ruins in the hope that they would cure the pain in HIS soul.
A steady trigger finger and careful planning kept NAME alive.</desc>
	</ArtifactHunter88>
	<?solid Ryan "Legend" Michael (Male) ?>
	<ChildResearcher33>
		<title>Child researcher</title>
		<titleShort>Researcher</titleShort>
		<desc>A frightfully intelligent child, NAME was kidnapped by a glitterworld corporation and forced to research technologies for weaponizing anti-matter.
HECAP vowed never to invent anything again.</desc>
	</ChildResearcher33>
	<?solid Ryan "Legend" Michael (Male) ?>
	<Fugitive94>
		<title>Fugitive</title>
		<titleShort>Fugitive</titleShort>
		<desc>NAME rebelled against the corporation HE worked for. HECAP failed, and was forced him to go on the run.
HECAP was always on the move, always leaving everything behind. HECAP tried to gain supporters for HIS cause, but failed due to HIS poor social skills.</desc>
	</Fugitive94>
	<?solid Remy Young (Male) ?>
	<VidtubeStar2>
		<title>Vidtube star</title>
		<titleShort>Vidtuber</titleShort>
		<desc>NAME's hobby was making videos for the popular video sharing service Vidtube. HECAP made everything from video game reviews to pasta cooking guides.
HECAP gained a over a million followers.</desc>
	</VidtubeStar2>
	<?solid Remy Young (Male) ?>
	<GunDealer81>
		<title>Gun dealer</title>
		<titleShort>Gun dealer</titleShort>
		<desc>NAME traded high-tech firearms between warring factions.
Over time, HE became very skilled at conducting product demonstrations and negotiating profitable deals.</desc>
	</GunDealer81>
	<?solid Sarah "Four Eyes" Renault (Female) ?>
	<AspiringPhysicist7>
		<title>Aspiring physicist</title>
		<titleShort>Student</titleShort>
		<desc>The daughter of an engineer and doctor, NAME's early life was intellectually rich. After visiting a physics lab, she decided she wanted to be a quantum physicist.
Bitten by a camel, kicked off a horse, and chased by dogs, NAME developed a fear of animals.</desc>
	</AspiringPhysicist7>
	<?solid Sarah "Four Eyes" Renault (Female) ?>
	<DeepSpaceSurveor17>
		<title>Deep space surveor</title>
		<titleShort>Surveyor</titleShort>
		<desc>NAME was a deep space surveyor. She studied which worlds were the most suitable for colonization.
Her expeditions were met by hostile natives, green-painted space-women, and wannabe Greek gods. Surviving many firefights, she learned to build rudimentary lathes and rock cannons to fend off enemies.</desc>
	</DeepSpaceSurveor17>
		-->	
	
		<ImperialGeneral31>
		<title>Имперский генерал</title>
		<titleShort>Генерал</titleShort>
		<desc>NAME's жажда власти определяет HIM. HECAP быстро поднялся через военные ряды и вскоре получил звание генерала.

HECAP была предоставлена самая сложная задача - завоеванием дальних и неизведанных миров олимпийских островов. Победа здесь могла даже позиционировать HIM как преемника императора.</desc>
	</ImperialGeneral31>
	

	
		<!-- AZARI -->
	
	<!-- Childhood -->
	
	<Asari01ChildKnowledge>
		<title>Книжный червь</title>
		<titleShort>Книжный червь</titleShort>
		<desc>NAME всегда был(а) заинтересован(а) в приобретении новых знаний. С самого своего детства, HE читал(а) каждую книгу, которая попадала в HIS руки.</desc>
	</Asari01ChildKnowledge>

	<Asari02ChildFighter>
		<title>Драчун</title>
		<titleShort>Драчун</titleShort>
		<desc>В детстве NAME всегда был(а) готов(а) постоять за других и никогда не уклонялся(лась) от хорошей драки, сражаясь до последнего.</desc>
	</Asari02ChildFighter>
	
	<Asari03ChildLeader>
		<title>Лидер</title>
		<titleShort>Лидер</titleShort>
		<desc>NAME всегда был(а) лидером. Не важно, в школе или среди друзей, HE всегда принимал(а) решения и люди следовали за ним(ней).</desc>
	</Asari03ChildLeader>
	
	<Asari04ChildArtist>
		<title>Художник</title>
		<titleShort>Художник</titleShort>
		<desc>Проведя много лет за рисованием, NAME развил(а) в себе талант к творчеству и созданию произведений искусства.</desc>
	</Asari04ChildArtist>
	
	<Asari05ChildShipKid>
		<title>Рожденный в космосе</title>
		<titleShort>Рожденный в космосе</titleShort>
		<desc>NAME родился(лась) и вырос(ла) на космическом корабле. Продолжительное время HE с командой скитался(лась) от планеты к планете, так и не обретя дома ни на одной из них. Поскольку на корабле не было детей HIS возраста, с детства HE привык(ла) поступать как взрослый.</desc>
	</Asari05ChildShipKid>
	
	<!-- Adulthood -->
	
	<Asari01AdultCommando>
		<title>Боец спецназа</title>
		<titleShort>Боец спецназа</titleShort>
		<desc>Спустя много лет упорных тренировок, NAME присоединился(лась) к космофлоту Азари, став бойцом специального назначения.</desc>
	</Asari01AdultCommando>
	
	<Asari02AdultScientist>
		<title>Ученый космофлота</title>
		<titleShort>Ученый космофлота</titleShort>
		<desc>Высокотехнологичное оснащение - залог победы в любой войне, поэтому NAME посвятил(а) годы своей жизни науке и развитию технологий космофлота Азари.</desc>
	</Asari02AdultScientist>
	
	<Asari03AdultTactician>
		<title>Стратег космофлота</title>
		<titleShort>Стратег космофлота</titleShort>
		<desc>NAME присоединился(лась) к боевому подразделению космофлота Азари. Отдавая в бою приказы своему отряду HE провил(ла) собранность и острый ум. В последствии HE стал(ла) блестящим командиром, хладнокровно руководя в бою целыми армадами кораблей.</desc>
	</Asari03AdultTactician>
	
	<Asari04AdultBodyguard>
		<title>Образованный телохранитель</title>
		<titleShort>Образованный телохранитель</titleShort>
		<desc>В попытке изменить свою жизнь NAME покинул(а) научный отдел и вступил(а) в ряды армии Азари, где приобрел(а) и прекрасно развил(а) боевые навыки. В последствии HE состоял(а) в личной охране офицеров космофлота Азари.</desc>
    </Asari04AdultBodyguard>
	
	<Asari05AdultBodyguard>
		<title>Телохранитель</title>
		<titleShort>Телохранитель</titleShort>
		<desc>NAME нашел(шла) работу в космофлоте Азари, добросовестно защищая тех, кто хорошо HIM платил. HECAP прожил(а) достаточно долго, чтобы приобрести опыт самых разных схваток и прославился(лась) своей безжалостностью к тем, кто пересекся с ним(ней).</desc>
	</Asari05AdultBodyguard>

	<Asari06AdultFieldMedic>
		<title>Полевой медик</title>
		<titleShort>Полевой медик</titleShort>
		<desc>NAME раньше работал(а) врачом в городской больнице.</desc>
	</Asari06AdultFieldMedic>
	
	
	
	
		<!-- ORASSAN -->
		
	<!-- Generic -->
	
	<Orassan_Crafter>
		<title>Кузнец</title>
		<titleShort>Кузнец</titleShort>
		<desc>NAME стал(а) мастером кузнечного дела. HECAP посвятил(а) свою жизнь созданию совершенного оружия войны.</desc>
	</Orassan_Crafter>
	
	<Orassan_Scientist>
		<title>Ученый</title>
		<titleShort>Ученый</titleShort>
		<desc>NAME компетентный исследователь, состоявший(шая) на службе Империи Орассан. HECAP посвятил(а) свою жизнь научному прогрессу и открытию неизведанного.</desc>
	</Orassan_Scientist>
	
	<Orassan_XenoZoo>
		<title>Работник ксено-зоопарка</title>
		<titleShort>Работник зоопарка</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) в одном из многочисленных зоопарков инопланетных существ, принадлежащих Империи Орассан. Очень любит животных.</desc>
	</Orassan_XenoZoo>
	
	<Orassan_Colinizer>
		<title>Колонизатор</title>
		<titleShort>Колонизатор</titleShort>
		<desc>NAME являлся(лась) частью движения по расширению Империи Орассан.</desc>
	</Orassan_Colinizer>

	<Orassan_Doctor>
		<title>Доктор</title>
		<titleShort>Доктор</titleShort>
		<desc>NAME посвятил(а) свою жизнь милосердию и облегчению страданий других.</desc>
	</Orassan_Doctor>

	<Orassan_Soldier>
		<title>Солдат</title>
		<titleShort>Солдат</titleShort>
		<desc>NAME состоял(а) в рядах регулярной армии Империи Орассан.</desc>
	</Orassan_Soldier>
	
	<Orassan_Ambassador>
		<title>Посол</title>
		<titleShort>Посол</titleShort>
		<desc>NAME служил(а) послом между Империей Орассан и другими расами.</desc>
	</Orassan_Ambassador>

	<Orassan_Officer>
		<title>Офицер</title>
		<titleShort>Офицер</titleShort>
		<desc>NAME имел(а) боевой опыт командования отрядами солдат Империи Орассан.</desc>
	</Orassan_Officer>

	<Orassan_Nurse>
		<title>Медперсонал</title>
		<titleShort>Медперсонал</titleShort>
		<desc>NAME помогал(а) ухаживать врачам за разными пациентами.</desc>
	</Orassan_Nurse>

	<Orassan_NavyCook>
		<title>Кок</title>
		<titleShort>Кок</titleShort>
		<desc>NAME служил(а) поваром на судне военно-морского флота Империи Орассан.</desc>
	</Orassan_NavyCook>

	<Orassan_Shellshocked>
		<title>Выживший</title>
		<titleShort>Выживший</titleShort>
		<desc>NAME состоял(а) на службе в войсках вторжения Империи Орассан. HECAP потерял(а) в жестоком бою всех своих товарищей и остался(лась) единственным(ой) выжившим(ей).\nС тех пор HE не желает ни с кем сражаться и развивает навыки медицины.</desc>
	</Orassan_Shellshocked>
	
	<Orassan_Hydro>
		<title>Агроном</title>
		<titleShort>Агроном</titleShort>
		<desc>NAME работал(а) на гиганской гидропонической ферме на одной из планет Империи Орассан, чтобы накормить многочисленных сограждан. HECAP настоящий эксперт по выращиванию продуктов питания и обслуживанию техники, поддерживающей гидропонику в рабочем состоянии.</desc>
	</Orassan_Hydro>
	

	<!-- Melee -->
	
	<Orassan_Slasher>
		<title>Штурмовик</title>
		<titleShort>Штурмовик</titleShort>
		<desc>NAME мастер ближнего боя. Закованный(ая) в тяжелую броню HE не раз первым(ой) врывался(лась) в ряды неприятеля, порой тем самым решая исход сражения.</desc>
	</Orassan_Slasher>
	
	<Orassan_GeneWarrior>
		<title>Суперсолдат</title>
		<titleShort>Суперсолдат</titleShort>
		<desc>Пережив генетическкую модификацию, NAME стал(а) настоящей машиной для убийства. Такие солдаты, как HE являются элитной гвардией армии вторжения Империи Орассан.</desc>
	</Orassan_GeneWarrior>

	<!-- Childhood -->

	<Orassan_CapitalChild>
		<title>Рожденный в столице</title>
		<titleShort>Рожденный в столице</titleShort>
		<desc>NAME родился(лась) в столице Империи Орассан на планете Орассия. HECAP появился(лась) на свет в богатой семье, занимающей роскошное поместье среди горных хребтов.</desc>
	</Orassan_CapitalChild>
	
	<Orassan_GeneChild>
		<title>Ребенок из пробирки</title>
		<titleShort>Ребенок из пробирки</titleShort>
		<desc>NAME был(а) генетически спроектирован(а), чтобы быть идеальным ребенком.</desc>
	</Orassan_GeneChild>

	<Orassan_SpacerChild>
		<title>Рожденный в космосе</title>
		<titleShort>Рожденный в космосе</titleShort>
		<desc>NAME родился(лась) на космическом корабле, где и провел(а) большую часть детства. Тесные жилые модули, где каждая вещь принадлежала всем, вынуждала HIS быть дружелюбным со своими соседями, а также хорошо разбираться в ремонте корабельных систем жизнеобеспечения.</desc>
	</Orassan_SpacerChild>
	
	<Orassan_ColonyChild>
		<title>Рожденный в колонии</title>
		<titleShort>Рожденный в колонии</titleShort>
		<desc>NAME родился(лась) в молодой колонии Империи Орассан. HECAP должен(а) был(а) помочь развитию нового поселения.</desc>
	</Orassan_ColonyChild>
	
</BackstoryTranslations>