<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <LetterLabelNewElection>Выборы проводятся в {0}</LetterLabelNewElection>
  <LetterNewElection>Выборы в мэры проводятся в {0}. Некоторые колонисты объявили о своей кандидатуре.</LetterNewElection>
  <LetterLabelElectionHeld>Выборы в стадии реализации в {0}</LetterLabelElectionHeld>
  <LetterElectionHeld>Выборы в {0} сейчас идут полным ходом. Колония выбрала избирательный участок из доступных мест сбора, и колонисты идут туда, чтобы голосовать.</LetterElectionHeld>
  <LetterLabelElectionCandidate>Кандидат: {0_labelShort}</LetterLabelElectionCandidate>
  <LetterElectionCandidate>{0_labelShort} - кандидат на пост мэра {1}. Это {0_possessive} платформа:\n{2}</LetterElectionCandidate>
  <LetterLabelTieSettled>Выборы прошли в пользу {0_labelShort}</LetterLabelTieSettled>
  <LetterTieSettled>Выборы мэра завершились в ничью, и после битвы в битве в споре, {0} был единственным, кто согласился продолжить спорить об этом. Другие кандидаты отошли, оставив {0_objective} победителем.</LetterTieSettled>
  <LetterLabelElectionWon>На выборах победил {0_labelShort}</LetterLabelElectionWon>
  <LetterElectionWon>{0_labelShort} победил на выборах мэра в {1}. {0_pronoun} получил {2} голосов.\n\nAНапомним, что это была платформа {0_possessive}:\n{3}\n\n{0_pronoun} теперь будет принимать гостей с {0_possessive} избирателями в {0_possessive} комнате, если {0_pronoun} имеет таковую. Если у них есть жалобы, то они будут чувствовать себя лучше после разговора с {0_objective}, если {0_pronoun} является хорошо общается с людьми и понимает их чувства. Наличие красивой комнаты для встреч не помешает.\n\nПристально следите за {0_objective}; {0_pronoun} не имеет никого, для жалоб и нести бремя целой колонии может быть трудно, особенно если дела идут плохо.</LetterElectionWon>
  <LetterLabelFuneralPlanned>Похороны, запланированы для {0}</LetterLabelFuneralPlanned>
  <LetterFuneralPlanned>{0_labelShort} запланировал похороны для {1_labelShort}. Служба будет проводиться на {2}, в {3}ч.</LetterFuneralPlanned>
  <LetterLabelFuneralStarted>Похоронная служба проводится для {0}</LetterLabelFuneralStarted>
  <LetterFuneralStarted>Похороны {0_labelShort}. Ваши колонисты могут посетить их или же нет, в зависимости от их отношений с {0}.</LetterFuneralStarted>
  <LetterLabelFuneralEnded>Похороны закончились</LetterLabelFuneralEnded>
  <LetterFuneralEnded>Похороны для {0_labelShort} завершены.\n\nСледующие лица присутствовали:\n{1}</LetterFuneralEnded>
  <LetterLabelPTSD>Стрессовая травма</LetterLabelPTSD>
  <LetterPTSD>У {0_labelShort} развилась посттравматическая тревога в результате нервного срыва {0_possessive}. Тревога является постоянным состоянием, но её можно лечить, чтобы медленно уменьшить её степень тяжести до управляемого уровня и позволить {0_possessive} нормально работать. Любые дальнейшие нервные срывы будут ухудшать тревогу {0_possessive}.\n\nПо слухам, доктора высокотехнологичных миров излечивают психические заболевания, такие как "тревога" у своих пациентов. Если вы получите в свои руки какое-то лекарство высокотехнологичные медикаменты, самый опытный врач может использовать их для лечения посттравматической тревоги {0_labelShort}.</LetterPTSD>
  <LetterLabelDatePlanned>Свидание</LetterLabelDatePlanned>
  <LetterDatePlanned>{0_labelShort} запланировал(а) свидание с {1_labelShort} для {2} в {3} часа(ов).\n\nСвидания могут быть отменены по нескольким причинам, в частности, если колонист назначен на работу, недееспособен в результате травмы или срочное колониальное дело.\n\nЕсли свидание отменено, оба колониста будут недовольны. Колонисты также могут пропустить свидания, если они проспят их. Это заставит другого колониста расстроиться, но не вызовет негативных мыслей.</LetterDatePlanned>

  <!-- Replaced vanilla letters -->
  <LetterRejectedProposalPsychology>В зависимости от их личности, настроения и отношения будут эффекты.</LetterRejectedProposalPsychology>

</LanguageData>