<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SkynetCovert.label>Humano</SkynetCovert.label>
  <SkynetCovert.description>Uma pessoa comum, praticamente inalterada pela engenharia genética ou processos evolutivos em outros planetas.</SkynetCovert.description>

  <Corpse_SkynetCovert.label>corpo do agente skynet</Corpse_SkynetCovert.label>
  <Corpse_SkynetCovert.description>O corpo do agente da Skynet.</Corpse_SkynetCovert.description>

  <SkynetCovert.tools.0.label>punho esquerdo</SkynetCovert.tools.0.label>
  <SkynetCovert.tools.1.label>punho direito</SkynetCovert.tools.1.label>
  <SkynetCovert.tools.2.label>dentes</SkynetCovert.tools.2.label>
  <SkynetCovert.tools.3.label>cabeça</SkynetCovert.tools.3.label>

  <SkynetAgent.label>Protótipo T-Híbrido Terminator</SkynetAgent.label>
  <SkynetAgent.description>T-H é um modelo do Exterminador do Futuro sem as falhas que todos os modelos anteriores tinham. A base do ciborgue é um endoesqueleto metálico, que é integrado com tecidos vivos capazes de regeneração rápida e um sistema nervoso central parcialmente preservado, incluindo o cérebro, combinado com um processador central. Um chip especial foi instalado na parte de trás de sua cabeça, com a ajuda do qual a Skynet poderia ler informações de sua memória como uma gravação de vídeo (e, possivelmente, controlar o ciborgue). O corpo do híbrido também inclui pulmões e partes do sistema circulatório, incluindo o coração. Assim, a Skynet considerou o desenvolvimento a solução ideal para introduzir o Exterminador do Futuro na sociedade humana. Por outro lado, a presença de órgãos vivos o tornava mais vulnerável, mas o principal erro da Skynet era que Marcus mantinha a consciência humana e não queria obedecer às máquinas. \n\nVantagens e desvantagens:\n -Armadura fraca\n -Baixa resistência\n +Capacidade média de regeneração\n --Nenhuma função de restauração de membros\n +Pode mudar de aparência\n --Nenhuma transformação de membros em combate corpo a corpo\n + +Socialização na sociedade\n ++Boa capacidade de trabalho.\n -Danos podem levar à perda de líquido de arrefecimento e superaquecimento.</SkynetAgent.description>

  <Corpse_SkynetAgent.label>Corpo T-Hybrid Terminator</Corpse_SkynetAgent.label>
  <Corpse_SkynetAgent.description>Corpo do Exterminador do Futuro. Eu voltarei.</Corpse_SkynetAgent.description>

  <SkynetPrototypeTX.label>Protótipo Terminator T-X</SkynetPrototypeTX.label>
  <SkynetPrototypeTX.description>O tipo Terminator (T-X) foi criado não apenas para destruir a humanidade, mas também para eliminar os Terminadores reprogramados pela "Revolta", "um terminador para terminadores".\nEla é o modelo mais recente, combinando o design tradicional do T-800 (esqueleto de metal rígido) com desenvolvimentos mais recentes: em vez de uma concha biológica, um "metal líquido" que muda de forma.\npermitindo que ela assuma a aparência da pessoa que ela toca. Como ele é coberto principalmente por esse material, ele pode ser removido usando radiação magnética muito forte. \n\nVantagens e desvantagens:\n +Armadura média\n ++Boa resistência\n ++Fortes habilidades regenerativas\n ++Restauração de membros perdidos, exceto o reator\n +Pode mudar de aparência\n ++Capacidade de transformar membros em combate corpo a corpo\n -Sem socialização\n --Capacidades de trabalho fracas\n +Sem superaquecimento.</SkynetPrototypeTX.description>

  <Corpse_SkynetPrototypeTX.label>Corpo do terminador T-X</Corpse_SkynetPrototypeTX.label>
  <Corpse_SkynetPrototypeTX.description>Corpo do Exterminador do Futuro. Eu voltarei.</Corpse_SkynetPrototypeTX.description>

  <SkynetPrototypeTX.tools.0.label>punho esquerdo</SkynetPrototypeTX.tools.0.label>
  <SkynetPrototypeTX.tools.1.label>punho direito</SkynetPrototypeTX.tools.1.label>
  <SkynetPrototypeTX.tools.2.label>cabeça</SkynetPrototypeTX.tools.2.label>

  <SkynetInfiltrator.label>Protótipo Terminator T-800</SkynetInfiltrator.label>
  <SkynetInfiltrator.description>O Exterminador do Futuro é um ciborgue que contém componentes mecânicos e eletrônicos e é incapaz de viver sem eles. Ele é equipado com um chassi de combate de hiperliga, um microprocessador e uma blindagem altamente durável. Todo esse enchimento mecânico é cercado por músculos orgânicos reais, sistema sanguíneo, pele e cabelo. O endoesqueleto é alimentado por uma poderosa rede de servomotores hidráulicos e dá ao Exterminador do Futuro força sobre-humana. \n\nVantagens e desvantagens:\n ++Excelente armadura\n ++Excelente resistência\n --Sem regeneração, requer reparo\n --Sem função de restauração de membros\n -Não pode mudar a aparência\n --Sem transformação de membros em combate corpo a corpo\n - Falta de socialização\n -- Fraca capacidade de trabalho\n + Falta de superaquecimento.</SkynetInfiltrator.description>

  <Corpse_SkynetInfiltrator.label>Corpo do Exterminador do Futuro T-800</Corpse_SkynetInfiltrator.label>
  <Corpse_SkynetInfiltrator.description>Corpo do Exterminador do Futuro. Eu voltarei.</Corpse_SkynetInfiltrator.description>

  <SkynetInfiltrator.tools.0.label>punho esquerdo</SkynetInfiltrator.tools.0.label>
  <SkynetInfiltrator.tools.1.label>punho direito</SkynetInfiltrator.tools.1.label>
  <SkynetInfiltrator.tools.2.label>cabeça</SkynetInfiltrator.tools.2.label>

</LanguageData>
