<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- main tab gui -->
  <Kopp_CYM_PasteRowInList>Isso substituirá todas as entradas da lista por aquela que você copiou. Você tem certeza que deseja fazer isso?</Kopp_CYM_PasteRowInList>
  <Kopp_CYM_DefaultSettingsOneTab>Somente esta página</Kopp_CYM_DefaultSettingsOneTab>
  <Kopp_CYM_DefaultSettingsAllTabs>Todas as páginas</Kopp_CYM_DefaultSettingsAllTabs>
  <Kopp_CYM_ConfirmationOneTab>Tem certeza de que deseja redefinir as configurações desta página para o padrão?</Kopp_CYM_ConfirmationOneTab>
  <Kopp_CYM_ConfirmationAllTabs>Tem certeza de que deseja redefinir as configurações de todas as páginas para o padrão?\nSe novos hediffs forem encontrados, eles serão adicionados, e os antigos serão removidos.</Kopp_CYM_ConfirmationAllTabs>

  <Kopp_CYM_RowEasyLabel>Não urgente</Kopp_CYM_RowEasyLabel>
  <Kopp_CYM_RowEasyTooltip>Se a imunidade estiver à frente do nível de gravidade em pelo menos o valor especificado, esse tipo de medicamento é escolhido.</Kopp_CYM_RowEasyTooltip>

  <Kopp_CYM_RowStandardLabel>Padrão</Kopp_CYM_RowStandardLabel>
  <Kopp_CYM_RowStandardTooltip>Primeiro, verifica-se se o medicamento para 'imunidade &lt;' deve ser usado.\nEm seguida, verifica-se se o medicamento para 'agudo' deve ser usado.\nDepois, se deve ser usado o medicamento para 'não urgente'.\nSe nenhum for adequado, este medicamento é usado.</Kopp_CYM_RowStandardTooltip>

  <Kopp_CYM_RowProblematicLabel>Aguda</Kopp_CYM_RowProblematicLabel>
  <Kopp_CYM_RowProblematicTooltip>Se a imunidade estiver à frente da gravidade na quantidade especificada ou menos, esse tipo de medicamento é o escolhido.</Kopp_CYM_RowProblematicTooltip>

  <Kopp_CYM_RowImmunityLabel>Imunidade &lt;</Kopp_CYM_RowImmunityLabel>
  <Kopp_CYM_RowImmunityTooltip>Se a imunidade for inferior ao valor definido, este medicamento é utilizado. Sem esta opção, todo novo hediff (com imunidade/gravidade) provavelmente será tratado com o medicamento para “agudo”.</Kopp_CYM_RowImmunityTooltip>

  <Kopp_CYM_Copy>cópia de</Kopp_CYM_Copy>
  <Kopp_CYM_Paste>Colar</Kopp_CYM_Paste>

  <Kopp_CYM_CopyWholePage>Copiar página inteira</Kopp_CYM_CopyWholePage>
  <Kopp_CYM_PasteIntoThisPage>Cole nesta página</Kopp_CYM_PasteIntoThisPage>
  <Kopp_CYM_DefaultSettings>Configurações padrão</Kopp_CYM_DefaultSettings>
  <Kopp_CYM_UpdateList>Atualizar lista de hediff</Kopp_CYM_UpdateList>
  <Kopp_CYM_UpdateListFeedback>Removido {0} hediffs. Adicionado {1} hediffs.</Kopp_CYM_UpdateListFeedback>

  <Kopp_CYM_ListNameColonist>Colonos</Kopp_CYM_ListNameColonist>
  <Kopp_CYM_ListNameImprisonedColonist>Colonos presos</Kopp_CYM_ListNameImprisonedColonist>
  <Kopp_CYM_ListNameEnslavedColonist>Colonos escravizados</Kopp_CYM_ListNameEnslavedColonist>
  <Kopp_CYM_ListNameColonyAnimal>Animais de colônia</Kopp_CYM_ListNameColonyAnimal>
  <Kopp_CYM_ListNameNeutralAnimal>Animais neutros</Kopp_CYM_ListNameNeutralAnimal>
  <Kopp_CYM_ListNameNeutralFaction>Facções neutras</Kopp_CYM_ListNameNeutralFaction>
  <Kopp_CYM_ListNameHostileFaction>Facções hostis</Kopp_CYM_ListNameHostileFaction>

  <Kopp_CYM_ShowHelper>Ajuda</Kopp_CYM_ShowHelper>

  <Kopp_CYM_ShowHidden>Ocultar/Revelar</Kopp_CYM_ShowHidden>
  <Kopp_CYM_Hide>Esconder</Kopp_CYM_Hide>
  <Kopp_CYM_Unveil>Revelar</Kopp_CYM_Unveil>

  <Kopp_CYM_Operations>Operações</Kopp_CYM_Operations>

  <Kopp_CYM_ImprisonedColonistsTooltip>Os colonos presos NÃO são todos prisioneiros, mas apenas aqueles de sua própria facção.\n\nPara definir o remédio para outros prisioneiros, use a guia/linha 'neutro' e 'facções hostis'.</Kopp_CYM_ImprisonedColonistsTooltip>

  <!-- main tab gui helper -->
  <Kopp_CYM_HelperWhichMedicine1>1: A maneira como o mod decide qual medicamento usar para cuidar de um hediff é bastante simples:\nPrimeiro, o mod verifica se um medicamento foi atribuído manualmente a uma instância de peão de um hediff. Isso pode ser feito na aba de saúde dos peões clicando no botão pouco visível que é adicionado para cada hediff tendente. Isto irá ignorar as configurações dos peões. Se nenhum medicamento for atribuído manualmente, as configurações desta interface entram em ação e saltamos para (2).\nObserve que se as configurações da interface selecionarem um medicamento melhor do que o permitido pelo peão, o melhor medicamento permitido pelo peão será usado.</Kopp_CYM_HelperWhichMedicine1>
  <Kopp_CYM_HelperWhichMedicine2>2: Se a imunidade for inferior ao valor definido, este medicamento é utilizado. Isso deve ser útil para a(s) primeira(s) tendência(s) em que não temos certeza de como as coisas vão acabar.\n\nExemplo: a imunidade está em 15%, o controle deslizante está definido para 20%. Então a imunidade está abaixo do valor definido, a afirmação é verdadeira e esse medicamento é usado. Se o controle deslizante estiver definido como 10%, a afirmação é falsa e saltamos para (3).</Kopp_CYM_HelperWhichMedicine2>
  <Kopp_CYM_HelperWhichMedicine3>3: Se a imunidade exceder a gravidade em menos do que o valor especificado (ou não exceder), este tipo de medicamento é usado.\n\nExemplo: A imunidade está em 50%, a gravidade está em 46%. Então a imunidade está 4% à frente da gravidade. Se o controle deslizante estiver definido para 5%, a afirmação é verdadeira e este medicamento será usado. Se o controle deslizante estiver definido como 3%, a afirmação é falsa e saltamos para (4).</Kopp_CYM_HelperWhichMedicine3>
  <Kopp_CYM_HelperWhichMedicine4>4: Se a imunidade estiver à frente da gravidade em pelo menos o valor definido, este tipo de medicamento é utilizado.\n\nExemplo: A imunidade está em 40%, a gravidade está em 15%. Portanto a imunidade está 25% à frente da gravidade. Se o controle deslizante estiver definido para 10%, a afirmação é verdadeira e este medicamento será usado. Se o controle deslizante estiver definido para 30%, a afirmação é falsa e saltamos para (5).</Kopp_CYM_HelperWhichMedicine4>
  <Kopp_CYM_HelperWhichMedicine5>5: Se nenhuma das afirmações anteriores for verdadeira, este medicamento é usado.\n\nAlguns hediffs só têm esta opção: Aqueles que não possuem um comp imunizável.</Kopp_CYM_HelperWhichMedicine5>
  <Kopp_CYM_HelperCopyPaste>Você pode copiar uma página, uma coluna ou uma entrada. Cada um deles pode ser colado em outro. Por exemplo. você pode copiar uma coluna e colá-la em uma linha. Observe que copiar não copia realmente o conteúdo, mas apenas salva qual página/coluna/entrada copiar. Portanto, se você copiar, alterar e colar algo, as alterações também serão coladas.</Kopp_CYM_HelperCopyPaste>
  <Kopp_CYM_HelperLeftButtons>Se você clicar em 'configurações padrão', um menu suspenso aparecerá onde você pode selecionar 'esta página' ou 'todas as páginas'.\n\nA 'atualizar lista de hediffs' será necessária se você tiver adicionado ou removido mods que incluíssem hediffs tendíveis.\ n\nO botão de operações abre uma nova interface onde você pode especificar o medicamento para operações e uma ou duas outras opções.</Kopp_CYM_HelperLeftButtons>
  <Kopp_CYM_HelperLabels>Alguns hediffs têm o mesmo rótulo. Se você passar o mouse sobre o rótulo, poderá ver o defName. Como é impossível saber qual hediff pode afetar qual tipo de peão, cada lista contém todos os hediff passíveis.\nVocê pode ocultar entradas da lista clicando em seu rótulo e depois em 'ocultar'. Desta forma, uma lista pode ser liberada de entradas desnecessárias.</Kopp_CYM_HelperLabels>

  <!-- pawns health tab -->
  <Kopp_CYM_TendOneTime>Um cuidando</Kopp_CYM_TendOneTime>
  <Kopp_CYM_TendUntilHediffGone>Até que Hediff vá embora</Kopp_CYM_TendUntilHediffGone>
  <Kopp_CYM_Clear>Claro</Kopp_CYM_Clear>

  <!-- dialog operations -->
  <Kopp_CYM_OperationsHeadline>Configurações para operações</Kopp_CYM_OperationsHeadline>
  <Kopp_CYM_OperationsMaxCare>Os cuidados médicos máximos para operações:</Kopp_CYM_OperationsMaxCare>
  <Kopp_CYM_OperationsMaxCareTooltip>Observe que a categoria máxima de assistência médica definida nas configurações do jogador peão é respeitada.</Kopp_CYM_OperationsMaxCareTooltip>
  <Kopp_CYM_OperationsWorseMed>Tente tomar o pior remédio, que promete o máximo sucesso.</Kopp_CYM_OperationsWorseMed>
  <Kopp_CYM_OperationsWorseMedTooltip>A chance de sucesso da cirurgia depende de alguns fatores e está limitada a 98%. Esta opção garante que o melhor medicamento permitido seja tomado apenas se for necessário, caso contrário, mais fraco se os 98% puderem ser alcançados com ele.</Kopp_CYM_OperationsWorseMedTooltip>
  <Kopp_CYM_OperationsOnlyWhenBestSuccess>Operate only when maximum success is expected.</Kopp_CYM_OperationsOnlyWhenBestSuccess>
  <Kopp_CYM_OperationsOnlyWhenBestSuccessTooltip>Esta opção faz com que as cirurgias só sejam iniciadas se a chance esperada de sucesso da cirurgia atingir o limite superior de 98%.</Kopp_CYM_OperationsOnlyWhenBestSuccessTooltip>
  <Kopp_CYM_OperationsUseBest>Tome o melhor medicamento disponível se a cirurgia puder causar um problema, cuja duração poderá ser afetada pelo medicamento utilizado.</Kopp_CYM_OperationsUseBest>
  <Kopp_CYM_OperationsUseBestTooltip>No vanilla existe apenas um tipo de operação que se enquadra nesta categoria: 'Implante de xenogerma'.\nO medicamento utilizado é um fator na duração do 'coma de xenogerminação'.</Kopp_CYM_OperationsUseBestTooltip>

  <!-- mod settings -->
  <Kopp_CYM_ShowMainButton>O botão principal de mods deve ser mostrado na barra inferior</Kopp_CYM_ShowMainButton>
  <Kopp_CYM_ShowMainButtonTooltip>Se você não quiser que o botão principal dos mods apareça na barra inferior, você pode desativá-lo.\n\nA GUI também pode ser aberta nas configurações do mod.</Kopp_CYM_ShowMainButtonTooltip>
  <Kopp_CYM_OpenModsGui>Abra a guia principal dos mods gui</Kopp_CYM_OpenModsGui>
  <Kopp_CYM_AmountMedicineCarry>Quantidade de remédios que um colono pode carregar:</Kopp_CYM_AmountMedicineCarry>
  <Kopp_CYM_AmountMedicineCarryTooltip>No vanilla, um colono pode carregar 3 medicamentos de um determinado tipo.\nUse esta configuração para ajustar a quantidade ao seu gosto.\n\nNOTA: só fiz um teste rápido se estiver funcionando sem problemas para números extremos.</Kopp_CYM_AmountMedicineCarryTooltip>
  <Kopp_CYM_TendingsSearchRange>Faixa de pesquisa de medicamentos ao atender: </Kopp_CYM_TendingsSearchRange>
  <Kopp_CYM_TendingsSearchRangeTooltip>Defina o intervalo que um médico procurará por medicamentos ao atender um paciente.\n\nO ponto de partida é a posição do paciente.\n\nDefina como '-1' para pesquisar em todo o mapa (vanilla).</Kopp_CYM_TendingsSearchRangeTooltip>
  <Kopp_CYM_ChooseYourMedicine>Escolha o seu medicamento</Kopp_CYM_ChooseYourMedicine>

</LanguageData>
