<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Proficency -->

  <Upgrade_FightingModule.label>Módulo de combate</Upgrade_FightingModule.label>
  <Upgrade_FightingModule.description>Este módulo é usado pela maioria dos soldados Android dos mundos brilhantes. Aumenta as capacidades de combate do usuário além dos limites humanos.\n-- "O caminho do guerreiro."</Upgrade_FightingModule.description>

  <Upgrade_MedicalModule.label>Módulo Médico</Upgrade_MedicalModule.label>
  <Upgrade_MedicalModule.description>Este módulo é projetado para androides que suportam grupos de Mundos Brilhantes no exterior. Ele contém o software de doutorado mais avançado e micro-implantes para ajudar com primeiros socorros e cirurgias.\n-- "Olá enfermeira!"</Upgrade_MedicalModule.description>

  <Upgrade_ConstructionModule.label>Módulo Construtor</Upgrade_ConstructionModule.label>
  <Upgrade_ConstructionModule.description>Projetado para novas colônias, este módulo auxilia muito os colonos na criação de suas novas casas. Seja dentro de uma montanha ou no topo de um arranha-céu, este módulo ajuda.\n-- "Podemos consertar isso?"</Upgrade_ConstructionModule.description>

  <Upgrade_CrafterModule.label>Modulo Fabricante</Upgrade_CrafterModule.label>
  <Upgrade_CrafterModule.description>Ajude os Androids a criar e cozinhar muito mais rápido do que seus parentes não atualizados. Usado em modelos Android artesanais de alta qualidade em oficinas de artesanato.\n-- "Mina e artesanato."</Upgrade_CrafterModule.description>

  <Upgrade_AgriculturalModule.label>Módulo Agrícola</Upgrade_AgriculturalModule.label>
  <Upgrade_AgriculturalModule.description>Equipado com o software mais recente para produção vegetal e animal, este módulo, com a ajuda de alguns trabalhadores menores, pode administrar uma fazenda por conta própria. Amplamente usado pelas novas colônias do mundo brilhante.\n-- "O velho MacDonald tinha uma fazenda!"</Upgrade_AgriculturalModule.description>

  <Upgrade_ScienceModule.label>Modulo Científico</Upgrade_ScienceModule.label>
  <Upgrade_ScienceModule.description>Aumenta o raciocínio dos andróides e as habilidades de resolução de problemas além da compreensão humana. Instalado no laboratório auxiliar do Android em Mundos Brilhantes.\n-- "Hoje é um ótimo dia, Freeman."</Upgrade_ScienceModule.description>

  <Upgrade_DiplomacyModule.label>Modulo Diplomático</Upgrade_DiplomacyModule.label>
  <Upgrade_DiplomacyModule.description>Dá aos Androids habilidades diplomáticas e comerciais que parecem sobrenaturais. Amplamente instalado em Androids que trabalham para mitigar situações de reféns.\n-- "Meu nome é Connor. Eu sou o androide enviado pela CyberLife."</Upgrade_DiplomacyModule.description>

</LanguageData>
