<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fallout.label>Ядерна зима</Fallout.label>
  <Fallout.description>Невеликі радіоактивні опади.</Fallout.description>
  <Rainstorm.label>Сильна злива</Rainstorm.label>
  <Rainstorm.description>Через блискавки виникатимуть пожежі, але дощ їх загасить. Також знижено швидкість пересування та точність стрілянини.</Rainstorm.description>
  <Blizzard.label>Буран</Blizzard.label>
  <Blizzard.description>Буран – це сильна снігова хуртовина, яка характеризується сильними тривалими вітрами. Це триватиме протягом тривалого часу.</Blizzard.description>
  <Whiteout.label>Біла імла</Whiteout.label>
  <Whiteout.description>Коли настає біла імла, видимість сильно знижується, що знижує ефективність стрілецької зброї.</Whiteout.description>
  <Hurricane.label>Ураган</Hurricane.label>
  <Hurricane.description>Сильний вітер та товстий шар хмар накриває землі, що сильно знижує ефективність стрілецької зброї. Залишатися поза укриттям практично неможливо!</Hurricane.description>
  <NuclearWinter.label>Буран</NuclearWinter.label>
  <NuclearWinter.description>Буран – це сильна снігова хуртовина, яка характеризується сильними тривалими вітрами. Це триватиме протягом тривалого часу.</NuclearWinter.description>
  <ToxicRain.label>Токсичний дощ</ToxicRain.label>
  <ToxicRain.description>Отруйний для людей і тварин, може завдати невеликої шкоди рослинам. Дощ знижує точність стрілянини, гасить вогонь та уповільнює пересування.</ToxicRain.description>
  <ToxicFoggyRain.label>Токсічна злива</ToxicFoggyRain.label>
  <ToxicFoggyRain.description>Отруйний для людей і тварин, може завдати невеликої шкоди рослинам. Знижено точність стрілянини та швидкість пересування.</ToxicFoggyRain.description>
  <ToxicRainyThunderstorm.label>Токсичний дощ із грозою</ToxicRainyThunderstorm.label>
  <ToxicRainyThunderstorm.description>Отруйний для людей і тварин, може завдати невеликої шкоди рослинам. Через блискавки виникатимуть пожежі, але дощ їх загасить. Також знижено швидкість пересування та точність стрілянини.</ToxicRainyThunderstorm.description>
  <ToxicSnowGentle.label>Токсичний сніг</ToxicSnowGentle.label>
  <ToxicSnowGentle.description>Отруйний для людей і тварин, може завдати невеликої шкоди рослинам. Знижує точність стрілянини, гасить пожежі та уповільнює пересування.</ToxicSnowGentle.description>
  <ToxicFoggySnow.label>Токсичний снігопад</ToxicFoggySnow.label>
  <ToxicFoggySnow.description>Отруйний для людей і тварин, може завдати невеликої шкоди рослинам. Снігопад знижує точність стрілянини, гасить пожежі та уповільнює пересування.</ToxicFoggySnow.description>
  <ToxicSnowHard.label>Токсичний буран</ToxicSnowHard.label>
  <ToxicSnowHard.description>Отруйний для людей і тварин, може завдати невеликої шкоди рослинам. Завірюха знижує точність стрілянини, гасить пожежі та уповільнює пересування.</ToxicSnowHard.description>
</LanguageData>