<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PRFHelp>Інформація</PRFHelp>
  <PRFHelpDesc>Показує інформацію про цей об' єкт.</PRFHelpDesc>
  <PRFViewOrdo>Ordo Historia: {0}</PRFViewOrdo>
  <PRF_DeepQuarry_mkII_helpText>Глибкій кар'єр використовується для захоплення випадкових корисних копалин з підземних джерел і в середньому дає ресурс кожні 6 годин. Він функціонує, як колональний майнер, - він випадково вибирає камінь або ущільнений ресурс (граніт, ущільнений сталь) згідно з спільнотою і повертає свої добуті продукти. Отже, шматки гірських порід є найбільш поширеними продуктами глибоких кар'єрів, за якими слідують різні загальні риси інших ресурсів.</PRF_DeepQuarry_mkII_helpText>
  <PRF_Shearer_HelpText>Живоводи автоматично збирають тварин, коли вони наближаються до будівлі, і зберігаєте їжу на цих станціях, щоб змусити тварин прийти до станції, щоб їх можна було приручити.</PRF_Shearer_HelpText>
  <PRF_Milker_HelpText>Живоводи автоматично збирають тварин, коли вони наближаються до будівлі, і зберігаєте їжу на цих станціях, щоб змусити тварин прийти до станції, щоб їх можна було приручити.</PRF_Milker_HelpText>
  <PRF_GenericAnimalHarvester_HelpText>Живоводи автоматично збирають тварин, коли вони наближаються до будівлі, і зберігаєте їжу на цих станціях, щоб змусити тварин прийти до станції, щоб їх можна було приручити.</PRF_GenericAnimalHarvester_HelpText>
  <PaperclipFactory_HelpText>Завод з виробництва скріпки не просто приймає сталь - він може робити скріпки з будь- якого предмета, маніпулюючи його субатомною структурою. Кількість скріплених скріплень еквівалентно 1/4 від загальної маси інгредієнтів.</PaperclipFactory_HelpText>
  <PaperclipFactory_OrdoText>&lt;b&gt;Ordo Historia стандартнization Архів - OHS 15616 - Скрепка, яка використовує як вихідний сир для стандартного пристрою атомної 3d-печати(OHS 6011) (#/b&gt; Секція 1.1 - Фізичні характеристики - одна скрепка повинна важити 1,0 ками 1 * 10^-8 грам. - Його можна зробити з будь-якої форми матерії, включаючи екзотичні матері(OHS 1127) як Далексеньум, Уімані або Вумні; проте, кінцевий продукт повинен показати, що він має бути металевим дугітком, і повинен мати екзотичні матері(OMERLERLE)
</PaperclipFactory_OrdoText>
  <PRF_TypeTwoAssembler_I_HelpText>Цей асемблер є особливим у тому, що він швидше працює за своїми рецептами, ніж більше працює на них. Але з часом це вміння також зникає.\n\n\nЩоб налаштувати збірку ассемблера, перейдіть на вкладку « Завдання» і додайте потрібні вам проекти. Потім налаштуйте його виведення так, щоб жовта комірка була там, де ви хочете, щоб продукти йшли. Нарешті, покладіть необхідні інгредієнти навколо нього (якщо ви використовуєте відповідний бункер, не забудьте перевірити « заборонене»).</PRF_TypeTwoAssembler_I_HelpText>
  <PRF_TypeOneAssembler_I_HelpText>Щоб налаштувати збірку асемблера, перейдіть на вкладку « Завдання» і додайте потрібні вам проекти. Потім налаштуйте його вивід так, щоб жовта комірка знаходилась там, де ви хочете, щоб продукти йшли. Нарешті, покладіть потрібні інгредієнти навколо нього (якщо ви використовуєте розумний бункер, не забудьте перевірити « розв’ язати заборонене».\n\n\nЩоб подавати рецепти на цей ассемблер, поставте базу даних рецептів і розміщуйте їх поруч з робочим столом, з якого ви бажаєте скопіювати. Додаткову інформацію для бази даних рецептів. Після завершення імпортування перестановіть його біля цього будинку.</PRF_TypeOneAssembler_I_HelpText>
  <PRF_SelfCookerI_HelpText>Щоб налаштувати збірку асемблера, перейдіть на вкладку « Завдання» і додайте потрібні вам проекти. Потім налаштуйте його вивід так, щоб жовта комірка перебувала там, де ви хочете, щоб продукти йшли. Нарешті, помістіть необхідні інгредієнти навколо нього (якщо ви використовуєте розумний бункер, не забудьте перевірити « розрішити заборонене»), і піддайте їжу.</PRF_SelfCookerI_HelpText>
  <PRF_RecipeDatabase_HelpText>Щоб додати рецепт з робочої таблиці, перейдіть у « Імпорт рецепту... » і виберіть рецепт, який ви бажаєте імпортувати. Будь ласка, переконайтеся, що будинок справді має енергію.</PRF_RecipeDatabase_HelpText>
  <CultivatorTools_Cultivator_HelpText>Кульвіатор працює автоматично, якщо йому дана енергія. Він буде збирати врожай у зростаючих зонах і виводити їх у сусідній камері. Якщо у вас також встановлено мод SeedsPlease, культиватор вимагає, щоб насіння було розміщено поруч з ним для сівби.</CultivatorTools_Cultivator_HelpText>
  <PRF_DroneCultivator_II_sun_HelpText>Кульвіатор працює автоматично, якщо йому дана енергія. Він буде збирати врожай у зростаючих зонах і виводити їх у сусідній камері. Якщо у вас також встановлено мод SeedsPlease, культиватор вимагає, щоб насіння було розміщено поруч з ним для сівби.</PRF_DroneCultivator_II_sun_HelpText>
  <PRF_Sprinkler_I_HelpText>Спринклер випадково збільшує ріст посівів і рослин на 1 годину кожен раунд. Ви можете побачити, в якій комірці він працює, вибравши його.</PRF_Sprinkler_I_HelpText>
  <PRF_FuelingMachine_HelpText>Заправка машини досить проста у використанні. Направте роботизовану руку на будівлю, яку ви хочете застелити паливом, помістіть паливо поруч з ним і дайте йому енергію.</PRF_FuelingMachine_HelpText>
  <PRFPaperclipPowerGenerator_HelpText>Генератор на скріпках схожий на звичайний генератор енергії, за винятком того, що він використовує скріпки і має 2 інші функції:\n1. Ви можете відрегулювати витрати палива для збільшення енергії.\n2. Після розблокування « Gенеrатор на скріпках: самовдосконалення» в дослідженнях ефективність виробництва електроенергії може повільно збільшуватися, якщо у будівлі є паливо і харчується в будь- який час.</PRFPaperclipPowerGenerator_HelpText>
  <AtomicReconstructor_HelpText>Атомний реконструктор перетворює скріпки на об’ єкти. Просто заправте його, додайте енергію, встановіть об’ єкт, який ви бажаєте виконати, і зачекайте. Ви також можете змусити його працювати швидше, контролюючи повзунок. Зауважте, що швидкість прямо пропорційна квадрату вартості скріпки, наприклад, якщо ви встановите швидкість до 2x, вона буде використовувати 4 рази більше скріпки.\n\n Як правило, предмети, які коштують довше, займають більше часу, а предмети, які важче, стоять більше схрещуються.\n\nПримітання. Атом реконструктор не може створювати елементи, які повинні бути виготовлені з матеріалу (наприклад, довгий меч)</AtomicReconstructor_HelpText>
  <PRF_IOPort_I_HelpText>Щоб налаштувати порт вводу- виводу пристрою зберігання, встановіть режим (вхід або вихід) і пристрій, до якого ви бажаєте з’ єднатися. Якщо ви виберете вивід, не забудьте обрати елемент, який ви бажаєте витягнути.</PRF_IOPort_I_HelpText>
  <PRF_SmartHopper_HelpText>Розумний бункер приваблює сусідні предмети на себе; якщо ви розмістите їх поруч з асемблером, не забудьте позначити параметр « розрешити заборонене» для ассемблера.</PRF_SmartHopper_HelpText>
  <PRF_WoodCrate_II_HelpText>Для виводу на ящики і вантажні платформи з модом « Industrial Rollers» не забудьте використовувати в кінці штовханого ролика.</PRF_WoodCrate_II_HelpText>
  <PRF_SteelCrate_II_HelpText>Для виводу на ящики і вантажні платформи з модом « Industrial Rollers» не забудьте використовувати в кінці штовханого ролика.</PRF_SteelCrate_II_HelpText>
  <CargoPlatform_HelpText>Грузова платформа функціонує так само, як і будь- яке інше сховище, але всі елементи, поміщені всередину, переміщаються у середню комірку, що забезпечує майже необмежену ємкість.\n\nЩоб запобігти значному відставанню у сильно завантажених вантажних платформах, надання елемента на вкладці « Опредмети» відображає тільки перші 500 позицій. Але ви можете шукати потрібний об’ єкт за допомогою панелі пошуку.\n\ПРИМІЧАННЯ: Виведення на ящики і вантажні платформи з модом «Industrial Rollers» не забудьте скористатися наприкінці ролика.</CargoPlatform_HelpText>
  <PRFPaperclipDuplicator_HelpText>Подумайте про дублікатора скріпки у формі банку: він зберігає скріпки і надає вам інтерес до цих скріпок. Вкладка « Переглядатор» надає інтерфейс для введення/ виводу скріпки. Зауважте, що вам слід надати вантажну платформу як ресурс для здачі або встановлення скріпки.\n\nФормула, яка використовується для обчислення поточної суми скріпки, дорівнює:\nCurrentBalance = 1.05^(DaysPassed) * InitiBalance</PRFPaperclipDuplicator_HelpText>
</LanguageData>