<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Augmenter la vitesse des barres de contrôle, cela augmente la réactivité des changements de niveau de flux et augmente la vitesse d'arrêt</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
<ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant produire les actionneurs de barre de contrôle sur la table d'usinage Rimatomics. Pour les installer dans le cœur d'un réacteur, sélectionnez le cœur et basculez les actionneurs de barre de commande. Le réacteur doit ensuite être arrêté avant de pouvoir être installé.</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>
<ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>Actionneurs</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
<ResearchControlRodActuators.stats.0>Augmente la réactivité des barres de commande</ResearchControlRodActuators.stats.0>

<ATOMProject.ResearchDesc>Le module de détection avancée des menaces (ATOM) est un module de mise à niveau pour le TACS. Lorsqu'il est installé, il augmente considérablement la consommation d'énergie, augmente la portée et la puissance de balayage et permet de détecter les menaces à des distances beaucoup plus grandes, agissant comme un système d'alerte précoce. pour les attaques potentielles. Les attaques aéroportées laisseront peu de place à l'alerte, et les groupes plus petits d'unités au sol seront difficiles à détecter, mais les forces de combat basées au sol seront facilement détectables. Des faux positifs peuvent être possibles lors de l'utilisation du système.</ATOMProject.ResearchDesc>
<ATOMProject.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant produire des modules ATOM sur la table d’usinage Rimatomics. Pour les installer, sélectionnez un TAC et basculez le bouton ATOM.\n\nLe module ATOM doit être installé manuellement dans chaque nouveau TACS.</ATOMProject.ResearchDescDisc>

<ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Augmentez la portée et la fiabilité des missiles stratégiques. Testez le système en lançant des missiles sur n'importe quelle cible pour collecter des données à analyser.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
<ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>Les mises à niveau du système de guidage sont maintenant terminées, toutes les missiles stratégiques sont désormais automatiquement équipées de ces mises à niveau et la portée maximale est illimitée.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>
<ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>Système de guidage</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>

<ResearchMEPS.ResearchDesc>Le système d'alimentation électrique modulaire (MEPS) est un ultra-condensateur pouvant s'interfacer avec le système d'alimentation de n'importe quelle arme à énergie Rimatomics pour augmenter sa puissance maximale. La puissance supplémentaire peut être traitée différemment par chaque arme à énergie.</ResearchMEPS.ResearchDesc>
<ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais produire des modules MEPS sur la table d'usinage Rimatomics. Pour les installer dans une arme à énergie Rimatomics, sélectionnez l'arme et activez le bouton MEPS. n\nLes MEPS doivent être installés manuellement dans chaque nouveau bâtiment.</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>

<ResearchALC.ResearchDesc>Le refroidisseur de liquide avancé (ALC) est un système de refroidissement universel conçu pour fonctionner avec toutes les armes à énergie Rimatomics. En augmentant la capacité de refroidissement de l'arme et de ses systèmes d'alimentation, le temps de recharge peut être réduit.</ResearchALC.ResearchDesc>
<ResearchALC.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais produire des modules ALC sur la table d’usinage Rimatomics. Pour les installer dans une arme à énergie Rimatomics, sélectionnez l’arme et activez le bouton ALC.</ResearchALC.ResearchDescDisc>
<ResearchALC.stats.0>Temps de recharge -15%</ResearchALC.stats.0>

<ResearchERS.ResearchDesc>Le système de récupération d'énergie (ERS) utilise une combinaison de techniques de récupération d'énergie pour récupérer l'énergie cinétique et thermique des déchets et les restituer aux PPC après le tir d'une arme.</ResearchERS.ResearchDesc>
<ResearchERS.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais produire des modules ERS sur la table d'usinage Rimatomics. Pour les installer dans une arme à énergie Rimatomics, sélectionnez l'arme et activez le bouton ERS.</ResearchERS.ResearchDescDisc>
<ResearchERS.stats.0>Taille de l'impulsion -15%</ResearchERS.stats.0>

<ResearchSCAD.ResearchDesc>Le système SCAD (SuperCapacitor Arc Defence System) est une couche d’armure supplémentaire appliquée aux armes à énergie Rimatomics. Composé de supercondensateurs composites structurels, l’armure protège l’arme en chargeant le placage, puis en libérant une décharge d’arc électromagnétique qui dévie ou vaporise les projectiles entrants. , réduisant de 90% le montant total des dégâts reçus. Le SCAD est un système consommable dont les utilisations sont limitées et qui devra être remplacé.</ResearchSCAD.ResearchDesc>
<ResearchSCAD.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais produire des modules SCAD sur la table d'usinage Rimatomics. Pour les installer dans une arme à énergie Rimatomics, sélectionnez l'arme et actionnez le bouton SCAD.\n\nLe SCAD doit être installé manuellement dans chaque nouveau bâtiment.</ResearchSCAD.ResearchDescDisc>
<ResearchSCAD.stats.0>Ajoute le blindage</ResearchSCAD.stats.0>

<ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Améliorez la précision de stabilisation et les taux de balayage pour les armes à énergie Rimatomics à tourelle. Ce moteur à couple élevé élimine la nécessité d'une boîte de vitesses entre le moteur et la charge et offre une faible inertie de l'entraînement pour des performances de stabilisation supérieures et une rigidité élevée avec un accouplement sans jeu.</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
<ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais produire des actionneurs d'entraînement sur la table d'usinage Rimatomics, pour les installer dans une arme à énergie à tourelle, sélectionner l'arme et désigner l'actionneur d'entraînement à installer.</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>
<ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Actionneur</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
<ResearchDriveActuator.stats.0>Vitesse de la tourelle 200%</ResearchDriveActuator.stats.0>

<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>Augmentez la portée et la précision du Railgun. Testez le système sur toutes les cibles pour collecter des données à analyser.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant produire des puces de ciblage sur la table d'usinage Rimatomics, pour les installer dans un Railgun, sélectionner un Railgun et désigner la puce de ciblage pour l'installation.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>
<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Ciblage de la puce</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
<ResearchRailgun_TargetingChip.stats.0>Propagation du feu -50%</ResearchRailgun_TargetingChip.stats.0>
<ResearchRailgun_TargetingChip.stats.1>Porter +10 tuiles</ResearchRailgun_TargetingChip.stats.1>

<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>La portée effective de l'obélisque peut être augmentée en améliorant la focalisation et la collimation du faisceau principal</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant produire des modules de lentilles sur la table d'usinage Rimatomics, pour les installer dans un obélisque, sélectionner l'obélisque et désigner le module de lentille pour l'installation.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>
<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Module d'objectif d'obélisque</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
<ResearchObelisk_LenseModule.stats.0>Porter +10</ResearchObelisk_LenseModule.stats.0>
<ResearchObelisk_LenseModule.stats.1>Porter min. +10</ResearchObelisk_LenseModule.stats.1>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>Le laser des obélisques peut être divisé à l'aide d'un diviseur de faisceau, le faisceau secondaire est accordé sur une longueur d'onde et un état de polarisation particuliers qui désactive les boucliers personnels, le faisceau primaire est retardé d'une fraction de seconde, puis transmis à la cible avec une puissance maximale.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant produire des séparateurs de faisceaux sur la table d'usinage Rimatomics, pour les installer dans un obélisque, sélectionner l'obélisque et désigner le séparateur de faisceaux pour l'installation.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Diviseur de faisceau d'obélisque</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.stats.0>Brise les boucliers et étend les dégâts</ResearchObelisk_BeamSplitter.stats.0>


</LanguageData>