<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<Geigercounter.ProjTypeLabel>Capacité passive</Geigercounter.ProjTypeLabel>
<Geigercounter.ResearchDesc>Il est important de protéger les colons de l'exposition à des niveaux dangereux de radiation. Rimatomics propose des dispositifs portables pouvant être utilisés pour détecter les rayonnements ionisants. Tous les colons seront équipés de détecteurs de radiations, de sorte que les événements ionisants produiront des clics audibles. Le débit de dose est affiché sous forme de texte.</Geigercounter.ResearchDesc>
<Geigercounter.ResearchDescDisc>Tous les colons sont maintenant équipés de détecteurs de radiations. Les événements ionisants produiront des clics audibles et le débit de dose sera affiché sous forme de texte avec une force allant de 0 à 5.</Geigercounter.ResearchDescDisc>
<Geigercounter.ResearchLabel>Détecteurs de radiations portables</Geigercounter.ResearchLabel>

<RadSuits.ResearchDesc>Protégez vos colons des radiations avec des vêtements blindés. Plus important encore, les combinaisons de protection empêchent le contact direct ou l’inhalation de particules radioactives ou de gaz.</RadSuits.ResearchDesc>
<RadSuits.ResearchDescDisc>Vous pouvez désormais produire vos propres combinaisons de radiation et MOPP sur une table d'usinage Rimatomics.</RadSuits.ResearchDescDisc>
<RadSuits.ResearchLabel>Combinaison anti-radiation</RadSuits.ResearchLabel>

<NuclearResearch.ProjTypeLabel>Centre de recherche</NuclearResearch.ProjTypeLabel>
<NuclearResearch.ResearchDesc>Avant que vos colons puissent construire des réacteurs nucléaires à grande échelle Rimatomics ou d'autres technologies nucléaires, ils doivent d'abord former et rechercher ces technologies en utilisant un réacteur de recherche.</NuclearResearch.ResearchDesc>
<NuclearResearch.ResearchDescDisc>Des recherches plus avancées sont maintenant disponibles.</NuclearResearch.ResearchDescDisc>
<NuclearResearch.ResearchLabel>Réacteur de recherche nucléaire</NuclearResearch.ResearchLabel>

<NuclearReactor.ResearchDesc>La centrale nucléaire Rimatomics est une conception évolutive capable de gérer plusieurs réacteurs, générateurs à turbine et solutions de refroidissement dans un système unique. Chaque réacteur est capable de produire plus de 200 kW d'énergie lorsqu'il est complètement alimenté. Les réacteurs peuvent également être utilisés pour la production de plutonium.</NuclearReactor.ResearchDesc>
<NuclearReactor.ResearchDescDisc>Vous n'êtes plus limité à la construction d'une de chaque partie du système de réacteur. Vous pouvez vous développer en ajoutant plus de noyaux, de turbines et de refroidisseurs, et effectuer des recherches à l'aide du banc de recherche Rimatomics afin d'améliorer la conception.</NuclearReactor.ResearchDescDisc>
<NuclearReactor.ResearchLabel>Énergie nucléaire</NuclearReactor.ResearchLabel>

<Plutonium.ResearchDesc>Le plutonium est produit dans le combustible nucléaire irradié. Le combustible usé peut être retraité pour extraire ce plutonium afin de créer du combustible MOX, des générateurs thermoélectriques à radio-isotopes et des armes nucléaires. Le procédé nécessite du combustible chimique et produit des fûts d’uranium appauvri et des déchets nucléaires.</Plutonium.ResearchDesc>
<Plutonium.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant retraiter le combustible nucléaire usé. \n\nLa quantité de matière résultant du retraitement est basée sur le taux de conversion statique du combustible, avec un maximum de 0,6 fois avec des réacteurs normaux et 1,2 fois avec des réacteurs de reproduction perfectionnés. Cette statistique peut être visualisée en sélectionnant les fentes de combustible situées dans la console du réacteur. \n\nLe processus de chargement de combustible irradié dans le processeur nécessite des combinaisons de protection contre les radiations et une protection contre le reste de la colonie. Le plutonium est stocké dans un étui de protection sûr à manipuler.</Plutonium.ResearchDescDisc>
<Plutonium.ResearchLabel>Retraitement du combustible</Plutonium.ResearchLabel>

<AdvReactor.ResearchDesc>Les réacteurs géniteurs de recherche pouvant générer plus de matière fissile qu'ils n'en consomment, ainsi que le générateur à turbine Zeus, capable de générer jusqu'à 1 MW de puissance.</AdvReactor.ResearchDesc>
<AdvReactor.ResearchDescDisc>Vous pouvez construire des réacteurs avancés et la turbine Zeus.</AdvReactor.ResearchDescDisc>
<AdvReactor.ResearchLabel>Énergie nucléaire avancée</AdvReactor.ResearchLabel>

<RTG.ResearchDesc>Un générateur thermoélectrique à radio-isotopes (RTG) est un générateur électrique portable qui utilise un ensemble de thermocouples pour convertir la chaleur dégagée par la désintégration d'une matière radioactive appropriée en électricité par l'effet Seebeck. Ce générateur n'a pas de pièces mobiles.</RTG.ResearchDesc>
<RTG.ResearchDescDisc>Les RTG peuvent être réinstallés après la construction et fournissent une puissance constante de 1 200 W. Attention: si un RTG est endommagé, il émettra des radiations!</RTG.ResearchDescDisc>

<ICBM.ProjTypeLabel>Super arme</ICBM.ProjTypeLabel>
<ICBM.ResearchDesc>Le RA-1776b Liberator est une installation autonome de fabrication et de lancement de missiles stratégiques comprenant un magazine sur cinq missiles. Nécessite du plutonium qui a été retraité à partir de combustible nucléaire irradié.</ICBM.ResearchDesc>
<ICBM.ResearchDescDisc>Vous pouvez maintenant stocker des armes nucléaires.</ICBM.ResearchDescDisc>

</LanguageData>