<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Centre de recherche</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
<EnergyWeapons.ResearchDesc>Rimatomics définit l’avenir des systèmes d’armes à haute énergie. Bénéficiez d’un avantage dominant sur le champ de bataille avec nos indicateurs de cible éprouvés au combat et nos armes à énergie de la prochaine génération offrant une conception modulaire et évolutive, avec une couverture à 360 degrés qui identifie, suit et protège des ennemis, des missiles et des mortiers. et et objectifs à long terme</EnergyWeapons.ResearchDesc>
<EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Toute la technologie nécessaire à l'utilisation des armes à énergie Rimatomics est disponible et des systèmes d'armes sont désormais disponibles à la vente sur le banc de recherche.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>
<EnergyWeapons.ResearchLabel>Armes énergétiques</EnergyWeapons.ResearchLabel>

<ADS.ProjTypeLabel>Arme à énergie</ADS.ProjTypeLabel>
<ADS.ResearchDescDisc>Vous n'êtes plus limité à la construction d'un ADS et les prototypes existants sont maintenant prêts au combat.</ADS.ResearchDescDisc>

<TeslaCoil.ProjTypeLabel>Arme à énergie</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
<TeslaCoil.ResearchDescDisc>Vous n'êtes plus limité à la construction d'une bobine de 1 Tesla et les prototypes existants sont maintenant prêts au combat.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>
<TeslaCoil.ResearchLabel>Bobine de Tesla</TeslaCoil.ResearchLabel>

<HEL.ProjTypeLabel>Arme à énergie</HEL.ProjTypeLabel>
<HEL.ResearchDescDisc>Vous n'êtes plus limité à la construction de 1 HEL et les prototypes existants sont maintenant prêts au combat.</HEL.ResearchDescDisc>

<Railgun.ProjTypeLabel>Arme à énergie</Railgun.ProjTypeLabel>
<Railgun.ResearchDescDisc>Vous n'êtes plus limité à la construction d'un Punisher et les prototypes existants sont prêts pour le combat.</Railgun.ResearchDescDisc>

<Obelisk.ProjTypeLabel>Arme à énergie</Obelisk.ProjTypeLabel>
<Obelisk.ResearchDescDisc>Vous n'êtes plus limité à la construction d'un obélisque et les prototypes existants sont prêts au combat.</Obelisk.ResearchDescDisc>

<Marauder.ProjTypeLabel>Arme à énergie</Marauder.ProjTypeLabel>
<Marauder.ResearchDescDisc>You are no longer limited to building 1 Marauder and existing prototypes are now combat ready</Marauder.ResearchDescDisc>

</LanguageData>