<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Armor_IronAge.label>Броня I - Железный век</Armor_IronAge.label>
  <Armor_IronAge.description>Научитесь изготавливать из металлов кольчугу, а также норбальскую и легионерскую броню.</Armor_IronAge.description>

  <PlateArmor.label>Броня I - Тёмные века</PlateArmor.label>
  <PlateArmor.description>Научитесь создавать броню переходного типа из кольчуги и металлических пластин.</PlateArmor.description>

  <Armor_Improvised.label>Импровизированная броня</Armor_Improvised.label>
  <Armor_Improvised.description>Обучитесь созданию брони из остатков более развитых цивилизаций.</Armor_Improvised.description>

  <Armor_B2.label>Броня II - Средневековье</Armor_B2.label>
  <Armor_B2.description>Изучите создание продвинутой латной брони и переносных укрытий.</Armor_B2.description>

  <Armor_Munition.label>Стандартизированная броня</Armor_Munition.label>
  <Armor_Munition.description>Обучитесь созданию дешёвой и простой в производстве брони для того чтобы быстро снабдить ваших ополченцев.</Armor_Munition.description>

  <Armor_Rennaisance.label>Броня II - Ренессанс</Armor_Rennaisance.label>
  <Armor_Rennaisance.description>Появление огнестрельного оружия резко снижает эффективность традиционной брони, поэтому приходится увеличивать количество слоёв жертвуя весом</Armor_Rennaisance.description>

  <Mending_B1.label>Простая починка снаряжения</Mending_B1.label>
  <Mending_B1.description>Зачем выбрасывать снаряжение, если его можно починить?</Mending_B1.description>

  <GunPowderTech.label>Порох</GunPowderTech.label>
  <GunPowderTech.description>Одно из величайших изобретений человечества и прекрасный способ разбудить утром соседей.</GunPowderTech.description>

  <Medieval_Cannons.label>Средневековые пушки</Medieval_Cannons.label>
  <Medieval_Cannons.description>Научитесь использовать разрушительную силу пороха для создания мощных орудий.</Medieval_Cannons.description>

  <Field_Guns.label>Полевые пушки</Field_Guns.label>
  <Field_Guns.description>Оказывается если приделать к пушке лафет, то её можно удобно перемещать по полю боя!</Field_Guns.description>

  <Siege_Artillery.label>Осадная артиллерия</Siege_Artillery.label>
  <Siege_Artillery.description>Научитесь создавать осадную пушку. Очень-очень большую пушку. Будьте джентльменом и предупредите врагов перед выстрелом.</Siege_Artillery.description>

  <Muskets_B1.label>Кремниевые мушкеты</Muskets_B1.label>
  <Muskets_B1.description>Научитесь создавать гладкоствольные дульнозарядные мушкеты. Очень низкая меткость, но высокая бронебойность.</Muskets_B1.description>

  <Muskets_B2.label>Нарезные мушкеты</Muskets_B2.label>
  <Muskets_B2.description>Нарезание ствола для закручивания пули при выстреле существенно повышает точность стрельбы.</Muskets_B2.description>

  <Muskets_B3.label>Казнозарядное оружие</Muskets_B3.label>
  <Muskets_B3.description>Изучите технологию, позволяющую существенно ускорить перезарядку.</Muskets_B3.description>

  <Apparel_A1.description>Научитесь делать простую одежду из шкур животных и познайте тонкости плетения.</Apparel_A1.description>

  <Apparel_A2.description>На дворе Бронзовый век! Пора сделать себе снаряжение получше.</Apparel_A2.description>

  <Apparel_B1.description>Познайте средневековые технологии пошива.</Apparel_B1.description>

  <ComplexClothing.description>Научитесь особой технике шитья для создания добротной рабочей одежды.</ComplexClothing.description>

  <Apparel_B3.description>Пора бы задуматься и об эстетике! Откройте особую технику шитья для создания красивой одежды.</Apparel_B3.description>

</LanguageData>