<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <OrbitalTradeBeacon.label>Baliza de comercio orbital</OrbitalTradeBeacon.label>
    <OrbitalTradeBeacon.description>Necesaria para el comercio orbital. Solo puedes vender bienes que estan cerca de una baliza de comercio orbital y en exteriores. Los comerciantes tambien dejarán caer los bienes a su alrededor.</OrbitalTradeBeacon.description>
    
    <CommsConsole.label>Consola de comunicacion</CommsConsole.label>
    <CommsConsole.description>En este lugar puedes ponerte en contacto con facciones y naves cercanas para negociar y comerciar.</CommsConsole.description>
    
	<MultiAnalyzer.label>Multi-analizador</MultiAnalyzer.label>
	<MultiAnalyzer.description>Aumenta la velocidad de la investigación. Debe ser colocado al lado de una mesa de la investigación. Cada mesa de investigación solo puede tener asignado un multi-analizador.</MultiAnalyzer.description>
	
	<VitalsMonitor.label>Monitor de signos vitales</VitalsMonitor.label>
	<VitalsMonitor.description>Mejora la calidad del tratamiento médico. Debe ser colocado al lado de una cama hospitalaria. Cada cama hospitalaria sólo se puede conectar con un monitor de vitalidad.</VitalsMonitor.description>
	
	<ToolCabinet.label>Gabinete para herramientas</ToolCabinet.label>
	<ToolCabinet.description>Aumenta la velocidad de trabajo. Debe ser colocado al lado de una mesa de trabajo. Cada mesa de trabajo solo puede tener asignado un armario de herramientas.</ToolCabinet.description>    
  
    <FirefoamPopper.label>Espuma cortafuegos</FirefoamPopper.label>
    <FirefoamPopper.description>Cuando es tocado po el fuego o activado a mano, este objeto revienta y llena de espuma cortafuegos un área circular a su alrededor.</FirefoamPopper.description>
	<FirefoamPopper.comps.1.useLabel>Palanca espuma cortafuegos</FirefoamPopper.comps.1.useLabel>
	
	<MoisturePump.label>Bomba de humedad</MoisturePump.label>
    <MoisturePump.description>Elimina muy lentamente la humedad del terreno cercano, convierte pantanos o en aguas poco profundas en la tierra seca. No afecta a las aguas profundas.</MoisturePump.description>
    
    <GroundPenetratingScanner.label>Escaner de penetración terrestre</GroundPenetratingScanner.label>
    <GroundPenetratingScanner.description>Un radar de penetración mirando al terreno, combinado con el sonar y la resonancia magnética, te permite detectar (pero no identifica) minerales enterrados bajo la superficie. Requiere una gran cantidad de electricidad.</GroundPenetratingScanner.description>
  	
	<PodLauncher.label>Lanzador de Capsulas</PodLauncher.label>
	<PodLauncher.description>Un puerto con combustible para lanzar una capsula de transporte. Lanzador de Capsulas se pueden lanzar como un grupo - pero los lanzadores deben ser colocados adyacentes entre sí.</PodLauncher.description>
  
	<TransportPod.label>Capsula de transporte</TransportPod.label>
	<TransportPod.description>Una cápsula de carga suborbital que puede ser lanzada y capaz de transportar personas, objetos o animales. Se puede utilizar para el transporte, ataques sorpresa, ó reforzar batallas.</TransportPod.description>
  	
    <Grave.label>Tumba</Grave.label>
    <Grave.description>Coloca a los muertos en tumbas para darles un lugar de descanso definitivo decente.</Grave.description>
	  
	<Sarcophagus.label>Sarcófago</Sarcophagus.label>
	<Sarcophagus.description>Un lugar de descanso final bellamente decorado para los muertos honrados.</Sarcophagus.description>	
	
    <CryptosleepCasket.label>Sarcófago de criptosueño</CryptosleepCasket.label>
    <CryptosleepCasket.description>Un sarcófago autoalimentado y diseñado para mantener a una persona con vida en un estado de animación suspendida durante muchos años.</CryptosleepCasket.description>
    
    <AncientCryptosleepCasket.label>Sarcófago de criptosueño antiguo</AncientCryptosleepCasket.label>
    <AncientCryptosleepCasket.description>Este sarcófago de criptosueño tiene la apariencia de haber estado en este lugar desde hace mucho tiempo. ¿Quién sabe qué habrá en su interior?</AncientCryptosleepCasket.description>

    <MarriageSpot.label>Altar</MarriageSpot.label>
    <MarriageSpot.Description>Designa un lugar donde las ceremonias de matrimonio se llevarán a cabo. El público observará desde ambos lados.</MarriageSpot.Description>
	 
    <PartySpot.label>Lugar de fiestas</PartySpot.label>
    <PartySpot.Description>Designa un lugar alrededor del cual se centrarán las fiestas.</PartySpot.Description>	
    
</LanguageData>
