<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <CollapsedRocks.label>Rocas derrumbadas</CollapsedRocks.label>
	<CollapsedRocks.description>Rocas derrumbadas, apretadas lo suficiente como para sostener un techo. Estos tienden a aparecer cuando los techos pierden sus paredes de apoyo y se estrellan.</CollapsedRocks.description>
    
	<MineableSteel.label>Mena de mineral de hierro</MineableSteel.label>
	<MineableSteel.description>Depósito de mineral de hierro. El mineral de hierro tiene una variedad de usos como metal económico, siendo abundante y fácil de procesar. Se puede reforzar al ser mezclado con otros metales en aleaciones.</MineableSteel.description>

    <MineableSilver.label>Mena de mineral de plata</MineableSilver.label>
	<MineableSilver.description>Depósito de mineral de plata. El mineral de plata es útil como la moneda principal para el comercio.</MineableSilver.description>

    <MineableGold.label>Mena de oro</MineableGold.label>
	<MineableGold.description>Depósito de Oro. El mineral de oro es un metal muy valioso y precioso. El encanto de este hermoso metal raro es conocido por sacar la codicia terrible en la gente.</MineableGold.description>

	<MineableUranium.label>Mena de uranio</MineableUranium.label>
	<MineableUranium.description>Es un depósito de roca que contiene pedazos de Mineral de Uranio. Es radiactivo, así que tenga en cuenta que libera radiación peligrosa cerca y sólo peones que llevan un traje de protección química y un casco de protección química están protegidos de la radiación. El mineral de uranio puede ser refinado por la centrífuga de gas para fabricar aleación de uranio enriquecido o aleación de uranio empobrecido, que son más conocidos por alimentar reactores nucleares y sus excelentes propiedades físicas utilizadas en herramientas, armas, armaduras, ojivas nucleares y alfa poli.</MineableUranium.description>
	
    <MineablePlasteel.label>Plastiacero</MineablePlasteel.label>
    <MineablePlasteel.description>Antiguos escombros compactados ricos en plastiacero.</MineablePlasteel.description>
	
    <MineableJade.label>Jade</MineableJade.label>
    <MineableJade.description>Rocas que contienen un poco de jade.</MineableJade.description>

    <MineableComponents.label>Maquinaria compactada</MineableComponents.label>
    <MineableComponents.description>Antigua maquinaria que se ha compactado con el tiempo. Puede ser minada en busca de componentes útiles.</MineableComponents.description>	
 
    <SteamGeyser.label>Géiser de vapor</SteamGeyser.label>
    <SteamGeyser.description>Fuente natural de vapor.</SteamGeyser.description>
	
    <Hive.label>Colmena</Hive.label>
    <Hive.description>Una colmena de insectoides. Generará más insectoides y colmenas con el tiempo.</Hive.description>	
    
	<GlowPod.label>Vaina resplandeciente</GlowPod.label>
    <GlowPod.description>Una vaina de bioluminiscencia producida por insectos gigantes. Brilla bajo su propia luz durante mucho tiempo, despues muere</GlowPod.description>

</LanguageData>
