<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Campfire.label>Hoguera</Campfire.label>
  <Campfire.description>Una fuente de calor temporal que arderá durante unos pocos días. Como con todas las fuentes de calor, debe ser ubicado en interiores para que pueda calentar un espacio cerrado. Necesita ser repostado.</Campfire.description>
  <Campfire_Blueprint.label>Lagerfeuer (Entwurf)</Campfire_Blueprint.label>
  <Campfire_Frame.label>Lagerfeuer (wird gebaut)</Campfire_Frame.label>
  <Campfire_Frame.description>Für das Zubereiten von Nahrung und Erzeugen von Wärme. Es brennt nach ein paar Tagen aus. Wie bei allen Wärmequellen muss es in einem geschlossenen Raum aufgestellt werden. Holz kann nachgelegt werden.</Campfire_Frame.description>

  <PassiveCooler.label>Refrigerador pasivo</PassiveCooler.label>
  <PassiveCooler.description>Un refrigerador sin alimentación tradicional que funciona mediante la evaporación del agua. Se agotará y se autodestruirá después de varios días.</PassiveCooler.description>
  <PassiveCooler_Blueprint.label>Passive Kühlung (Entwurf)</PassiveCooler_Blueprint.label>
  <PassiveCooler_Frame.label>Passive Kühlung (wird gebaut)</PassiveCooler_Frame.label>
  <PassiveCooler_Frame.description>Eine traditionelle Kühlung die mit Wasserverdampfung funktioniert. Nach ein paar Tagen funktioniert die Kühlung nicht mehr und zerstört sich selbst.</PassiveCooler_Frame.description>

  <Heater.label>Calentador</Heater.label>
  <Heater.description>Un dispositivo eléctrico que convierte la electricidad en calor. Puede apagarse o encenderse automáticamente cuando se alcance la temperatura deseada.</Heater.description>
  <Heater_Blueprint.label>Heizung (Entwurf)</Heater_Blueprint.label>
  <Heater_Blueprint_Install.label>Heizung (Entwurf)</Heater_Blueprint_Install.label>
  <Heater_Frame.label>Heizung (wird gebaut)</Heater_Frame.label>
  <Heater_Frame.description>Ein elektrisch betriebenes Gerät, das elektrische Energie in Wärme umwandelt. Es kann sich automatisch ein und ausschalten, um eine eingestellte Temperatur zu halten.</Heater_Frame.description>

  <Cooler.label>Refrigerador</Cooler.label>
  <Cooler.description>Un dispositivo eléctrico que puede ser empotrado en un muro y enfríar una habitación. Su tubo de escape produce mucho calor. Puede utilizarse para enfriar habitaciones durante el verano o para crear una habitación frigorífica.</Cooler.description>
  <Cooler_Blueprint.label>Kühlung (Entwurf)</Cooler_Blueprint.label>
  <Cooler_Frame.label>Kühlung (wird gebaut)</Cooler_Frame.label>
  <Cooler_Frame.description>Ein elektrisch betriebenes Gerät, das in eine Wand integriert werden muss. Es erzeugt einerseits Kälte, aber generiert auf der anderen Seite recht viel Wärme. Die Kühlung kann benutzt werden, um im Sommer einen Raum zu kühlen, oder auch um einen Kühlraum zu betreiben.</Cooler_Frame.description>

  <Vent.label>Respiradero</Vent.label>
  <Vent.description>Un sencillo respiradero para equilibrar la temperatura entre dos habitaciones sin permitir que la gente pase de una a otra.</Vent.description>
  <Vent_Blueprint.label>Lüftung (Entwurf)</Vent_Blueprint.label>
  <Vent_Frame.label>Lüftung (wird gebaut)</Vent_Frame.label>
  <Vent_Frame.description>Ein einfacher Lüftungsschacht zum Ausgleichen der Temperatur zwischen zwei Räumen, ohne dabei eine Öffnung zum Durchgehen zu schaffen.</Vent_Frame.description>


</LanguageData>