<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <CraftingSpot.label>Zona de artesanía</CraftingSpot.label>
    <CraftingSpot.Description>Un lugar donde se pueden crear objetos simples como arcos y cuchillos improvisados.</CraftingSpot.Description>	
	
    <TableSculpting.label>Mesa de escultor</TableSculpting.label>
    <TableSculpting.description>Un banco de trabajo equipado para la escultura artística.</TableSculpting.description>
     
    <TableButcher.label>Mesa de carnicero</TableButcher.label>
    <TableButcher.description>Un banco de trabajo para despiezar criaturas muertas en trozos de carne cruda.</TableButcher.description>
     
    <HandTailoringBench.label>Mesa de sastrería</HandTailoringBench.label>
    <HandTailoringBench.Description>Un banco de trabajo para confeccionar ropa a mano. Funciona al 50% de la velocidad de un banco de sastrería eléctrica.</HandTailoringBench.Description>	
    
    <ElectricTailoringBench.label>Mesa de sastrería eléctrica</ElectricTailoringBench.label>
    <ElectricTailoringBench.Description>Una mesa de trabajo con una máquina de coser para confeccionar ropas rápidamente. Puede trabajar sin electricidad al 40% de la velocidad normal.</ElectricTailoringBench.Description>
	
    <FueledSmithy.label>Forja de leña</FueledSmithy.label>
    <FueledSmithy.Description>Una estación equipada para la forja de armas y herramientas no mecánicas. Necesita consumir madera.</FueledSmithy.Description>	
 
    <ElectricSmithy.label>Forja eléctrica</ElectricSmithy.label>
    <ElectricSmithy.Description>Una estación eléctrica equipada para la forja de armas y herramientas no mecánicas.</ElectricSmithy.Description>
   
    <TableMachining.label>Mesa de maquinado</TableMachining.label>
    <TableMachining.description>Un banco de trabajo y herramientas para ensamblar y desensamblar maquinaria como armas de fuego y mecanoides desactivados.</TableMachining.description>
    
    <ElectricStove.label>Cocina eléctrica</ElectricStove.label>
    <ElectricStove.Description>Un horno y unas parrilas eléctricas para preparar alimentos.</ElectricStove.Description>
 
    <FueledStove.label>Cocina de leña</FueledStove.label>
    <FueledStove.Description>Un horno y unas parrilas, alimentados por madera, para preparar alimentos.</FueledStove.Description>	
     
    <TableStonecutter.label>Mesa de cantería</TableStonecutter.label>
    <TableStonecutter.description>Un banco de trabajo equipado para labrar trozos de roca hasta obtener bloques de piedra.</TableStonecutter.description>
	 
	<Brewery.label>Cervecería</Brewery.label>
	<Brewery.description>Un banco de trabajo con todo el equipo necesario para elaborar cerveza.</Brewery.description>
    
	<DrugLab.label>Laboratorio de drogas</DrugLab.label>
    <DrugLab.Description>Un banco de trabajo equipado con varios recipientes, calentadores y equipos de medición para la producción de una variedad de drogas.</DrugLab.Description>
	
    <ElectricSmelter.label>Fundición eléctrica</ElectricSmelter.label>
    <ElectricSmelter.description>Extrae metales aprovechables de escombros metálicos y de otros objetos metálicos. Consume mucha energía.</ElectricSmelter.description>
   
    <Refinery.label>Refineria</Refinery.label>
	<Refinery.description>Una planta de refineria química. Se utiliza para refinar la madera en chemfuel.</Refinery.description>
   
    <ComponentAssemblyBench.label>Mesa de ensamblado de componentes</ComponentAssemblyBench.label>
    <ComponentAssemblyBench.description>Una mesa de trabajo equipada con herramientas avanzadas para producir componentes a partir de materiales simples.</ComponentAssemblyBench.description>	
     
    <SimpleResearchBench.label>Mesa de investigación</SimpleResearchBench.label>
    <SimpleResearchBench.description>Una mesa de trabajo simple con implementos para escribir y herramientas científicas simples. Los investigadores trabajan aquí para descubrir cosas nuevas.</SimpleResearchBench.description>
	
    <HiTechResearchBench.label>Mesa de investigación avanzada</HiTechResearchBench.label>
    <HiTechResearchBench.description>Una mesa de trabajo de alta tecnología con computadores y equipo de medición electrónico. La investigación se acelera gracias a las herramientas avanzadas. Necesita energía.</HiTechResearchBench.description>
  
    <ElectricCrematorium.label>Crematorio eléctrico</ElectricCrematorium.label>
    <ElectricCrematorium.Description>Crema cadáveres. Necesita electricidad.</ElectricCrematorium.Description>	
    
    <HydroponicsBasin.label>Contenedor hidropónico</HydroponicsBasin.label>
    <HydroponicsBasin.description>Para cultivar comida. Los contenedores hidropónicos permiten cultivar unas pocas plantas rápido. El contenedor necesita electricidad para funcionar y si se corta el suministro los cultivos morirán.</HydroponicsBasin.description>
     
	<FermentingBarrel.label>Barril de fermentación</FermentingBarrel.label>
    <FermentingBarrel.description>Un barril de fermentación del mosto a la cerveza.</FermentingBarrel.description>

    <DeepDrill.label>Taladro de perforación</DeepDrill.label>
    <DeepDrill.description>Una plataforma de perforación profunda de la corteza, para la extracción de minerales de profundidad bajo la superficie. Con el uso de un escaner de penetración terrestre para detectar los recursos.</DeepDrill.description>
	 
	<NutrientPasteDispenser.label>Dispensador de pasta nutritiva</NutrientPasteDispenser.label>
    <NutrientPasteDispenser.description>Sintetiza una pasta nutritiva a partir de materias primas orgánicas. Consume menos ingredientes y tiempo que cualquier otro tipo de producción de comida - pero a nadie le gusta comer pasta nutritiva.</NutrientPasteDispenser.description>
     
	<Hopper.label>Tolva</Hopper.label>
	<Hopper.description>Almacena las materias primas listas para ser usadas por máquinas como los dispensadores de pasta nutritiva.</Hopper.description>
    
</LanguageData>
