<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
	<Hay.label>Heno</Hay.label>	
	<Hay.description>Hierbas y brotes ricos en nutrientes, se recogen y comprimen para su almacenamiento. El heno es un buen alimento para animales, pero no comestible para los seres humanos.</Hay.description>
	
	<RawHops.label>Fruto de Lúpulo</RawHops.label>	
	<RawHops.description>La flor hembra de la planta del lúpulo. Un agente aromatizante y conservante, que se requiere para la fabricación de cerveza.</RawHops.description>
	
	<RawPotatoes.label>Patatas</RawPotatoes.label>
	<RawPotatoes.description>Las patatas son un cultivo amiláceo y tuberoso de una Planta de Patata. No son muy sabrosos cuando se comen crudos pero crecen rápidamente.</RawPotatoes.description>
	
	<RawRice.label>Arroz</RawRice.label>
	<RawRice.description>El arroz son las pequeñas semillas comestibles de la planta de arroz. No es agradable cuando se come cruda, ya que las semillas son duras y numerosas. Es una fuente de alimento de crecimiento rápido que también se puede utilizar para producir Combustible de Ethanol o la bebida alcohólica llamada Sake.</RawRice.description>
	  
	<RawAgave.label>Flores de agave</RawAgave.label>	
	<RawAgave.description>La fruta del Agave son tallos y flores comestibles de la planta salvaje Agave. Agave son plantas nativas de los desiertos. Las frutas son malas cuando se comen crudas.</RawAgave.description>
	
	<RawCorn.label>Maíz</RawCorn.label>
	<RawCorn.description>El maíz proviene de la planta de maíz. El tallo frondoso de la planta produce espigas que contienen el grano. El maíz se puede cocinar para el alimento o hecho en combustible del etanol. El maíz es también conocido como maíz.</RawCorn.description>
	
	<RawBerries.label>Fresas</RawBerries.label>
	<RawBerries.description>Las fresas son frutos pequeños, rojos y suaves de una planta de fresa. Son buenos cuando se comen crudos.</RawBerries.description>
	
    <PsychoidLeaves.label>Hojas Psicoides</PsychoidLeaves.label>
    <PsychoidLeaves.description>Hojas cortadas y crudas de una planta psicoide.</PsychoidLeaves.description>

    <SmokeleafLeaves.label>Hojarasca de Hoja de fumar</SmokeleafLeaves.label>
    <SmokeleafLeaves.description>Hojas cortadas y crudas de una planta de Hoja de fumar. Pueden ser fumables y enrolladas en la Zona de artesanía.</SmokeleafLeaves.description>

</LanguageData>
