<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<Beer.label>Cerveza</Beer.label>
	<Beer.description>La primera bebida consumida por la humanidad, después del agua. La cerveza puede tener buen sabor pero su efecto secundario es la ebriedad. Un consumo excesivo puede ocasionar adicción al alcohol.</Beer.description>
	<Beer.ingestible.ingestCommandString>Beber cerveza.</Beer.ingestible.ingestCommandString>
	<Beer.ingestible.ingestReportString>Beber cerveza.</Beer.ingestible.ingestReportString>
		
	<Wort.label>Mosto</Wort.label>
	<Wort.description>Mosto antes de la fermentación. La sustancia necesita un poco de tiempo en los barriles de fermentacion antes de que llegue la verdadera cerveza.</Wort.description>
	
	<WakeUp.label>Despertar</WakeUp.label>
	<WakeUp.description>Un estimulante adictivo. Llena la necesidad de descanso y permite a los usuarios trabajar durante períodos prolongados sin cansarse. La adicción provoca una disminución del rendimiento mental y a veces, brotes psicóticos con la realidad</WakeUp.description>
	<WakeUp.ingestible.ingestCommandString>Tomar Despertar.</WakeUp.ingestible.ingestCommandString>
	<WakeUp.ingestible.ingestReportString>Tomar Despertar.</WakeUp.ingestible.ingestReportString>
		
    <SmokeleafJoint.label>Pitillo Hoja de fumar</SmokeleafJoint.label>
    <SmokeleafJoint.description>Las hojas de la Hoja de fumar permiten que se puedan preparar en pequeños rollos para fumar. La droga mejora el estado de ánimo, por lo que aumenta el apetito, reduce la concentración y disminuye el movimiento. El uso de Hoja de fumar puede producir dependencia. Puede ser producido sin equipamiento, en la Zona de artesanía.</SmokeleafJoint.description>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>Tomar Pitillo Hoja de fumar.</SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>Tomar Pitillo Hoja de fumar.</SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>
	
	<Flake.label>Escamas</Flake.label>
    <Flake.description>Una sustancia escamosa que se puede fumar para inducir un corto pero poderoso estado de euforia. Mientras que es barato de producir, es excepcionalmente adictivo.</Flake.description>
	<Flake.ingestible.ingestCommandString>Tomar Escamas.</Flake.ingestible.ingestCommandString>
	<Flake.ingestible.ingestReportString>Tomar Escamas.</Flake.ingestible.ingestReportString>
		
	<Yayo.label>Polvos Yayo</Yayo.label>
    <Yayo.description>Un fino polvo blanco, para espirarlo produciendo una alta eufória. Los polvos Yayo reducen la necesidad del usuario a descansar y suprime el dolor. Es sin embargo, adictivo.</Yayo.description>
	<Yayo.ingestible.ingestCommandString>Tomar Polvos Yayo.</Yayo.ingestible.ingestCommandString>
	<Yayo.ingestible.ingestReportString>Tomar Polvos Yayo.</Yayo.ingestible.ingestReportString>
		
    <GoJuice.label>Zumo-Go</GoJuice.label>
    <GoJuice.description>Una droga sintética de combate desarrollada por los marines espaciales durante los primeros días de la guerra interplanetaria. Zumo-Go bloquea el dolor y aumenta el cuerpo a cuerpo del usuario y las capacidades de disparo. También mejora la velocidad de movimiento.\n\nLos químicos militares que lo crearon nunca fueron capaces de eliminar su adicción. Algunos vieron esto como un inconveniente; otros lo vieron como un beneficio.</GoJuice.description>
	<GoJuice.ingestible.ingestCommandString>Beber Zumo-Go.</GoJuice.ingestible.ingestCommandString>
	<GoJuice.ingestible.ingestReportString>Beber Zumo-Go.</GoJuice.ingestible.ingestReportString>
		
	<Penoxycyline.label>Penoxicilina</Penoxycyline.label>
	<Penoxycyline.description>Un medicamento para protegerse preventivamente, frente a diversas enfermedades. Protege contra la malaria, enfermedades y enfermedades del sueño. Una píldora cada cinco días y estas enfermedades ya no seran una plaga.</Penoxycyline.description>
	<Penoxycyline.ingestible.ingestCommandString>Tomar Penoxicilina.</Penoxycyline.ingestible.ingestCommandString>
	<Penoxycyline.ingestible.ingestReportString>Tomar Penoxicilina.</Penoxycyline.ingestible.ingestReportString>
		
	<Luciferium.label>Luciferium</Luciferium.label>
    <Luciferium.description>Una preparación de mecanitas avanzados de Glitterworld que mejoran drásticamente el funcionamiento del cuerpo en todos los aspectos. Por desgracia, sin los efectos moderados de dosis regulares cada cinco o seis días, los mecanitas pierden la cohesión, lo que hace continuas rabias berserkers y finalmente la muerte.\n\nDespués de la primera dosis, no hay manera de conseguir que los mecanitas salgan para siempre.\n\nEn los urbworlds, ellos lo llaman Luciferium la 'oferta del Diablo'. Muchos se han visto obligados a matar a sus amigos, cuando no hay más pastillas seductoras de color rojo que puedan encontrar.</Luciferium.description>
	<Luciferium.ingestible.ingestCommandString>Tomar Luciferium.</Luciferium.ingestible.ingestCommandString>
	<Luciferium.ingestible.ingestReportString>Tomar Luciferium.</Luciferium.ingestible.ingestReportString>
		
</LanguageData>
