<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
	<HerbalMedicine.label>Hierbas medicinales</HerbalMedicine.label>
	<HerbalMedicine.description>Un paquete de mezclas de hierbas extraídas típicamente de la planta de "raiz curadora". Es menos potente que los productos farmacéuticos industriales.</HerbalMedicine.description>
	
	<Medicine.label>Medicina</Medicine.label>
	<Medicine.description>La medicina es una combinación de varios suministros médicos que el personal médico puede usar para sanar a los heridos.</Medicine.description>
	
	<GlitterworldMedicine.label>Medicina de mundobrillante</GlitterworldMedicine.label>
	<GlitterworldMedicine.description>Suministros médicos avanzados Mundobrillante de alta tecnología. Una versión más potente de la medicina estándar que puede ayudar en gran medida incluso en las lesiones más graves.</GlitterworldMedicine.description>
	
	<!--Traduccion de Combat realism-->
	<MortarShell.label>Proyectil de mortero 81mm (HE)</MortarShell.label>
	<MortarShell.description>Proyectil de baja velocidad diseñado para ser disparado desde un mortero. Explota cuando es dañado.</MortarShell.description>
		
	<Component.label>Componentes</Component.label>
    <Component.description>Engranes, capacitores, circuitos, tubos, ruedas, sensores, cables, chips, procesadores y otras partes de repuesto industriales y electrónicos. Lo necesario para ensamblar máquinas complejas.</Component.description>
	
	<Neutroamine.label>Neutroamina</Neutroamine.label>
    <Neutroamine.description>Un precursor químico sintético. Inútil sin tratar, muchos fármacos requieren Neutroamina como ingrediente.</Neutroamine.description>
    
	<Chemfuel.label>Combustible de etanol</Chemfuel.label>
	<Chemfuel.description>Una lata del combustible del etanol producida del trigo, del maíz o del arroz en una cervecería. Se puede utilizar para alimentar el generador de vapor. También se puede utilizar para cohetes de combustible y otras máquinas.</Chemfuel.description>
	<Chemfuel.stuffprops.stuffadjective>combustible de etanol</Chemfuel.stuffprops.stuffadjective>
	
</LanguageData>
