<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <Silver.label>plata</Silver.label>
	<Silver.description>Este metal se utiliza sobre todo como una moneda de la mercancia. También se puede utilizar para la fabricación de decoraciones atractivas cuando se funden en aleación de plata. La plata no es un metal magnético.</Silver.description>
    <Silver.stuffProps.stuffAdjective>plata</Silver.stuffProps.stuffAdjective>
	
    <Gold.label>oro</Gold.label>
	<Gold.description>El metal más seductor de todos. Millones han muerto en el intento de alimentar la sed humana interminable por el oro. Este metal blando es poco útil por sí solo, pero es sorprendentemente hermoso y muy raro. El oro no es un metal magnético.</Gold.description>
    <Gold.stuffProps.stuffAdjective>oro</Gold.stuffProps.stuffAdjective>

    <Steel.label>acero</Steel.label>
	<Steel.description>Los minerales de hierro son rocas y minerales a partir de los cuales se puede extraer económicamente el hierro metálico. Se puede refinar de diferentes maneras para hacer azufre, cromo, hierro fundido y acero. El hierro es un metal magnético, pero dependiendo de cómo se procesa, podría perder su magnetismo.</Steel.description>
    <Steel.stuffProps.stuffAdjective>acero</Steel.stuffProps.stuffAdjective>
	
	<Plasteel.label>Aleación de plastiacero</Plasteel.label>
	<Plasteel.description>plastiacero es una aleación de hierro, níquel y manganeso. Esta combinación produce una aleación de metal que es más resistente que la aleacion Sendust. La aleación de plastiacero es un metal magnético.</Plasteel.description>
    <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>plastiacero</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <WoodLog.label>troncos de madera</WoodLog.label>
	<WoodLog.description>Madera de árboles u otras plantas fibrosas. Útil para construir estructuras, armas e incluso prótesis simples. Un palo crudo de madera se puede utilizar como un arma en un pincho. Se puede procesar en tablas o en leña.</WoodLog.description>
	<WoodLog.stuffprops.stuffadjective>troncos de madera</WoodLog.stuffprops.stuffadjective>
	
    <Uranium.label>uranio</Uranium.label>
	<Uranium.description>Un mineral de metal extremadamente duro y denso que se puede extraer de depósitos de mineral de uranio o fabricado con el convertidor de materia inorgánica. Es refinado por la centrífuga de gas para fabricar aleación de uranio enriquecido o aleación de uranio empobrecido, que son mejor conocidos por alimentar la central nuclear y sus excelentes propiedades físicas utilizadas en herramientas, armas, armaduras, ojivas nucleares y alfa poli.</Uranium.description>
	<Uranium.stuffProps.stuffAdjective>uranio</Uranium.stuffProps.stuffAdjective>
	
    <Jade.label>jade</Jade.label>
    <Jade.description>Una piedra dura y verde. Por su belleza y rareza, el jade se usa comúnmente para ornamentos y decoraciones. Su dureza y densidad también lo vuelven un buen material para armas contundentes.</Jade.description>
    <Jade.stuffProps.stuffAdjective>jade</Jade.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Cloth.label>tela</Cloth.label>
    <Cloth.description>Tela tejida con fibras orgánicas.</Cloth.description>
    <Cloth.stuffProps.stuffAdjective>tela</Cloth.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Synthread.label>tela sintética</Synthread.label>
	<Synthread.description>Tecnología del espacio, un tejido sintético diseñado para hacer ropa ordinaria. Es suave, ligero, fuerte, y aísla bien.</Synthread.description>
    <Synthread.stuffProps.stuffAdjective>tela sintética</Synthread.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <DevilstrandCloth.label>hilodiablo</DevilstrandCloth.label>
    <DevilstrandCloth.description>Tejido extremadamente resistente extraído directamente de las setas Hilodiablo. Muy resistente, pero no aisla más que la tela normal.</DevilstrandCloth.description>
    <DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>hilodiablo</DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <Hyperweave.label>hipertejido</Hyperweave.label>
    <Hyperweave.description>Láminas tejidas con nanofibras de alta tecnología. Es algo pesada pero es sorprendentemente difícil de romper. Los secretos de su producción solo son conocidos por las culturas más avanzadas de los Mundobrillantes.</Hyperweave.description>
    <Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>hipertejido</Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>
    
	<WoolMegasloth.label>lana de Megaperezoso</WoolMegasloth.label>
	<WoolMegasloth.description>Aunque algo tosca, fibras largas de lana de megaperezoso hacen que sea muy fuerte. Es muy cálido.</WoolMegasloth.description>
	<WoolMegasloth.stuffProps.stuffAdjective>Lana de perezoso</WoolMegasloth.stuffProps.stuffAdjective>
  	
	<WoolMuffalo.label>lana de múfalo</WoolMuffalo.label>
	<WoolMuffalo.description>Suave, ligera y tiene es un muy buen aislante. La ropa hecha con esta lana puede mantener caliente el cuerpo, incluso en condiciones extremas.</WoolMuffalo.description>
	<WoolMuffalo.stuffProps.stuffAdjective>lana de múfalo</WoolMuffalo.stuffProps.stuffAdjective>
	
	<WoolCamel.label>pelo de camello</WoolCamel.label>
	<WoolCamel.description>La ropa del pelo de dromedario es usualmente usada por los viajeros del desierto para protegerlos del calor. Proporciona un excelente aislamiento debido a sus propiedades termostáticas.</WoolCamel.description>
	<WoolCamel.stuffProps.stuffAdjective>pelo de camello</WoolCamel.stuffProps.stuffAdjective>
	
	<WoolAlpaca.label>lana de alpaca</WoolAlpaca.label>
	<WoolAlpaca.description>Esta es la lana notablemente suave de una Alpaca. Es útil para la ropa.</WoolAlpaca.description>
    <WoolAlpaca.stuffProps.stuffAdjective>lana de alpaca</WoolAlpaca.stuffProps.stuffAdjective>
	
</LanguageData>
