<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Misc -->

  <Milk.label>Leche</Milk.label>
  <Milk.description>La leche de un animal</Milk.description>

  <InsectJelly.label>Jalea de insecto</InsectJelly.label>
  <InsectJelly.description>Jalea que los insectoides acumulan como alimento. Es deliciosa, nutritiva y muy satisfactoria. Debido a sus características biológicas únicas puede alimentar a cualquier creatura y nunca hecharse a perder.</InsectJelly.description>


  <!-- Chicken -->

  <EggChickenUnfertilized.label>Huevo de gallina (sin fert.)</EggChickenUnfertilized.label>
  <EggChickenUnfertilized.description>Un huevo no fertilizado. Se puede comer crudo, pero cocinado es mucho mejor.</EggChickenUnfertilized.description>

  <EggChickenFertilized.label>Huevo de gallina (fert.)</EggChickenFertilized.label>
  <EggChickenFertilized.description>Un huevo fecundado. Si todo va bien, nacerá un pequeño polluelo. Se puede comer crudo pero cocinado es mucho mejor.</EggChickenFertilized.description>


  <!-- Cobra -->

  <EggCobraFertilized.label>Huevo de cobra (fert.)</EggCobraFertilized.label>
  <EggCobraFertilized.description>Un huevo de cobra fertilizado. Si todo va bien, nacerá una cobra bebé. Se puede comer crudo pero cocinado es mucho mejor.</EggCobraFertilized.description>


  <!-- Iguana -->

  <EggIguanaFertilized.label>Huevo de iguana (fert.)</EggIguanaFertilized.label>
  <EggIguanaFertilized.description>Un huevo de iguana fertilizado. Si todo va bien, nacerá una iguana bebé. Se puede comer crudo pero cocinado es mucho mejor.</EggIguanaFertilized.description>


  <!-- Tortoise -->

  <EggTortoiseFertilized.label>Huevo de tortuga (fert)</EggTortoiseFertilized.label>
  <EggTortoiseFertilized.description>Un huevo de tortuga fertilizado. Si todo va bien, nacerá una tortuga bebé. Se puede comer crudo pero cocinado es mucho mejor.</EggTortoiseFertilized.description>


  <!-- Cassowary -->

  <EggCassowaryFertilized.label>Huevo de casuario (fert.)</EggCassowaryFertilized.label>
  <EggCassowaryFertilized.description>Un huevo fertilizado de casuario. Si todo va bien, debería salir del cascarón un casuario bebé. Se puede comer crudo, pero cocinado es mucho mejor.</EggCassowaryFertilized.description>


  <!-- Emu -->

  <EggEmuFertilized.label>Huevo de emú (fert.)</EggEmuFertilized.label>
  <EggEmuFertilized.description>Un huevo fertilizado de emú. Si todo va bien, debería salir del cascarón un emú bebé. Se puede comer crudo, pero cocinado es mucho mejor.</EggEmuFertilized.description>


  <!-- Ostrich -->

  <EggOstrichFertilized.label>Huevo de avestruz (fert.)</EggOstrichFertilized.label>
  <EggOstrichFertilized.description>Un huevo fertilizado de avestruz. Si todo va bien, debería salir del cascarón un avestruz bebé. Se puede comer crudo, pero cocinado es mucho mejor.</EggOstrichFertilized.description>


  <!-- Turkey -->

  <EggTurkeyFertilized.label>Huevo de pavo (fert.)</EggTurkeyFertilized.label>
  <EggTurkeyFertilized.description>Un huevo fertilizado de pavo. Si todo va bien, debería salir del cascarón un pavo bebé. Se puede comer crudo, pero cocinado es mucho mejor.</EggTurkeyFertilized.description>


</LanguageData>