<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <PlantRaspberry.label>Frambuesa</PlantRaspberry.label>
	<PlantRaspberry.description>Los arbustos de frambuesa son plantas que producen frutos frágiles, rojos y llenos de baches llamados frambuesas.</PlantRaspberry.description>
    
    <PlantBush.label>Arbusto</PlantBush.label>
	<PlantBush.description>Los arbustos son un tipo de arbusto verde y corto. A diferencia de otras plantas, ésta es incapaz de producir frutas o verduras.</PlantBush.description>

    <PlantGrass.label>Hierba</PlantGrass.label>
	<PlantGrass.description>Hierba silvestre. Crece en cualquier lugar en el que haya un poco de luz y terreno mínimamente fértil.</PlantGrass.description>
    
    <PlantDandelion.label>Diente de león</PlantDandelion.label>
    <PlantDandelion.description>Una flor pequeña y corriente. Aunque frecuentemente es considerada como una mala hierba, es agradable a la vista.</PlantDandelion.description>
    
    <PlantAstragalus.label>Astragalus</PlantAstragalus.label>
	<PlantAstragalus.description>Son pequeñas flores silvestres perennes que crecen en climas alpinos. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantAstragalus.description>
    
    <PlantMoss.label>Musgo</PlantMoss.label>
    <PlantMoss.description>Musgo silvestre que crece en grupos el áreas poco iluminadas y con elevada humedad. Muy duro y resistente a las heladas.</PlantMoss.description>

    <PlantTreeOak.label>Roble</PlantTreeOak.label>
    <PlantTreeOak.description>Un árbol de crecimiento lento con una madera muy dura.</PlantTreeOak.description>
    
    <PlantTreePoplar.label>Álamo</PlantTreePoplar.label>
    <PlantTreePoplar.description>Un arbol de madera blanda. Crece rápido, pero produce poca madera aprovechable.</PlantTreePoplar.description>
    
    <PlantTreePine.label>Pino</PlantTreePine.label>
	<PlantTreePine.description>Los árboles de pino son coníferas grandes, árboles de la madera blanda.</PlantTreePine.description>
    
    <PlantTreeBirch.label>Abedul</PlantTreeBirch.label>
    <PlantTreeBirch.description>Un árbol de climas fríos conocido por su corteza fina como el papel.</PlantTreeBirch.description>
   
</LanguageData>
