<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <PlantPotato.label>Patata</PlantPotato.label>
    <PlantPotato.description>Una simple y altamente nutritiva planta tuberculosa. Crece bien incluso en suelos pobres.</PlantPotato.description>
    
	<PlantCorn.label>Maíz</PlantCorn.label>
	<PlantCorn.description>Un cereal que produce mazorcas con deliciosas semillas amarillas. Tarda un tiempo relativamente largo en crecer pero produce mucha comida, tarda mucho en pudrirse y puede comerse cruda. Necesita suelos fertiles para crecer bien.</PlantCorn.description>

	<PlantRice.label>Arroz</PlantRice.label>
	<PlantRice.description>Un cereal bajo que prospera en suelos fertiles y produce comida rápidamente, pero no es bueno para comer crudo.</PlantRice.description>

	<PlantHaygrass.label>Heno</PlantHaygrass.label>
	<PlantHaygrass.description>Una planta de grano grande que produce a los oidos deliciosas semillas amarillas. Se tarda un tiempo relativamente largo para que crecezca, pero produce una gran cantidad de alimentos y toma mucho tiempo en estropearse. Necesita de suelo fértil para crecer bien.</PlantHaygrass.description>
	
    <PlantStrawberry.label>Fresa</PlantStrawberry.label>
    <PlantStrawberry.description>Posee un fruto sabroso pero frágil. Delicioso incluso crudo.</PlantStrawberry.description>
	
	<PlantHops.label>Lúpulo</PlantHops.label>
	<PlantHops.description>Una planta cuyas flores son esenciales para la elaboracion de la cerveza.</PlantHops.description>
    
    <PlantCotton.label>Algodón</PlantCotton.label>
    <PlantCotton.description>Produce algodón, una fibra orgánica decente utilizada para fabricar ropa.</PlantCotton.description>
    
    <PlantDevilstrand.label>Hilodiablo</PlantDevilstrand.label>
    <PlantDevilstrand.description>Esta frágil seta fue modificada genéticamente para producir una red fibrosa de la mayor calidad. Se rumorea desde hace mucho tiempo que posee propiedades místicas. Debe su nombre a la avaricia que despierta en la gente.</PlantDevilstrand.description>
    
    <PlantHealroot.label>Xerigia</PlantHealroot.label>
    <PlantHealroot.description>Esta planta ha sido cruzada selectivamente por colonos durante siglos. También es conocida como &quot;Mano de curandero&quot; por culturas indígenas - un apodo surgido de sus cinco principales virtudes medicinales.</PlantHealroot.description>
 
    <PlantPsychoid.label>Planta Psicoide</PlantPsychoid.label>
    <PlantPsychoid.description>Una planta de hojas frondosas. Estas hojas pueden ser refinadas en diversas formas de droga psicoide.</PlantPsychoid.description>

    <PlantSmokeleaf.label>Planta Hoja de fumar</PlantSmokeleaf.label>
    <PlantSmokeleaf.description>Una planta de hojas frondosas cultivadas por sus efectos psicológicos. La Hoja de fumar permite a las hojas que se puedan preparar enrollandolas en la Zona de artesanía.</PlantSmokeleaf.description>
 
</LanguageData>
