<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <PlantPotato.label>Patata</PlantPotato.label>
	<PlantPotato.description>Las plantas de papa producen tubérculos nutritivos llamados patatas. Las papas crecen rápidamente y son un alimento confiable como fuente de alimento para comidas básicas.</PlantPotato.description>
    
	<PlantCorn.label>Maíz</PlantCorn.label>
	<PlantCorn.description>Maíz es una planta de granos grandes que producen espigas con deliciosas semillas amarillas que se llaman Maíz. Las plantas de maíz crecen lentamente pero generan mucha comida. El maíz es útil como ingrediente alimenticio o para producir combustible de etanol.</PlantCorn.description>

	<PlantRice.label>Arroz</PlantRice.label>
	<PlantRice.description>Plantas de arroz son plantas de grano corto que produce numerosas cantidades de semillas comestibles llamadas "arroz". El arroz es útil como un ingrediente de la comida, se puede hacer en combustible de etanol o destilado en Sake(Licor) en la cervecería.</PlantRice.description>

	<PlantHaygrass.label>Heno</PlantHaygrass.label>
	<PlantHaygrass.description>Una mezcla de hierbas ricas en nutrientes que producen grandes cantidades de Heno. El heno es comestible para los animales, pero no para los humanos. La hierba del heno no se destruye cuando un animal la come, por lo que puede usarse para hacer un área de pastoreo mejorada y más compacta para la cría de animales.</PlantHaygrass.description>
	
    <PlantStrawberry.label>Fresa</PlantStrawberry.label>
    <PlantStrawberry.description>Posee un fruto sabroso pero frágil. Delicioso incluso crudo.</PlantStrawberry.description>
	
	<PlantHops.label>Lúpulo</PlantHops.label>
	<PlantHops.description>Una planta cuyas flores son esenciales para la elaboracion de la cerveza.</PlantHops.description>
    
    <PlantCotton.label>Algodón</PlantCotton.label>
	<PlantCotton.description>Producen algodón, una fibra de la planta fina que se puede girar de la mesa de trabajo del sastre en una tela llamada paño.</PlantCotton.description>
    
    <PlantDevilstrand.label>Holgo Hilodiablo</PlantDevilstrand.label>
	<PlantDevilstrand.description>Las setas de HiloDiablo son hongos de crecimiento lento que producen un tipo de hilo  que puede ser hilado en un tejido llamado HiloDiablo. Este hongo fue modificado genéticamente para producir una red de seda del grado más alto. Se rumorea largo tiempo que tiene propiedades místicas y debe su nombre a la codicia diabólica que inspira en la gente.</PlantDevilstrand.description>
    
    <PlantHealroot.label>Xerigia</PlantHealroot.label>
    <PlantHealroot.description>Esta planta ha sido cruzada selectivamente por colonos durante siglos. También es conocida como &quot;Mano de curandero&quot; por culturas indígenas - un apodo surgido de sus cinco principales virtudes medicinales.</PlantHealroot.description>
 
    <PlantPsychoid.label>Planta Psicoide</PlantPsychoid.label>
    <PlantPsychoid.description>Una planta de hojas frondosas. Estas hojas pueden ser refinadas en diversas formas de droga psicoide.</PlantPsychoid.description>

    <PlantSmokeleaf.label>Planta Hoja de fumar</PlantSmokeleaf.label>
    <PlantSmokeleaf.description>Una planta de hojas frondosas cultivadas por sus efectos psicológicos. La Hoja de fumar permite a las hojas que se puedan preparar enrollandolas en la Zona de artesanía.</PlantSmokeleaf.description>
 
</LanguageData>
