<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
	<Granite.label>Deposito de granito</Granite.label>
	<Granite.description>Una roca ígnea muy dura.</Granite.description>
		<BlocksGranite.label>Bloques de granito</BlocksGranite.label>
		<BlocksGranite.description>Bloques de granito macizo. El granito es una piedra muy dura.</BlocksGranite.description>
		<BlocksGranite.stuffProps.stuffAdjective>Granito</BlocksGranite.stuffProps.stuffAdjective>
			<ChunkGranite.label>Trozo de granito</ChunkGranite.label>
			<ChunkGranite.description>El granito es una roca ígnea muy dura. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkGranite.description>
			
	<Limestone.label>Depósito de caliza</Limestone.label>
	<Limestone.description>La piedra caliza es una roca sedimentaria formada a partir de los restos compactados de antiguas conchas marinas.</Limestone.description>
		<BlocksLimestone.label>Bloques de caliza</BlocksLimestone.label>
		<BlocksLimestone.description>Bloques macizos de caliza.</BlocksLimestone.description>
		<BlocksLimestone.stuffProps.stuffAdjective>Caliza</BlocksLimestone.stuffProps.stuffAdjective>
			<ChunkLimestone.label>Trozo de caliza</ChunkLimestone.label>
			<ChunkLimestone.description>La piedra caliza es una roca sedimentaria formada a partir de los restos compactados de antiguas conchas marinas. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkLimestone.description>
	
	<Marble.label>Deposito de marmol</Marble.label>
	<Marble.description>El mármol es una roca metamórfica suave compuesta de minerales de carbonato recristalizados. Se utiliza comúnmente en esculturas.</Marble.description>
		<BlocksMarble.label>Bloques de mármol</BlocksMarble.label>
		<BlocksMarble.description>Bloques de mármol macizo. El mármol es una piedra blanda y bonita, conocida por ser fácil de esculpir.</BlocksMarble.description>
		<BlocksMarble.stuffProps.stuffAdjective>Mármol</BlocksMarble.stuffProps.stuffAdjective>
			<ChunkMarble.label>Trozo de mármol</ChunkMarble.label>
			<ChunkMarble.description>El mármol es una roca metamórfica suave compuesta de minerales de carbonato recristalizados. Se utiliza comúnmente en esculturas. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkMarble.description>
	
	<Sandstone.label>Depósito de arenisca</Sandstone.label>
	<Sandstone.description>La arenisca es una roca sedimentaria que se compone de partículas de arena que se han comprimido juntas.</Sandstone.description>
		<BlocksSandstone.label>Bloques de arenisca</BlocksSandstone.label>
		<BlocksSandstone.description>Bloques de arenisca macizos. La arenisca es relativamente blanda y se quiebra fácilmente.</BlocksSandstone.description>
		<BlocksSandstone.stuffProps.stuffAdjective>Arenisca</BlocksSandstone.stuffProps.stuffAdjective>
			<ChunkSandstone.label>Trozo de arenisca</ChunkSandstone.label>
			<ChunkSandstone.description>La arenisca es una roca sedimentaria que se compone de partículas de arena que se han comprimido juntas. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkSandstone.description>
	
	<Slate.label>Depósito de pizarra</Slate.label>
	<Slate.description>Una roca metamórfica de coloración oscura. Sus finas capas son un ejemplo representativo de la caracteristica geológica llamada pizarrosidad.</Slate.description>
		<BlocksSlate.description>Bloques de pizarra maciza. Una roca de apariencia anodina que se quiebra fácilmente.</BlocksSlate.description>
		<BlocksSlate.label>Bloques de pizarra</BlocksSlate.label>
		<BlocksSlate.stuffProps.stuffAdjective>Pizarra</BlocksSlate.stuffProps.stuffAdjective>
			<ChunkSlate.label>Trozo de pizarra</ChunkSlate.label>
			<ChunkSlate.description>La pizarra es una roca metamórfica de color oscuro. Sus capas finas son emblemáticas de la división Slaty. Este es un pedazo grande de la roca que se puede cortar en bloques.</ChunkSlate.description>
			
    <ChunkSlagSteel.label>Escombro metálico</ChunkSlagSteel.label>
	<ChunkSlagSteel.description>Un pedazo áspero del acero que se ha derretido a temperaturas extremas. Se puede fundir en aleación en una fundición eléctrica.</ChunkSlagSteel.description>
	
</LanguageData>
