<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Plumbing.label>Водопровід</Plumbing.label>
  <Plumbing.description>Використовуйте труби, сантехніку, баки, вітряні насоси та інше обладнання для перекачування та відведення води.</Plumbing.description>
  <ElectricPumps.label>Електронасоси</ElectricPumps.label>
  <ElectricPumps.description>Електричні насоси для перекачування води під постійним тиском.</ElectricPumps.description>
  <Irrigation.label>Зрошення</Irrigation.label>
  <Irrigation.description>Спорудження спринклерних систем зрошення для збільшення родючості ґрунту.</Irrigation.description>
  <PoweredHeating.label>Електричне опалення</PoweredHeating.label>
  <PoweredHeating.description>Установка електричних бойлерів та термостатів для контролю нагріву води.</PoweredHeating.description>
  <SewageTreatment.label>Очищення стічних вод</SewageTreatment.label>
  <SewageTreatment.description>Спорудження масштабних водоочисних систем, що накопичують та переробляють великі обсяги стічних вод.</SewageTreatment.description>
  <WaterFiltration.label>Фільтрування води</WaterFiltration.label>
  <WaterFiltration.description>Спорудження систем фільтрації води, що очищають водні запаси та усувають ризик виникнення хвороб.</WaterFiltration.description>
  <AdvancedToilets.label>Розумні унітази</AdvancedToilets.label>
  <AdvancedToilets.description>Установка розумних унітазів, комфортних і вдвічі більш ефективних у порівнянні зі звичайними.</AdvancedToilets.description>
  <AdvancedShowers.label>Розумний душ</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedShowers.description>Установка душових з сильним напором води, комфортних і скорочують час, необхідний водні процедури, вдвічі.</AdvancedShowers.description>
  <SewageSludgeComposting.label>Компостування</SewageSludgeComposting.label>
  <SewageSludgeComposting.description>Правильно перероблені нечистоти стають твердими біовідходами, поживними для ґрунту та придатними для використання як добрива.</SewageSludgeComposting.description>
  <DeepWells.label>Глибинні свердловини</DeepWells.label>
  <DeepWells.description>Буріння глибоких свердловин, що забезпечують доступ до великих обсягів артезіанських вод.</DeepWells.description>
  <LargeWaterPumps.label>Промисловий водопровід</LargeWaterPumps.label>
  <LargeWaterPumps.description>Спорудження насосів та водосховищ промислових масштабів.</LargeWaterPumps.description>
  <HotTubs.label>Джакузі</HotTubs.label>
  <HotTubs.description>Установка гідромасажних ванн для гідротерапії, релаксації та задоволення.</HotTubs.description>
  <SepticTanks.label>Септик</SepticTanks.label>
  <SepticTanks.description>Спорудження септиків, що накопичують та очищають нечистоти з помірною швидкістю.</SepticTanks.description>
  <CentralHeating.label>Централізоване опалення</CentralHeating.label>
  <CentralHeating.description>Установка дров'яних та газових бойлерів, баків для гарячої води та радіаторів.</CentralHeating.description>
  <MultiSplitAirCon.label>Роздільна кондиціювання</MultiSplitAirCon.label>
  <MultiSplitAirCon.description>Спорудження спліт-систем кондиціювання зі зв'язаними між собою зовнішніми та внутрішніми елементами та охолоджувачами.</MultiSplitAirCon.description>
  <FireSuppression.label>Пожежногасіння</FireSuppression.label>
  <FireSuppression.description>Встановлює спринклери, що пригнічують вогонь під час займання.</FireSuppression.description>
  <WashingMachines.label>Пральні машини</WashingMachines.label>
  <WashingMachines.description>Встановлення пральних машин, що відмивають одяг так добре, що ніхто ніколи не здогадається, що в ньому хтось помер.</WashingMachines.description>
</LanguageData>