<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<BadTrip.label>Bad Trip</BadTrip.label>
    <BadTrip.description>Вы, как истинно законопослушные граждане Межгалактической Гегемонии, мирно и законопослушно отдыхали в медицинском модуле на станции близ мира-кольца Эпсилон, когда внезапное нападение механоидов прервало ваш законопослушный отпуск, и вам с вашими товарищами пришлось срочно отделить свой модуль от основной станции. Поскольку еды в вашем модуле практически не было, вы приняли волевое решение отключить и выкинуть тела из криокапсул, и поместить в них себя, уповая, что космический ветер занесет вас на планету с мирной цивилизацией.</BadTrip.description>
	
	<BadTrip.scenario.name>Bad Trip</BadTrip.scenario.name>
	<BadTrip.scenario.description>Вы, как истинно законопослушные граждане Межгалактической Гегемонии, мирно и законопослушно отдыхали в медицинском модуле на станции близ мира-кольца Эпсилон, когда внезапное нападение механоидов прервало ваш законопослушный отпуск, и вам с вашими товарищами пришлось срочно отделить свой модуль от основной станции. Поскольку еды в вашем модуле практически не было, вы приняли волевое решение отключить и выкинуть тела из криокапсул, и поместить в них себя, уповая, что космический ветер занесет вас на планету с мирной цивилизацией.</BadTrip.scenario.description>
	<BadTrip.scenario.summary>Компания наркоманов, затерявшаяся в космосе и потерпевшая крушение</BadTrip.scenario.summary>
	<BadTrip.scenario.parts.GameStartDialog.text>У нас было два пакетика психиновых хлопьев, семьдесят пять пачек психолиста, 5 пластин бодрина, солонка, наполовину наполненная психиновым порошком, и целое море разноцветных метадонов, пеноксицилинов и ибупрофенов, а так же несколько ящиков текилы, рома, ящик «Jack Daniel's», пинта чистой водки, и 1 таблетка люциферия. Не то, чтобы всё это было категорически необходимо в поездке, но если уж начал собирать коллекцию, то к делу надо подходить серьёзно.</BadTrip.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	
</LanguageData>