<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
	<!-- Hardcore_SK Rey edits-->
	<TheRichExplorer.label>Богатый исследователь</TheRichExplorer.label>
    <TheRichExplorer.description>Люди крутят пальцем у виска и называют Вас безумцем. И правда - кто в здравом уме покинет свой огромный и удобный особняк, чтобы лететь куда-то к звёздам и жить в шалаше на абсолютно неизвестной планете?
	\n\nНе смотря на всё это, Вас всегда влекло туда - к звёздам. И вот настал тот час, когда нейросимуляции уже мало и пора приниматься за дело.
	\n\nИ вот Вы, наконец, в конце своего долгого и безумного (для некоторых) путешествия приземляетесь в капсуле криптосна на совершенно неизведанную планету RimWorlda... Приключения только начинаются!  \n\nРаса по умолчанию: Человек.</TheRichExplorer.description>
	
	<TheRichExplorer.scenario.name>Богатый исследователь</TheRichExplorer.scenario.name>
	<TheRichExplorer.scenario.description>Люди крутят пальцем у виска и называют Вас безумцем. И правда - кто в здравом уме покинет свой огромный и удобный особняк, чтобы лететь куда-то к звёздам и жить в шалаше на абсолютно неизвестной планете?
	\n\nНесмотря на всё это, Вас всегда влекло туда - к звёздам. И вот настал тот час, когда нейросимуляции уже мало и пора приниматься за дело.
	\n\nИ вот Вы, наконец, в конце своего долгого и безумного (для некоторых) путешествия приземляетесь в капсуле криптосна на совершенно неизведанную планету RimWorlda... Приключения только начинаются!  \n\nРаса по умолчанию: Человек.</TheRichExplorer.scenario.description>
	<TheRichExplorer.scenario.summary>Один богатый исследователь живущий ради изучения неизведанного во вселенной.</TheRichExplorer.scenario.summary>
	<TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>Нейростимуляторы, голографические игры и бесплатные и легкодоступные оргии никогда не могли удовлетворить Вас полностью. Вы хотели большего - опасности и наслаждений реального мира, о которых так много пишут в исторических книгах. И Вы всегда хотели почувствовать всё это на своей шкуре.
	\n\nТеперь, после изнурительного путешествия в криптосне длинною в вечность, Вы приземляетесь на неизвестной планете RimWorlda. Настоящие приключения ждут!</TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>

</LanguageData>