<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Settings -->
<LanguageData>
  <LWMDSignoredDueTo>Эта настройка игнорируется из-за мода {0}</LWMDSignoredDueTo>
  <!--Some basic vanilla compatibility-->
  <LWMDSVanillaShelves>Стоимость ванильного стеллажа</LWMDSVanillaShelves>
  <LWMDSVanillaShelvesDesc>Ванильные стеллажи по умолчанию стоят 20. Ванильные табуреты по умолчанию стоят 25. Это кажется мне довольно глупым... Дешёвые полки в реальном мире стоят значительно дороже, чем дешёвые стулья. В то время как пешка в полный рост весит больше, чем два костюма пластинчатых доспехов, стеллажи намного выше табуретки... Полки(20) даже стоят меньше, чем стол(28), несмотря на то, что требуют 3(или 4) уровня! Я считаю, что 60 материалов — более разумная стоимость. Но при желании вы можете выбрать ванильное значение 20 :)</LWMDSVanillaShelvesDesc>
  <LWMDSVanillaShelvesCost>Новая стоимость ванильных стеллажей (ваниль - 20, LWM - 60):</LWMDSVanillaShelvesCost>
  <LWMDSmakeAllStorageDeepStorage>Сделать все хранилища Deep Storage?</LWMDSmakeAllStorageDeepStorage>
  <LWMDSmakeAllStorageDeepStorageDesc>Рассматривайте все предметы хранения (например, ванильные стеллажи) как предметы Deep Storage. В основном, это мало на что влияет, но это означает, что вы получите модную вкладку инвентаря в DS, так почему бы и нет?</LWMDSmakeAllStorageDeepStorageDesc>
  <!--Who can haul TO storage-->
  <LWMDShaulToStorageExplanation>Кто может использовать хранилище:\nПо умолчанию только люди (или человекоподобные инопланетяне) обладают интеллектом, необходимым для того, чтобы складывать вещи НА хранение: аккуратно складывать, организовывать стеллажи, манипулировать защелками и т.д.\nВСЕ могут брать СО склада.</LWMDShaulToStorageExplanation>
  <LWMDSrobotsCanUse>Роботы всегда могут доставлять грузы в Deep Storage? (поддерживаются некоторые роботы)</LWMDSrobotsCanUse>
  <LWMDSrobotsCanUseDesc>Позволяет роботам доставлять грузы в Deep Storage. Роботы из «Misc. Robots» поддерживаются; ожидается поддержка Project RimFactory — Drones.</LWMDSrobotsCanUseDesc>
  <LWM_DS_IntTitle>Позволить всем созданиям пользоваться хранилищами</LWM_DS_IntTitle>
  <LWM_DS_IntDesc>Эта опция может позволить вашим животным/роботам/любым другим механизмам и созданиям, пользоваться хранилищем.\nБольшинство инопланетных рас «Человекоподобные» или лучше. Большинство животных являются «Животными». Ванильные механоиды — это «Пользователи инструментов» Роботы из различных модов? Ваше предположение так же хорошо, как и мое.\nОбратите внимание, что ЛЮБОЙ может пользоваться хранилищами.</LWM_DS_IntDesc>
  <LWM_DS_Int_Animal>Животные (животные и некоторые роботы)</LWM_DS_Int_Animal>
  <LWM_DS_Int_ToolUser>Пользователи инструментов (механоиды и некоторые роботы)</LWM_DS_Int_ToolUser>
  <LWM_DS_Int_Humanlike>Человекоподобные (люди, пришельцы, стандартные) (LWM * одобренные)Check for storage being Over Capacity</LWM_DS_Int_Humanlike>

  <!--How long does storing take?-->
  <LWMDSstoringDelaySettings>Настройки хранения и задержки</LWMDSstoringDelaySettings>
  <LWMDSstoringDelayExplanation>По умолчанию помещение вещей в Deep Storage занимает некоторое время (организация). Необходимое время может быть сложным расчётом, иногда учитывающим, сколько видов вещей находится на складе и сколько вещей передаётся на хранение. Использование некоторых модов нарушает этот расчёт.</LWMDSstoringDelayExplanation>
  <LWMDSstoringTakesTimeLabel>Задержка во время использования хранилища</LWMDSstoringTakesTimeLabel>
  <LWMDSstoringTakesTimeDesc>Отключение этого элемента не задумывалось автором мода. Но эй, это твоя игра!  Делай что хочешь!</LWMDSstoringTakesTimeDesc>
  <LWMDSstoringGlobalScale>Глобальное время использования хранилища: {0}%\nВы можете отрегулировать, сколько времени потребуется пешкам для складывания предметов (возможно, вы думаете, что это занимает слишком много времени.) Вы можете отрегулировать этот параметр, и он будет применяться ко всем видам хранилищ.</LWMDSstoringGlobalScale>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>Использовать стандартную величину стаков? (Stack XXL? Orge Stack?)</LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>Если включено (по умолчанию), то складывать можно максимум по 75 чего-либо в хранилища. В основном это касается Контейнеров. Вы, вероятно, захотите отключить это, если используете мод, который меняет размеры стаков.</LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>

  <LWMDSdisableMassLimits>Отключить лимит массы</LWMDSdisableMassLimits>
  <LWMDSdisableMassLimitsDesc>Это полностью отключает проверку ограничений по массе для единиц хранения. Оно НЕ отключает ограничение на то, что некоторые предметы слишком велики для некоторых хранилищ (поэтому маленький стеллаж всё ещё не может вместить 600-килограммовую статую). Требуется перезапуск, чтобы изменения вступления в силу (и вам повезёт, если вы вообще его получите)</LWMDSdisableMassLimitsDesc>

  <LWM_DS_defaultStoragePriority>Приоритет в хранилищах по умолчанию:</LWM_DS_defaultStoragePriority>

  <LWM_DS_userInterface>Пользовательский интерфейс</LWM_DS_userInterface>
  <LWM_DS_useEjectButton>Показать кнопку «Извлечь» (Выкинуть)</LWM_DS_useEjectButton>
  <LWM_DS_useEjectButtonDesc>Отобразите кнопку «Извлечь» во вкладке «Содержимое». Изменение этой настройки вступает в силу немедленно.</LWM_DS_useEjectButtonDesc>
  <LWM_DS_VanillaHasContentsInBrackets>В RimWorld 1.4 появились кнопки в виде скобок для выбора товаров на стеллажах. Это здорово, но если у вас в хранилище 957457 вещей, кнопки могут заполнить весь экран. Вы можете изменить способ их работы. ПРИМЕЧАНИЕ: Все настройки требуют перезапуска для вступления в силу!</LWM_DS_VanillaHasContentsInBrackets>
  <LWM_DS_UseVanillaContentsInBrackets>Ванильное поведение</LWM_DS_UseVanillaContentsInBrackets>
  <LWM_DS_UseVanillaContentsInBracketsDesc>Когда выбрано хранилище, все хранящиеся предметы доступны в виде кнопок для выбора в нижней части экрана ТРЕБУЕТСЯ ПЕРЕЗАПУСК</LWM_DS_UseVanillaContentsInBracketsDesc>
  <LWM_DS_showContentsInBrackets>Показывать [кнопки предметов] вообще?</LWM_DS_showContentsInBrackets>
  <LWM_DS_showContentsInBracketsDesc>Если этот параметр выключен, ни один из них не будет отображаться. Меньше беспорядка! Быстрее! Отличный вариант, если у вас много различных предметов. ТРЕБУЕТСЯ ПЕРЕЗАПУСК</LWM_DS_showContentsInBracketsDesc>
  <LWM_DS_howManyContentsInBrackets>Сколько [кнопок] можно отобразить?</LWM_DS_howManyContentsInBrackets>
  <LWM_DS_useDSRightClick>Использовать ПКМ их Deep Storage</LWM_DS_useDSRightClick>
  <LWM_DS_useDSRightClickDesc>Пользовательский интерфейс Deep Storage с ПКМ ДОЛЖЕН работать и упростить использование вещей — особенно в оружейных шкафах с такими модами, как Dual Wielding. Отключите эту функцию, чтобы использовать логику Ванилы в случае поломки, но это может усложнить некоторые задачи (например, погрузку караванов). Примечание: отключение этой функции может поломать некоторые игровые механики.\n\nЧтобы изменения вступили в силу, требуется перезапуск.</LWM_DS_useDSRightClickDesc>
  <!-- Architect menu settings -->
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>Будет отображаться во вкладке:</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>Всегда показывать отдельную вкладку от мода Deep Storage?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>Место по умолчанию для всех элементов мода Deep Storage находится в категории «Хранение» меню «Проекты». Если вы отключите опцию, выбрав другую категорию для элементов, то категория «Хранение» исчезнет. Отметьте это, если хотите, чтобы категория всегда была видна, даже если в ней нет элементов мода Deep Storage.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>Переместить ВСЕ хранилища во вкладку?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>Отметьте это, чтобы перемещать такие вещи, как ванильные стеллажи, или хранилища других модов, в «Хранение». «Производственные» складские помещения (например, воронки) не перемещаются. ТРЕБУЕТСЯ ПЕРЕЗАГРУЗИТЬ ИГРУ, ЧТОБЫ ИЗМЕНЕНИЯ ВСТУПИЛИ В СИЛУ! Если снять этот флажок, предметы будут отображаться в разделе «Мебель» до перезагрузки.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>
  <!-- more settings -->

  <LWMDSoverCapacityCheck>Проверить, не переполнено ли хранилище</LWMDSoverCapacityCheck>
  <LWMDSoverCapacityCheckDesc>Если в запасе оказывается больше одной вещи, пешки должны знать, как его очистить. Отключение предотвращает очистку.\n\nВыключите это, чтобы обеспечить работу других модов хранения:\n RimFactory</LWMDSoverCapacityCheckDesc>
  <!-- Graphics -->
  <LWMDSuseOldBoringStackingGraphic>Использовать старую (скучную, но аккуратную) графику стаков?</LWMDSuseOldBoringStackingGraphic>
  <LWMDSuseOldBoringStackingGraphicDesc>Начиная с RW 1.4, предметы в хранилище укладываются так, чтобы каждый предмет был виден. Многие считают это некрасивым, чрезмерно занятым или раздражающим. Выбрав эту опцию, будет использоваться старая графика, в которой все элементы располагались непосредственно друг на друге. ПРИМЕЧАНИЕ: ДЛЯ ВСТУПЛЕНИЯ В СИЛУ ТРЕБУЕТСЯ ПЕРЕЗАПУСК</LWMDSuseOldBoringStackingGraphicDesc>
  <!-- Per DSU Settings -->
  <LWMDSperDSUSettings>ЭКСПЕРИМЕНТАЛЬНО: Измените настройки хранения для каждого типа хранилища: Внимание</LWMDSperDSUSettings>
  <LWMDSperDSUturnOn>ВКЛЮЧИТЬ ИЗМЕНЯЕМЫЕ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕМ НАСТРОЙКИ СТРОЕНИЯ:</LWMDSperDSUturnOn>

  <LWMDSperDSUturnOnDesc>Это позволит вам изменять свойства каждого строения Deep Storage! Не сломайте ничего, ладно? ВЫКЛЮЧЕНИЕ ЭТОЙ ФУНКЦИИ ПРИВЕДЁТ К СБРОСУ ВСЕХ НАСТРОЕК НА ЗНАЧЕНИЯ ПО УМОЛЧАНИЮ.</LWMDSperDSUturnOnDesc>
  <LWMDSperDSUWarning>Примечание: Настройки не будут сохранены, если вы не включите эту функцию выше!</LWMDSperDSUWarning>
  <LWMDSpDSUlabel>Название</LWMDSpDSUlabel>
  <LWMDSpDSUshowContents>Показать содержимое для этого типа строений</LWMDSpDSUshowContents>
  <LWMDSpDSUoverlay>Какой вид наложения счёта (маленькие белые цифры) использовать</LWMDSpDSUoverlay>
  <LWMDSpDSUstoragePriority>Приоритет хранения по умолчанию для этого строения</LWMDSpDSUstoragePriority>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQ>Изменить, какие предметы разрешены в этом строении?</LWMDSpDSUchangeFilterQ>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>Если вы НЕ используете здесь пользовательский список предметов, снимите этот флажок.</LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>
  <LWM_DS_Default>(по умолчанию: {0})</LWM_DS_Default>
  <LWM.ResetAllToDefault>Сброс ВСЕГО до значений по умолчанию</LWM.ResetAllToDefault>
  <!-- - - - - - - - - - - - - - - -  Settings button in game - - - - - - - - - - - - - -->
  <LWMDS_BuildingSettings>Настройки хранилища</LWMDS_BuildingSettings>
  <LWMDS_PerBuildingSettings>Настройки ЭТОГО {0}</LWMDS_PerBuildingSettings>
  <LWMDS_ApplyChangesToGroup>Эти изменения применяются ко всем {0} хранилищам группы</LWMDS_ApplyChangesToGroup>
  <LWMDS_ApplyChangesToGroupDesc>Это хранилище входит в группу из {0} хранилищ — при изменении настроек все параметры хранилищ в группе будут обновлены!</LWMDS_ApplyChangesToGroupDesc>
  <LWMDS_PerBuildingSettingsDesc>Изменение любого параметра повлияет только на ЭТО строение (и его группу хранения, если таковая имеется). Все остальные не будут затронуты — если вы хотите изменить настройки для всех хранилищ этого типа, используйте Mod Options</LWMDS_PerBuildingSettingsDesc>
  <LWMDS_Remove>Удалить</LWMDS_Remove><!--Nowhere in the base game is this one phrase-->
  <LWMDS_DefaultRemoveNameDesc>Это хранилище является частью именованной группы. Если в группе только одно хранилище, вы можете удалить его название здесь — оно больше не будет отображаться в качестве пункта назначения. В противном случае вы можете задать группе имя DEFAULT.</LWMDS_DefaultRemoveNameDesc>
  <LWMDS_CurrentMaxNumStacksTotals>Сейчас: {0} стаков на клетку (всего {1})</LWMDS_CurrentMaxNumStacksTotals>
  <LWMDS_DefaultMaxNumStacksTotals>По умолчанию: {0} стаков на клетку (всего {1})</LWMDS_DefaultMaxNumStacksTotals>

</LanguageData>
