<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ArcheryTarget.label>Мишень</ArcheryTarget.label> 
	<ArcheryTarget.description> Лук - древнейшее оружие для охоты, но в наши дни в основном используется для развлечения. Хорошая тренировка координации и меткости, неплохой способ расслабиться.</ArcheryTarget.description> 
	
	<BionicTacticalImplant.label>Бионический ИИ имплантант</BionicTacticalImplant.label>
	<BionicTacticalImplant.description>Улучшенный бионический чип искусственного интелекта. Имеет специальный прямой интерфейс, который интегрируется в человеческий мозг.</BionicTacticalImplant.description>
	
	<ElectronicTacticalImplant.label>Электронный ИИ имплантант</ElectronicTacticalImplant.label>
	<ElectronicTacticalImplant.description>Улучшенный электронный чип искусственного интелекта с прямым интерфейсом  в мозг.</ElectronicTacticalImplant.description>	
	
	<ArtefactFound_Artefact.label>Таинственный Артефакт</ArtefactFound_Artefact.label> 
	<ArtefactFound_Artefact.description>Это объект древних цивилизаций. Что-то может произойти, если его включить...</ArtefactFound_Artefact.description> 

	<DrainingPump.label>Насосная станция</DrainingPump.label>
	<DrainingPump.description>Медленно сливает воду из болот, тем самым их осушая.</DrainingPump.description>
	  
	<NanoPrinter.label>Нано-Принтер</NanoPrinter.label>
	<NanoPrinter.description>Это устройство чем-то напоминает 3D-принтер, но разница в том, что оно может делать почти полную копию оборудования из того же материала. Примечание: Требуется Нано-Сканер для сканирования объектов.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 1000 W</NanoPrinter.description>
	
	<NanoScanner.label>Нано-Сканер</NanoScanner.label>
	<NanoScanner.description>Требуется для Нано-Принтера. Делает полное сканирование структуры объекта.</NanoScanner.description>
  
	<NanoStorage.label>Нано-хранилище</NanoStorage.label> 
	<NanoStorage.description>Это устройство позволяет сжимать ресурсы для их компактного хранения.</NanoStorage.description> 

	<TacticalComputer.label>Супер-компьютер</TacticalComputer.label> 
	<TacticalComputer.description>Этот тактический супер-компьютер предоставляет различную информацию. Имеет функции управления.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 2000 W</TacticalComputer.description> 
  
	<TacticalComputerExtension.label>Терминал удаленного доступа</TacticalComputerExtension.label> 
	<TacticalComputerExtension.description>Это компьютерный терминал обеспечивает удаленный доступ к некоторым функциям тактического супер-компьютера. Примечание: Требуется Тактический Компьютер.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 80 W</TacticalComputerExtension.description> 

	<TradingPost.label>Торговая лавка</TradingPost.label> 
	<TradingPost.description>Небольшая палатка, в которой есть много всякого интересного добра для покупки и продажи. Примечание: Вам нужен торговый маяк для торговли с ней.</TradingPost.description> 

</LanguageData>