<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<SettingsMMCategory>Монитор памяти</SettingsMMCategory>
	<SettingsMMBarLabel>Показывает использование памяти в %</SettingsMMBarLabel>
	<SettingsMMBarTip>Вкладка RuntimeGC будет показывать сколько памяти в % использовано, на подобии вкладки "Исследования". В будущем вы сможете изменять интервал обновления.

*Примечание: Значение использованой памяти здесь, это рабочий набор виртуальной машины .NET используемой RimWorld'ом, являющимся пространством использованым програмным кодом. Unity framework и массовые ресурсы игры используют неуправляемую память вне виртуальной машины .NET, поэтому они не отображаются (но занимают некоторую статическую облать памяти). Обе части образуют общее значение использованой памяти показаной в taskmgr.exe (Диспетчере задач).
Это значение используемой памяти также помогает отображать общую производительность игры и отображать мертвые петли циклов или утечку памяти. </SettingsMMBarTip>
	<SettingsMMTipLabel>Добавляет использование памяти в подсказку</SettingsMMTipLabel>
	<SettingsMMTipTip>Кол-во использованой памяти будет добавлено в подсказку при наведении курсора мыши.

*Примечание: Значение использованой памяти здесь, это рабочий набор виртуальной машины .NET используемой RimWorld'ом, являющимся пространством использованым програмным кодом. Unity framework и массовые ресурсы игры используют неуправляемую память вне виртуальной машины .NET, поэтому они не отображаются (но занимают некоторую статическую облать памяти). Обе части образуют общее значение использованой памяти показаной в taskmgr.exe (Диспетчере задач).
Это значение используемой памяти также помогает отображать общую производительность игры и отображать мертвые петли циклов или утечку памяти.</SettingsMMTipTip>
	<SettingsMMRangeLabel>Интервал мониторинга (MB)</SettingsMMRangeLabel>
	<SettingsMMRangeTip>Эта настройка влияет только на полосу %, заполняющую кнопку вкладки RuntimeGC.</SettingsMMRangeTip>

	<SettingsMMIntervalLabel>Частота обновления (интервал)</SettingsMMIntervalLabel>
	<SettingsMMIntervalTip>Как часто монитор памяти должен обновляться.
Частота обновления (интервал) базируется на тиках обновления UI и настоящий промежуток между обновлениями может варьироваться в зависимости от производительности ЦП.

*Примечание: Слишком частое обновление может создавать много мусора в памяти.</SettingsMMIntervalTip>
	<SettingsDevOnScreenMemoryUsageLabel>Разраб.: Заменить "RuntimeGC" на значание использованой памяти</SettingsDevOnScreenMemoryUsageLabel>

	<SettingsAutoCleanupCategory>Автоочистка</SettingsAutoCleanupCategory>
	<SettingsACModMetaDataLabel>Очищать ненужную информацию о модах</SettingsACModMetaDataLabel>
	<SettingsACModMetaDataTip>Вовремя загрузки, удалять информацию о модах которая используется только тогда когда вы нажимаете кнопку "Моды".
Если вы получили доступ к этой кнопке после загрузки, вы все еще можете выполнить эту очистку нажав Shift+ЛКМ на "Перевыделить память" во вкладке RuntimeGC.

Файлы модов не будут затронуты.</SettingsACModMetaDataTip>
	<SettingsACLanguageDataLabel>Очищать неиспользуемые переводы</SettingsACLanguageDataLabel>

	<SettingsACLanguageDataTip>Вовремя загрузки, удаляет данные перевода которые не являются ни Английским, ни вашим текущим языком, например Китайский, Тайландский, Корейский... если вы используете например Русский или любой другой язык или все языки если вы используете Английский.

Файлы переводов не будут затронуты.
*Примечание: Если вы хотите сменить язык, вы должны отключить это, презагрузить игру и изменить настройки языка, иначе RimWorld не сможет найти данные. Это требуется всем тем переводчикам которые отключают данную функцию если часто меняют языки.</SettingsACLanguageDataTip>
	<SettingsACDefPackageLabel>Очищать кэшированые DefPackage'ы</SettingsACDefPackageLabel>
	<SettingsACDefPackageTip>Вовремя загрузки, удаляет загрузку кэша DefPackage'эй для каждого мода.
**Примечание: Если вы используете моды которые изменяют размеры пачек предметов или представляют стандартные материалы, рекомендуется отключить это в том случае если моды пытаются получить доступ к этим данным и из-за этого возникают ошибки (хотя такое поведение само по себе не желательно).**

Файлы модов не будут затронуты.</SettingsACDefPackageTip>

	<SettingsMuteCategory>Заглушить/Заменить функционал</SettingsMuteCategory>
	<SettingsMuteGCLabel>Заменить/улучшить стандартный сборщик мусора</SettingsMuteGCLabel>
	<SettingsMuteGCTip>**Очень рекомендуется включить эту функцию**
Заменяет стандартный сборщик мусора на RuntimeGC чтобы исключить возникновение переодических лагов (4 раза за внутриигровой день) и опасных глитчей ломающих сохранения.
Вам не требуется включать мод MuteGC, являющейся самостоятельной версией этой функции.</SettingsMuteGCTip>
	<SettingsMuteBLLabel>Заглушить журналы битв</SettingsMuteBLLabel>
	<SettingsMuteBLTip>*Не рекомендуется если вы конечно отчаянно не пытаетесь вернуть игру к жизни*

Полностью отключает журналы битв и они больше не будут генерироваться, сохраняться или загружаться.
Вам не требуется включать мод MuteGC, являющейся самостоятельной версией этой функции.</SettingsMuteBLTip>

	<SettingsGeneralCategory>Основные настройки</SettingsGeneralCategory>
	<SettingsArchiveGCLabel>Архивировать результат очистки "мировых персонажей"</SettingsArchiveGCLabel>
	<SettingsArchiveGCTip>Сохраняет результат каждой успешной очистки "мировых персонажей" в ваше сохранение. Вы можете просмотреть их через вкладку "История -> Сообщения".
*Примечание: Эта вкладка имеет ограничение на 200 записей и общаяя с внутриигровыми уведомлениями и письмами. Старые письма будут удалены если они достигнут лимита.</SettingsArchiveGCTip>
	<SettingsArchiveGeneralLabel>Архивировать все уведомления RuntimeGC</SettingsArchiveGeneralLabel>
	<SettingsArchiveGeneralTip>*Не рекомендуется*
Сохраняет все уведомления RuntimeGC в ваше сохранение. Это может удалять множество внутриигровых сообщений из пула архива.</SettingsArchiveGeneralTip>

	<SettingsReset>Сбросить настройки</SettingsReset>

	<UITicks>{0} тиков UI</UITicks>

	<DlgTitleRestart>Требуется перезапуск</DlgTitleRestart>

	<DlgTextRestartNotice>Эффект данной настройки будет применен только после перезапуска игры.

RimWorld будет перезагружен после закрытия данного окна.</DlgTextRestartNotice>
	<DlgTextRestartRequest>Одна или несколько настроек RuntimeGC были изменены и RimWorld нуждается в перезапуске для применения данных настроек.

Перезапустить RimWorld сейчас?</DlgTextRestartRequest>
	<UndoChange>Отменить изменение</UndoChange>
</LanguageData>
