<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Plumbing.label>Fontanería</Plumbing.label>
  <Plumbing.description>Use tuberías, accesorios de plomería, tanques de almacenamiento y otros aparatos para proporcionar calefacción, eliminación de desechos y agua potable.</Plumbing.description>

  <WaterPumps.label>Bombeo de agua a presión</WaterPumps.label>
  <WaterPumps.description>Construya potentes estaciones de bombeo de agua y grandes torres de agua, lo que le permitirá almacenar agua en el lugar.</WaterPumps.description>

  <Irrigation.label>Riego</Irrigation.label>
  <Irrigation.description>Construir torres de agua mucho más grandes y aspersores que puedan regar el suelo para mejorar la fertilidad.</Irrigation.description>

  <PoweredHeating.label>Calefón eléctrico</PoweredHeating.label>
  <PoweredHeating.description>Construir calderas eléctricas con termostatos que puedan ser utilizados para calentar agua y radiadores.</PoweredHeating.description>

  <SewageTreatment.label>Tratamiento de aguas residuales</SewageTreatment.label>
  <SewageTreatment.description>Construir plantas de tratamiento de aguas residuales para convertir lentamente las aguas residuales en agua potable.</SewageTreatment.description>

  <WaterFiltration.label>Filtración de agua</WaterFiltration.label>
  <WaterFiltration.description>Construir sistemas de filtración de agua para mejorar la calidad del agua y prevenir enfermedades.</WaterFiltration.description>

  <AdvancedToilets.label>Inodoros Avanzados</AdvancedToilets.label>
  <AdvancedToilets.description>Construir inodoros eléctricos avanzados que usen menos agua por descarga y proporcionen más comodidad.</AdvancedToilets.description>

  <AdvancedShowers.label>Duchas motorizadas</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedShowers.description>Construya duchas motorizadas que reduzcan a la mitad el tiempo que pasa duchándose y mejoren el confort, pero que usen el doble de agua.</AdvancedShowers.description>

  <HotTubs.label>Jacuzzis</HotTubs.label>
  <HotTubs.description>Construir jacuzzis que puedan ser utilizados para la hidroterapia, la relajación y el placer.</HotTubs.description>


</LanguageData>