<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<SightsEfficiency.label>эффективность прицеливания</SightsEfficiency.label>
	<SightsEfficiency.description>Насколько хорошо прицеливаться этим оружием. Эффективность прицеливания уменьшает вероятность промаха от расстояния до цели и её движения. Этот показатель умножается на точность прицеливания стрелка, чтобы рассчитать значения ошибки от расстояния и движения цели.\n\nИтоговый показатель вычисляется по формуле:\n(1.5 - точность прицеливания) / эффективность прицеливания\n\nДвижение цели рассчитывается путем умножения этого коэффициента по отношению к общей дистанции до цели в клетках. Погрешность расстояния рассчитывается путем умножения его на расстояние до цели, деленная на 4.</SightsEfficiency.description>

	<ShotSpread.label>разброс</ShotSpread.label>
	<ShotSpread.description>Разброс - это присущая оружию неточность, при котором пули имеют некоторое случайное коническое отклонение, которое не зависит от мастерства.</ShotSpread.description>
	<ShotSpread.formatString>{0}°</ShotSpread.formatString>

	<SwayFactor.label>раскачивание оружия</SwayFactor.label>
	<SwayFactor.description>Насколько сложно держать оружие неподвижно во время прицеливания. \n\nОбщее раскачивание рассчитывается следующим образом:\n(4.5 - точность стрельбы) * фактор раскачивания оружия\n\nТочность прицеливания влияет на снижения раскачивания во время прицельного выстрела. Например, при 75% точности прицеливания раскачивание оружия будет снижено до 25%.</SwayFactor.description>

	<Caliber.label>калибр</Caliber.label>
	<Caliber.description>Типы боеприпасов совместимые с этим оружием.</Caliber.description>

	<MagazineCapacity.label>емкость магазина</MagazineCapacity.label>
	<MagazineCapacity.description>Сколько боеприпасов вмещается в магазин и как долго производится его перезарядка.</MagazineCapacity.description>

	<ammoConsumedPerShotCount.label>расход боекомплекта за выстрел</ammoConsumedPerShotCount.label>
	<ammoConsumedPerShotCount.description>Сколько снарядов расходуется оружием за одно нажатие на спусковой крючок.\nЭто применимо для оружия с несколькими стволами, из которых огонь ведётся одновременно, или для экзотических типов энергетического оружия, которое может потреблять разное количество заряда из энергоячеек.</ammoConsumedPerShotCount.description>

</LanguageData>