<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<AimingAccuracy.label>точность прицеливания</AimingAccuracy.label>
    <AimingAccuracy.description>Показатель того, как хорошо данный персонаж может вести в прицеле движущуюся цель и рассчитывать дистанцию до неё, учитывая точность самого оружия.\n\nДанная величина высчитывается по формуле:\n\n(1.5 - точность прицеливания)/ точность оружия\n\nПогрешность высчитывается путём перемножения показателей погрешности каждой клетки до цели. Погрешность расстояния высчитывается путём перемножения показателя дистанции до цели, деленного на 4.\n\nТочность прицеливания уменьшает влияние раскачивания оружия при прицельных выстрелах. Например, с 75% точностью прицеливания, раскачивание оружия будет уменьшено до 25%.</AimingAccuracy.description>

	<ReloadSpeed.label>скорость перезарядки</ReloadSpeed.label>
	<ReloadSpeed.description>Скорость перезарядки огнестрельного оружия.</ReloadSpeed.description>

	<Suppressability.label>вероятность подавления</Suppressability.label>
	<Suppressability.description>Показатель того, насколько персонаж уязвим к подавлению огнём оружия дальнего боя. Потеря сознания и некоторые медицинские препараты могут уменьшить это значение, делая вероятность подавления меньше.</Suppressability.description>

	<AverageSharpArmor.label>покрытие брони (проникновение)</AverageSharpArmor.label>
	<AverageSharpArmor.description>Среднее значение брони к проникновению.</AverageSharpArmor.description>
	<AverageSharpArmor.formatString>{0}мм БКГ</AverageSharpArmor.formatString>

	<AverageBluntArmor.label>покрытие брони (удар)</AverageBluntArmor.label>
	<AverageBluntArmor.description>Среднее значение брони к удару.</AverageBluntArmor.description>
	<AverageBluntArmor.formatString>{0}МПа</AverageBluntArmor.formatString>

	<MeleeArmorPenetration.label>фактор проникновения брони</MeleeArmorPenetration.label>
	<MeleeArmorPenetration.description>Определяет кол-во урона которое наноситься по броне врага для снижения ее эффективности.</MeleeArmorPenetration.description>

	<MeleeCritChance.label>шанс критического удара</MeleeCritChance.label>
	<MeleeCritChance.description>Базовый шанс нанести критический урон по цели в ближнем бою.\n\nФинальный результат зависит от шанса критического удара противника. У равных противников шанс критического урона всегда будет 10%</MeleeCritChance.description>

	<MeleeDodgeChance.label>шанс на уклонение в ближнем бою</MeleeDodgeChance.label>
	<MeleeDodgeChance.description>Шанс увернуться от рукопашной атаки, которая в противном случае ударила бы. Уклонение не будет происходить во время прицеливания или стрельбы из оружия дальнего боя.</MeleeDodgeChance.description>

	<MeleeParryChance.label>шанс парировать в ближнем бою</MeleeParryChance.label>
	<MeleeParryChance.description>Базовый шанс парировать атаку в ближнем бою. При удачном парировании, оружие или щит получает урон вместо пешки. Так же при успешном парировании есть вероятность, что пешка нанесёт автоматический ответный удар.\n\nФинальный результат зависит от навыка парирования противника. У равных противников шанс парирования всегда будет 20%.</MeleeParryChance.description>

	<UnarmedDamage.label>бонус за безоружный урон</UnarmedDamage.label>
	<UnarmedDamage.description>Дополнительный урон, который наносится в бою без оружия.</UnarmedDamage.description>

	<BodyPartSharpArmor.label>Защита тела (проникновение)</BodyPartSharpArmor.label>
	<BodyPartSharpArmor.description>Значение защиты тела к атакам от проникновения. Чем выше знание тем больше вероятность противостоять повреждениям с низким проникновением, таким как картечь, будет труднее поражать внутренние органы.\nБКГ - броня катаная гомогенная</BodyPartSharpArmor.description>
	<BodyPartSharpArmor.formatString>{0}мм БКГ</BodyPartSharpArmor.formatString>

	<BodyPartBluntArmor.label>Защита тела (удар)</BodyPartBluntArmor.label>
	<BodyPartBluntArmor.description>Значение защиты тела к атакам от тупого урона. Чем выше знание тем больше вероятность противостоять повреждениям с низким проникновением, таким как картечь, будет труднее поражать внутренние органы.</BodyPartBluntArmor.description>
	<BodyPartBluntArmor.formatString>{0}МПа</BodyPartBluntArmor.formatString>

</LanguageData>