<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <CONN_hediff_Zoom.description>Olho artificial melhorado. Apresentando uma ligação neural de biogel, um pré-processador de sinal interno, um módulo de autocura, sensores de amplo espectro e um transmissor de impulso sináptico, é superior ao olho biológico em quase todos os aspectos. O protótipo do conector neural permite ao usuário aumentar e diminuir o foco.</CONN_hediff_Zoom.description>
  <CONN_hediff_Zoom.label>Zoom</CONN_hediff_Zoom.label>
  <CONN_hediff_Zoom.labelNoun>olho biônico</CONN_hediff_Zoom.labelNoun>

  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <CONN_hediff_EnergyFist.description>Um substituto de mão orientado para o combate que consiste em uma mão tecnologicamente avançada e um sistema de bombeamento integrado dentro do pulso. A bomba permite movimentos rápidos e controlados. O gatilho mecânico permite controlar sua poderosa força com um poderoso aumento de velocidade, conectado a conectores neurais e alimentado por uma microbateria ultratecnológica.</CONN_hediff_EnergyFist.description>
  <CONN_hediff_EnergyFist.label>Mão Energética</CONN_hediff_EnergyFist.label>
  <CONN_hediff_EnergyFist.comps.0.tools.0.label>Mão</CONN_hediff_EnergyFist.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_EnergyFist.labelNoun>Mão Energética</CONN_hediff_EnergyFist.labelNoun>

  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <CONN_hediff_ElasticAchilles.description>Este módulo de perna biônica pode manter uma pessoa em pé mesmo que não haja carne em seus ossos. Ele foi projetado para superar a deficiência humana no combate corpo a corpo, o calcanhar de Aquiles, substituindo-o por uma versão mais elástica e menos sensível.</CONN_hediff_ElasticAchilles.description>
  <CONN_hediff_ElasticAchilles.label>Tendões sintéticos</CONN_hediff_ElasticAchilles.label>
  <CONN_hediff_ElasticAchilles.labelNoun>Tendões sintéticos</CONN_hediff_ElasticAchilles.labelNoun>

  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <CONN_hediff_CyclopsVisor.description>Sistema híbrido de olho biônico e aquisição de alvo com filtros totalmente personalizáveis e digitalização de dados. Pode estar relacionado à memória, conectando-se ao sistema nervoso central. Melhora a visão e a acuidade visual.</CONN_hediff_CyclopsVisor.description>
  <CONN_hediff_CyclopsVisor.label>Viseira Ciclope</CONN_hediff_CyclopsVisor.label>
  <CONN_hediff_CyclopsVisor.labelNoun>ciclope com viseira</CONN_hediff_CyclopsVisor.labelNoun>

  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <CONN_hediff_LaserDetection.description>Dispositivo de detecção a laser instalado na lateral da orelha. O laser examina o ambiente circundante e exibe todos os dados importantes no visor retrátil do tapa-olho. Melhora significativamente a visão enquanto aumenta a aquisição do alvo graças ao elegante marcador automático.</CONN_hediff_LaserDetection.description>
  <CONN_hediff_LaserDetection.label>Scanner a laser</CONN_hediff_LaserDetection.label>
  <CONN_hediff_LaserDetection.stages.0.label>Scanner</CONN_hediff_LaserDetection.stages.0.label>
  <CONN_hediff_LaserDetection.labelNoun>dispositivo de digitalização</CONN_hediff_LaserDetection.labelNoun>

  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <CONN_hediff_SensoricEarside.description>Aparelho auditivo sensorial e sistema de aquisição de alvo substituto de orelha. Isso permite que você ouça a queda da agulha a uma grande distância.</CONN_hediff_SensoricEarside.description>
  <CONN_hediff_SensoricEarside.label>Lado sensorial da orelha</CONN_hediff_SensoricEarside.label>
  <CONN_hediff_SensoricEarside.labelNoun>Lado sensorial da orelha</CONN_hediff_SensoricEarside.labelNoun>

</LanguageData>
