<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <CONN_hediff_BlackPearl.description>Olho artificial melhorado com elementos únicos e liberação lateral completa. Possui uma ampla gama de recursos, mas o mais destacado é a visão noturna. O Pérola Negra já foi um símbolo importante entre os soldados. É essencialmente um módulo de globo ocular android removido de um corpo mecanóide pelos Alpha Marines. Eles foram tratados como despojos de guerra durante a era das trevas da humanidade. O nome refere-se à sua cor preta profunda, que torna a mente ilegível para sequências analíticas. Hoje em dia também é utilizado pelos trabalhadores porque tem um forte efeito na visão.</CONN_hediff_BlackPearl.description>
  <CONN_hediff_BlackPearl.label>Pérola Negra</CONN_hediff_BlackPearl.label>
  <CONN_hediff_BlackPearl.labelNoun>olho roxo</CONN_hediff_BlackPearl.labelNoun>

  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <CONN_hediff_HoverFeet.description>Uma prancha autoportante montada em um adaptador de trilho transplantado diretamente conectado aos ossos dentro do pé. Aumenta a velocidade de movimento deslizando.</CONN_hediff_HoverFeet.description>
  <CONN_hediff_HoverFeet.label>Pé flutuante</CONN_hediff_HoverFeet.label>
  <CONN_hediff_HoverFeet.labelNoun>Pé flutuante</CONN_hediff_HoverFeet.labelNoun>

  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <CONN_hediff_Greenthumb.description>Um módulo biônico especial criado para agricultores com o propósito de colonização rápida. Ele substitui o polegar como um dispositivo digital totalmente configurável e funcional. Tudo dentro da palma da mão é escaneado por um nanocomputador de aprendizagem contendo informações sobre diferentes tipos de flora e fauna. A unha brilha em verde enquanto os dados estão sendo digitalizados e baixados.</CONN_hediff_Greenthumb.description>
  <CONN_hediff_Greenthumb.label>Módulo de corte portátil</CONN_hediff_Greenthumb.label>
  <CONN_hediff_Greenthumb.labelNoun>módulo de cultivo biônico</CONN_hediff_Greenthumb.labelNoun>

  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <CONN_hediff_CompressionJaw.description>Substituição de mandíbula artificial por servomotor hidráulico. O corpo de liga durável permite ao usuário comprimir os alimentos em questão de segundos. A alta velocidade também permite que o usuário fale rapidamente.</CONN_hediff_CompressionJaw.description>
  <CONN_hediff_CompressionJaw.label>Mandíbula Hidráulica</CONN_hediff_CompressionJaw.label>
  <CONN_hediff_CompressionJaw.labelNoun>Mandíbula Hidráulica</CONN_hediff_CompressionJaw.labelNoun>

  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <CONN_hediff_CompressionStomach.description>Um estômago biônico que digere os alimentos em velocidades inimagináveis graças aos servos hidráulicos internos. Graças ao misturador de ácido clorídrico integrado, você pode engolir pedras e fazê-las dissolver rapidamente.</CONN_hediff_CompressionStomach.description>
  <CONN_hediff_CompressionStomach.label>Estômago hidráulico</CONN_hediff_CompressionStomach.label>
  <CONN_hediff_CompressionStomach.labelNoun>estômago biônico</CONN_hediff_CompressionStomach.labelNoun>

  <!-- ############## Flashlight ############## -->

  <CONN_hediff_FlashLight.description>Lanterna para iluminação no escuro, montada na lateral da orelha.</CONN_hediff_FlashLight.description>
  <CONN_hediff_FlashLight.label>Lanterna</CONN_hediff_FlashLight.label>
  <CONN_hediff_FlashLight.labelNoun>Lanterna</CONN_hediff_FlashLight.labelNoun>

  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <CONN_hediff_Musclewire.description>Integração complexa de todos os músculos do corpo com canais condutores, aumentando drasticamente a velocidade e destreza dos movimentos.</CONN_hediff_Musclewire.description>
  <CONN_hediff_Musclewire.label>Fibra muscular fortalecida</CONN_hediff_Musclewire.label>
  <CONN_hediff_Musclewire.labelNoun>fibra muscularо</CONN_hediff_Musclewire.labelNoun>

</LanguageData>
