<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Robotic Eye ############## -->

  <CONN_hediff_IndependentEye.description>Olho robótico independente e totalmente automatizado para visão lateral total de 270°. Ele fornece informações ao cérebro do usuário, conectando-se ao sistema nervoso central por meio de um processador de gateway especial. Pode ser facilmente removido durante a manutenção para manter a funcionalidade. As versões do Android podem flutuar para fora da órbita ocular e orbitar o usuário para fornecer segurança e vigilância de uma área, proporcionando visibilidade com a qual até uma águia poderia sonhar.</CONN_hediff_IndependentEye.description>
  <CONN_hediff_IndependentEye.label>Olho da Anti-Lógica</CONN_hediff_IndependentEye.label>
  <CONN_hediff_IndependentEye.stages.0.label>Robótico</CONN_hediff_IndependentEye.stages.0.label>
  <CONN_hediff_IndependentEye.labelNoun>olho ultravioleta</CONN_hediff_IndependentEye.labelNoun>

  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <CONN_hediff_EnergyLink.description>Coluna artificial avançada feita de titânio. Um feixe de nervos de biogel corre ao longo de uma haste de ouro articulada cercada por um sistema de cura. Corresponde às características da coluna biológica e serve como um conector de escudo de alta tecnologia que duplica as suas propriedades protetoras.</CONN_hediff_EnergyLink.description>
  <CONN_hediff_EnergyLink.label>Conexão de energia</CONN_hediff_EnergyLink.label>
  <CONN_hediff_EnergyLink.stages.0.label>Titânio</CONN_hediff_EnergyLink.stages.0.label>
  <CONN_hediff_EnergyLink.labelNoun>Conexão de energia</CONN_hediff_EnergyLink.labelNoun>

  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <CONN_hediff_OuterBlade.description>Uma transformação de combate no antebraço que consiste em uma implementação mecânica com uma lâmina telescópica atrás da ulna. É mortal em combate e sua arma pode penetrar quase tudo através de sua força hidráulica. A lâmina pode ser retraída e fácil de esconder.</CONN_hediff_OuterBlade.description>
  <CONN_hediff_OuterBlade.label>Lâmina embutida</CONN_hediff_OuterBlade.label>
  <CONN_hediff_OuterBlade.comps.0.tools.0.label>mão</CONN_hediff_OuterBlade.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_OuterBlade.labelNoun>lâmina controlada</CONN_hediff_OuterBlade.labelNoun>

  <!-- ############## Power Arm ############### -->

  <CONN_hediff_PowerArms.description>Substituição de ombro voltada para o combate, composta por um braço mecânico e uma plataforma de arma servomotorizada. Este aprimoramento corporal aumenta muito a força de seu dono.</CONN_hediff_PowerArms.description>
  <CONN_hediff_PowerArms.label>Mão poderosa</CONN_hediff_PowerArms.label>
  <CONN_hediff_PowerArms.comps.0.tools.0.label>mão</CONN_hediff_PowerArms.comps.0.tools.0.label>
  <CONN_hediff_PowerArms.labelNoun>Mão poderosa</CONN_hediff_PowerArms.labelNoun>

  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <CONN_hediff_Shadowrunner.description>Um substituto e intensificador mecânico do pulmão que filtra quaisquer substâncias tóxicas e poluentes do ar. Este tipo especial de pulmão foi originalmente criado para tarefas e missões perigosas em ambientes com risco biológico. Posteriormente, foi melhorado e equipado com uma cortina de fumaça controlada pelo usuário. Isso permite que ele se esconda da vista de inimigos em potencial.</CONN_hediff_Shadowrunner.description>
  <CONN_hediff_Shadowrunner.label>Módulo "Corredor das Sombras"</CONN_hediff_Shadowrunner.label>
  <CONN_hediff_Shadowrunner.labelNoun>módulo de substituição pulmonar - Corredor das Sombras</CONN_hediff_Shadowrunner.labelNoun>

  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.description>Transplante de armadura de exoesqueleto para todo o corpo. Muito, muito perigoso para o paciente. No entanto, os resultados valem a pena: a protecção global e a resistência às influências externas são significativamente melhoradas. A armadura exoesquelética se funde diretamente ao corpo e aos ossos.</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.description>
  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.label>Exoesqueleto reforçado</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.label>
  <CONN_hediff_ExoskeletonArmor.labelNoun>prótese de exoesqueleto reforçada</CONN_hediff_ExoskeletonArmor.labelNoun>

  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <CONN_hediff_Dermalplating.description>Enxerto de pele de corpo inteiro. Muito perigoso para o paciente. No entanto, os resultados valem a pena: a proteção e a resistência geral do corpo aumentam significativamente. A proteção subcutânea torna-se uma só com o corpo e a pele.</CONN_hediff_Dermalplating.description>
  <CONN_hediff_Dermalplating.label>Pele blindada</CONN_hediff_Dermalplating.label>
  <CONN_hediff_Dermalplating.labelNoun>proteção subcutânea</CONN_hediff_Dermalplating.labelNoun>

  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <CONN_hediff_Lionheart.description>Coração artificial avançado com injetores de adrenalina e sistema de combate adaptativo.</CONN_hediff_Lionheart.description>
  <CONN_hediff_Lionheart.label>Módulo "Coração de Leão"</CONN_hediff_Lionheart.label>
  <CONN_hediff_Lionheart.labelNoun>módulo de substituição cardíaca</CONN_hediff_Lionheart.labelNoun>

</LanguageData>
