<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <CONN_hediff_BerserkerChip.description>Um implante cerebral que pode dar ao usuário uma descarga de adrenalina. Melhora muito as habilidades corpo a corpo do usuário e suprime efetivamente a dor. Embora isso permita ao usuário alcançar mais, acontece que a dor tem um propósito. Quando você não sente isso, você pode facilmente se machucar gravemente.</CONN_hediff_BerserkerChip.description>
  <CONN_hediff_BerserkerChip.label>Chip: Berserker</CONN_hediff_BerserkerChip.label>
  <CONN_hediff_BerserkerChip.labelNoun>chip berserker furioso</CONN_hediff_BerserkerChip.labelNoun>

  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <CONN_hediff_Mindtwist.description>O dispositivo de torção cerebral alivia o paciente de qualquer remorso. Ele interage diretamente com o cérebro do usuário e fecha canais de comunicação entre áreas desnecessárias do cérebro. Não elimina pensamentos instantaneamente porque leva tempo para estabelecer uma conexão sináptica.</CONN_hediff_Mindtwist.description>
  <CONN_hediff_Mindtwist.label>Chip: Controle da Mente</CONN_hediff_Mindtwist.label>
  <CONN_hediff_Mindtwist.labelNoun>chip de controle mental</CONN_hediff_Mindtwist.labelNoun>

  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <CONN_hediff_MuseChip.description>Um implante cerebral que carrega a personalidade virtual “EVE” que guia a forma de vida ao longo de seu caminho. Controla uma enorme base de dados que filtra todas as informações relevantes para garantir a melhor seleção possível.</CONN_hediff_MuseChip.description>
  <CONN_hediff_MuseChip.label>Chip: Mente florescendo</CONN_hediff_MuseChip.label>
  <CONN_hediff_MuseChip.stages.0.label>Assistente virtual</CONN_hediff_MuseChip.stages.0.label>
  <CONN_hediff_MuseChip.labelNoun>Chip de prosperidade mental</CONN_hediff_MuseChip.labelNoun>

  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.description>Um implante cerebral que atua como plataforma de acesso direto à estrutura interestelar. Está sempre conectado. Quando uma rede é encontrada, ela fornece ao usuário informações para qualquer situação. Você pode assistir "TV" em seu cérebro e repetir todas as oportunidades com tempo suficiente. Crie mentalmente obras de arte ou trabalhe em desenhos construídos apenas pela sua imaginação.</CONN_hediff_NeuroEnhancer.description>
  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.label>Chip: neuro-amplificador</CONN_hediff_NeuroEnhancer.label>
  <CONN_hediff_NeuroEnhancer.labelNoun>amplificador neuro</CONN_hediff_NeuroEnhancer.labelNoun>

  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <CONN_hediff_CombatAI.description>Um implante cerebral que controla ligeiramente a precisão durante o combate. O design original foi desenvolvido durante uma guerra galáctica por uma certa facção de humanóides para criar um super soldado. Eles foram derrotados e destruídos, mas algumas de suas invenções sobreviveram até hoje.</CONN_hediff_CombatAI.description>
  <CONN_hediff_CombatAI.label>Chip: IA de Combate</CONN_hediff_CombatAI.label>
  <CONN_hediff_CombatAI.labelNoun>Chip: IA de Combate</CONN_hediff_CombatAI.labelNoun>

</LanguageData>
