<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <CONN_hediff_EnergeticLung.description>Um pulmão biônico com dispensador de oxigênio líquido, projetado para viagens espaciais humanas em uma época em que não existiam extratores de oxigênio. Possui um tanque adicional com oxigênio líquido, que permite ficar muito tempo sem respirar. Um par desses módulos poderia formar a base do sistema respiratório humano. Este módulo exclusivo substitui instantaneamente anos de treinamento e autocontrole.</CONN_hediff_EnergeticLung.description>
  <CONN_hediff_EnergeticLung.label>Pulmão de energia</CONN_hediff_EnergeticLung.label>
  <CONN_hediff_EnergeticLung.labelNoun>Pulmão de energia</CONN_hediff_EnergeticLung.labelNoun>

  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <CONN_hediff_EnergeticKidney.description>Rim biônico para maior resistência e força. Neste projeto híbrido, os néfrons são substituídos por um filtro reativo. Ele libera imunotoxinas no sistema, protegendo o usuário até mesmo das doenças mais mortais.</CONN_hediff_EnergeticKidney.description>
  <CONN_hediff_EnergeticKidney.label>Rim energético</CONN_hediff_EnergeticKidney.label>
  <CONN_hediff_EnergeticKidney.labelNoun>rim biônico</CONN_hediff_EnergeticKidney.labelNoun>

  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <CONN_hediff_EnergyCore.description>Coração artificial avançado. Possui fibras musculares sintéticas para batimentos cardíacos realistas, bem como uma bomba de alto fluxo para circulação rápida durante atividades de alto impacto. É superior a um coração biológico em quase todos os aspectos graças ao seu supernúcleo avançado, que se baseia numa célula de energia mecanóide.</CONN_hediff_EnergyCore.description>
  <CONN_hediff_EnergyCore.label>Núcleo de energia</CONN_hediff_EnergyCore.label>
  <CONN_hediff_EnergyCore.labelNoun>Núcleo de energia</CONN_hediff_EnergyCore.labelNoun>

  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.description>Fortalece o sistema imunológico com anticorpos mecanizados que procuram e destroem qualquer perigo na circulação sanguínea.</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.description>
  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.label>Nanite Antiviral Autônoma</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.label>
  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.labelNoun>antivírus autônomo</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.labelNoun>

  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <CONN_hediff_Aurum.description>Um aparelho ocular modificado que reflete uma tela na íris.</CONN_hediff_Aurum.description>
  <CONN_hediff_Aurum.label>olho dourado</CONN_hediff_Aurum.label>
  <CONN_hediff_Aurum.labelNoun>olho brilhante</CONN_hediff_Aurum.labelNoun>

</LanguageData>
