<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <TradingSpot.label>Tenda comercial</TradingSpot.label>
  <TradingSpot.description>Indica o local onde os comerciantes irão parar ao visitar seu assentamento.</TradingSpot.description>

  <FertilizerPump.label>Fertigador</FertilizerPump.label>
  <FertilizerPump.description>Cria lentamente uma camada de solo fértil ao seu redor.\nRequer energia, água e composto.</FertilizerPump.description>

  <Patterner.label>Organizador</Patterner.label>
  <Patterner.description>Um importante local para guardar estampas, tecidos e diversos produtos têxteis. Aumenta significativamente a velocidade de trabalho em bancadas de alfaiataria.</Patterner.description>

  <Small_ToolCabinet.label>pequeno armário com ferramentas</Small_ToolCabinet.label>
  <Small_ToolCabinet.description>Aumenta a velocidade de trabalho. Deve ser colocado próximo à bancada. Não mais do que dois armários de ferramentas podem ser colocados em uma bancada.</Small_ToolCabinet.description>

  <AdvancedVitalsMonitor.label>Tomógrafo avançado</AdvancedVitalsMonitor.label>
  <AdvancedVitalsMonitor.description>Uma máquina de raios X aprimorada é usada para melhorar a qualidade do tratamento. Possui melhores características que um tomógrafo convencional. Deve ser colocado próximo à cama médica. Apenas um tomógrafo pode ser usado por cama médica.\nEnergia necessária.\nConsumo de energia: 280 W</AdvancedVitalsMonitor.description>

  <FileCabinet.label>arquivo</FileCabinet.label>
  <FileCabinet.description>Um local importante para armazenar documentos importantes sobre experimentos importantes usados para pesquisas importantes sobre tecnologias importantes. Aumenta ligeiramente a velocidade de pesquisa quando estiver próximo a uma mesa de pesquisa.</FileCabinet.description>

  <CookingTools.label>prateleira de cozinha</CookingTools.label>
  <CookingTools.description>Aumenta a velocidade de cozimento. Deve ser colocado próximo ao fogão.</CookingTools.description>

  <Holodeck.label>Mesa holográfica</Holodeck.label>
  <Holodeck.description>Um holograma projetado para treinar as habilidades de comunicação dos colonos.</Holodeck.description>

  <PunchingBag.label>Saco de pancadas</PunchingBag.label>
  <PunchingBag.description>Um saco de pancadas onde os colonos podem praticar suas habilidades corpo a corpo.</PunchingBag.description>

  <MobileMineralSonar.label>Sonar mineral móvel</MobileMineralSonar.label>
  <MobileMineralSonar.description>O sonar mineral móvel foi projetado para procurar depósitos minerais ocultos nas profundezas das cadeias de montanhas. Ele fará a varredura de matrizes próximas de forma autônoma com baterias integradas. Conecte-se a uma rede elétrica ativa para acelerar a digitalização.</MobileMineralSonar.description>

  <MiningHelmetGlower.label>Luz do capacete de um mineiro</MiningHelmetGlower.label>
  <MiningHelmetGlower.description>Luz do capacete de um mineiro.</MiningHelmetGlower.description>

  <DermalRegenerator.label>Regenerador de pele</DermalRegenerator.label>
  <DermalRegenerator.description>Um dispositivo médico especial que pode escanear e reconstruir superfícies de tecidos.</DermalRegenerator.description>

  <ImpactionCharge.label>Carga direcional</ImpactionCharge.label>
  <ImpactionCharge.description>Um dispositivo especial com carga direcionada superpoderosa. Cria um poço geotérmico.</ImpactionCharge.description>

  <Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>Transponder comercial</Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>
  <Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>Permite a comunicação com navios mercantes à distância.</Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>

  <CounterTopModular.label>Armário de laboratório</CounterTopModular.label>
  <CounterTopModular.description>Armário de laboratório prático com superfície plana.</CounterTopModular.description>

  <LabStation.label>Estação de laboratório</LabStation.label>
  <LabStation.description>Estação auxiliar de pesquisa para ampliar pesquisas laboratoriais. Requer eletricidade.</LabStation.description>

  <LabTerminal.label>Terminal de pesquisa</LabTerminal.label>
  <LabTerminal.description>Terminal de pesquisa compacto para ampliar o trabalho laboratorial. Requer eletricidade.</LabTerminal.description>

  <CaravanPackingSpot.label>Ponto de encontro da caravana</CaravanPackingSpot.label>
  <CaravanPackingSpot.description>Indica o local onde se formarão as caravanas.</CaravanPackingSpot.description>

  <MDoor.label>Porta metálica</MDoor.label>
  <MDoor.description>Porta metálica. Pode ser aberto ou fechado manualmente. Retarda o movimento.</MDoor.description>

  <LightningRod.label>Pára-raios</LightningRod.label>
  <LightningRod.description>Um dispositivo que protege o cartão contra raios.\n\nDescarrega a energia acumulada após um raio ao longo do tempo. Podem ser sobrecarregados.\n\nEsses bastões foram apelidados de "Rapiers" por muitos agentes da resistência de Zeon devido ao seu design semelhante a uma espada que se projeta para o céu. Este é um símbolo da eventual queda de Zeon à mercê do pára-raios.</LightningRod.description>

  <Stargate.label>Portal Estelar</Stargate.label>
  <Stargate.description>Uma estrutura misteriosa que abre passagem para outra dimensão. \n\nPermite transferir criaturas vivas de um dos seus jogos para outro. Passar por uma dimensão divide todos os equipamentos em átomos.</Stargate.description>

  <AncientStargate.label>Estrutura antiga desconhecida</AncientStargate.label>
  <AncientStargate.description>Segundo rumores, este é um portão antigo através do qual nossos ancestrais, ou talvez os antigos, viajaram. \n\nDepois de estudar a cadeia de pesquisa, você poderá abrir um portal e aceitar criaturas vivas enviadas pelo portal estelar de seu outro jogo.</AncientStargate.description>

  <GlowstoneMonument.label>Monumento de pedra luminosa</GlowstoneMonument.label>
  <GlowstoneMonument.description>Este impressionante monumento é feito de pedra luminosa lapidada, em forma de cristal perfeito e que emite uma luz brilhante.</GlowstoneMonument.description>

  <HolyBasin.label>Lavatório sagrado</HolyBasin.label>
  <HolyBasin.description>Uma bacia velha permite lavar roupas e assim remover o efeito de “vestir roupas de cadáver”.</HolyBasin.description>

  <HolyBasin_Blueprint.label>Lavatório sagrado (desenho)</HolyBasin_Blueprint.label>

  <HolyBasin_Frame.label>Lavatório sagrado (estrutura)</HolyBasin_Frame.label>
  <HolyBasin_Frame.description>Uma bacia velha permite lavar roupas e assim remover o efeito de “vestir roupas de cadáver”.</HolyBasin_Frame.description>

</LanguageData>
