<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <HeavyPowerConduit.label>Cabo reforçado</HeavyPowerConduit.label>
  <HeavyPowerConduit.description>Suporta cargas muito maiores e possíveis danos em comparação aos convencionais.</HeavyPowerConduit.description>

  <FissionBattery.label>Bateria avançada</FissionBattery.label>
  <FissionBattery.description>Retém a carga com muito mais eficiência do que uma bateria convencional, durante os processos de fissão nuclear, quatro vezes mais potente. Atenção: A bateria tende a explodir em altas temperaturas ou alta umidade, 4 vezes mais potente...</FissionBattery.description>

  <BioGenerator.label>Biogerador</BioGenerator.label>
  <BioGenerator.description>Um biogerador que produz eletricidade.\nProdução de energia: 1200 W.</BioGenerator.description>

  <WoodFiredGenerator.label>Gerador de vapor</WoodFiredGenerator.label>
  <WoodFiredGenerator.description>Turbina a vapor produzindo eletricidade. Abastecido com carvão, lenha ou madeira.\nProdução de energia: 750 W.</WoodFiredGenerator.description>

  <BioRefinery.label>Biorreciclador</BioRefinery.label>
  <BioRefinery.description>Uma máquina com a qual você pode processar diversas substâncias orgânicas.\n\nEnergia necessária.\nConsumo de energia:\nInativo: 50 W\nDurante o trabalho: 500 W</BioRefinery.description>

  <CoalPowerPlant.label>Usina de carvão</CoalPowerPlant.label>
  <CoalPowerPlant.description>Usina elétrica movida a carvão e turfa.\nProdução de energia: 2000 W.</CoalPowerPlant.description>

  <ChemfuelPoweredGenerator.label>Usina de combustível</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Poderosa usina de combustível. Funciona com combustível líquido.\nSaída de energia: 3500 W.</ChemfuelPoweredGenerator.description>

  <ThermoelectricGenerator.label>Gerador termoelétrico</ThermoelectricGenerator.label>
  <ThermoelectricGenerator.description>Produz eletricidade devido à diferença de temperatura entre duas salas. Deve ser colocado na parede. Exemplo: a uma diferença de temperatura de 1.600 C (2.912 F), a potência de saída será de 16.200 W com eficiência de 600%. \n\nPode operar de forma estável em temperaturas entre 350 e -150 graus.\n\nTemperaturas extremas criam uma carga severa que pode danificar ou, com uma pequena chance, quebrar o gerador.</ThermoelectricGenerator.description>

  <NPP.label>usina nuclear</NPP.label>
  <NPP.description>Usina nuclear.</NPP.description>

  <NPPD.label>Ruínas da usina nuclear</NPPD.label>
  <NPPD.description>Ruínas de uma usina nuclear emitindo radiação. Construa paredes para evitar a exposição à radiação.</NPPD.description>

  <GauseWindTurbine.label>Turbina eólica Gaus</GauseWindTurbine.label>
  <GauseWindTurbine.description>Um dispositivo que converte energia eólica em eletricidade. Ao contrário de uma turbina eólica convencional, não requer espaço livre.\nProdução máxima de energia: 2250 W.</GauseWindTurbine.description>

  <TeslaLigthningPower.label>Transformador Tesla</TeslaLigthningPower.label>
  <TeslaLigthningPower.description>Um dispositivo inventado por Nikola Tesla e que leva seu nome. É um transformador ressonante que produz alta tensão e alta frequência. O dispositivo foi patenteado em 22 de setembro de 1896 como “Aparelho para produção de correntes elétricas de alta frequência e potencial”.\n\nTenha cuidado ao trabalhar com raios, o transformador precisa de resfriamento periódico.\nSaída máxima de energia: 6000 W.</TeslaLigthningPower.description>

  <PlasmaGeothermalPlant.label>Gerador Geotérmico de Plasma</PlasmaGeothermalPlant.label>
  <PlasmaGeothermalPlant.description>Gera eletricidade a partir de plasma usando gêiseres a vapor. Deve ser colocado em um gêiser.\nProdução de energia: 5000 W.</PlasmaGeothermalPlant.description>

  <PlasmaGen.label>Gerador de plasma auxiliar</PlasmaGen.label>
  <PlasmaGen.description>Ele gera eletricidade, mas antes disso requer um procedimento de carregamento de um gerador geotérmico de plasma.</PlasmaGen.description>

  <XenonIonTurbine.label>Turbina de íons de xenônio</XenonIonTurbine.label>
  <XenonIonTurbine.description>Produz eletricidade a partir de descarga de plasma e usa um gêiser para operar. É colocado sobre um poço e gera eletricidade dependendo da temperatura ambiente. Ele começa a funcionar apenas a partir de 100 graus. Quanto maior a temperatura, mais energia é gerada.</XenonIonTurbine.description>

  <AntimatterReactor.label>Reator de antimatéria</AntimatterReactor.label>
  <AntimatterReactor.description>A antimatéria é mantida separada da matéria comum por campos magnéticos, portanto não há perigo de uma fusão inesperada da matéria com a antimatéria, cuja reação libera uma quantidade colossal de energia de reação.</AntimatterReactor.description>

  <PowerSwitchFlicker.label>interruptor semiautomático</PowerSwitchFlicker.label>
  <PowerSwitchFlicker.description>Um interruptor com a capacidade de instruir os colonos a desligá-lo/ligá-lo automaticamente quando a hora do dia mudar. Eles desligam à noite e ligam de manhã.</PowerSwitchFlicker.description>

</LanguageData>
