<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--===================Joy Tables===================-->

  <GoTable.label>Vá para a mesa</GoTable.label>
  <GoTable.description>Um dos jogos de estratégia mais antigos.</GoTable.description>

  <ReversiTable.label>Mesa de jogo Reversi</ReversiTable.label>
  <ReversiTable.description>Um jogo de estratégia simples que envolve colocar pedras em ambos os lados.</ReversiTable.description>

  <CardTable.label>Mesa de jogo de cartas</CardTable.label>
  <CardTable.description>Uma mesa especialmente projetada para jogar uma ampla variedade de jogos de cartas. Adequado para 1-4 jogadores.</CardTable.description>

  <RimColony.label>Jogo "RomaColônia"</RimColony.label>
  <RimColony.description>RomeColony é um jogo sobre construir e manter uma colônia após um pouso forçado no planeta Rimworld.</RimColony.description>

  <!--===================Furniture===================-->

  <Bookcase.label>Estante</Bookcase.label>
  <Bookcase.description>Estante com muitos livros.</Bookcase.description>

  <ReadingTable.label>Mesa de leitura</ReadingTable.label>
  <ReadingTable.description>Uma mesa feita especificamente para leitura. Possui uma pequena gaveta para guardar livros.</ReadingTable.description>

  <Painting.label>Pintura</Painting.label>
  <Painting.description>Pintura. Útil para cobrir buracos... e parece muito bom.</Painting.description>

  <!--==================Production==================-->

  <Easel.label>Cavalete</Easel.label>
  <Easel.description>Cavalete equipado para pintura artística.</Easel.description>

  <!--===================Arcades===================-->

  <ArcadeRS.label>Máquina caça-níqueis "Rum"</ArcadeRS.label>
  <ArcadeRS.description>Um jogo sobre marinheiros naufragados em uma ilha com muito rum.</ArcadeRS.description>

  <ArcadeMC.label>Máquina caça-níqueis "Minecraft"</ArcadeMC.label>
  <ArcadeMC.description>Um jogo onde o mundo inteiro pode ser construído pelo jogador. Não pergunte como.</ArcadeMC.description>

  <ArcadeHL.label>Máquina caça-níqueis "Halva"</ArcadeHL.label>
  <ArcadeHL.description>Em Halva, o jogador interpreta o chef Gordon, que deve cozinhar em casa, na cozinha, antes que cozinhar se transforme em um pesadelo e ele tenha que salvar o mundo novamente.</ArcadeHL.description>

  <ArcadeES.label>Máquina caça-níqueis "Scones mais velhos"</ArcadeES.label>
  <ArcadeES.description>Você tem que revelar os segredos do mundo do Elder Sconce e se tornar seu herói.</ArcadeES.description>

  <ArcadeBG.label>Máquina caça-níqueis "Bagitetris"</ArcadeBG.label>
  <ArcadeBG.description>Guarde tudo que puder, bagitetris vai te cativar até o fim!</ArcadeBG.description>

  <ArcadeCB.label>Máquina caça-níqueis "Cozinheiro Khakasi"</ArcadeCB.label>
  <ArcadeCB.description>Junte-se à chef Hakashi e ajude-a na cozinha enquanto ela lhe ensina técnicas culinárias lendárias. Jogue no modo desafio e compita para se tornar o melhor chef do sistema!</ArcadeCB.description>

  <ArcadePS.label>Máquina caça-níqueis "Plantas contra salam"</ArcadePS.label>
  <ArcadePS.description>A embarcação dos Salamina aproxima-se do vetor de interceptação; Eles querem embarcar em você! Você está armado apenas com plantas geneticamente modificadas e deve desenvolver defesas para manter a carga do navio segura!</ArcadePS.description>

  <ArcadePK.label>Máquina caça-níqueis "Pizza psicopata"</ArcadePK.label>
  <ArcadePK.description>O campeonato de pizzarias artesanais está de volta. Existem 72 torneios no total.</ArcadePK.description>

  <ArcadeSP.label>Máquina caça-níqueis "fossa"</ArcadeSP.label>
  <ArcadeSP.description>Um dia sua fossa desaba com todo o seu conteúdo e junto com você. Você se encontra em uma grande rede de cavernas subterrâneas. Sua única esperança de salvação é tentar encontrar uma saída e sair, mas o perigo espreita em cada esquina.</ArcadeSP.description>

  <ArcadeTZ.label>Máquina caça-níqueis "Zimz"</ArcadeTZ.label>
  <ArcadeTZ.description>Em Zimz você joga um jogo que simula a vida das pessoas.</ArcadeTZ.description>

  <ArcadeTV.label>Máquina caça-níqueis "Procure por sobreviventes"</ArcadeTV.label>
  <ArcadeTV.description>Você se senta ao volante de uma ambulância e vai resgatar e prestar primeiros socorros às vítimas de um grave acidente de carro.</ArcadeTV.description>

</LanguageData>
