<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EggFRaptorFertilized.label>Ovo de raptor (fertilizado)</EggFRaptorFertilized.label>
  <EggFRaptorFertilized.description>Ovo fertilizado de um raptor emplumado. Se tudo correr bem, um pequeno raptor aparecerá. Pode ser consumido cru ou cozido.</EggFRaptorFertilized.description>

  <EggFenixFertilized.label>Ovo de Fênix (fertilizado)</EggFenixFertilized.label>
  <EggFenixFertilized.description>Ovo de fênix fertilizado. Se tudo correr bem, uma pequena fênix surgirá dele! Pode ser consumido cru ou cozido.</EggFenixFertilized.description>

  <EggGreenWyvernFertilized.label>Ovo Wyvern Verde (fertilizado)</EggGreenWyvernFertilized.label>
  <EggGreenWyvernFertilized.description>Ovo de wyvern verde fertilizado. Se tudo correr bem, um pequeno wyvern aparecerá dele! Pode ser consumido cru ou cozido.</EggGreenWyvernFertilized.description>

  <EggBehirFertilized.label>Ovo de Behir (fertilizado)</EggBehirFertilized.label>
  <EggBehirFertilized.description>Ovo behir fertilizado. Se tudo correr bem, vai aparecer um pouco de bekhir! Pode ser consumido cru ou cozido.</EggBehirFertilized.description>

  <EggLacosdileFertilized.label>Ovo de lacodilo (fertilizado)</EggLacosdileFertilized.label>
  <EggLacosdileFertilized.description>Um ovo de lakosdyl fertilizado. Se tudo correr bem, sairá daí um pequeno polidor. Pode ser consumido cru ou cozido.</EggLacosdileFertilized.description>

  <EggNightlingFertilized.label>Ovo Nightling (fertilizado)</EggNightlingFertilized.label>
  <EggNightlingFertilized.description>Ovo fertilizado de Nightling. Se tudo correr bem, um cachorrinho Nightling surgirá dele. Como é doce. Pode ser consumido cru ou cozido.</EggNightlingFertilized.description>

  <Silage.label>Silagem</Silage.label>
  <Silage.description>A silagem é um alimento suculento (ração ensilada) para animais de fazenda. A silagem possui altas propriedades nutricionais; seu conteúdo calórico, conteúdo vitamínico e propriedades dietéticas são comparáveis às da grama fresca e é um produto alimentar valioso, adequado para todos os tipos de herbívoros.</Silage.description>

  <Rawbean.label>Soja</Rawbean.label>
  <Rawbean.description>A soja é um dos alimentos vegetais mais ricos.</Rawbean.description>

  <RawTomatoes.label>Tomate</RawTomatoes.label>
  <RawTomatoes.description>O tomate é uma planta herbácea semi-arbustiva. Os frutos do tomate são chamados de tomates.</RawTomatoes.description>

  <RawCarrots.label>Cenoura</RawCarrots.label>
  <RawCarrots.description>A cenoura é considerada um vegetal saudável, tanto crua quanto como parte de pratos.</RawCarrots.description>

  <Rawmushroom.label>Champignon fresco</Rawmushroom.label>
  <Rawmushroom.description>O champignon é o cogumelo mais comum do mundo. É utilizado na culinária de vários países e em pratos exclusivos de chefs famosos de diversos países. O champignon é um dos poucos cogumelos que podem ser cultivados em condições especiais, em casa ou em quintas especiais de cogumelos.</Rawmushroom.description>

  <Rawapple.label>Maçã</Rawapple.label>
  <Rawapple.description>A macieira vem de zonas de clima temperado. Os frutos são consumidos in natura e na forma de frutos secos. Maçãs secas são uma boa fonte de açúcares de fácil digestão. Muitos tipos de macieiras são cultivadas como plantas ornamentais em jardins e parques e usadas em abrigos florestais.</Rawapple.description>

  <Rawbanana.label>Banana</Rawbanana.label>
  <Rawbanana.description>Cultivada em áreas tropicais e subtropicais com climas quentes e úmidos. Bananas maduras são amplamente consumidas.</Rawbanana.description>

  <Rawgrape.label>Uva</Rawgrape.label>
  <Rawgrape.description>A uva é um presente maravilhoso da natureza, a única planta que é estudada por toda uma ciência - a Ampelografia. As uvas são cultivadas pelos seus frutos, que são consumidos frescos ou processados.</Rawgrape.description>

  <Raworange.label>Laranja</Raworange.label>
  <Raworange.description>As laranjas são muito saudáveis devido à presença de um complexo de vitaminas e outras substâncias biologicamente ativas nas laranjas.</Raworange.description>

  <Rawpeach.label>Pêssego</Rawpeach.label>
  <Rawpeach.description>Criado por seus frutos em partes quentes de climas temperados. Os pêssegos são amplamente consumidos.</Rawpeach.description>

  <RawAlgae.label>Algas</RawAlgae.label>
  <RawAlgae.description>As algas são plantas com esporos avasculares que contêm clorofila em suas células e, portanto, capazes de fotossíntese. As algas são criaturas predominantemente aquáticas, vivendo tanto no mar como em água doce.</RawAlgae.description>

  <RawCoconut.label>Coco</RawCoconut.label>
  <RawCoconut.description>O coco é o fruto de uma palmeira, erroneamente chamada de noz.</RawCoconut.description>

  <Rawwheat.label>Trigo</Rawwheat.label>
  <Rawwheat.description>Os grãos são usados para alimentar o gado ou para cozinhar. Moa até formar farinha.</Rawwheat.description>

  <Rawcocoa.label>Cacau</Rawcocoa.label>
  <Rawcocoa.description>O chocolate é feito a partir dos frutos do cacau.</Rawcocoa.description>

  <Rawsugarcane.label>Cana-de-açúcar</Rawsugarcane.label>
  <Rawsugarcane.description>Geralmente é cultivado para processamento em açúcar.</Rawsugarcane.description>

  <RawTobacco.label>Folhas frescas de tabaco</RawTobacco.label>
  <RawTobacco.description>Comer não é recomendado. Mas é muito gostoso fumar.</RawTobacco.description>

  <RawCoffee.label>bagas de café</RawCoffee.label>
  <RawCoffee.description>Bagas de café frescas. É melhor usá-lo preparado.</RawCoffee.description>

  <RawTea.label>Folhas de chá</RawTea.label>
  <RawTea.description>Folhas de chá que podem ser transformadas em uma bebida deliciosa.</RawTea.description>

  <aloe.label>Babosa</aloe.label>
  <aloe.description>Babosa é cultivada por suas excelentes propriedades curativas naturais.</aloe.description>

  <RawCaoutchouc.label>Borracha</RawCaoutchouc.label>
  <RawCaoutchouc.description>A borracha é um elastômero natural caracterizado pela elasticidade, resistência à água e propriedades de isolamento elétrico, do qual a borracha é obtida por vulcanização.</RawCaoutchouc.description>

  <Sugar.label>Açúcar</Sugar.label>
  <Sugar.description>Muito doce. Você pode até apreciá-lo diretamente, se não se importar com os dentes.</Sugar.description>

  <Flour.label>Farinha</Flour.label>
  <Flour.description>Farinha normal que pode ser feita de trigo.</Flour.description>

  <SoyMilk.Label>Leite de soja</SoyMilk.Label>
  <SoyMilk.Description>Leite vegetal feito de soja.</SoyMilk.Description>

  <Tofu.label>Tofu</Tofu.label>
  <Tofu.description>Tofu de soja rico em proteínas.</Tofu.description>

  <RawGiantLeaf.label>folhas gigantes</RawGiantLeaf.label>
  <RawGiantLeaf.description>Folhas gigantes recentemente cortadas. Não é muito apetitoso, por isso é melhor prepará-lo como sopa.</RawGiantLeaf.description>

  <coconutmilk.label>Leite de coco</coconutmilk.label>
  <coconutmilk.description>Líquido branco-leitoso e adocicado produzido a partir da polpa de cocos maduros.</coconutmilk.description>

  <NeutroPetals.label>Pétalas de flor neutra</NeutroPetals.label>
  <NeutroPetals.description>Lindas pétalas amarelo-laranja de flores neutras. Usado para criar neutroamina, principal ingrediente dos medicamentos.</NeutroPetals.description>

  <!--Mediflower-->

  <WildRose.label>flor de rosa mosqueta</WildRose.label>
  <WildRose.description>Erva medicinal. Só pode crescer em hidroponia.</WildRose.description>

  <Hypericum.label>Inflorescência de erva de São João</Hypericum.label>
  <Hypericum.description>Erva medicinal. Só pode crescer em hidroponia.</Hypericum.description>

  <MintLeaves.label>pétalas de hortelã</MintLeaves.label>
  <MintLeaves.description>Erva medicinal. Só pode crescer em hidroponia.</MintLeaves.description>

  <Rawonion.label>Cebola</Rawonion.label>
  <Rawonion.description>A cebola é um dos ajudantes mais fiéis do homem. Uma das culturas mais antigas cultivadas pelo homem. Aviso: Pode causar lágrimas!</Rawonion.description>

</LanguageData>
