<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- =========== REALISTIC PRODUCTION SK MOD =========== -->

  <NickelBar.label>Níquel</NickelBar.label>
  <NickelBar.description>O níquel é um metal de transição, duro e dúctil ao mesmo tempo. O níquel é um dos principais elementos que melhoram as propriedades do aço; a adição de níquel aumenta sua resistência, tenacidade e ductilidade. O níquel é um metal branco prateado com um leve tom dourado.</NickelBar.description>
  <NickelBar.stuffProps.stuffAdjective>níquel</NickelBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <Cobalt.label>Cobalto</Cobalt.label>
  <Cobalt.description>O cobalto é um metal duro obtido principalmente de minérios de níquel.</Cobalt.description>

  <Wolframite.label>Volframite</Wolframite.label>
  <Wolframite.description>Mineral de volframita, um minério do metal de liga tungstênio, do qual o valioso tungstênio pode ser obtido.</Wolframite.description>

  <Anglesite.label>Anglesita</Anglesite.label>
  <Anglesite.description>Anglesite é uma forma de minério de chumbo. É um metal pesado mais denso que a maioria dos metais comuns. O chumbo é macio e maleável e tem um ponto de fusão relativamente baixo. Amplamente utilizado na produção de munições.</Anglesite.description>

  <Tungsten.label>Tungstênio</Tungsten.label>
  <Tungsten.description>O tungstênio é o mais refratário dos metais. Apenas o elemento não metálico carbono tem um ponto de fusão mais alto.</Tungsten.description>

  <Chromium.label>Cromo</Chromium.label>
  <Chromium.description>Metal duro de cor branco azulado. O cromo às vezes é classificado como metal ferroso.</Chromium.description>

  <Nickel.label>Minério de níquel</Nickel.label>
  <Nickel.description>O minério de níquel é um tipo de mineral natural onde o teor de níquel é suficiente para a extração eficiente do metal. Pequenas quantidades de cobalto também podem ser recuperadas durante o processo de fundição. O níquel é um metal ferromagnético.</Nickel.description>

  <Copper.label>Minério de cobre</Copper.label>
  <Copper.description>Cobre, apenas cobre.</Copper.description>

  <Tin.label>Minério de estanho</Tin.label>
  <Tin.description>O minério de estanho é um minério facilmente extraído.</Tin.description>

  <Aluminium.label>Bauxita</Aluminium.label>
  <Aluminium.description>A bauxita é um minério de alumínio constituído por hidróxidos de alumínio. A extração de alumínio da bauxita requer eletricidade.</Aluminium.description>

  <Ilmenite.label>Minério de ilmenita</Ilmenite.label>
  <Ilmenite.description>Ilmenita é um minério de titânio. O titânio é um elemento químico com número atômico 22. É um metal leve, brilhante, de cor prateada, de baixa densidade e alta resistência. Possui alta resistência à corrosão por água do mar, água régia e cloro.</Ilmenite.description>

  <!-- EN: steel -->
  <Steel.label>Minério de Ferro</Steel.label>
  <!-- EN: An iron-carbon metal alloy used for building a huge variety of structures, weapons, and machines. -->
  <Steel.description>Minério de ferro com teor de enxofre anormalmente alto.</Steel.description>
  <Steel.stuffProps.stuffAdjective>ferro</Steel.stuffProps.stuffAdjective>

  <!-- EN: uranium -->
  <Uranium.label>minério de urânio</Uranium.label>
  <!-- EN: A dark, heavy metal. While it is best known as a fuel for nuclear devices, its extreme density and hardness also make it good for making certain weapons, armor, and ammunition. -->
  <Uranium.description>Metal pesado escuro. É mais conhecido como combustível para reatores nucleares, embora devido às suas propriedades físicas, o metal também seja utilizado na fabricação de algumas ferramentas, armaduras, armas e munições.</Uranium.description>
  <Uranium.stuffProps.stuffAdjective>urânio</Uranium.stuffProps.stuffAdjective>

  <!--=============== Stuff bars, Stuff Alloys ====================-->

  <!-- EN: plasteel -->
  <Plasteel.label>liga de Plastiaço</Plasteel.label>
  <!-- EN: Advanced spacer tech structural material. Plasteel is extremely strong due to its unique molecular structure. -->
  <Plasteel.description>Uma liga fundida a partir de minério de Plastiaço. Usado para construir estruturas, criar armas e algumas próteses.</Plasteel.description>
  <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>Plastiaço</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>

  <CopperBar.label>liga de cobre</CopperBar.label>
  <CopperBar.description>Um lingote de cobre fundido a partir de minério de cobre.</CopperBar.description>
  <CopperBar.stuffProps.stuffAdjective>cobre</CopperBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <AluminiumBar.label>liga de alumínio</AluminiumBar.label>
  <AluminiumBar.description>Liga de alumínio fundida a partir de depósitos de bauxita. A extração de alumínio da bauxita requer eletricidade.</AluminiumBar.description>
  <AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>alumínio</AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <LeadBar.label>liga de chumbo</LeadBar.label>
  <LeadBar.description>O chumbo pode ser obtido em anglesite, um minério de chumbo. É um metal pesado mais denso que a maioria dos metais comuns. O chumbo é macio e maleável e tem um ponto de fusão relativamente baixo. Amplamente utilizado na fabricação de munições.</LeadBar.description>
  <LeadBar.stuffProps.stuffAdjective>chumbo</LeadBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <TinBar.label>liga de estanho</TinBar.label>
  <TinBar.description>Liga de estanho fundida a partir de depósitos de estanho.</TinBar.description>
  <TinBar.stuffProps.stuffAdjective>estanho</TinBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <Bronze.label>Liga de Bronze</Bronze.label>
  <Bronze.description>A liga de bronze é composta principalmente de cobre, geralmente com 12% de estanho e muitas vezes com adição de outros metais, como alumínio e níquel.</Bronze.description>
  <Bronze.stuffProps.stuffAdjective>Bronze</Bronze.stuffProps.stuffAdjective>

  <SteelBar.label>Liga fosca</SteelBar.label>
  <SteelBar.description>É uma liga de ferro e níquel com adição de manganês. É caracterizado por propriedades aprimoradas do aço, aumenta a resistência, tenacidade e ductilidade.</SteelBar.description>
  <SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>fosco</SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <GoldBar.label>Liga de ouro</GoldBar.label>
  <GoldBar.description>As ligas de ouro são necessárias principalmente na eletrônica.</GoldBar.description>
  <GoldBar.stuffProps.stuffAdjective>ouro</GoldBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <SilverBar.label>liga de prata</SilverBar.label>
  <SilverBar.description>As ligas de prata são necessárias principalmente em eletrônica.</SilverBar.description>
  <SilverBar.stuffProps.stuffAdjective>prata</SilverBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <FerrosiliconAlloy.label>Liga Alsifera</FerrosiliconAlloy.label>
  <FerrosiliconAlloy.description>Liga magnética macia contendo ferro, silício e alumínio.</FerrosiliconAlloy.description>
  <FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>Alsifera</FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <CupronickelAlloy.label>Liga de cuproníquel</CupronickelAlloy.label>
  <CupronickelAlloy.description>É uma liga de cobre e níquel. É caracterizado pela resistência à corrosão, maior resistência e elasticidade durante a deformação e ductilidade satisfatória em condições quentes e frias.</CupronickelAlloy.description>
  <CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>cuproníquel</CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <AlnicoAlloy.label>Liga de alnico</AlnicoAlloy.label>
  <AlnicoAlloy.description>É uma liga de ferro, alumínio e cobalto. A liga possui alta magnetização residual e é utilizada para a fabricação de ímãs permanentes. Alnico possui alta resistência à corrosão.</AlnicoAlloy.description>
  <AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>alnico</AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <StelliteAlloy.label>Liga de estelite</StelliteAlloy.label>
  <StelliteAlloy.description>Stellite é uma liga superdura à base de cobalto e cromo com aditivos de tungstênio.</StelliteAlloy.description>
  <StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>estelite</StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <TitaniumBar.label>Liga de ferrotitânio</TitaniumBar.label>
  <TitaniumBar.description>Ferrotitânio é uma liga de titânio e ferro.</TitaniumBar.description>
  <TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>ferrotitânio</TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <NitinolAlloy.label>Liga de nitinol</NitinolAlloy.label>
  <NitinolAlloy.description>Uma liga de titânio e níquel com alta resistência à corrosão e erosão. O que é incomum é que esta liga possui propriedades de memória de forma. Se uma parte de uma forma complexa for aquecida ao calor vermelho, ela se lembrará dessa forma. Após o resfriamento à temperatura ambiente, a peça pode ser deformada, mas quando aquecida acima de 40C, ela restaurará sua forma original. Esse comportamento se deve ao fato de que, na verdade, esse material não é uma liga típica, mas sim um composto intermetálico, e durante o endurecimento o arranjo relativo dos átomos é ordenado, o que leva à memorização da forma.</NitinolAlloy.description>
  <NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>nitinol</NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <PobediteAlloy.label>Liga de Pobedite</PobediteAlloy.label>
  <PobediteAlloy.description>O vencedor é uma liga dura de carboneto de tungstênio e cobalto, que possui uma dureza particularmente alta comparável à do diamante.</PobediteAlloy.description>
  <PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>Pobedite</PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <Titanium.label>Titânio</Titanium.label>
  <Titanium.description>O minério de titânio ou ferro de titânio, obtido da ilmenita, pode ser usado para criar estruturas resistentes e também pode ser usado para outras ligas.</Titanium.description>
  <Titanium.stuffProps.stuffAdjective>titânio</Titanium.stuffProps.stuffAdjective>

  <!-- ====================== Wooden ======================  -->

  <WoodPlank.label>Tábuas de madeira</WoodPlank.label>
  <WoodPlank.description>Placas feitas de toras. Usado para construir estruturas, criar armas e próteses simples.</WoodPlank.description>
  <WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>Madeira</WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

  <Bamboo.label>Bambu</Bamboo.label>
  <Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>bambu</Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>
  <Bamboo.description>Uma planta tropical e subtropical alta e flexível com um caule oco forte e duro.</Bamboo.description>

  <BambooPlank.label>Tábuas de bambu</BambooPlank.label>
  <BambooPlank.description>Hastes de bambu tratadas, fixadas entre si para fácil armazenamento e utilização na construção.</BambooPlank.description>
  <BambooPlank.stuffProps.stuffAdjective>bambu</BambooPlank.stuffProps.stuffAdjective>

  <RedWoodPlank.label>Tábuas de mogno</RedWoodPlank.label>
  <RedWoodPlank.description>Tábuas feitas de mogno. Usado para construir estruturas, criar armas e próteses simples.</RedWoodPlank.description>
  <RedWoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>tábuas de mogno</RedWoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

  <!--=============== Fabric, leather, etc  ====================-->

  <HempCloth.label>Tecido de cânhamo</HempCloth.label>
  <HempCloth.description>Este tecido é feito de um material que fumamos, mas alguém decidiu que era uma boa ideia fazer tecido com ele...</HempCloth.description>
  <HempCloth.stuffProps.stuffAdjective>tecido de cânhamo</HempCloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <Velour.label>Veludos</Velour.label>
  <Velour.description>Veludo é um tecido escovado de lã pura feito de fio fiado, com pelo um pouco mais longo que o veludo.</Velour.description>
  <Velour.stuffProps.stuffAdjective>Veludo</Velour.stuffProps.stuffAdjective>

  <Kevlar.label>Kevlar</Kevlar.label>
  <Kevlar.description>Kevlar.</Kevlar.description>
  <Kevlar.stuffProps.stuffAdjective>Kevlar</Kevlar.stuffProps.stuffAdjective>

  <Chitin.label>Quitina</Chitin.label>
  <Chitin.description>O principal componente do exoesqueleto dos insetos. Pode ser usado como couro, mas exige muito trabalho e é caro.</Chitin.description>
  <Chitin.stuffProps.stuffAdjective>Quitina</Chitin.stuffProps.stuffAdjective>

  <ChitinPlating.label>Capa de quitina</ChitinPlating.label>
  <ChitinPlating.description>Uma versão modificada do exoesqueleto do inseto. Aumentou significativamente a resistência e a facilidade de uso como têxteis.</ChitinPlating.description>
  <ChitinPlating.stuffProps.stuffAdjective>capa quitinosa</ChitinPlating.stuffProps.stuffAdjective>

  <Flaxcloth.label>Tecido de linho</Flaxcloth.label>
  <Flaxcloth.description>Tecido macio, leve e durável para roupas.</Flaxcloth.description>
  <Flaxcloth.stuffProps.stuffAdjective>tecido de linho</Flaxcloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <!--=============== Medicine ====================-->

  <HerbMedicine.label>Medicamentos de campo</HerbMedicine.label>
  <HerbMedicine.description>Medicamentos de campo comuns feitos de Helgerium.</HerbMedicine.description>

  <!--=============== Glass ====================-->

  <GlassBatch.label>Lote de vidro</GlassBatch.label>
  <GlassBatch.description>O lote de vidro é um sistema disperso altamente concentrado de uma mistura de partículas minerais grossas e finas, que constituem a estrutura estrutural das futuras janelas com vidros duplos.</GlassBatch.description>

  <Glass.label>Vidro</Glass.label>
  <Glass.description>Vidro feito de lote de vidro. Usado para construir estruturas e fabricar itens.</Glass.description>
  <Glass.stuffProps.stuffAdjective>Vidro</Glass.stuffProps.stuffAdjective>

  <ReinforcedGlass.label>Vidro blindado</ReinforcedGlass.label>
  <ReinforcedGlass.description>Vidro forte. Suporta ser atingido por uma pedra. Difícil de processar.</ReinforcedGlass.description>
  <ReinforcedGlass.stuffProps.stuffAdjective>vidro blindado</ReinforcedGlass.stuffProps.stuffAdjective>

  <!--=============== Raw Materials ====================-->

  <Tallow.label>Sebo</Tallow.label>
  <Tallow.description>Gordura não comestível refinada. Pode ser usado como combustível de baixa queima ou como combustível para velas.</Tallow.description>

  <RawCotton.label>Algodão cru</RawCotton.label>
  <RawCotton.description>Algodão cru. Você pode transformá-lo em tecido ou vendê-lo a um comerciante.</RawCotton.description>

  <RawFlax.label>Matérias-primas de linho</RawFlax.label>
  <RawFlax.description>Matérias-primas de linho. Você pode transformá-lo em tecido ou vendê-lo a um comerciante.</RawFlax.description>

  <RawDevilstrand.label>Erva-do-diabo crua</RawDevilstrand.label>
  <RawDevilstrand.description>Erva-do-diabo crua. Você pode transformá-lo em tecido ou vendê-lo a um comerciante.</RawDevilstrand.description>

  <Kindling.label>Lenha</Kindling.label>
  <Kindling.description>Você pode acender uma fogueira usando lenha. A lenha pode ser usada para operar um gerador de vapor.</Kindling.description>
  <Kindling.stuffProps.stuffAdjective>Lenha</Kindling.stuffProps.stuffAdjective>

  <Compost.label>Composto</Compost.label>
  <Compost.description>Fertilizante feito de amônia, nitrato e cinzas. Usado para fertilizar o solo.</Compost.description>

  <SandResource.label>Areia</SandResource.label>
  <SandResource.description>Areia feita de fragmentos de rocha. Usado para fundir vidro e criar alguns itens.</SandResource.description>

  <Silicon.label>Silício</Silicon.label>
  <Silicon.description>Material feito de compostos organossilícios (areia).</Silicon.description>

  <Chemfuel.label>combustível químico</Chemfuel.label>
  <Chemfuel.description>Composto químico líquido inflamável. Usado como combustível para foguetes, matéria-prima para fabricação de pólvora e napalm.</Chemfuel.description>

  <ElectronicComponents.label>Componentes eletrônicos</ElectronicComponents.label>
  <ElectronicComponents.description>Componentes eletrônicos são usados para criar dispositivos eletrônicos avançados.</ElectronicComponents.description>

  <Electronics.label>Chipset IC</Electronics.label>
  <Electronics.description>Circuitos integrados feitos de componentes eletrônicos. Usado para construir as estruturas mais avançadas.</Electronics.description>

  <Microchips.label>Conjunto de microchips</Microchips.label>
  <Microchips.description>Microchips feitos de componentes eletrônicos. Usado para construir as estruturas mais avançadas.</Microchips.description>

  <BioMicrochips.label>Microchips biológicos</BioMicrochips.label>
  <BioMicrochips.description>Microarranjos biológicos, ou microarranjos de DNA, como são mais comumente chamados, são uma das ferramentas mais recentes. Esta é a colocação organizada de moléculas de DNA em um transportador especial. Os chips biológicos estão próximos dos chips eletrônicos, baseados em pastilhas de silício. O tamanho microscópico do biochip permite colocar um grande número de diferentes moléculas de DNA em uma pequena área e ler as informações dessa área usando um microscópio fluorescente ou um dispositivo especial de leitura a laser.</BioMicrochips.description>

  <Biomatter.label>Biomatéria</Biomatter.label>
  <Biomatter.description>Biomatéria obtida de corpos humanos. Usado para cultivar órgãos.</Biomatter.description>

  <ArtificialBone.label>Osso artificial</ArtificialBone.label>
  <ArtificialBone.description>Um pedaço de osso sintético cuidadosamente trabalhado.</ArtificialBone.description>

  <!--Saltpeter-->

  <Nitre.label>Salitre</Nitre.label>
  <Nitre.description>O salitre é usado como fertilizante de nitrogênio, enquanto o nitrato de potássio também é um ingrediente da pólvora negra. O nitrato de amônio é usado para preparar explosivos como amonal e ammotol.</Nitre.description>

  <Coal.label>Carvão</Coal.label>
  <Coal.description>Um recurso utilizado para manter a operação de uma usina de combustível.</Coal.description>

  <Charcoal.label>Carvão</Charcoal.label>
  <Charcoal.description>Produto microporoso com alto teor de carbono formado durante a pirólise da madeira sem acesso de ar.</Charcoal.description>

  <CrushedStone.label>Pedra britada</CrushedStone.label>
  <CrushedStone.description>Pedras pequenas obtidas pela trituração de pedras maiores.</CrushedStone.description>

  <Ash.label>Cinzas</Ash.label>
  <Ash.description>Cinzas ou cinzas. Esta é a substância que permanece depois que algo é queimado.</Ash.description>

  <DepletedUranium.label>Liga de urânio empobrecido</DepletedUranium.label>
  <DepletedUranium.description>O urânio empobrecido tornou-se popular devido à sua alta densidade. Os caras do Pentágono afirmam que é completamente seguro e até útil para manter “frescor e juventude”.</DepletedUranium.description>
  <DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>urânio empobrecido</DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>

  <CarbonAlloy.label>Liga de carbono</CarbonAlloy.label>
  <CarbonAlloy.description>Um polímero reforçado com fibra extremamente leve, mas muito durável, contendo fibras de carbono com uma liga de aço. Criado em laboratório.</CarbonAlloy.description>
  <CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>carbono</CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <ConcreteResource.label>concreto</ConcreteResource.label>
  <ConcreteResource.description>Amplamente utilizado na construção.</ConcreteResource.description>
  <ConcreteResource.stuffProps.stuffAdjective>concreto</ConcreteResource.stuffProps.stuffAdjective>

  <Peat.label>Turfa</Peat.label>
  <Peat.description>Combustíveis fósseis e minérios agrícolas; formado pelo acúmulo de restos de musgo que sofreram decomposição incompleta em condições pantanosas. Um pântano é caracterizado pela deposição na superfície do solo de matéria orgânica incompletamente decomposta, que posteriormente se transforma em turfa.</Peat.description>

  <BioDiesel.label>Biodiesel</BioDiesel.label>
  <BioDiesel.description>O biodiesel é obtido a partir do processamento do feijão e utilizado como combustível em um biogerador.</BioDiesel.description>

  <SoftClay.label>Argila macia</SoftClay.label>
  <SoftClay.description>Argila macia para fazer tijolos.</SoftClay.description>

  <ClayBrick.label>Tijolo de barro</ClayBrick.label>
  <ClayBrick.description>Tijolo de barro comum.</ClayBrick.description>
  <ClayBrick.stuffProps.stuffAdjective>tijolo de barro</ClayBrick.stuffProps.stuffAdjective>

  <!--=============== Weaponry SK ====================-->

  <Powder.label>Pó</Powder.label>
  <Powder.description>Necessário para a produção da maioria das munições.</Powder.description>

  <Napalm.label>Napalm</Napalm.label>
  <Napalm.description>Gasolina espessada. Produto inflamável usado como misturas incendiárias e lança-chamas. Usado como arma. O napalm é altamente inflamável, queima relativamente lentamente, emitindo uma espessa fumaça preta e, devido à sua consistência gelatinosa, adere bem aos alvos, incluindo superfícies verticais.</Napalm.description>

  <!--=============== Chemical SK ====================-->

  <CrudeOil.label>Petróleo bruto</CrudeOil.label>
  <CrudeOil.description>O petróleo bruto é processado em uma estação petroquímica. Produz materiais diversos.</CrudeOil.description>

  <Polymers.label>Polímeros</Polymers.label>
  <Polymers.description>Os polímeros produzem materiais interessantes, como o plástico.</Polymers.description>

  <Plastic.label>Plástico</Plastic.label>
  <Plastic.description>O plástico é necessário em todo o lado, em todo o lado...</Plastic.description>
  <Plastic.stuffProps.stuffAdjective>plástico</Plastic.stuffProps.stuffAdjective>

  <Rubber.label>Borracha</Rubber.label>
  <Rubber.description>Material sintético elástico.</Rubber.description>

  <SyntheticFibers.label>Fibras sintéticas</SyntheticFibers.label>
  <SyntheticFibers.description>As fibras sintéticas são utilizadas para diversos fins.</SyntheticFibers.description>

  <Carbon.label>Carbono</Carbon.label>
  <Carbon.description>Carbono.</Carbon.description>

  <SyntheticAmmonia.label>Amônia sintética</SyntheticAmmonia.label>
  <SyntheticAmmonia.description>A amônia sintética é usada principalmente como fertilizante.</SyntheticAmmonia.description>

  <Paraffins.label>Parafina</Paraffins.label>
  <Paraffins.description>A parafina é usada em vários lugares, mas principalmente na medicina.</Paraffins.description>

  <Sulfur.label>Enxofre</Sulfur.label>
  <Sulfur.description>O enxofre é necessário para a produção de pólvora.</Sulfur.description>

  <Sulphates.label>Sulfatos</Sulphates.label>
  <Sulphates.description>Ingrediente utilizado principalmente na produção de borracha e fibras sintéticas.</Sulphates.description>

  <Fuel.label>Combustível</Fuel.label>
  <Fuel.description>Feito de petróleo reciclado. É necessário reabastecer a central.</Fuel.description>

  <!-- ============================================================== -->

  <!-- Matter -->

  <Matter.label>Matéria inorgânica</Matter.label>
  <Matter.description>São compostos químicos que não são orgânicos, ou seja, que não contêm carbono, bem como alguns compostos que contêm carbono - carbonetos, cianetos, carbonatos, óxidos de carbono e algumas outras substâncias tradicionalmente classificadas como inorgânicas. Eles não possuem o esqueleto de carbono característico das substâncias orgânicas.</Matter.description>

  <PileOfBooks.label>Pilha de livros</PileOfBooks.label>
  <PileOfBooks.description>Pilha de livros. Vários clássicos.</PileOfBooks.description>

  <PaintingSupplies.label>Ferramentas de pintura</PaintingSupplies.label>
  <PaintingSupplies.description>Grande variedade de pincéis e tintas. Ideal para o artista.</PaintingSupplies.description>

  <MineralSonarModule.label>Módulo Sonar Mineral Móvel</MineralSonarModule.label>
  <MineralSonarModule.description>Módulo de sonar mineral móvel. Colocado na área desejada e equipado com baterias, pode fazer a varredura do ambiente em busca de depósitos minerais.</MineralSonarModule.description>

  <!--=============== AlphaPoly ====================-->

  <AlphaPoly.label>Alfa poli</AlphaPoly.label>
  <AlphaPoly.description>Uma substância sintetizada que assume qualquer forma para formar um composto superforte em nível atômico.</AlphaPoly.description>
  <AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>alfas</AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>

  <BetaPoly.label>Beta poli</BetaPoly.label>
  <BetaPoly.description>Uma substância sintetizada que assume qualquer forma para formar um composto superforte em nível atômico. Possui propriedades melhoradas.</BetaPoly.description>
  <BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>betas</BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>

  <Antimatter.label>Antimatéria</Antimatter.label>
  <Antimatter.description>Você está quase mais perto de desvendar o mistério do universo e aprendeu como produzir antimatéria!</Antimatter.description>

  <MagneticMaterial.label>Superímã</MagneticMaterial.label>
  <MagneticMaterial.description>Matéria do futuro. Material magnético incrivelmente poderoso.</MagneticMaterial.description>

  <BiosyntheticMaterial.label>Biossintéticos</BiosyntheticMaterial.label>
  <BiosyntheticMaterial.description>Matéria do futuro. Uma combinação de bioorgânicos e sintéticos com propriedades duráveis e regeneradoras.</BiosyntheticMaterial.description>

  <Hexcell.label>Módulo de potência</Hexcell.label>
  <Hexcell.description>O dispositivo compacto de armazenamento de energia é normalmente usado para alimentar armas modernas, exoesqueletos e armaduras elétricas.</Hexcell.description>

  <Compaste.label>Mistura de pasta</Compaste.label>
  <Compaste.description>Uma garrafa para armazenar mistura de pasta, usada em diversos processos de artesanato. NÃO BEBA! Evite colar os dedos na superfície após o uso!</Compaste.description>

  <RobotParts.label>Peças de robô</RobotParts.label>
  <RobotParts.description>Conjunto de servos, baterias, circuitos integrados, unidade programável de IA, manipuladores e outros componentes necessários para montar um assistente automático. Glória aos robôs!</RobotParts.description>

  <Glowstone.label>Pedra luminosa</Glowstone.label>
  <Glowstone.description>Embora a segurança destas rochas brilhantes seja questionável, elas proporcionam boa iluminação, especialmente com prata reflexiva.</Glowstone.description>

  <Coldstone.label>Pedra Fria</Coldstone.label>
  <Coldstone.description>Uma pedra branca cremosa que parece irradiar frieza. Fica frio por muito tempo.</Coldstone.description>

  <MendingKit.label>Kit de reparo</MendingKit.label>
  <MendingKit.description>Um kit de reparo é necessário para consertar itens e armas em uma oficina.</MendingKit.description>

  <Salt.label>Sal</Salt.label>
  <Salt.description>O sal é um ingrediente para conservar alimentos.</Salt.description>

  <Ceramics.label>Cerâmica</Ceramics.label>
  <Ceramics.description>Cerâmica vitrificada criada em altas temperaturas de forno. Material liso, bonito, mas frágil.</Ceramics.description>
  <Ceramics.stuffProps.stuffAdjective>cerâmica</Ceramics.stuffProps.stuffAdjective>

  <RedWoodLog.label>mogno</RedWoodLog.label>
  <RedWoodLog.description>Madeira de pau-brasil e pau-brasil ou outras plantas fibrosas. Vermelha, valiosa e mais resistente ao fogo que a madeira normal. Útil para construir estruturas, armas e até próteses simples. Paus de madeira úmidos podem ser usados como armas em caso de emergência.</RedWoodLog.description>
  <RedWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>mogno</RedWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

  <FishingBait.label>Isca de pesca</FishingBait.label>
  <FishingBait.description>As iscas de pesca melhoram os resultados da pesca.</FishingBait.description>

</LanguageData>
