<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Plantbean.label>Soja</Plantbean.label>
  <Plantbean.description>Uma planta da família das leguminosas com muitas propriedades benéficas, aplicações e uma rica história que remonta a sete mil anos.</Plantbean.description>

  <PlantTomato.label>Tomate</PlantTomato.label>
  <PlantTomato.description>O tomate é uma planta herbácea semi-arbustiva. Os frutos do tomate são chamados de tomates.</PlantTomato.description>

  <PlantCarrot.label>Cenoura</PlantCarrot.label>
  <PlantCarrot.description>A cenoura é considerada um vegetal saudável, tanto crua quanto como parte de pratos.</PlantCarrot.description>

  <Plant_TreeCocoa.label>Cacau</Plant_TreeCocoa.label>
  <Plant_TreeCocoa.description>O chocolate é feito a partir dos frutos do cacau.</Plant_TreeCocoa.description>

  <Plant_Sugarcane.label>Cana-de-açúcar</Plant_Sugarcane.label>
  <Plant_Sugarcane.description>Geralmente é cultivado para processamento em açúcar.</Plant_Sugarcane.description>

  <Plant_HealrootWild.label>Aloe</Plant_HealrootWild.label>
  <Plant_HealrootWild.description>Aloe é cultivada por suas excelentes propriedades curativas naturais.</Plant_HealrootWild.description>

  <Plant_Tea.label>arbusto de chá</Plant_Tea.label>
  <Plant_Tea.description>Uma planta frondosa cujas folhas podem ser transformadas em uma bebida saborosa.</Plant_Tea.description>

  <Plant_TreeApple.label>Maçã</Plant_TreeApple.label>
  <Plant_TreeApple.description>A macieira vem de zonas de clima temperado. Os frutos são consumidos in natura e na forma de frutos secos. Maçãs secas são uma boa fonte de açúcares de fácil digestão. Muitos tipos de macieiras são cultivadas como plantas ornamentais em jardins e parques e usadas em abrigos florestais.</Plant_TreeApple.description>

  <Plant_TreeBanana.label>Banana</Plant_TreeBanana.label>
  <Plant_TreeBanana.description>Cultivada em áreas tropicais e subtropicais com climas quentes e úmidos. Bananas maduras são amplamente consumidas.</Plant_TreeBanana.description>

  <Plant_TreeOrange.label>laranjeira</Plant_TreeOrange.label>
  <Plant_TreeOrange.description>As laranjas são muito saudáveis devido à presença de um complexo de vitaminas e outras substâncias biologicamente ativas nas laranjas.</Plant_TreeOrange.description>

  <Plant_TreePeach.label>pessegueiro</Plant_TreePeach.label>
  <Plant_TreePeach.description>Criado por seus frutos em partes quentes de climas temperados. Os pêssegos são amplamente consumidos.</Plant_TreePeach.description>

  <!-- EN: palm tree -->
  <Plant_TreePalm.label>palma</Plant_TreePalm.label>
  <!-- EN: A tropical tree with a tall, naked trunk topped by a cluster of very broad leaves. Unfortunately, this variety doesn't produce any edible coconuts. -->
  <Plant_TreePalm.description>Árvore tropical com tronco alto e nu encimado por uma copa de folhas em forma de leque.</Plant_TreePalm.description>

  <Plant_TreeGrape.label>Uva</Plant_TreeGrape.label>
  <Plant_TreeGrape.description>A uva é um presente maravilhoso da natureza, a única planta que é estudada por toda uma ciência - a Ampelografia. As uvas são cultivadas pelos seus frutos, que são consumidos frescos ou processados.</Plant_TreeGrape.description>

  <Plant_Mushroom.label>Cogumelo</Plant_Mushroom.label>
  <Plant_Mushroom.description>O champignon é o cogumelo mais comum do mundo. É utilizado na culinária de vários países e em pratos exclusivos de chefs famosos de diversos países. O champignon é um dos poucos cogumelos que podem ser cultivados em condições especiais, em casa ou em quintas especiais de cogumelos.</Plant_Mushroom.description>

  <Plantwheat.label>Trigo</Plantwheat.label>
  <Plantwheat.description>Os grãos são usados para alimentar o gado ou para cozinhar. Moa até formar farinha.</Plantwheat.description>

  <Plant_Coffee.label>café</Plant_Coffee.label>
  <Plant_Coffee.description>Planta de folhas verdes com frutos vermelhos. Os frutos contêm sementes, a partir das quais, após o amadurecimento, pode-se preparar uma bebida muito saborosa.</Plant_Coffee.description>

  <Plant_Tobacco.label>Tabaco</Plant_Tobacco.label>
  <Plant_Tobacco.description>Planta de folhas verdes da família das beladuras. Amadurece rapidamente e produz uma boa colheita, mas é exigente com as condições ambientais.</Plant_Tobacco.description>

  <Plant_WildRose.label>Rosa Mosqueta</Plant_WildRose.label>
  <Plant_WildRose.description>Erva medicinal. Só pode crescer em hidroponia.</Plant_WildRose.description>

  <PlantAlgae.label>Alga</PlantAlgae.label>
  <PlantAlgae.description>As algas são plantas com esporos avasculares que contêm clorofila em suas células e, portanto, capazes de fotossíntese. As algas são criaturas predominantemente aquáticas, vivendo tanto no mar como em água doce.</PlantAlgae.description>

  <Plant_Hypericum.label>Erva de São João</Plant_Hypericum.label>
  <Plant_Hypericum.description>Erva medicinal. Só pode crescer em hidroponia.</Plant_Hypericum.description>

  <Plant_Mint.label>Hortelã</Plant_Mint.label>
  <Plant_Mint.description>Erva medicinal. Só pode crescer em hidroponia.</Plant_Mint.description>

  <Plant_Onion.label>Cebola</Plant_Onion.label>
  <Plant_Onion.description>A cebola é um dos ajudantes mais fiéis do homem. Uma das culturas mais antigas cultivadas pelo homem. Aviso: Pode causar lágrimas!</Plant_Onion.description>

  <Plant_TreeHevea.label>Hévea</Plant_TreeHevea.label>
  <Plant_TreeHevea.description>A árvore da qual se obtém a borracha.</Plant_TreeHevea.description>

  <Plant_NeutroFlower.label>Neutroflores</Plant_NeutroFlower.label>
  <Plant_NeutroFlower.description>Lindas flores amarelo-laranja cultivadas para neutroamina.</Plant_NeutroFlower.description>

  <Plant_Flax.label>Flores de linho</Plant_Flax.label>
  <Plant_Flax.description>Fibras dessas cores são usadas para fazer tecido de linho.</Plant_Flax.description>

  <Plant_Anthurium.label>Antúrio</Plant_Anthurium.label>
  <Plant_Anthurium.description>Linda flor vermelha.</Plant_Anthurium.description>

  <Plant_GiantLeaf.label>Megalista</Plant_GiantLeaf.label>
  <Plant_GiantLeaf.description>Uma planta com folhas enormes que pode ser usada para fazer sopa.</Plant_GiantLeaf.description>

</LanguageData>
