<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ========================= Pet enviro ============================= -->

  <Rimwolf.label>lobisomem</Rimwolf.label>
  <Rimwolf.description>Essas criaturas são descendentes de lobos selvagens da Terra que foram soltos neste planeta atrasado. Eles são excelentes caçadores e podem matar rapidamente qualquer presa se conseguirem cercá-la.</Rimwolf.description>

  <Corpse_Rimwolf.label>cadáver de lobisomem</Corpse_Rimwolf.label>
  <Corpse_Rimwolf.description>cadáver de lobisomem.</Corpse_Rimwolf.description>

  <GermanShepherd.label>pastor alemão</GermanShepherd.label>
  <GermanShepherd.description>Um grande cão de trabalho, geralmente de cor preta, um dos cães mais inteligentes e treináveis.</GermanShepherd.description>

  <Corpse_GermanShepherd.label>cadáver de pastor alemão</Corpse_GermanShepherd.label>
  <Corpse_GermanShepherd.description>cadáver de pastor alemão</Corpse_GermanShepherd.description>

  <Nightling.label>Nightling</Nightling.label>
  <Nightling.description>Uma fera grande e feia com espinhos nas costas. Rimworld é um lugar difícil e cadáveres são comuns aqui. Mas nos últimos anos, relatos perturbadores de cadáveres dilacerados, virados do avesso e perfurados por espinhos, começaram a aparecer cada vez com mais frequência. Cada amanhecer ilumina o que aconteceu durante a noite. Os residentes locais aprenderam rapidamente a temer o escuro e aqueles que nele vivem.</Nightling.description>

  <Leather_Nightling.label>pele Nightling</Leather_Nightling.label>
  <Leather_Nightling.stuffProps.stuffAdjective>Peles Nightlings</Leather_Nightling.stuffProps.stuffAdjective>
  <Leather_Nightling.description>Pele esfolada de um Nightling</Leather_Nightling.description>

  <Corpse_Nightling.label>cadáver Nightling</Corpse_Nightling.label>
  <Corpse_Nightling.description>cadáver Nightling.</Corpse_Nightling.description>

  <!-- ========================= Raptor enviro ============================= -->

  <FRaptor.label>raptor emplumado</FRaptor.label>
  <FRaptor.description>Calmo e astuto, elegante mas implacável, este lagarto emplumado foi criado para combater a crescente ameaça da invasão warg. Infelizmente, quando alguém finalmente percebeu que a criação de um novo predador alfa não ajudaria o ecossistema já destruído, o projeto foi cancelado. Após sua abolição, os cientistas adotaram uma nova - tornar esses répteis animais de estimação de pessoas ricas e ricas. É por isso que agora o corpo dos raptores está coberto de penas que brilham ao sol.</FRaptor.description>

  <Corpse_FRaptor.label>cadáver de raptor</Corpse_FRaptor.label>
  <Corpse_FRaptor.description>cadáver de raptor.</Corpse_FRaptor.description>

  <Barghest.label>barghest</Barghest.label>
  <Barghest.description>Criatura mítica. Pode parecer diferente, mas na maioria das vezes assume a forma de um cachorro preto com olhos ardentes, garras e presas enormes. É considerado um espírito maligno que traz infortúnio e tristeza. Dizem que à noite ele guarda os túmulos de seus senhores de vândalos e outras pessoas indelicadas. Segundo a lenda, encontrar um barghest traz infortúnio e morte rápida. Acredita-se que os Barghests sejam fantasmas que se materializam em cães fantasmagóricos e assombram pessoas vivas. De acordo com algumas crenças, esses monstros são um presságio da Caçada Selvagem. Outras lendas dizem que os barghests são a personificação do castigo divino e da retribuição personificada. E só há uma coisa em que todas as histórias concordam: os barghests são sempre impiedosos com os seres vivos.</Barghest.description>

  <Corpse_Barghest.label>cadáver de barghest</Corpse_Barghest.label>
  <Corpse_Barghest.description>cadáver de barghest.</Corpse_Barghest.description>

  <Behir.label>Behir</Behir.label>
  <Behir.description>Behir é uma enorme fera mágica azul semelhante a uma cobra com cabeça de crocodilo. A criatura tem cerca de 12 metros de comprimento e pesa cerca de 4 mil quilos. Ele pode se mover rapidamente sobre suas doze pernas curtas, mas poderosas, ou deslizar com as pernas dobradas perto do corpo.</Behir.description>

  <Corpse_Behir.label>cadáver de behir</Corpse_Behir.label>
  <Corpse_Behir.description>cadáver de behir.</Corpse_Behir.description>

  <GreenWyvern.label>wyvern verde</GreenWyvern.label>
  <GreenWyvern.description>Uma grande criatura verde, semelhante a um dragão. Ao contrário dos dragões, os wyverns são capazes de voar usando seus antebraços modificados em vez de suas asas distintas.</GreenWyvern.description>

  <Corpse_GreenWyvern.label>cadáver de wyvern verde</Corpse_GreenWyvern.label>
  <Corpse_GreenWyvern.description>cadáver de wyvern verde.</Corpse_GreenWyvern.description>

  <Thrumbo.label>Thrumbo</Thrumbo.label>
  <Thrumbo.description>Thrumbo é uma criatura gigante de origem desconhecida, de natureza gentil, mas extremamente perigosa quando enfurecida. Seu pelo longo é muito bonito e seus chifres afiados são muito valorizados no mercado. As lendas dizem que o velho trumbo é a criatura mais sábia do Universo.</Thrumbo.description>

  <Leather_Thrumbo.label>pele mágica</Leather_Thrumbo.label>
  <Leather_Thrumbo.stuffProps.stuffAdjective>pele mágica</Leather_Thrumbo.stuffProps.stuffAdjective>
  <Leather_Thrumbo.description>Pele luxuosa e extremamente durável. Utilizado para artesanato da mais alta qualidade, valorizado pelo seu excelente isolamento e durabilidade.</Leather_Thrumbo.description>

  <Corpse_Thrumbo.label>cadáver thrumbo</Corpse_Thrumbo.label>
  <Corpse_Thrumbo.description>cadáver thrumbo.</Corpse_Thrumbo.description>

  <!-- ========================= Insects enviro ============================= -->

  <!--Mosquito-->

  <Mosquito.label>mosquito mutante</Mosquito.label>
  <Mosquito.description>Mosquito gigante.</Mosquito.description>
  <Corpse_Mosquito.label>cadáver de mosquito mutante</Corpse_Mosquito.label>
  <Corpse_Mosquito.description>cadáver de mosquito mutante.</Corpse_Mosquito.description>

  <!--Crashbug-->

  <Crashbug.label>besouro</Crashbug.label>
  <Crashbug.description>Essas criaturas são pequenas e difíceis de encontrar, mas é melhor não procurá-las; uma mordida delas pode ser a última. Mas são muito fáceis de matar devido à falta de proteção.</Crashbug.description>
  <Corpse_Crashbug.label>cadáver de besouro</Corpse_Crashbug.label>
  <Corpse_Crashbug.description>cadáver de besouro.</Corpse_Crashbug.description>

  <!--Fly-->

  <Fly.label>mosca mutante</Fly.label>
  <Fly.description>Mosca crescida, praga de colheita.</Fly.description>

  <Corpse_Fly.label>cadáver de mosca mutante</Corpse_Fly.label>
  <Corpse_Fly.description>cadáver de mosca mutante.</Corpse_Fly.description>

  <Flea.label>pulga</Flea.label>
  <Flea.description>Insetos sugadores de sangue com metamorfose completa, muitas vezes portadores de vários patógenos de doenças humanas e animais.</Flea.description>

  <Corpse_Flea.label>carcaça de pulga</Corpse_Flea.label>
  <Corpse_Flea.description>carcaça de pulga.</Corpse_Flea.description>

  <Scorpion.label>Escorpião</Scorpion.label>
  <Scorpion.description>Escorpiões podem ser encontrados em áreas quentes do mundo da borda. Esta é uma espécie de inseto muito perigosa e venenosa.</Scorpion.description>

  <Corpse_Scorpion.label>cadáver de escorpião</Corpse_Scorpion.label>
  <Corpse_Scorpion.description>cadáver de escorpião.</Corpse_Scorpion.description>

  <Terramorph.label>terramorfo</Terramorph.label>
  <Terramorph.description>Estas são uma subespécie única de insetos que podem existir em condições climáticas adversas. Venenoso e extremamente resistente.</Terramorph.description>

  <Corpse_Terramorph.label>cadáver de terramorfo</Corpse_Terramorph.label>
  <Corpse_Terramorph.description>cadáver de terramorfo.</Corpse_Terramorph.description>

  <!-- ========================= Herbivore animal enviro ============================= -->

  <!--Alphalo-->

  <Buffalo.label>alfalo</Buffalo.label>
  <Buffalo.description>Um enorme múfalo que sobreviveu a tempos difíceis. Tome cuidado! Ele também pode ser um pouco agressivo...</Buffalo.description>

  <Corpse_Buffalo.label>cadáver alfalo</Corpse_Buffalo.label>
  <Corpse_Buffalo.description>cadáver alfalo.</Corpse_Buffalo.description>

  <!--Sheep-->

  <Sheep.label>Carneiro</Sheep.label>
  <Sheep.description>A espessa pelagem de lã desses carneiros permite que resistam a baixas temperaturas. Não suporto o calor. Eles também são conhecidos por sua capacidade de encontrar apoio mesmo em penhascos íngremes.</Sheep.description>

  <Corpse_Sheep.label>cadáver de carneiro</Corpse_Sheep.label>
  <Corpse_Sheep.description>cadáver de carneiro.</Corpse_Sheep.description>

  <!--Snork-->

  <Snork.label>Snork</Snork.label>
  <Snork.description>Existem algumas semelhanças entre eles e as morsas, mas é impossível dizer qual delas apareceu primeiro; quase todos os dados sobre a fauna terrestre foram danificados há muito tempo; Suas presas são altamente valorizadas no mercado negro.</Snork.description>
  <Corpse_Snork.label>Cadáver de Snork</Corpse_Snork.label>
  <Corpse_Snork.description>Cadáver de Snork.</Corpse_Snork.description>

  <!--Lacosdile-->

  <Lacosdile.label>Lakosdil</Lacosdile.label>
  <Lacosdile.description>Lagartos híbridos e geneticamente modificados foram originalmente criados para diversão. Por serem herbívoros, ainda são bastante perigosos. Um dia, depois que o sistema de esgoto foi inundado, eles foram espalhados por toda a galáxia até os confins do espaço. Como resultado, estas espécies prosperam atualmente nas terras desérticas de Rimworld.</Lacosdile.description>

  <Corpse_Lacosdile.label>Cadáver de Lakosdil</Corpse_Lacosdile.label>
  <Corpse_Lacosdile.description>Cadáver de Lakosdil.</Corpse_Lacosdile.description>

  <PandaBear.label>Panda</PandaBear.label>
  <PandaBear.description>Os pandas são animais muito antigos e raros. Os pandas gigantes foram conhecidos pela primeira vez há cerca de 6.000 anos. Este é um animal bastante grande e pesado. O panda tem uma cor incomum de pêlo preto e branco em grandes áreas.</PandaBear.description>

  <Corpse_PandaBear.label>Cadáver de panda</Corpse_PandaBear.label>
  <Corpse_PandaBear.description>Cadáver de panda.</Corpse_PandaBear.description>

  <Chipmunk.label>Esquilo</Chipmunk.label>
  <Chipmunk.description>Um pequeno roedor conhecido por sua capacidade de enfiar grandes quantidades de comida nas bochechas.</Chipmunk.description>

  <Corpse_Chipmunk.label>cadáver de esquilo</Corpse_Chipmunk.label>
  <Corpse_Chipmunk.description>cadáver de esquilo.</Corpse_Chipmunk.description>

  <Okapi.label>Okapi</Okapi.label>
  <Okapi.description>Artiodáctilo, mamífero parecido com uma girafa. Os ocapis são ativos principalmente durante o dia, mas também podem se mover no escuro. Na sua maioria animais solitários, reúnem-se em grupos apenas durante a época de reprodução. Herbívoros, alimentando-se de folhas de árvores, gramíneas, frutas e cogumelos.</Okapi.description>

  <Corpse_Okapi.label>cadáver de okapi</Corpse_Okapi.label>
  <Corpse_Okapi.description>cadáver de okapi.</Corpse_Okapi.description>

  <Megabadger.label>Mega Texugo</Megabadger.label>
  <Megabadger.description>Um texugo realmente grande - do tamanho de um elefante na idade adulta. Megabadgers são criaturas incrivelmente perigosas, com mandíbulas que podem transformar uma árvore adulta em lascas e pele grossa o suficiente para parar a maioria das balas. Recomenda-se evitá-los em qualquer circunstância.</Megabadger.description>

  <Corpse_Megabadger.label>cadáver de mega texugo</Corpse_Megabadger.label>
  <Corpse_Megabadger.description>cadáver de mega texugo.</Corpse_Megabadger.description>

  <Meerkat.label>Suricato</Meerkat.label>
  <Meerkat.description>O suricato é um pequeno predador pertencente à família dos mangustos. Um grupo de suricatos é chamado de "horda", "gangue" ou "clã". Um clã suricato consiste em aproximadamente 20 suricatos, mas algumas superfamílias têm 50 ou mais membros. Em cativeiro, os suricatos têm uma vida média de 12 a 14 anos, e cerca de metade disso na natureza.</Meerkat.description>

  <Corpse_Meerkat.label>cadáver de suricato</Corpse_Meerkat.label>
  <Corpse_Meerkat.description>cadáver de suricato.</Corpse_Meerkat.description>

  <Fishercat.label>Fisher</Fishercat.label>
  <Fishercat.description>Um pequeno mamífero do gênero marta, também conhecido como “Gato Pescador”, mas não é exatamente um pescador e certamente não é um gato. Geneticamente mais próximo do furão. Apesar do seu pequeno tamanho, pode ser perigoso. Embora tenha uma aparência fofa, ainda é muito selvagem e não pode ser domesticado.</Fishercat.description>

  <Corpse_Fishercat.label>Cadáver de Fisher</Corpse_Fishercat.label>
  <Corpse_Fishercat.description>Cadáver de Fisher.</Corpse_Fishercat.description>

  <Ermine.label>Arminho</Ermine.label>
  <Ermine.description>Arminho branco quase puro. Um membro da família das doninhas.</Ermine.description>

  <Corpse_Ermine.label>cadáver de arminho</Corpse_Ermine.label>
  <Corpse_Ermine.description>cadáver de arminho.</Corpse_Ermine.description>

  <Horse.label>Cavalo</Horse.label>
  <Horse.description>Um herbívoro grande e pacífico, amplamente conhecido por sua grande velocidade e força. Infelizmente, todos os seus colonos são absolutamente incompetentes na pilotagem e não podem ser cavaleiros.</Horse.description>

  <Corpse_Horse.label>cadáver de cavalo</Corpse_Horse.label>
  <Corpse_Horse.description>cadáver de cavalo.</Corpse_Horse.description>

  <Horse_Wooly.label>Cavalo lanoso</Horse_Wooly.label>
  <Horse_Wooly.description>Um cavalo coberto de pêlo grosso, adequado para climas frios. Mais lentos que seus parentes do sul, com uma área de casco maior usada como raquetes de neve. Eles são onívoros e também possuem um par de presas grandes.</Horse_Wooly.description>

  <Corpse_Horse_Wooly.label>cadáver de cavalo lanoso</Corpse_Horse_Wooly.label>
  <Corpse_Horse_Wooly.description>cadáver de cavalo lanoso.</Corpse_Horse_Wooly.description>

  <Rhino_Wooly.label>Rinoceronte lanoso</Rhino_Wooly.label>
  <Rhino_Wooly.description>Um rinoceronte coberto quase inteiramente por pêlos grossos, adequado para climas muito mais frios do que seus parentes sem pêlos.</Rhino_Wooly.description>

  <Corpse_Rhino_Wooly.label>cadáver de rinoceronte lanoso</Corpse_Rhino_Wooly.label>
  <Corpse_Rhino_Wooly.description>cadáver de rinoceronte lanoso.</Corpse_Rhino_Wooly.description>

  <SmilodonPop.label>Gato dente de sabre</SmilodonPop.label>
  <SmilodonPop.description>Uma espécie extinta de felino trazida de volta à vida por cientistas que usam tecnologia avançada de clonagem. Os gatos com dentes de sabre recebem esse nome por causa de suas presas muito longas e curvas, com cerca de 20 centímetros de comprimento. Esses animais podem abrir a boca 95 graus e têm uma estrutura corporal mais forte do que os gatos modernos.</SmilodonPop.description>

  <Corpse_SmilodonPop.label>cadáver de gato dente de sabre</Corpse_SmilodonPop.label>
  <Corpse_SmilodonPop.description>cadáver de gato dente de sabre.</Corpse_SmilodonPop.description>

  <Megasloth.label>Megatério</Megasloth.label>
  <Megasloth.description>Megatérios são herbívoros lentos, um gênero extinto de preguiças gigantes que existiram no Plioceno e no Pleistoceno de 2 milhões a 8.000 anos atrás no território da América do Sul e parcialmente da América do Norte. Mas, graças à engenharia genética, as pessoas conseguiram trazer esta espécie de volta à vida.</Megasloth.description>

  <Corpse_Megasloth.label>cadáver de megatério</Corpse_Megasloth.label>
  <Corpse_Megasloth.description>cadáver de megatério.</Corpse_Megasloth.description>

  <Mammoth.label>Mamute</Mammoth.label>
  <Mammoth.description>Gênero extinto de mamíferos da família dos elefantes que viveu em tempos pré-históricos na Terra. Como eles acabaram neste planeta e sobreviveram, ninguém sabe.</Mammoth.description>

  <Corpse_Mammoth.label>cadáver de mamute</Corpse_Mammoth.label>
  <Corpse_Mammoth.description>Cadáver de mamute. Pode ser abatido para obter pele e carne.</Corpse_Mammoth.description>

  <!--Cockroach-->

  <Cockroach.label>Barata</Cockroach.label>
  <Cockroach.description>Esses insetos desagradáveis estão sempre circulando sob seus pés em busca de algo para triturar!</Cockroach.description>

  <Corpse_Cockroach.label>cadáver de barata</Corpse_Cockroach.label>
  <Corpse_Cockroach.description>Cadáver de uma barata desagradável.</Corpse_Cockroach.description>

  <!--CropEaterInsect-->

  <CropEaterInsect.label>devorador</CropEaterInsect.label>
  <CropEaterInsect.description>Insetos verdes eternamente famintos estão ansiosos para roer as plantações!</CropEaterInsect.description>

  <Corpse_CropEaterInsect.label>cadáver de devorador</Corpse_CropEaterInsect.label>
  <Corpse_CropEaterInsect.description>cadáver de devorador.</Corpse_CropEaterInsect.description>

  <SpottedHyena.label>Hiena</SpottedHyena.label>
  <SpottedHyena.description>Hiena-malhada de tamanho médio.</SpottedHyena.description>

  <Corpse_SpottedHyena.label>cadáver de hiena</Corpse_SpottedHyena.label>
  <Corpse_SpottedHyena.description>cadáver de hiena.</Corpse_SpottedHyena.description>

</LanguageData>
