<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Tiger.label>Tigre</Tiger.label>
  <Tiger.description>O tigre é a maior espécie de felino e é mais reconhecível por suas listras verticais pretas em seu pêlo laranja-avermelhado.</Tiger.description>

  <Corpse_Tiger.label>cadáver de tigre</Corpse_Tiger.label>
  <Corpse_Tiger.description>cadáver de tigre.</Corpse_Tiger.description>

  <WhiteTiger.label>Tigre branco</WhiteTiger.label>
  <WhiteTiger.description>O tigre branco é uma variação de cor do tigre. Os tigres brancos distinguem-se pela cor do seu pêlo. A cor branca é causada pela ausência do pigmento feomelanina, que dá ao pelo do tigre a cor laranja.</WhiteTiger.description>

  <Corpse_WhiteTiger.label>cadáver de tigre branco</Corpse_WhiteTiger.label>
  <Corpse_WhiteTiger.description>cadáver de tigre branco.</Corpse_WhiteTiger.description>

  <SnowLeopard.label>Leopardo da neve</SnowLeopard.label>
  <!-- Irbis, leopardo da neve -->
  <SnowLeopard.description>A única espécie de felino grande que se adaptou para viver em condições de frio intenso. O leopardo da neve se distingue por um corpo fino, longo e flexível, pernas relativamente curtas, cabeça pequena e cauda muito longa. A cor da pelagem é cinza claro esfumaçado com manchas escuras sólidas e em forma de anel.</SnowLeopard.description>

  <Corpse_SnowLeopard.label>cadáver de leopardo da neve</Corpse_SnowLeopard.label>
  <Corpse_SnowLeopard.description>cadáver de leopardo da neve.</Corpse_SnowLeopard.description>

  <Jaguar.label>onça-pintada</Jaguar.label>
  <Jaguar.description>Externamente, a onça-pintada é muito semelhante ao leopardo, mas é significativamente maior em tamanho. As onças têm um estilo de vida solitário. Como todos os gatos predadores, as onças são animais territoriais.</Jaguar.description>

  <Corpse_Jaguar.label>cadáver de onça</Corpse_Jaguar.label>
  <Corpse_Jaguar.description>cadáver de onça.</Corpse_Jaguar.description>

  <Feenix.label>Fênix</Feenix.label>
  <Feenix.description>A personificação viva do fogo que pode devastar toda a sua colônia.</Feenix.description>

  <Corpse_Feenix.label>cadáver da fênix</Corpse_Feenix.label>
  <Corpse_Feenix.description>cadáver da fênix.</Corpse_Feenix.description>

  <Kirin.label>Kirin</Kirin.label>
  <Kirin.description>Uma criatura mística nascida do gelo, Kirin traz frio e frio. O coração desta criatura é altamente valorizado pelas suas propriedades nos mercados do Rimworld.</Kirin.description>

  <Corpse_Kirin.label>Cadáver de Kirin</Corpse_Kirin.label>
  <Corpse_Kirin.description>Cadáver de Kirin.</Corpse_Kirin.description>

</LanguageData>
