<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MeleeWeapon_Spear.label>Lança</MeleeWeapon_Spear.label>
  <MeleeWeapon_Spear.description>Uma longa haste de duas mãos com uma ponta afiada para esfaquear.</MeleeWeapon_Spear.description>

  <MeleeWeapon_LongSword.label>Espada longa</MeleeWeapon_LongSword.label>
  <MeleeWeapon_LongSword.description>A espada longa é uma antiga arma de duas mãos dos reis, mortal na mão direita. Adequado para esfaquear e cortar.</MeleeWeapon_LongSword.description>

  <MeleeWeapon_Schiv.label>Schiv</MeleeWeapon_Schiv.label>
  <MeleeWeapon_Schiv.description>Armas afiadas improvisadas.</MeleeWeapon_Schiv.description>

  <NorbalMeleeWeapon_ShortSwordtwo.label>Lâmina curta</NorbalMeleeWeapon_ShortSwordtwo.label>
  <NorbalMeleeWeapon_ShortSwordtwo.description>Uma verdadeira lâmina Norbal de uma mão. Confiável e mortal em combate corpo a corpo.</NorbalMeleeWeapon_ShortSwordtwo.description>
  <NorbalMeleeWeapon_ShortSword.label>Lâmina Mestre</NorbalMeleeWeapon_ShortSword.label>
  <NorbalMeleeWeapon_ShortSword.description>Uma espada de duas mãos incrivelmente afiada, usada apenas pelos Norbals mais ferozes.</NorbalMeleeWeapon_ShortSword.description>

  <NorbalMeleeWeapon_Ax.label>Machado</NorbalMeleeWeapon_Ax.label>
  <NorbalMeleeWeapon_Ax.description>Um machado Norbal comum de uma mão.</NorbalMeleeWeapon_Ax.description>

  <NorbalMeleeWeapon_Bigax.label>Machado de batalha</NorbalMeleeWeapon_Bigax.label>
  <NorbalMeleeWeapon_Bigax.description>Grande machado de batalha Norbal de duas mãos.</NorbalMeleeWeapon_Bigax.description>

  <MeleeWeapon_Dagger.label>Punhal</MeleeWeapon_Dagger.label>
  <MeleeWeapon_Dagger.description>Usada para atingir partes desprotegidas da armadura de um cavaleiro, a adaga é surpreendentemente conveniente para cortar e cozinhar.</MeleeWeapon_Dagger.description>

  <MeleeWeapon_Scimitar.label>Cimitarra</MeleeWeapon_Scimitar.label>
  <MeleeWeapon_Scimitar.description>A cimitarra é um sabre de uma mão com lâmina curva, usado principalmente para causar danos cortantes.</MeleeWeapon_Scimitar.description>

  <MeleeWeapon_GreatSword.label>Zweihander</MeleeWeapon_GreatSword.label>
  <MeleeWeapon_GreatSword.description>Grande espada de duas mãos da era medieval.</MeleeWeapon_GreatSword.description>

  <MeleeWeapon_Morningstar.label>Morgenstern</MeleeWeapon_Morningstar.label>
  <MeleeWeapon_Morningstar.description>Uma maça pontuda de uma mão projetada para perfurar a armadura inimiga com seu peso.</MeleeWeapon_Morningstar.description>

  <MeleeWeapon_Glaive.label>Gládio</MeleeWeapon_Glaive.label>
  <MeleeWeapon_Glaive.description>Arma perfurante e cortante de duas mãos. A principal vantagem do glaive, como qualquer arma de lâmina longa, é a capacidade de manter o inimigo a uma distância razoável.</MeleeWeapon_Glaive.description>

  <MeleeWeapon_Partisan.label>Alabarda</MeleeWeapon_Partisan.label>
  <MeleeWeapon_Partisan.description>Uma arma universal de duas mãos da Idade Média. Pode desferir golpes cortantes e perfurantes.</MeleeWeapon_Partisan.description>

  <MeleeWeapon_Machete.label>Facão</MeleeWeapon_Machete.label>
  <MeleeWeapon_Machete.description>Uma faca longa, fina e larga. Lâmina com afiação unilateral, lâmina convexa e ponta curvada em direção à lâmina.</MeleeWeapon_Machete.description>

  <MeleeWeapon_Bonesaw.label>Serra</MeleeWeapon_Bonesaw.label>
  <MeleeWeapon_Bonesaw.description>Uma serra médica, esta pode assustar inimigos e aliados com a mesma eficácia, aumentando significativamente a velocidade da operação.</MeleeWeapon_Bonesaw.description>

  <MeleeWeapon_Monkeywrench.label>chave ajustável</MeleeWeapon_Monkeywrench.label>
  <MeleeWeapon_Monkeywrench.description>Uma chave ajustável é principalmente uma ferramenta usada para girar porcas, parafusos e outras peças, mas também é muito boa para verificar o cérebro quanto à presença dessas mesmas porcas, parafusos e, em casos raros, torções.</MeleeWeapon_Monkeywrench.description>

  <MeleeWeapon_Cleaver.label>Cutelo</MeleeWeapon_Cleaver.label>
  <MeleeWeapon_Cleaver.description>Um cutelo é uma arma cortante e cortante, que é uma faca de combate de tamanho especialmente grande..</MeleeWeapon_Cleaver.description>

  <MeleeWeapon_Tanto.label>Tanto</MeleeWeapon_Tanto.label>
  <MeleeWeapon_Tanto.description>Lâmina curta e muito afiada, semelhante a uma adaga.</MeleeWeapon_Tanto.description>

  <MeleeWeapon_Katana.label>Katana</MeleeWeapon_Katana.label>
  <MeleeWeapon_Katana.description>Uma reformulação moderna de uma espada de samurai de uma mão. Vem com nitidez a laser.</MeleeWeapon_Katana.description>

  <MeleeWeapon_Tsurugi.label>Espada destruidora</MeleeWeapon_Tsurugi.label>
  <MeleeWeapon_Tsurugi.description>Uma espada robusta de duas mãos, dizem que é usada por supersoldados de corporações supertecnológicas.</MeleeWeapon_Tsurugi.description>

  <MeleeWeapon_Sledgehammer.label>Marreta</MeleeWeapon_Sledgehammer.label>
  <MeleeWeapon_Sledgehammer.description>Uma marreta é uma ferramenta manual que consiste em uma cabeça de metal forjada presa a um cabo. Muito pesado e poderoso.</MeleeWeapon_Sledgehammer.description>

  <MeleeWeapon_PoweredShortsword.label>Espada curta poderosa</MeleeWeapon_PoweredShortsword.label>
  <MeleeWeapon_PoweredShortsword.description>Espada curta de alta tecnologia. Normalmente usado por unidades de assalto em mundos utópicos. Sua lâmina é revestida por um campo de plasma ionizado, permitindo que a lâmina corte a armadura inimiga.</MeleeWeapon_PoweredShortsword.description>

  <MeleeWeapon_WraithBlade.label>Lâmina Fantasma</MeleeWeapon_WraithBlade.label>
  <MeleeWeapon_WraithBlade.description>Arma corpo a corpo avançada. Quando ativo, emite um fluxo constante de plasma ionizado que pode atravessar quase qualquer armadura. Sua aparência sobrenatural lhe deu seu apelido e inspirou muitos contos de Norbal.</MeleeWeapon_WraithBlade.description>

</LanguageData>
