<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Traits -->
  <Slob.degreeDatas.0.label>haragán</Slob.degreeDatas.0.label>
  <Slob.degreeDatas.0.description>NAME detesta limpiar. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la limpieza.</Slob.degreeDatas.0.description>

  <Slacker.degreeDatas.0.label>vago</Slacker.degreeDatas.0.label>
  <Slacker.degreeDatas.0.description>NAME detesta transportar. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna al transporte.</Slacker.degreeDatas.0.description>

  <Snob.degreeDatas.0.label>arrogante</Snob.degreeDatas.0.label>
  <Snob.degreeDatas.0.description>NAME encuentra degradante hacer trabajos manuales y estará de muy mal humor si se le asigna a transportar, limpiar o cortar plantas.</Snob.degreeDatas.0.description>

  <AnimalLover.degreeDatas.0.label>amante de los animales</AnimalLover.degreeDatas.0.label>
  <AnimalLover.degreeDatas.0.description>NAME ama a los animales. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la cacería.</AnimalLover.degreeDatas.0.description>

  <DislikesAnimals.degreeDatas.0.label>odio animal</DislikesAnimals.degreeDatas.0.label>
  <DislikesAnimals.degreeDatas.0.description>NAME odia a los animales. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna alguna tarea pertinente al cuidado animal.</DislikesAnimals.degreeDatas.0.description>

  <Pyrophobic.degreeDatas.0.label>pirofobico</Pyrophobic.degreeDatas.0.label>
  <Pyrophobic.degreeDatas.0.description>A NAME le aterran las llamas. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la lucha contra incendios.</Pyrophobic.degreeDatas.0.description>

  <AntiSocial.degreeDatas.0.label>anti-social</AntiSocial.degreeDatas.0.label>
  <AntiSocial.degreeDatas.0.description>NAME es anti-social. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la vigilancia.</AntiSocial.degreeDatas.0.description>

  <HatesHospitals.degreeDatas.0.label>odio hospital</HatesHospitals.degreeDatas.0.label>
  <HatesHospitals.degreeDatas.0.description>NAME detesta los hospitales. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la medicina.</HatesHospitals.degreeDatas.0.description>

  <Inept.degreeDatas.0.label>inepto</Inept.degreeDatas.0.label>
  <Inept.degreeDatas.0.description>NAME es inepto en toda labor calificada. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la cocina, construcción, cultivo, minería, herrería, sastrería o artesanía.</Inept.degreeDatas.0.description>

  <AllThumbs.degreeDatas.0.label>todo pulgares</AllThumbs.degreeDatas.0.label>
  <AllThumbs.degreeDatas.0.description>NAME es todo pulgar cuando se trata de elaboración. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la elaboración, sastrería o forja.</AllThumbs.degreeDatas.0.description>

  <NonViolent.degreeDatas.0.label>no violento</NonViolent.degreeDatas.0.label>
  <NonViolent.degreeDatas.0.description>NAME detesta la violencia. HECAP estará de muy mal humor si se le equipa con un arma.</NonViolent.degreeDatas.0.description>

  <Dunce.degreeDatas.0.label>burro</Dunce.degreeDatas.0.label>
  <Dunce.degreeDatas.0.description>NAME es un burro (falto de inteligencia). HECAP aprende a un ritmo más lento que la persona promedio y estará de muy mal humor si se le asigna a la investigación.</Dunce.degreeDatas.0.description>

  <Philistine.degreeDatas.0.label>filisteo</Philistine.degreeDatas.0.label>
  <Philistine.degreeDatas.0.description>NAME detesta el arte. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la creación de arte.</Philistine.degreeDatas.0.description>

  <BurnsWater.degreeDatas.0.label>quema el agua</BurnsWater.degreeDatas.0.label>
  <BurnsWater.degreeDatas.0.description>NAME es un cocinero terrible y lo sabe. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a la cocina.</BurnsWater.degreeDatas.0.description>

  <Claustrophobic.degreeDatas.0.label>claustrofobico</Claustrophobic.degreeDatas.0.label>
  <Claustrophobic.degreeDatas.0.description>NAME es claustrofobico. HECAP se aterroriza en los espacios reducidos y estará de muy mal humor si se le asigna a la minería.</Claustrophobic.degreeDatas.0.description>

  <BrownThumb.degreeDatas.0.label>pulgar marrón</BrownThumb.degreeDatas.0.label>
  <BrownThumb.degreeDatas.0.description>NAME es un jardinero terrible y lo sabe. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna a cultivar o plantar.</BrownThumb.degreeDatas.0.description>

  <Useless.degreeDatas.0.label>inútil</Useless.degreeDatas.0.label>
  <Useless.degreeDatas.0.description>NAME no es bueno en la mayoría de las habilidades y detesta hacer cualquier tipo de trabajo manual. HECAP es esencialmente inutil. HECAP estará de muy mal humor si se le asigna mano de obra calificada o trabajo estúpido.</Useless.degreeDatas.0.description>
  
  <!-- Additional Traits -->
  <NeatFreak.degreeDatas.0.label>maniático del orden</NeatFreak.degreeDatas.0.label>
  <NeatFreak.degreeDatas.0.description>NAME tiene pasión por la limpieza. HECAP obtiene un bono de estado de ánimo para cada habitación que limpia.</NeatFreak.degreeDatas.0.description>

  <Rockhound.degreeDatas.0.label>buscador de rocas</Rockhound.degreeDatas.0.label>
  <Rockhound.degreeDatas.0.description>NAME tiene pasión por la minería. HECAP obtiene un bono de estado de ánimo por cada roca que mine.</Rockhound.degreeDatas.0.description>

  <EarlyBird.degreeDatas.0.label>madrugador</EarlyBird.degreeDatas.0.label>
  <EarlyBird.degreeDatas.0.description>NAME le gusta levantarse temprano por la mañana y acostarse temprano por la noche.\n\nHECAP obtiene un bono de ánimo si despierta temprano (4h-10h) y pérdida de humor si despierta demasiado tarde por la noche (21h-3h).</EarlyBird.degreeDatas.0.description>

  <Outdoorsy.degreeDatas.0.label>al aire libre</Outdoorsy.degreeDatas.0.label>
  <Outdoorsy.degreeDatas.0.description>A NAME le gusta estar al aire libre.\n\nHECAP obtiene un bono de estado de ánimo si está al aire libre y una pérdida de estado de ánimo si está dentro de casa.</Outdoorsy.degreeDatas.0.description>

  <ShutIn.degreeDatas.0.label>encerrado</ShutIn.degreeDatas.0.label>
  <ShutIn.degreeDatas.0.description>A NAME le gusta estar al encerrado.\n\nHECAP obtiene un bono de estado de ánimo si dentro de casa y una pérdida de estado de ánimo si está fuera.</ShutIn.degreeDatas.0.description>


</LanguageData>