<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BionicTongue.label>біонічна мова</BionicTongue.label>
  <BionicTongue.description>Штучна заміна для мови. Біонічна мова виготовлена із синтетичних гладких волокон і з'єднується з нервовою системою через нейрогелевий інтерфейс. Цей імплант дозволяє говорити, їсти і відчувати смак без будь-яких обмежень.</BionicTongue.description>
  <BionicHand.label>Біонічна кисть</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>Дозволяє виконувати роботу ще швидше і краще, ніж раніше.</BionicHand.description>
  <BionicFoot.label>Біонічна стопа</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>Дозволяє пересуватися ще швидше, ніж раніше.</BionicFoot.description>
  <BionicEar.label>Біонічне вухо</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>Просунуті біонні технології не тільки повернуть слух, а й покращать його.</BionicEar.description>
  <BionicJaw.label>Біонічна щелепа</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>Біонічна щелепа.</BionicJaw.description>
  <BionicSpine.label>Біонічний хребет</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Просунутий біонічний імплант не тільки повністю відновить хребет, але й дасть володарю величезну силу та спритність.</BionicSpine.description>
  <BionicEye.label>Біонічне око</BionicEye.label>
  <BionicEye.description>Сучасна технологія як повноцінно замінила природне око, а й дала надприродні здібності бачення.</BionicEye.description>
  <BionicArm.label>Біонічна рука</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Просунутий протез руки.</BionicArm.description>
  <BionicLeg.label>Біонічна нога</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>Міцність та комфорт у прогулянці.</BionicLeg.description>
  <BionicNeck.label>Біонічна шия</BionicNeck.label>
  <BionicNeck.description>Біонічні зв'язки дозволяють усунути безліч мовних проблем, а підвищена міцність та гнучкість дозволяють повертати шию на 180 градусів.</BionicNeck.description>
  <PowerClaw.label>силові пазурі</PowerClaw.label>
  <PowerClaw.description>Бойовий механічний протез кисті руки із загнутими кігтями на кожному з пальців. Дозволяє наносити глибокі рани і руйнувати людський череп, немов яєчну шкаралупу. Поза бою кігті можна прибрати, тим самим забезпечуючи можливості для виконання звичайної ручної роботи, які можна порівняти з можливостями звичайної руки, проте злегка громіздка конструкція дещо ускладнює пересування користувача.</PowerClaw.description>
  <BrainStimulator.label>Стимулятор мозку</BrainStimulator.label>
  <BrainStimulator.description>Введення невеликого пристрою в мозок, який робить все можливе для його функціонування.</BrainStimulator.description>
  <AIChip.label>ЧІП-ІІ</AIChip.label>
  <AIChip.description>Цей дрібний чіп може відновити функції мозку. Мозок має бути живим для нього, хоча...</AIChip.description>
</LanguageData>