<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <BuildLaserRifle.label>Construir Rifle Láser de un Rayo</BuildLaserRifle.label>
  <BuildLaserRifle.description>Construir el Rifle Láser de un Rayo. Es un rifle láser fantástico con tecnología Mecanoide que dispara 1 haz de energía. Esta arma no necesita ser recargada. Los blancos golpeados por el rayo pueden prenderse fuego.</BuildLaserRifle.description>
  <BuildLaserRifle.jobString>Construyendo Rifle Láser de un Rayo.</BuildLaserRifle.jobString>

  <BuildHeavyLaserRifle.label>Construir Rifle Láser de tres Rayos</BuildHeavyLaserRifle.label>
  <BuildHeavyLaserRifle.description>Construir el Rifle Láser de tres Rayos. Es un rifle láser fantástico con tecnología Mecanoide que dispara 3 haz de energía. Esta arma no necesita ser recargada. Los blancos golpeados por el rayo pueden prenderse fuego.</BuildHeavyLaserRifle.description>
  <BuildHeavyLaserRifle.jobString>Construyendo Rifle Láser de tres Rayos.</BuildHeavyLaserRifle.jobString>

  <BuildBurstLaserRifle.label>Construir Rifle Láser de cinco Rayos</BuildBurstLaserRifle.label>
  <BuildBurstLaserRifle.description>Construir el Rifle Láser de cinco Rayos. Es un rifle láser fantástico con tecnología Mecanoide que dispara 5 haz de energía. Esta arma no necesita ser recargada. Los blancos golpeados por el rayo pueden prenderse fuego.</BuildBurstLaserRifle.description>
  <BuildBurstLaserRifle.jobString>Construyendo Rifle Láser de cinco Rayos.</BuildBurstLaserRifle.jobString>

  <BuildPlasmaCarbine.label>Construir Carabina Plasma C3</BuildPlasmaCarbine.label>
  <BuildPlasmaCarbine.description>Construye la C3 Plasma Carbina, un fusil de plasma de corto alcance, y de peso ligero. Dispara una ráfaga de 3 rondas . Esta arma no necesita ser recargada. Los blancos golpeados por el plasma pueden prenderse fuego.</BuildPlasmaCarbine.description>
  <BuildPlasmaCarbine.jobString>Construyendo Carabina Plasma C3.</BuildPlasmaCarbine.jobString>

  <BuildPlasmaRifle.label>Construir Rifle Multi-Plasma C7</BuildPlasmaRifle.label>
  <BuildPlasmaRifle.description>Construye el Rifle Multi-Plasma C7, un arma con buena potencia de frenado y alcance. Dispara una ráfaga de 7 rondas . Esta arma no necesita ser recargada. Los blancos golpeados por el plasma pueden prenderse fuego.</BuildPlasmaRifle.description>
  <BuildPlasmaRifle.jobString>Construyendo Rifle Multi-Plasma C7.</BuildPlasmaRifle.jobString>

  <BuildPlasmaPrecision.label>Construir Rifle Plasma de Precisión C2</BuildPlasmaPrecision.label>
  <BuildPlasmaPrecision.description>Construir Rifle Plasma de Precisión C2. Es un rifle de francotirador de plasma de alta precisión con una baja tasa de fuego. Dispara una ráfaga de 2 rondas . Esta arma no necesita ser recargada. Los blancos golpeados por el rayo pueden prenderse fuego.</BuildPlasmaPrecision.description>
  <BuildPlasmaPrecision.jobString>Rifle Plasma de Precisión C2</BuildPlasmaPrecision.jobString>

  <BuildRailgunMKI.label>Construir Pistola de Riel X-Zero</BuildRailgunMKI.label>
  <BuildRailgunMKI.description>Construye el Railgun X-Zero, un lanzador de proyectiles electro-magnéticos cargados eléctricamente. Esta arma no necesita ser recargada. Los blancos golpeados por el proyectil pueden prenderse fuego.</BuildRailgunMKI.description>
  <BuildRailgunMKI.jobString>Construyendo Pistola de Riel X-Zero.</BuildRailgunMKI.jobString>

  <BuildChargeRifle.label>Construir Rifle de Carga R2</BuildChargeRifle.label>
  <BuildChargeRifle.description>Construye el rifle de carga R2, un rifle de proyectil de energía cargada.</BuildChargeRifle.description>
  <BuildChargeRifle.jobString>Construyendo Rifle de Carga R2.</BuildChargeRifle.jobString>


</LanguageData>