<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Botas -->
	
	<Make_MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.label>Botas plateadas</Make_MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.label>
	<Make_MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.description>Un par de botas de cuero con planchas de acero atadas con una correa.</Make_MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.description>

	<Make_Apparello_Snowboots.label>Botas de nieve</Make_Apparello_Snowboots.label>
	<Make_Apparello_Snowboots.description>Botas diseñadas para la nieve. Son excepcionalmente cálidas y cómodas.</Make_Apparello_Snowboots.description>

	<Make_Apparello_Boots.label>Botas de espuelas</Make_Apparello_Boots.label>
	<Make_Apparello_Boots.description>Botas de cuero con espuelas. Las espuelas ayudan a moverse por el terreno.</Make_Apparello_Boots.description>

	<Make_Apparello_MetalBoots.label>Botas de metal</Make_Apparello_MetalBoots.label>
	<Make_Apparello_MetalBoots.description>Botas de metal. ¡Ahora no habrá nadie pisandote los dedos de los pies!</Make_Apparello_MetalBoots.description>

	<Make_Apparello_Clawboots.label>Botas con garra</Make_Apparello_Clawboots.label>
	<Make_Apparello_Clawboots.description>Botas con garras. Ellas dan un agarre constante en terreno áspero.</Make_Apparello_Clawboots.description>

	<Make_MedievalTimes_Boots_Combat.label>Botas de combate</Make_MedievalTimes_Boots_Combat.label>
	<Make_MedievalTimes_Boots_Combat.description>Los ajustes en las correas de diseño, las plantillas de Hyper-Gel y el contorno Hyper-Espumoso aseguran un ajuste cómodo para cualquier tipo de pie.</Make_MedievalTimes_Boots_Combat.description>

	<Make_Apparello_Spboots.label>Botas Criptonauta saltadoras</Make_Apparello_Spboots.label>
	<Make_Apparello_Spboots.description>Un par de botas diseñada para el equilibrio final. Camina a través del ambiente como un conejo en la droga.</Make_Apparello_Spboots.description>

	<Make_MedievalTimes_Boots_Techno.label>Botas Techno</Make_MedievalTimes_Boots_Techno.label>
	<Make_MedievalTimes_Boots_Techno.description>Fabricadas por encargo de 'Rocket Industries', estas maravillas de la ingeniería moderna vienen completos con la galjanoplastia de plastiacero, las fibras recursive del nanite, la hidráulica de ayuda de la gravedad, el cordón eléctrico Omega-tejido y las funciones de ayuda termodinámicas. Incluso con todo lo que encontraron espacio para las plantillas Hyper-Gel y contornear Hyper-Foam, no que su necesidad con nanite fibras recursivas.</Make_MedievalTimes_Boots_Techno.description>

	<Make_Apparello_Shoes.label>Zapatos</Make_Apparello_Shoes.label>
	<Make_Apparello_Shoes.description>Zapatos muy básicos. Ayuda con el movimiento a través del terreno.</Make_Apparello_Shoes.description>

	<Make_Apparello_NorbalMuffshoes.label>Botas de piel</Make_Apparello_NorbalMuffshoes.label>
	<Make_Apparello_NorbalMuffshoes.description>Botas muy peludas y calientes. Pueden ayudar con el movimiento a través del terreno.</Make_Apparello_NorbalMuffshoes.description>

<!-- Sombreros, cascos y mascaras-->


	<!-- Sombreros y gorras -->
		
		<Make_Apparello_Footy.description>Sin métodos adecuados de averiguar, usted estará para siempre seguro de si este pasamontañas es el verdadero negocio o no. La marca en la frente sugiere fuertemente que es un remanente de un antiguo clan de combatientes.</Make_Apparello_Footy.description>
		<Make_Apparello_Footy.label>Pasa Montañas</Make_Apparello_Footy.label>
	
		<Make_Apparello_Beret.description>Un casquillo militar suave y caliente. Es muy común entre los soldados fuera de servicio. Los uniformes con boinas suelen inspirar respeto.</Make_Apparello_Beret.description>
		<Make_Apparello_Beret.label>Boina</Make_Apparello_Beret.label>
				
		<Make_Apparello_Bandit.description>Estilizado, elegante y suave al tacto. Conocido como la parte más importante de traje occidental, especialmente entre los tramposos de las cartas y otros individuos resbaladizos. Viene con una bufanda para el bandolerismo agregado.</Make_Apparello_Bandit.description>
		<Make_Apparello_Bandit.label>Sombrero y bufanda de bandido</Make_Apparello_Bandit.label>
		
		<Make_Apparello_basicbrim.description>Un sombrero envuelto en misterio. A veces contiene conejitos, cheques de pago, naranjas o varios otros botín.</Make_Apparello_basicbrim.description>
		<Make_Apparello_basicbrim.label>Sombrero vudú</Make_Apparello_basicbrim.label>
		
		<Make_Apparello_NorbalSagecowl.description>Una capucha de cuero endurecido. A menudo llevado por los sabios de las comunidades Norbal.</Make_Apparello_NorbalSagecowl.description>
		<Make_Apparello_NorbalSagecowl.label>Capucha Norbal</Make_Apparello_NorbalSagecowl.label>
		
		<Make_Apparello_NorbalThunder.description>¡Un casquillo adornado que proteja la cabeza entera, ahora con las alas atadas!</Make_Apparello_NorbalThunder.description>
		<Make_Apparello_NorbalThunder.label>Gorra con alas, Norbal</Make_Apparello_NorbalThunder.label>
		
		<Make_Apparello_NorbalArcher.description>Un casquillo adornado que protege la cabeza entera</Make_Apparello_NorbalArcher.description>
		<Make_Apparello_NorbalArcher.label>Gorra Norbal</Make_Apparello_NorbalArcher.label>
		
		<Make_Apparello_NorbalSagecowl.description>Una capucha de cuero endurecido. A menudo llevado por los sabios de las comunidades Norbal.</Make_Apparello_NorbalSagecowl.description>
		<Make_Apparello_NorbalSagecowl.label>Capucha Norbal</Make_Apparello_NorbalSagecowl.label>
		
		<Make_Apparello_NorbalThunder.description>¡Un casquillo adornado que proteja la cabeza entera, ahora con las alas atadas!</Make_Apparello_NorbalThunder.description>
		<Make_Apparello_NorbalThunder.label>Gorra con alas, Norbal</Make_Apparello_NorbalThunder.label>
			
		<Make_Apparello_Docteur.description>En cuanto a juguetear con los órganos vitales de otra persona, el equipo sanitario es crucial. El uso de estos aumenta la vista del médico con los módulos de amplificador en las gafas. La máscara quirúrgica evita que las bacterias indeseadas entren en el paciente.</Make_Apparello_Docteur.description>
		<Make_Apparello_Docteur.label>Gorro de Cirujano</Make_Apparello_Docteur.label>
		
		<Make_Apparello_Chefhatplus.description>Un sombrero armado con temporizadores y detectores de olor muy básicos para ayudar a cualquiera a cocinar sus comidas bien. El sombrero del cocinero en él es apenas para declarar el propósito de este.</Make_Apparello_Chefhatplus.description>
		<Make_Apparello_Chefhatplus.label>Gorro de cocinero</Make_Apparello_Chefhatplus.label>
			
		<Make_Apparel_Tagelmust.label>Bufanda Tagelmust</Make_Apparel_Tagelmust.label>
		<Make_Apparel_Tagelmust.description>El tagelmust cubre la cabeza y evita la inhalación de arena transportada por el viento por sus usuarios. Bastamente apreciado por los viajeros del desierto por sus características.</Make_Apparel_Tagelmust.description>
		
		<Make_Apparel_PC.label>Gorra con visera</Make_Apparel_PC.label>
		<Make_Apparel_PC.description>Sombrero de oficial de pico. Muy raro en estos días ... Muy ligero y cómodo, hecho de material desconocido. Te hace parecer un verdadero héroe de guerra.</Make_Apparel_PC.description>

		<Make_Warm_Cap.label>Gorra para sol</Make_Warm_Cap.label>
		<Make_Warm_Cap.description>Una simple gorra Ayuda a mantener la cabeza caliente. Parece un poco pequeña y no cubre completamente su cabeza entera.</Make_Warm_Cap.description>

		<Make_Apparello_wassupcaptwo.label>Tricorne del capitán</Make_Apparello_wassupcaptwo.label>
		<Make_Apparello_wassupcaptwo.description>Un sombrero de tres puntas con una insignia de capitán en él. Ahora eres el capitán.</Make_Apparello_wassupcaptwo.description>

		<Make_Apparello_Fedora.label>Fedora</Make_Apparello_Fedora.label>
		<Make_Apparello_Fedora.description>¡Nah, mira! Estos sombreros a menudo se asocian con gangsters y funcionarios del gobierno, que son prácticamente los mismos.</Make_Apparello_Fedora.description>

		<Make_Apparello_Furhat.label>Sombrero de piel</Make_Apparello_Furhat.label>
		<Make_Apparello_Furhat.description>Para mantener la cabeza caliente en climas fríos, use pieles! Tenga en cuenta que en el lugar correcto en el que llevará la piel!</Make_Apparello_Furhat.description>

		<Make_Apparello_Vandal.label>Gorra y Bufanda de vandalo</Make_Apparello_Vandal.label>
		<Make_Apparello_Vandal.description>Su gorro común con una bufanda. Los criminales de Urbworld a menudo los llevaban puestos mientras que robaban la tienda local de la esquina. Estos tipos de delincuentes son famosos por sus dedos de gatillo que pica, mala puntería, lanzamiento de ladrillos y patadas traseras engañosa</Make_Apparello_Vandal.description>

		<Make_Apparel_FSFurHat.label>Sombrero de piel-Norbal</Make_Apparel_FSFurHat.label>
		<Make_Apparel_FSFurHat.description>Un cálido sombrero de piel.</Make_Apparel_FSFurHat.description>

		<Make_Apparello_Woolcap.label>Gorro de lana</Make_Apparello_Woolcap.label>
		<Make_Apparello_Woolcap.description>Una gorra hecha de material de lana. Nada puede competir con él en mantener la cabeza caliente. El mechón en la parte superior mantiene los nervios fríos!</Make_Apparello_Woolcap.description>

		<Make_Apparello_pieband.label>Bandana</Make_Apparello_pieband.label>
		<Make_Apparello_pieband.description>Un pedazo bastante simple de tela llevada en la cabeza. Esto cubre tu cabello.</Make_Apparello_pieband.description>

		<Make_Apparello_Bandal.label>Gorra de beisbol</Make_Apparello_Bandal.label>
		<Make_Apparello_Bandal.description>Una gorra común. Quizás el más famoso juego viejo, donde usted golpea una bola con un palo y después corre a "home".</Make_Apparello_Bandal.description>
		
		<Make_Apparel_Ushanka.label>Sombrero Ushanka</Make_Apparel_Ushanka.label>
		<Make_Apparel_Ushanka.description>Sombrero grueso y suave de diseño antiguo utilizado para mantenerlo caliente durante los inviernos más fríos. Un poco más durable que el 'Tuque'.</Make_Apparel_Ushanka.description>

	<!-- Cascos -->
		<Make_Apparello_Steamhull.description>Una combinación de componentes que mejoran la movilidad del bastidor de Scyther y el chapado grueso de la armadura de la colmena. El aumento del consumo de energía de los servos de marco de scyther añadidos han obligado a los amortiguadores de choque a trabajar con menor capacidad, Por lo que el usuario más vulnerables a las lesiones, pero la mayor movilidad en situaciones de combate vale la pena. Sin embargo, genera cantidades absurdas de calor.</Make_Apparello_Steamhull.description>
		<Make_Apparello_Steamhull.label>Casco de vapor</Make_Apparello_Steamhull.label>
		
		<Make_MedievalArmor_Armet.description>Este casco mediano de cabeza completa fue mejorada incluyendole una visera que se puede levantar cuando se esta fuera del combate.</Make_MedievalArmor_Armet.description>
		<Make_MedievalArmor_Armet.label>Visera medieval</Make_MedievalArmor_Armet.label>
		
		<Make_MedievalArmor_GreatHelm.description>Un casco que cubre toda la cabeza y proporciona una buena protección, pero impide la visión y es incómodo de llevar.</Make_MedievalArmor_GreatHelm.description>
		<Make_MedievalArmor_GreatHelm.label>Casco medieval</Make_MedievalArmor_GreatHelm.label>
		
		<Make_MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>Un capuchón suave hecho de cuero y acolchado de tela, va dentro. Esta capa está cubierta en una coifa de correo de cadena y cubierto con un casco de cubo grande. El casco es un bascinet, significando que la parte delantera se puede levantar o quitar. Todas estas piezas juntas proporcionan una excelente protección sin obstaculizar ni la movilidad ni la visibilidad. Las capas adicionales de cuero, significan que también es ideal para mantener el calor en invierno.</Make_MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>
		<Make_MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>Casco Bascinet</Make_MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>
		
		<Make_MedievalTimes_Helmet_Domed.description>Un capuchón suave hecho de cuero y acolchado de tela, va dentro. Esta capa está cubierta en una coifa de correa de cadena y cubierto con un gran casco con cúpula. Todas estas piezas juntas proporcionan una excelente protección sin obstaculizar ni la movilidad ni la visibilidad. Las capas adicionales significa que también es ideal para mantener el calor en invierno.</Make_MedievalTimes_Helmet_Domed.description>
		<Make_MedievalTimes_Helmet_Domed.label>Casco de domo</Make_MedievalTimes_Helmet_Domed.label>
		
		<Make_MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>Un capuchón suave hecho de cuero y acolchado de tela. Esta capa está cubierta en una coifa de correo de cadena y cubierto con un casco grande de Sallet. Todas estas piezas juntas proporcionan una excelente protección sin obstaculizar ni la movilidad ni la visibilidad. Las capas adicionales significa que también es ideal para mantener el calor en invierno.</Make_MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>
		<Make_MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>Casco Celada</Make_MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>
		
		<Make_Apparello_NorbalArcher.description>Un casquillo adornado que protege la cabeza entera</Make_Apparello_NorbalArcher.description>
		<Make_Apparello_NorbalArcher.label>Gorra Norbal</Make_Apparello_NorbalArcher.label>
	
		<Make_Apparello_NorbalWarrior.description>Un bascinet es un casco de guerrero que protege toda la cabeza.</Make_Apparello_NorbalWarrior.description>
		<Make_Apparello_NorbalWarrior.label>Casco de cadena, Norbal</Make_Apparello_NorbalWarrior.label>
		
		<Make_Apparello_Slughood.description>Un pieza para la cabeza que fue cuidadosamente elaborado de cuero grueso. Casi puedes sentir el espíritu de esta valiente bestia animal dentro de ti.</Make_Apparello_Slughood.description>
		<Make_Apparello_Slughood.label>Casco de cuero grueso</Make_Apparello_Slughood.label>
	
		<Make_Apparello_HornedHead.description>Amablemente hecho a mano con cuernos más resistentes. Casi puedes sentir el espíritu de esta valiente bestia animal dentro de ti. Es muy caliente y cuernoso.</Make_Apparello_HornedHead.description>
		<Make_Apparello_HornedHead.label>Casco con cuernos</Make_Apparello_HornedHead.label>

		<Make_ValkyrieHelmet.label>Casco Valkyrie</Make_ValkyrieHelmet.label>
		<Make_ValkyrieHelmet.description>Un magnífico casco con el nombre de Valkyrie. Atrae a la gente naturalmente alrededor. Cualquier hombre que intente usar este casco es castigado con la muerte.</Make_ValkyrieHelmet.description>

		<Make_Apparello_Meffect.label>Casco-Enviro</Make_Apparello_Meffect.label>
		<Make_Apparello_Meffect.description>Lo más importante, casco hermético diseñado para los exploradores de espacio profundo para combatir las bacterias hostiles en planetas inhabitable.</Make_Apparello_Meffect.description>

		<Make_Apparello_Hivehat.label>Casco Colmena</Make_Apparello_Hivehat.label>
		<Make_Apparello_Hivehat.description>Junto con la armadura de la colmena, el rostro bestial de este casco podría muy bien causar ese síntoma de pantalones húmedos en sus enemigos.</Make_Apparello_Hivehat.description>

		<Make_Apparel_ZealotPowerArmorHelmet.label>Casco Zealot</Make_Apparel_ZealotPowerArmorHelmet.label>
		<Make_Apparel_ZealotPowerArmorHelmet.description>La ServoArmadura Zealot es un conjunto de la ServoArmadura.</Make_Apparel_ZealotPowerArmorHelmet.description>

		<Make_Apparello_Proto.label>Casco-PowerMind</Make_Apparello_Proto.label>
		<Make_Apparello_Proto.description>Un prototipo de un sombrerete muy innovador destinado a mejorar las tasas de reacción sináptica. Tiene algunos efectos secundarios muy desagradables, tales como nerviosismo dominante, zumbido en los oídos, ruidos extraños y/o voces de fondo.</Make_Apparello_Proto.description>

		<Make_Apparel_DoomHelmet.label>Casco Doom</Make_Apparel_DoomHelmet.label>
		<Make_Apparel_DoomHelmet.description>La parte de casco del conjunto de ServoArmadura. Es utilizado principalmente por la infantería pesada.</Make_Apparel_DoomHelmet.description>

		<Make_SiegearmorHelmet.label>Casco de Armadura de Asedio</Make_SiegearmorHelmet.label>
		<Make_SiegearmorHelmet.description>Este es un conjunto de JE-342A7 "Dvergr (Enano)" armadura de asedio. Un casco robusto y confiable para proteger una cabeza suave y carnosa incluso de los enemigos más desagradables.</Make_SiegearmorHelmet.description>

		<Make_Apparello_LPow.label>Casco de ServoArmadura ligera</Make_Apparello_LPow.label>
		<Make_Apparello_LPow.description>Una parte del set de ServoArmadura ligera, usada sobre todo por la infantería ligera.</Make_Apparello_LPow.description>

		<Make_Apparello_Antsyhat.label>Casco-Antis</Make_Apparello_Antsyhat.label>
		<Make_Apparello_Antsyhat.description>Una pieza muy curiosa de la tecnología, la iteración final del prototipo. Niega aún más los efectos incómodos.</Make_Apparello_Antsyhat.description>

		<Make_Apparello_ProtoFin.label>Casco-MindBlast</Make_Apparello_ProtoFin.label>
		<Make_Apparello_ProtoFin.description>Un casco muy innovador destinado a mejorar las tasas de reacción sináptica. Todavía tiene algunos efectos secundarios muy desagradables aunque no tan malo como antes. Colocar un núcleo avanzado de la IA en él parecía resolver la mayor parte de las torceduras. Desafortunadamente, el núcleo de la IA también amplifica la sensibilidad psíquica del portador, dejándolos extremadamente vulnerables a los poderes psíquicos.</Make_Apparello_ProtoFin.description>

		<Make_CCArmorHelmet.label>Casco de Combate Cercano</Make_CCArmorHelmet.label>
		<Make_CCArmorHelmet.description>La armadura JE-257A1 "Einherjar" es una versión modificada de la armadura de asedio "Dvergr". Algunas de las placas gruesas de la armadura se han quitado de modo que los actuadores de alto poder y los protectores rápidos de la recarga puedan ser instalados.</Make_CCArmorHelmet.description>

		<Make_Apparel_HellPowerArmorHelmet.label>Casco Hell</Make_Apparel_HellPowerArmorHelmet.label>
		<Make_Apparel_HellPowerArmorHelmet.description>La parte de casco del conjunto de ServoArmadura. Es utilizado principalmente por la infantería pesada.</Make_Apparel_HellPowerArmorHelmet.description>

		<Make_Apparello_Hivehell.label>Casco Vapor</Make_Apparello_Hivehell.label>
		<Make_Apparello_Hivehell.description>Casco voluminoso diseñado para que coincida con el vapor. For some reason it reminds everyone of a choo choo train, huh.</Make_Apparello_Hivehell.description>
	
		<Make_USCM_CamoHelmet.label>Casco Balístico Camo</Make_USCM_CamoHelmet.label>
		<Make_USCM_CamoHelmet.description>Una versión camuflada del casco balístico de la Marina. Es la versión de emisión estándar para Marines coloniales.</Make_USCM_CamoHelmet.description>

		<Make_Jaffa_BasicHelmet.label>Casco Explorador</Make_Jaffa_BasicHelmet.label>
		<Make_Jaffa_BasicHelmet.description>Este casco de explorador básico, no ofrece una gran protección, pero es ligero.</Make_Jaffa_BasicHelmet.description>

		<Make_MilitaryHelmetGoggles.label>Casco Militar con lentes</Make_MilitaryHelmetGoggles.label>
		<Make_MilitaryHelmetGoggles.description>Un casco balístico marino camuflado con gafas de protección incorporadas. Este es la version de emisión estándar para Marines coloniales.</Make_MilitaryHelmetGoggles.description>

		<Make_Ghillie_Hood.label>Capucha Ghillie</Make_Ghillie_Hood.label>
		<Make_Ghillie_Hood.description>Se junta con el traje de Ghillie. Se junta con el traje de Ghillie.</Make_Ghillie_Hood.description>

		<Make_USCM_PilotHelmet.label>Casco Piloto Militar</Make_USCM_PilotHelmet.label>
		<Make_USCM_PilotHelmet.description>Un casco de uso estándar utilizado por los pilotos en todas las flotas de la USCM.</Make_USCM_PilotHelmet.description>

		<Make_Marine_Helmet.label>Casco balístico de la Marina</Make_Marine_Helmet.label>
		<Make_Marine_Helmet.description>Un casco marino diseñado para proteger contra la balística. Este es la version de emisión estándar para Marines coloniales.</Make_Marine_Helmet.description>

		<Make_Tactical_Helmet.label>Casco Táctico</Make_Tactical_Helmet.label>
		<Make_Tactical_Helmet.description>Un casco de combate táctico usado por fuerzas especiales.</Make_Tactical_Helmet.description>
		
		<Make_Apparello_Medihelmet.description>Una parte esencial de la armadura personal para los médicos de combate. Puede ayudar a absorber la explosión de una granada.</Make_Apparello_Medihelmet.description>
		<Make_Apparello_Medihelmet.label>Casco Kevlar Médico</Make_Apparello_Medihelmet.label>
		
		<Make_WeldingHelmet.description>Un casco de soldadura es un tipo de engranaje de cabeza que se utiliza cuando se realizan ciertos tipos de soldadura para proteger los ojos, la cara y el cuello de quemaduras por flash, luz ultravioleta, chispas, luz infrarroja y calor.</Make_WeldingHelmet.description>
		<Make_WeldingHelmet.label>Casco de soldadura</Make_WeldingHelmet.label>
	
	<!-- mascaras -->
		<Make_Apparello_Gas.description>Como una protección pesada y engorrosa de los ataques de gas, esta máscara de gas no es de uso común ya debido a las alternativas más avanzadas, mejores. Sin embargo, todavía es favorecido por los asaltantes por su mirada intimidante.</Make_Apparello_Gas.description>
		<Make_Apparello_Gas.label>Máscara de gas</Make_Apparello_Gas.label>
		
		<Make_Apparello_Gas.description>Como una protección pesada y engorrosa de los ataques de gas, esta máscara de gas no es de uso común ya debido a las alternativas más avanzadas, mejores. Sin embargo, todavía es favorecido por los asaltantes por su mirada intimidante.</Make_Apparello_Gas.description>
		<Make_Apparello_Gas.label>Máscara de gas</Make_Apparello_Gas.label>
		
		<Make_Apparello_ViperGas.description>La mascara de gas elefante "Lefant Industries" (o la "máscara de elefante", como se le conoce más comúnmente) fue utilizada en gran medida por los equipos más militares, hasta que se encontró un defecto de diseño muy fatal. Los filtros de aire quedarían atrapados al cerrar las escotillas del ascensor y los escalones o peldaños de la escalera mientras descienden.</Make_Apparello_ViperGas.description>
		<Make_Apparello_ViperGas.label>Máscara de gas 'elefante'</Make_Apparello_ViperGas.label>

		<Make_Apparello_ViperGasTwo.description>La mascara de gas elefante "Lefant Industries" (o la "máscara de elefante", como se le conoce más comúnmente) fue utilizada en gran medida por los equipos militares, hasta que se encontró un defecto de diseño muy fatal. Los filtros de aire quedarían tapados al cerrar las escotillas del ascensor y los escalones o peldaños de la escalera mientras descienden. ¡Este tiene una capucha! Es bastante caliente.</Make_Apparello_ViperGasTwo.description>
		<Make_Apparello_ViperGasTwo.label>Máscara de gas elefante encapuchada</Make_Apparello_ViperGasTwo.label>
		
		<Make_Apparel_Psymask.description>La Gasmask de la Compañía Psy tiene que ser el producto más beneficioso de todos los tiempos. La tecnología de sensor de visión integrada permite al usuario operar en las nubes tóxicas más gruesas y, lo que es más importante, sobrevivir.</Make_Apparel_Psymask.description>
		<Make_Apparel_Psymask.label>Máscara de Gas 'Psy'</Make_Apparel_Psymask.label>
		
		<Make_Marine_TacticalMask.description>Una máscara táctica negra de las fuerzas especiales marinas. También conocido como pasamontañas.</Make_Marine_TacticalMask.description>
		<Make_Marine_TacticalMask.label>Máscara táctica marina</Make_Marine_TacticalMask.label>
		
	<!-- accesorios -->
		<Make_Apparello_Cyninja.description>Diseñado para ser utilizado por los escuadrones tácticos en situaciones de guerra urbana, viene con un propulsor de velocidad preinstalado y ayuda de puntería incorporada. ¡Expone el cerebro del usuario a niveles mínimos y totalmente aceptables de radioactividad, lo cual está bien!</Make_Apparello_Cyninja.description>
		<Make_Apparello_Cyninja.label>Capucha: Equipo-Tactico</Make_Apparello_Cyninja.label>
		
		<Make_Apparello_Skullhood.description>Una máscara parcial de un cráneo humano hecha a mano . Hay algo muy inquietante al respecto.</Make_Apparello_Skullhood.description>
		<Make_Apparello_Skullhood.label>Mascara: Cráneo humano</Make_Apparello_Skullhood.label>
		
		<Make_Apparello_Headset.description>El uso común para estos ha sido el de la comunicación. Es inalámbrico y no funciona, pero da la impresión de que eres de alguna manera más social!</Make_Apparello_Headset.description>
		<Make_Apparello_Headset.label>Audifonos con Bandana</Make_Apparello_Headset.label>
		
		<Make_Apparello_Medband.description>Una bandana Médica. Se utiliza para señalar fácilmente a los médicos en una multitud.</Make_Apparello_Medband.description>
		<Make_Apparello_Medband.label>Bandana Médica</Make_Apparello_Medband.label>
		
		<Make_Security_Bandana.description>Un pañuelo de seguridad especial para mostrar lo duro que eres.</Make_Security_Bandana.description>
		<Make_Security_Bandana.label>Bandana de Seguridad</Make_Security_Bandana.label>
	
<!-- guantes -->

	<Make_Apparello_CalmingLove.description>Guantes de cuero básicos equipados con un intrincado dispositivo de inyección con líquido verde brillante en su interior. Calma los nervios y le permite actuar en situaciones estresantes.</Make_Apparello_CalmingLove.description>
	<Make_Apparello_CalmingLove.label>Guantes: Calmax</Make_Apparello_CalmingLove.label>
	
	<Make_Apparello_Gamerglove.description>Cuando necesite que sus ataques cuerpo a cuerpo para golpear más duro, usted puede usar un par de guantes de energía con pilas hexagonales.</Make_Apparello_Gamerglove.description>
	<Make_Apparello_Gamerglove.label>Guantes: Energia</Make_Apparello_Gamerglove.label>
	
	<Make_Apparello_Motorglove.description>Guantes de cuero sin dedos con capacidades reales de equilibrio, agarre. (Llevado en ambas manos, 1ra capa)</Make_Apparello_Motorglove.description>
	<Make_Apparello_Motorglove.label>Guartes: Apretados</Make_Apparello_Motorglove.label>
	
	<Make_Apparello_ReinforcedGlove.description>Tyke Bison supuestamente ocultó uno de estos bajo su guante de boxeo durante un partido. Afortunadamente no se intercambió un solo golpe antes de que Tyke ya hubiera mordido la nariz de su oponente. El golpe con el guante motorizado podría haber matado al pobre hombre.</Make_Apparello_ReinforcedGlove.description>
	<Make_Apparello_ReinforcedGlove.label>Guantes: Reforzados</Make_Apparello_ReinforcedGlove.label>
	
	<Make_Apparello_Snipeglove.description>El regulador anti-desviación instalado en estos guantes lo ha convertido en un favorito de los francotiradores.</Make_Apparello_Snipeglove.description>
	<Make_Apparello_Snipeglove.label>Guantes: Estabilizadores</Make_Apparello_Snipeglove.label>
	
	<Make_Apparello_Snipeglovetwo.description>El exoesqueleto microscópico en los guantes da al usuario un agarre rápido y constante al apretar el gatillo.</Make_Apparello_Snipeglovetwo.description>
	<Make_Apparello_Snipeglovetwo.label>Guantes: Descarga</Make_Apparello_Snipeglovetwo.label>
	
	<Make_Apparello_SoothingLove.description>Guantes de cuero básicos equipados con un intrincado dispositivo de inyección con líquido púrpura hermoso dentro. Calma sus nervios y le permite actuar en situaciones estresantes.</Make_Apparello_SoothingLove.description>
	<Make_Apparello_SoothingLove.label>Guantes: Calmantes</Make_Apparello_SoothingLove.label>
	
	<Make_Apparello_Workglove.description>Un par de guantes de cuero endurecido, comúnmente utilizado por la mayoría de los artesanos.</Make_Apparello_Workglove.description>
	<Make_Apparello_Workglove.label>Guantes: De cuero</Make_Apparello_Workglove.label>
	
	<Make_Apparello_chefglove.description>Un par de guantes resistentes al calor para los cocineros.</Make_Apparello_chefglove.description>
	<Make_Apparello_chefglove.label>Guantes: De cocina</Make_Apparello_chefglove.label>
	
	<Make_Apparello_docglove.description>Gomoso y clínico. Tiene tijeras muy afiladas atadas con correa en ellos. ¿Qué podría salir mal?</Make_Apparello_docglove.description>
	<Make_Apparello_docglove.label>Guantes: De doctor</Make_Apparello_docglove.label>
	
	<Make_Apparello_docglovetwo.description>Gomoso y clínico. Tiene pinzas muy elegantes atadas con correas en él.</Make_Apparello_docglovetwo.description>
	<Make_Apparello_docglovetwo.label>Guantes: Pinzas de doctor</Make_Apparello_docglovetwo.label>
	
	<Make_MedievalTimes_Gauntlets.description>Un par de guanteletes, verdaderamente una necesidad para el combate mano a mano</Make_MedievalTimes_Gauntlets.description>
	<Make_MedievalTimes_Gauntlets.label>Guantes: Guanteletes</Make_MedievalTimes_Gauntlets.label>
	
	<Make_MedievalTimes_Gauntlets_Techno.description>Fabricado por encargo por las industrias interestelares, estos guanteletes de combate de gama alta se hacen casi enteramente de Nanite recursivo Hyper-Weave y chapado de plasteel. Estos pequeños vienen con cordón eléctrico Omega-tejido, funciones de ayuda termodinámicas e incluso receptores nano-táctiles para asegurar un buen agarre antideslizante. Incluso con todo lo que encontraron espacio para MilCo patentado Aim-Assist +. Los materiales Nano-estirables y la hiper-espuma de contorno garantizan un ajuste cómodo para cualquier tipo de mano. Estos guantes son los favoritos de cualquier soldado afortunado o lo suficientemente rico como para que puedan poner sus manos en ellos. Rara vez visto fuera de la más lujosa de glitter-mundos. Estos guantes son verdaderamente una bendición para cualquier mano a mano o combate a distancia</Make_MedievalTimes_Gauntlets_Techno.description>
	<Make_MedievalTimes_Gauntlets_Techno.label>Guantes: Guanteletes Techno</Make_MedievalTimes_Gauntlets_Techno.label>
	
	<Make_MedievalTimes_Gloves_Combat.description>Guantes de combate fabricados en masa hechos de insertos Hyper-Weave y Plasteel. Los materiales nano-estirados y la hiper-espuma de contorno aseguran un ajuste cómodo para cualquier tipo de mano, mientras que los receptores nano-táctiles aseguran un buen agarre antideslizante. Los militares personales han comentado a menudo que los guantes se siente como el caucho cubierto en stickum. Estos guantes son realmente una necesidad para la mano a mano o de combate a distancia</Make_MedievalTimes_Gloves_Combat.description>
	<Make_MedievalTimes_Gloves_Combat.label>Guantes: De combate</Make_MedievalTimes_Gloves_Combat.label>
	
	<Make_MedievalTimes_Gloves_Plated.description>Un guante hecho de cuero y que contiene placas de acero. Diseñado claramente para el combate de mano a mano.</Make_MedievalTimes_Gloves_Plated.description>
	<Make_MedievalTimes_Gloves_Plated.label>Guantes: Plateados</Make_MedievalTimes_Gloves_Plated.label>
	
	
<!-- accesorios -->
	
	<Make_Apparel_Scarf.label>Accesorio: Bufanda</Make_Apparel_Scarf.label>
	<Make_Apparel_Scarf.description>Una bufanda es una larga pieza de tela envuelta alrededor del cuello. Se utiliza comúnmente en regiones frías, ya que proporciona protección contra el frío.</Make_Apparel_Scarf.description>
	
	<Make_Apparello_Brimsk.label>Accesorio: Gafas de esquí</Make_Apparello_Brimsk.label>
	<Make_Apparello_Brimsk.description>Una máscara del grado militar con las gafas del esquí atadas, con un diseño ligeramente estilizado. Es conocido por su gran resistencia al impacto.</Make_Apparello_Brimsk.description>
	
	<Make_Apparello_Shadess.label>Accesorio: Sombrilla</Make_Apparello_Shadess.label>
	<Make_Apparello_Shadess.description>Un par de elegantes protectores de ojos favorecen la protección del sol. El portador nunca será atrapado con la excusa "el sol brillaba en mis ojos!"</Make_Apparello_Shadess.description>
	
	<Make_Apparello_Visoor.label>Accesorio: Visera de piloto</Make_Apparello_Visoor.label>
	<Make_Apparello_Visoor.description>Un par de viseras de piloto. Se puede utilizar para cumplir con sus necesidades habituales de pilotaje como llamar a "Houston, mayday mayday - los puntales de aterrizaje están atascados, repito que los puntales de aterrizaje están atascados. Copia? Roger Wilco. Starfox One out.</Make_Apparello_Visoor.description>
	
	<Make_BanditMask.label>Accesorio: Máscara de bandido</Make_BanditMask.label>
	<Make_BanditMask.description>Una simple máscara de pañuelo. Comúnmente usado por los bandidos.</Make_BanditMask.description>
	
	<Make_Marine_BattleMask.label>Accesorio: Máscara de tormenta marina</Make_Marine_BattleMask.label>
	<Make_Marine_BattleMask.description>Una máscara con un par de gafas marinas de grado militar de grado especial, un diseño ligeramente estilizado. Es conocido por tener una gran resistencia al impacto.</Make_Marine_BattleMask.description>
	
	<Make_Pirate_Eyepatch.label>Accesorio: Parche Pirata</Make_Pirate_Eyepatch.label>
	<Make_Pirate_Eyepatch.description>Un parche para ocultar un ojo. Te hace parecer un verdadero pirata, yarr har!</Make_Pirate_Eyepatch.description>
	
	<Make_Apparell_Tentakle.label>Accesorio: Tentáculo</Make_Apparell_Tentakle.label>
	<Make_Apparell_Tentakle.description>Un tentáculo inspirador. Casi se puede sentir el espíritu de esta bestia astuta dentro de ti.</Make_Apparell_Tentakle.description>

	
<!-- ropa y armaduras -->

		<!-- Industrial -->
		<Make_Scout_LeatherRobe.label>Armadura: Explorador</Make_Scout_LeatherRobe.label>
		<Make_Scout_LeatherRobe.description>Un conjunto de armadura ligera utilizado por los exploradores militares. Destinado a proporcionar cierta protección sin obstaculizar el movimiento.</Make_Scout_LeatherRobe.description>

		<Make_Apparello_Meditux.label>Traje: Brocado de doctor</Make_Apparello_Meditux.label>
		<Make_Apparello_Meditux.description>Para mantener siempre la calma y recogida, use brocado. El definitivo va a la pieza de ropa para cualquier individuo o galan apacible, ahora en la edición del doctor. Todos los médicos que usan estos saben cómo hablar con sus pacientes o por lo menos dar la impresión de que saben que diablos están haciendo.</Make_Apparello_Meditux.description>

		<Make_Apparel_NSuit.label>Traje: Marino</Make_Apparel_NSuit.label>
		<Make_Apparel_NSuit.description>Una chaqueta de lujo que se puede usar en la parte superior de una camisa. Usted puede verse bien cualquier momento del día en un traje!</Make_Apparel_NSuit.description>

		<Make_Apparel_FSChefJacket.label>Traje: Chaqueta de Chef</Make_Apparel_FSChefJacket.label>
		<Make_Apparel_FSChefJacket.description>Una chaqueta de cocinero.</Make_Apparel_FSChefJacket.description>

		<Make_Marine_Armor.label>Armadura: personal de la marina</Make_Marine_Armor.label>
		<Make_Marine_Armor.description>Armadura militar de la edición estándar para los infantes de marina coloniales.</Make_Marine_Armor.description>

		<Make_GhillieOverall.label>Traje: gimnasia de la marina</Make_GhillieOverall.label>
		<Make_GhillieOverall.description>Camuflaje de cuerpo entero para fuerzas especiales en el campo.</Make_GhillieOverall.description>
		
		<!-- Medieval -->
		<Make_MedievalArmor_PlateArmor.label>Armadura: Placas, Completa</Make_MedievalArmor_PlateArmor.label>
		<Make_MedievalArmor_PlateArmor.description>Esta armadura pesada está hecha de muchas placas de metal y de cuero acolchado. Proporciona una buena protección contra todo tipo de ataques, pero a costa de disminuir la velocidad del portador.</Make_MedievalArmor_PlateArmor.description>

		<Make_MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>Armadura: Placas y capa, Completa</Make_MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>
		<Make_MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>Esta armadura pesada está hecha de muchas placas de metal y de cuero acolchado. Proporciona una buena protección contra todo tipo de ataques, pero a costa de reducir la velocidad del usuario. Este traje fue diseñado con accesorios especiales con un largo manto de pieles y pieles se pueden utilizar con él. Debido a esto es bastante eficaz para bloquear los vientos fuertes y el frío que llega a los huesos.</Make_MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>

		<Make_MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>Armadura: Cota de malla escalada y capa</Make_MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>
		<Make_MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>Un abrigo largo que baja hasta las rodillas. Está cubierto en placas de acero escaladas, placas más grandes y cadenas han sido añadidas a lo largo para una mayor protección.</Make_MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>

		<Make_MedievalTimes_Hauberk.label>Armadura: Cota de malla escalada</Make_MedievalTimes_Hauberk.label>
		<Make_MedievalTimes_Hauberk.description>Un abrigo largo que baja hasta las rodillas. Está cubierto en placas de acero escaladas, placas más grandes y cadenas han sido añadidas a lo largo para una mayor protección.</Make_MedievalTimes_Hauberk.description>
		
		<Make_Apparello_Skull.label>Chaqueta: Asaltante</Make_Apparello_Skull.label>
		<Make_Apparello_Skull.description>Una chaqueta básica modificada con almohadillas y espigas crudas.</Make_Apparello_Skull.description>

		<Make_Apparel_ParkaB.label>Chaqueta: Acolchada</Make_Apparel_ParkaB.label>
		<Make_Apparel_ParkaB.description>Una chaqueta acolchada para mantenerse caliente en las temperaturas más frías.</Make_Apparel_ParkaB.description>

		<Make_Apparello_PonPon.label>Chaqueta: Poncho</Make_Apparello_PonPon.label>
		<Make_Apparello_PonPon.description>El segundo mejor amigo de un pistolero, justo después del tirador de seis y Stetson de diez galones! No, espera que sea el tercer mejor amigo.</Make_Apparello_PonPon.description>

		<Make_Apparel_Cassie.label>Chaqueta: Deporte</Make_Apparel_Cassie.label>
		<Make_Apparel_Cassie.description>Un enfoque más casual a un traje chaqueta, blazers se usan a menudo como un uniforme de gala.</Make_Apparel_Cassie.description>

		<Make_Norballo_Furcoat.label>Chaqueta: Abrigo de piel</Make_Norballo_Furcoat.label>
		<Make_Norballo_Furcoat.description>Una larga capa peluda. Muy caliente.</Make_Norballo_Furcoat.description>

		<Make_Apparel_FSFurCoat.label>Traje: Abrigo largo</Make_Apparel_FSFurCoat.label>
		<Make_Apparel_FSFurCoat.description>Un abrigo de piel caliente.</Make_Apparel_FSFurCoat.description>
		
		<Make_MedievalTimes_Cloak.label>Traje: Capa larga</Make_MedievalTimes_Cloak.label>
		<Make_MedievalTimes_Cloak.description>Un largo manto hecho de pieles y cueros para bloquear los fuertes vientos y el hueso frío. De la era Neolitica, con todo, todavía altamente eficaz. Si estas en interiores, probablemente te derrumbará por un golpe de calor.</Make_MedievalTimes_Cloak.description>

		<Make_Apparel_FSDesertRobe.label>Traje: Bata del desierto</Make_Apparel_FSDesertRobe.label>
		<Make_Apparel_FSDesertRobe.description>Vestidos estilo nómada ligero para el clima cálido.</Make_Apparel_FSDesertRobe.description>

		
		<!-- Feral -->

		<Make_Apparel_ThumperHood.label>Capucha feral: Thumper</Make_Apparel_ThumperHood.label>
		<Make_Apparel_ThumperHood.description>Cruda pero rugosa capucha de los ferales.</Make_Apparel_ThumperHood.description>

		<Make_Apparel_SkulkerHood.label>Capucha feral: novillos</Make_Apparel_SkulkerHood.label>
		<Make_Apparel_SkulkerHood.description>Cruda pero rugosa capucha de los ferales.</Make_Apparel_SkulkerHood.description>

		<Make_Apparel_HuskerHood.label>Capucha feral: Husker</Make_Apparel_HuskerHood.label>
		<Make_Apparel_HuskerHood.description>Cruda pero rugosa capucha de los ferales.</Make_Apparel_HuskerHood.description>
		
		<Make_Slag_Plate_Crude.label>Armadura feral: Placas</Make_Slag_Plate_Crude.label>
		<Make_Slag_Plate_Crude.description>Construido de escoria reciclada, esta armadura de placa es onerosa, pero eficaz contra el golpeteo. Las lagunas en las placas lo hacen casi inútil contra animales, balas o fuego. Está hecha de metal, así que no te electrocuten mientras llevas esto.</Make_Slag_Plate_Crude.description>

		<Make_Apparel_ScorcherHelmet.label>Máscara de gas feral</Make_Apparel_ScorcherHelmet.label>
		<Make_Apparel_ScorcherHelmet.description>Una máscara de gas de aspecto extraño.</Make_Apparel_ScorcherHelmet.description>

		<Make_Slag_Plate_Improved.label>Armadura feral: Placas claveteada</Make_Slag_Plate_Improved.label>
		<Make_Slag_Plate_Improved.description>Una mejora de la armadura de escoria de escoria bruto, es muy eficaz en tiroteos. Las articulaciones flexibles permiten reducir el estorbo. Las espigas y la pintura aumentan la maldad del usuario por un factor de +2!</Make_Slag_Plate_Improved.description>

		<Make_Apparel_GrinderHelmet.label>Armadura feral: Casco barato</Make_Apparel_GrinderHelmet.label>
		<Make_Apparel_GrinderHelmet.description>Un casco de cubo oxidado de aspecto extraño.</Make_Apparel_GrinderHelmet.description>

		<Make_Slag_Vest_Improved.label>Armadura feral: Chaleco</Make_Slag_Vest_Improved.label>
		<Make_Slag_Vest_Improved.description>Una mejora del chaleco de escoria bruto, esta armadura se ha adaptado al marco del portador, y ha tenido un aspecto actualizado con una mano de pintura. Cuidado con el fuego y la electricidad.</Make_Slag_Vest_Improved.description>
			
		<!-- Espacial -->
		<Make_Apparello_GShell.label>Armadura: De Luz</Make_Apparello_GShell.label>
		<Make_Apparello_GShell.description>La armadura ligera fue creada después de la infame marca que dejó la ServoArmadura ligera IV. Viene unida con los propulsores GlitOrion © hip'n'hop ™, lo que permite un movimiento ligeramente más rápido.</Make_Apparello_GShell.description>

		<Make_Apparello_GShellII.label>ServoArmadura media</Make_Apparello_GShellII.label>
		<Make_Apparello_GShellII.description>Armadura media, diseñada para la infantería ligera y unidades de apoyo. Es menos famosa y más voluminosa que la ServoArmadura ligera. Viene unida con los propulsores GlitOrion © hip'n'hop ™, lo que permite un movimiento ligeramente más rápido.</Make_Apparello_GShellII.description>

		<Make_Apparello_Syndicate.label>Capa: Sindicato</Make_Apparello_Syndicate.label>
		<Make_Apparello_Syndicate.description>Una chaqueta larga con peto de aleación a prueba de balas. Tecnología moderna llena de arena.</Make_Apparello_Syndicate.description>

		<Make_Skynet_Cloak.label>Capa: Skynet</Make_Skynet_Cloak.label>
		<Make_Skynet_Cloak.description>Un manto Skynet de alta tecnología, a menudo usado por los terminadores.</Make_Skynet_Cloak.description>
	
		<Make_Apparel_HellPowerArmor.description>Un traje avanzado de armadura impulsado por uranio. Usualmente es usado por tropas de asalto de planetas avanzados de MundoBrillante.</Make_Apparel_HellPowerArmor.description>
		<Make_Apparel_HellPowerArmor.label>Armadura: Infierno MK2</Make_Apparel_HellPowerArmor.label>
		
		<Make_Apparel_PhaseArmor.description>Armadura mediana reforzada para operaciones poco comunes.</Make_Apparel_PhaseArmor.description>
		<Make_Apparel_PhaseArmor.label>Armadura: Fase</Make_Apparel_PhaseArmor.label>
		
		<Make_Apparel_ZealotPowerArmor.description>Zealot Power Armor es el último desarrollo en la armadura personal.</Make_Apparel_ZealotPowerArmor.description>
		<Make_Apparel_ZealotPowerArmor.label>Armadura: Zealot</Make_Apparel_ZealotPowerArmor.label>
		
		<Make_Apparello_HA.description>Armadura que se forma con la estructura del cuerpo del ciempiés. Esta armadura extremadamente voluminosa es casi indestructible. El peso de esta pieza de armadura dificulta drásticamente la movilidad.</Make_Apparello_HA.description>
		<Make_Apparello_HA.label>Armadura: colmena</Make_Apparello_HA.label>
		
		<Make_CCArmor.description>La armadura JE-257A1 "Einherjar" es una versión modificada de la armadura de asedio "Dvergr". Algunas de las placas gruesas de la armadura se han quitado de modo que los actuadores de alto poder y los protectores rápidos de la recarga puedan ser instalados.</Make_CCArmor.description>
		<Make_CCArmor.label>Armadura: Combate Cercano</Make_CCArmor.label>
		
		<Make_Rimarsenal_InteractorCloak.description>Un manto especial del interactor. Proporciona un buen aislamiento contra el calor y el frío.</Make_Rimarsenal_InteractorCloak.description>
		<Make_Rimarsenal_InteractorCloak.label>Capa de Interactor.</Make_Rimarsenal_InteractorCloak.label>
		
		<Make_Siegearmor.description>Este es un conjunto de JE-342A7 "Dvergr (Enano)" armadura de asedio, menos el casco. Al igual que muchos otros productos corporativos fort-world, la armadura de asedio Dvergr tiene un solo propósito principal. En este caso, el propósito principal es la supervivencia del usuario a cualquier costo.</Make_Siegearmor.description>
		<Make_Siegearmor.label>Armadura: Asedio</Make_Siegearmor.label>
		
		<Make_ValkyrieArmor.description>Una armadura legendaria, sólo las chicas pueden usarla.</Make_ValkyrieArmor.description>
		<Make_ValkyrieArmor.label>Armadura: Valkyrie</Make_ValkyrieArmor.label>
		
		<Make_Apparel_CommandoArmor.label>Armadura: Asari</Make_Apparel_CommandoArmor.label>
		<Make_Apparel_CommandoArmor.description>La armadura estándar usada por Comandos Asari en el campo de batalla. Ligera de llevar, sin embargo, ofrece una buena protección en el campo de batalla.</Make_Apparel_CommandoArmor.description>

		<Make_InterstellarArmor.label>Armadura: Interestelar</Make_InterstellarArmor.label>
		<Make_InterstellarArmor.description>Una armadura interestelar especial.</Make_InterstellarArmor.description>

		
<!-- Auxiliales -->
	<Make_BatteryUnit.label>Auxiliar: Unidad de batería auxiliar</Make_BatteryUnit.label>
	<Make_BatteryUnit.description>Una batería de reserva para los mechs. Cuando se activa, puede restaurar la cantidad específica de energía Thrud dependiendo de la calidad de la batería. Se activa automáticamente cuando el nivel de potencia es inferior al 10%.</Make_BatteryUnit.description>

		
</LanguageData>
