<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Concept_SimpleSidearmsBasic.label>Sidearms</Concept_SimpleSidearmsBasic.label>
  <Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>Simple Sidearms\n\nЩоб використовувати зброю як додаткову зброю, клацніть правою кнопкою миші і позначте пункт Екіпалювати як додаткову зброю.\n\n\n\n Зобройні перераховуються у діалоговому вікні Sidearrms, який буде показано під час вибору колоніста, що має хоча б одну зброю. Типово колоністи автоматично перемикатимуться на зброю далекого бою, і будуть перемикатися на зброю свого ближнього, коли вступають у бій. Ця поведінка може бути змінена у налаштуваннях мод.</Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>
  <Concept_SidearmsInInventory.label>Майбутня зброя</Concept_SidearmsInInventory.label>
  <Concept_SidearmsInInventory.helpText>Зброя з сірим тлом знаходиться в інвентарі колоніста і може бути використана. Клацніть лівою кнопкою миші, щоб перемкнутися на сіре тло. Клацніть правою кнопкою миші, щоб скинути.</Concept_SidearmsInInventory.helpText>
  <Concept_SidearmsPrimary.label>Неактивна основна зброя</Concept_SidearmsPrimary.label>
  <Concept_SidearmsPrimary.helpText>Зброя з золотим фоном позначена як базова зброя колоніста, але зараз вона не використовується в якості такого, вона буде використана знову, коли колоніст вийде з бою.</Concept_SidearmsPrimary.helpText>
  <Concept_SidearmsMissing.label>Відсутня зброя</Concept_SidearmsMissing.label>
  <Concept_SidearmsMissing.helpText>Зброя з темно-фіолетовим фоном зараз відсутня в інвентарі колоніста. При першій же можливості він спробує замінити її, якщо тільки вдасться знайти. Клацніть правою кнопкою миші, щоб вилучити цю зброю.</Concept_SidearmsMissing.helpText>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>Додаткові елементи керування</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>Колоністи можуть використовувати зброю в окремому порядку. Перемикання блокування за допомогою замка зверху на червоний колір змушує пешку продовжувати використовувати свою головну зброю, навіть якщо інша зброя далекої битви матиме більший урон. Перемикання на зброю автоматично вимикає автоперемикання - цю поведінку можна вимкнути за допомогою замка внизу.</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>
  <Concept_SimpleSidearmsDropping.label>Скидати зброю</Concept_SimpleSidearmsDropping.label>
  <Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>Залежно від параметрів, Simple Sidearms може змусити колоністів кинути зброю у різні ситуації (типово, це атаки у бліжній війні). Не хвилюйтеся - ваші колоністи заберуть свою зброю після бою.\nЦе налаштовується функція - пошукайте у діалоговому вікні налаштування моди, щоб дізнатися більше.</Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>
  <Concept_CEOverride.label>Патч CE</Concept_CEOverride.label>
  <Concept_CEOverride.helpText>Compat Extended завантажено. Функції керування інвентарем SimpleSidearms вимкнено.</Concept_CEOverride.helpText>
  <Concept_SidearmsDropping.label>Викинути зброю</Concept_SidearmsDropping.label>
  <Concept_SidearmsDropping.helpText>Зброя з сірим тлом знаходиться в інвентарі колоніста і може бути використана. Клацніть правою кнопкою мишки, щоб кинути.</Concept_SidearmsDropping.helpText>
  <Concept_SimpleSidearmsPreference.label>Шанування за зброю</Concept_SimpleSidearmsPreference.label>
  <Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>Колоністи можуть налаштувати використання зброї у окремому порядку. Можливі варіанти:\niЗовуйте далекобійну зброю\niЗовуйте зброю, яка подобається колоністу або якій він володіє в досконалому\niз використання зброю ближнього бою</Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>Додаткові елементи керування (додатковобійне)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>Клацніть лівою кнопкою миші, щоб встановити зброю далекого бою. Якщо ви бажаєте, щоб її було використано як зброю, яку ви бажаєте використовувати для боротьби з гучномовцями, типовою зброєю є віддалена. Якщо ви бажаєте, щоб її використовували для боротьби з гучномовцями, цю зброю буде використано як колоніст, якщо вона не бере участь у активній війні. Цю зброю також буде використано під час полювання.\n\nЩелкніть на стандартне дробове збройнування ще раз, щоб змусити її користуватися незалежною позицією/ ВС.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>Додаткові елементи керування (ближній бій)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>Клацніть лівою кнопкою миші, щоб встановити зброю, яку ви носите, для того, щоб встановити її як бажаною зброєю вашого ближнього бою. Колоніст завжди буде використовувати цю зброю, коли його буде створено на білосніжній бій (або навички зброї, яка є вищою за іншу) і коли він змушений вступити в бій. \n\n\n виберіть потрібну зброю для бою ще раз, щоб змусити її використовувати в будь- який час. \n\nЩелекніть правою кнопкою миші, щоб вилучити примусове використання/поширення.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>Додаткові елементи керування</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>Клацніть лівою кнопкою миші, щоб наказати програмі користуватися ним до кінця бою. \n\n\n Оберніть увагу, що більшість змін у постачанні доплинної зброї вимагають, щоб пешка не була покликана.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>
  <Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>Втрата зброї</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>
  <Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>Залежно від параметрів, Simple Sidearms може змусити колоністів кинути зброю у різні ситуації (типово, це атаки у бліжній війні). Не хвилюйтеся - ваші колоністи повернуть свою зброю після бою.\nЦе налаштуйте параметр - пошукайте у діалоговому вікні налаштування моди, щоб дізнатися більше.</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>
</LanguageData>