<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RimatomicsRTG.label>R.T.G</RimatomicsRTG.label>
  <RimatomicsRTG.description>Générateur électrique utilisant un réseau de thermocouples pour convertir la chaleur dégagée par la désintégration d'un matériau radioactif approprié en électricité.</RimatomicsRTG.description>
  
  <ReactorCoreA.label>Reactor Type A</ReactorCoreA.label>
  <ReactorCoreA.description>Rimatomics thermal reactor core with 21 fuel assembly capacity. A reactor core contains the fuel components where the nuclear reactions take place and the heat is generated</ReactorCoreA.description>
  
  <ReactorCoreB.label>Reactor Type X</ReactorCoreB.label>
  <ReactorCoreB.description>An advanced breeder reactor design which can generate more fissile material than it consumes.</ReactorCoreB.description>

  <ReactorCoreC.label>Reactor Type V</ReactorCoreC.label>
  <ReactorCoreC.description>A massive advanced breeder reactor design which can generate more fissile material than it consumes.</ReactorCoreC.description>

  <!-- HEAT EXCHANGE -->

  <Turbine.label>Thor Turbine</Turbine.label>
  <Turbine.description>A turbine driven by steam which turns a generator to produce electricity. The Thor has a maximum power output of 100 Kilowatts</Turbine.description>
  
  <BigTurbine.label>Zeus Turbine</BigTurbine.label>
  <BigTurbine.description>A turbine driven by steam which turns a generator to produce electricity. The big turbine has a maximum power output of 1 Megawatt</BigTurbine.description>
  

  <!-- COOLING -->

  <CoolingRadiator.label>Refroidisseurs</CoolingRadiator.label>
  <CoolingRadiator.description>Petits refroidisseurs d'air conçus pour refroidir les petits réacteurs nucléaires lorsque les ressources ou l'espace sont limités.</CoolingRadiator.description>
  
  <CoolingWater.label>Eau froide</CoolingWater.label>
  <CoolingWater.description>Fournit de grandes quantités de refroidissement aux réacteurs nucléaires en utilisant de l'eau froide provenant de rivières, de lacs ou d'océans</CoolingWater.description>
  
  <CoolingTower.label>Tour de refroidissement</CoolingTower.label>
  <CoolingTower.description>Très grands refroidisseurs d'air conçus pour fournir de grandes quantités de refroidissement pour les réacteurs nucléaires lorsqu'aucune masse d'eau naturelle n'est disponible.</CoolingTower.description>
  

  <!-- TRANNY -->

  <Transformer.label>Transformateur Haute Tension</Transformer.label>
  <Transformer.description>Abaisse la tension utilisée dans les lignes à haute tension jusqu'au niveau utilisé par les conduits d'alimentation</Transformer.description>
  

  <!-- CONTROLLERS -->

  <ReactorControl.label>Console du réacteur</ReactorControl.label>
  <ReactorControl.description>Système informatique conçu pour contrôler les réacteurs nucléaires. Envoyer un colon à la station pour accéder aux contrôles, plusieurs contrôles peuvent être ouverts en même temps.</ReactorControl.description>
  
  <storagePool.label>Piscine de stockage</storagePool.label>
  <storagePool.description>Une piscine de stockage pour stocker en toute sécurité des barres de combustible nucléaire. Faites un clic droit avec un pion sélectionné pour interagir et désigner le carburant à enlever.</storagePool.description>
 
  <RadiationDetector.label>Détecteur de rayonnement</RadiationDetector.label>
  <RadiationDetector.description>Détecteur de rayonnement</RadiationDetector.description>
 

</LanguageData>