<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <PPC.label>PPC</PPC.label>
  <PPC.description>Le condensateur de puissance à impulsions RA-P3 stocke une grande quantité d’énergie dans une batterie d’ultra-condensateurs, qui peuvent être déchargés en une seule impulsion avec des armes à énergie Rimatomics compatible.</PPC.description>
  
  <PPCWeaponsConsole.label>SACS</PPCWeaponsConsole.label>
  <PPCWeaponsConsole.description>La station de commande semi-automatisée RA-c85, requise par toutes les armes à énergie Rimatomics, peut nécessiter du personnel pour que certaines armes fonctionnent pleinement.</PPCWeaponsConsole.description>
  
  <RadarDish.label>TACS</RadarDish.label>
  <RadarDish.description>Le système d’acquisition et de communication de cibles RA-92 utilise une combinaison de technologies pour suivre des cibles terrestres et aériennes et communiquer avec des systèmes d’armes..</RadarDish.description>
  <RadarDish.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Ajouter la détection des menaces</RadarDish.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  
  <PPCADS.label>ADS</PPCADS.label>
  <PPCADS.description>Le RA-22 Active Denial System (ADS) est une arme à énergie dirigée non létale conçue pour le déni de zone et le contrôle des foules. Il réchauffe la peau de sujets humains ciblés, les obligeant à rompre le rang et à fuir. Ne nécessite pas de ligne de mire. Nécessite un SACS habité.</PPCADS.description>
  <PPCADS.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>AOE +10</PPCADS.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  
  <ADS_Dish.label>ADS Dish</ADS_Dish.label>
  <ADS_Dish.description>ADS Dish.</ADS_Dish.description>

  <PPCTeslaCoil.label>Bobine de Tesla</PPCTeslaCoil.label>
  <PPCTeslaCoil.description>La bobine de Tesla RA-42T Produit une décharge d'arc électrique énorme sur ses cibles, provoquant des brûlures graves ou la mort. 100% précis, moyenne portée, met le feu aux objectifs. Ciblage et tir automatiques. SACS habité requis pour le ciblage manuel.</PPCTeslaCoil.description>
  <PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Dégat +15%</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  <PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Porté +10</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
  <PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.2>Taille d'impulsion +15%</PPCTeslaCoil.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.2>
  
  
  <Tesla_Coil_Arc_Discharger.label>Déchargeur d'arc de bobine Tesla</Tesla_Coil_Arc_Discharger.label>
  <Tesla_Coil_Arc_Discharger.description>Déchargeur d'arc de bobine Tesla.</Tesla_Coil_Arc_Discharger.description>

  <PPCHEL.label>HEL</PPCHEL.label>
  <PPCHEL.description>Le laser à haute énergie (HEL) RA-702 détruit les projectiles aéroportés tels que les obus de mortier. Quand un obus est tiré, le système vérifiera si il passera à portée d'un HEL et tentera de suivre la cible pour tirer une fois qu'elle se trouvera dans la portée..</PPCHEL.description>
  <PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Temps de tir -50%</PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  <PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Puissance +50%</PPCHEL.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
  
  <HEL_Laser.label>HEL Laser</HEL_Laser.label>
  <HEL_Laser.description>HEL Laser.</HEL_Laser.description>

  <PPCRailgun.label>Punisher</PPCRailgun.label>
  <PPCRailgun.description>Le RA-1802D Punisher est une plate-forme railgun alimentée par un chargeur de 25 cartouches, qui utilise de grandes impulsions électromagnétiques pour lancer des projectiles sabots à des vitesses et des portées extrêmes. Nécessite une ligne de mire. La mission de tir ne nécessite pas de ligne de mire. SACS habité requis pour le ciblage manuel. Nécessite un SACS habité.</PPCRailgun.description>
  <PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Porté +10 tuiles</PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  <PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Taille d'impulsion + 15%</PPCRailgun.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
  
  <Railgun_Cannon.label>Punisher Railgun</Railgun_Cannon.label>
  <Railgun_Cannon.description>Punisher Railgun.</Railgun_Cannon.description>

  <PPCObelisk.label>Obelisque</PPCObelisk.label>
  <PPCObelisk.description>L'obélisque RA-2152-X est une arme à énergie dirigée qui utilise un laser à semi-conducteurs focalisé pour vaporiser les cibles. 100% précis avec une longue portée et une puissance dévastatrice. Ciblage et tir automatiques. SACS habité requis pour le ciblage manuel.</PPCObelisk.description>
  <PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Dégat +15%</PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  <PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>Taille d'impulsion + 15%</PPCObelisk.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.1>
  
  <Obelisk_Laser.label>Obelisk Laser</Obelisk_Laser.label>
  <Obelisk_Laser.description>Obelisk Laser.</Obelisk_Laser.description>
  
  <PPCMarauder.label>Marauder</PPCMarauder.label>
  <PPCMarauder.description>Le RA-3b Marauder est une plate-forme de railgun à pistolet de plasma coaxial. De grandes impulsions électromagnétiques émettant une rafale de tores de plasma accélérés à des vitesses extrêmes provoque des impacts de radiations explosives. Nécessite un SACS habité.</PPCMarauder.description>
  <PPCMarauder.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>Rafale +10 coups</PPCMarauder.comps.CompUpgradable.upgrades.0.stats.0>
  
  <Marauder_Railgun.label>Marauder Railgun</Marauder_Railgun.label>
  <Marauder_Railgun.description>Marauder Railgun.</Marauder_Railgun.description>

  <Bullet_PlasmaToroid.label>Plasma toroïdal</Bullet_PlasmaToroid.label>


  <!-- Liberator -->

  <MissileSilo.label>Liberator</MissileSilo.label>
  <MissileSilo.description>Le RA-1776b Liberator est une installation de fabrication et de lancement ICBM tout-en-un d’une capacité de 5 chargeurs. Nécessite un SACS habité pour fonctionner.</MissileSilo.description>
  
  <notReal.label>pas vrai</notReal.label>


</LanguageData>