<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <PrisonLabor_Indroduction.label>Тюремный труд</PrisonLabor_Indroduction.label>
  <PrisonLabor_Indroduction.helpText>Вы можете заставить своих узников работать.\n\nДля начала вы должны выбрать "Принудительные работы" из вкладки "Узник"\n\nУзники будут работать над приказами и задачами при условии,что они находятся в разрешённой территории. Удостоверьтесь, что узники могут достигнуть места работы.\n\n Они могут только готовить, добывать руду, срезать растения, переносить, убирать, или выращивать растения, которые не требуют специальных навыков.\n\n Узник иногда отказывается работать. Причины могут быть разные. Он может быть ранен, голоден, уставшим или недостаточно мотивированным.\n\n Совет: Вы можете назначить виды работ во вкладке "Работа".\n\nСовет: если вы поставили плиту в тюремном корпусе, убедитесь в том, что они могут добраться до сырых продуктов.\n\nСовет: Вы можете разрешить узникам ходить через двери, если будете оставлять их открытыми.</PrisonLabor_Indroduction.helpText>
  <PrisonLabor_Motivation.label>Мотивирование узников</PrisonLabor_Motivation.label>
  <PrisonLabor_Motivation.helpText>Один из ваших узников прекратил работать.\n Он не будет работать, пока вы его не промотивируете.\n\n Вы можете проверить статус мотивации во вкладке "Нужды".\n\n Удостоверьтесь, что у вас достаточно надзирателей (проверьте вкладку "Работа"), или выберите одного колониста и прикажите ему находиться рядом с узниками. Низкая мотивация узников может присести к восстанию.</PrisonLabor_Motivation.helpText>
  <PrisonLabor_Growing.label>Фермерство узников</PrisonLabor_Growing.label>
  <PrisonLabor_Growing.helpText>Узники могут растить только те растения, для выращивания которых не нужны специальные навыки, такие как картошка или хлопок. Однако они могут собирать любые растения, которые были выбраны для сбора.</PrisonLabor_Growing.helpText>
  <PrisonLabor_Management.label>Управление тюремным трудом</PrisonLabor_Management.label>
  <PrisonLabor_Management.helpText>Вы можете управлять вашим тюремным трудом несколькими способами.\n\n Вы можете выбирать виды работ во вкладке"Работа".\n\nВы можете  ограничить время узника, выбрав, когда ему работать, отдыхать или спать во вкладке "Ограничения".\n\n Вы можете ограничить работу выбрав "Только узники". Для приказов в определенной зоне выберите инструмент "Рабочая зона" из "Архитектура"->"Приказы".\nДля векселей есть опция "Только для узников".</PrisonLabor_Management.helpText>
  <PrisonLabor_Timetable.label>Ограничение времени узников</PrisonLabor_Timetable.label>
  <PrisonLabor_Timetable.helpText>Вы можете устанавливать ограничения для узников\n\n"Работа"- время когда узники будут работать, даже если они голодные или уставшие.\n\n"Веселье"- время, когда им разрешено отдохнуть от работы и получить бонус мотивации.\n\n"Сон"- время когда они вынуждены оставаться в тюрьме.\n\n"Ничего"- стандартная настройка.</PrisonLabor_Timetable.helpText>
</LanguageData>
