<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <Eclipse.label>eclipse</Eclipse.label>
    <Eclipse.letterLabel>Eclipse</Eclipse.letterLabel>
    <Eclipse.letterText>Uno de los satélites de este planeta bloquea el sol. Un eclipse solar ha comenzado.</Eclipse.letterText>
    
    <SolarFlare.label>erupción solar</SolarFlare.label>
    <SolarFlare.letterLabel>Erupción solar</SolarFlare.letterLabel>
    <SolarFlare.letterText>Una erupción solar ha comenzado.\n\nLa potente radiación hace que todos los aparatos eléctricos queden desactivados.\n\nTodo volverá a la normalidad en un día.</SolarFlare.letterText>
    
    <PsychicDrone.label>zumbido psíquico</PsychicDrone.label>
    
    <ToxicFallout.label>cenizas tóxicas</ToxicFallout.label>
    <ToxicFallout.letterLabel>Cenizas tóxicas</ToxicFallout.letterLabel>
    <ToxicFallout.letterText>Un incendio químico en la distancia ha extendido una nube tóxica sobre la región.\n\nCualquier persona o criatura que no esté protegida bajo techo, se envenenará lentamente al respirar el polvo tóxico.\n\nPodría durar desde unos pocos días hasta un mes</ToxicFallout.letterText>
    
    <VolcanicWinter.label>invierno volcánico</VolcanicWinter.label>
    <VolcanicWinter.letterLabel>Invierno volcánico</VolcanicWinter.letterLabel>
    <VolcanicWinter.letterText>Un súper volcán ha entrado en erupción y arrojó millones de toneladas de ceniza a la atmósfera del planeta.\n\nLa ceniza que flota en la atmósfera refleja algo de la luz del sol, dando como resultado un descenso en las temperaturas. Las plantas van a sufrir y posiblemente mueran debido a la falta de luz solar. Esta condición puede durar desde unas pocas semanas hasta meses</VolcanicWinter.letterText>
    
    <HeatWave.label>ola de calor</HeatWave.label>
    <HeatWave.letterLabel>Ola de calor</HeatWave.letterLabel>
    <HeatWave.letterText>Una inusual ola de calor ha comenzado. Ten cuidado con las posibles insolaciones.</HeatWave.letterText>
    
    <ColdSnap.label>ola de frío</ColdSnap.label>
    <ColdSnap.letterLabel>Ola de frío</ColdSnap.letterLabel>
    <ColdSnap.letterText>Una inusual ola de frío ha comenzado. Cuidado con las hipotermias y que los cultivos mueran.</ColdSnap.letterText>
    
    <Flashstorm.label>frente frío</Flashstorm.label>
    <Flashstorm.letterLabel>Frente frío</Flashstorm.letterLabel>
    <Flashstorm.letterText>Un elevado número de rayos caerá sobre esta región. Cuidado con los incendios.</Flashstorm.letterText>
    
    <ShortCircuit.label>cortocircuito</ShortCircuit.label>
    
    <CropBlight.label>azote de cultivos</CropBlight.label>
    
    <Alphabeavers.label>alfacastores</Alphabeavers.label>
    
</LanguageData>
