<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bow_Short.label>Проста цибуля</Bow_Short.label>
  <Bow_Short.description>Найпростіша цибуля, яку тільки можна зробити. Луки вимагають довгих тренувань щоб потрапляти з них у ціль, але, принаймні, з такої цибулі найлегше навчитися стріляти.</Bow_Short.description>
  <Bow_Short.tools.0.label>плече</Bow_Short.tools.0.label>
  <Bow_Short.tools.1.label>тятива</Bow_Short.tools.1.label>
  <Bow_Great.label>Довга цибуля</Bow_Great.label>
  <Bow_Great.description>Класичний середньовічний лук, такі зазвичай масово виробляли для армій. Стріляє далі середнього арбалета і вимагає хороших навичок стрілянини, щоб ефективно потрапляти за цілями далі за вашу руку.</Bow_Great.description>
  <Bow_Great.tools.0.label>плече</Bow_Great.tools.0.label>
  <Bow_Great.tools.1.label>тятива</Bow_Great.tools.1.label>
  <Bow_Recurve.label>Вигнута цибуля</Bow_Recurve.label>
  <Bow_Recurve.description>Улюблена зброя кочівників. Досить складно зробити, але дозволяє стріляти навіть далі, ніж з довгої цибулі і займає менше місця. Його вигнута форма забезпечує більшу силу натягу при більш коротких плечах. Вимагає гарних навичок стрілянини, щоб ефективно потрапляти за цілями далі за вашу руку.</Bow_Recurve.description>
  <Bow_Recurve.tools.0.label>плече</Bow_Recurve.tools.0.label>
  <Bow_Recurve.tools.1.label>тятива</Bow_Recurve.tools.1.label>
  <Norbal_Scorpion.label>Багатозарядний Ну-Гонг</Norbal_Scorpion.label>
  <Norbal_Scorpion.description>Маючи магазин на 20 болтів, високу швидкість стрільби та здатність стріляти по два болти за раз, може здатися, що це ультимативна зброя, проте дуже скоро господар такої зброї з'ясує, що цей арбалет стріляє не дуже потужними легкими болтами, а огидна точність дозволяє стріляти. Проте цей арбалет досить компактний і добре працює як засіб самозахисту для недосвідчених стрільців.</Norbal_Scorpion.description>
  <Norbal_Scorpion.tools.0.label>плече</Norbal_Scorpion.tools.0.label>
  <Norbal_Scorpion.tools.1.label>тятива</Norbal_Scorpion.tools.1.label>
  <Crossbow.label>Легкий арбалет</Crossbow.label>
  <Crossbow.description>Стріляє меншими болтами, ніж звичайний арбалет, але може бути використаний однією рукою.</Crossbow.description>
  <Crossbow.tools.0.label>плече</Crossbow.tools.0.label>
  <Crossbow.tools.1.label>тятива</Crossbow.tools.1.label>
  <Arbalest.label>Облоговий арбалет</Arbalest.label>
  <Arbalest.description>Арбалет з металевими плечима та спеціальним механізмом натягу та спуску тятиви. Дуже низька скорострільність, але результат перевершує будь-яку іншу далекобійну холодну зброю. До того ж, щоб ефективно стріляти з нього не потрібно дуже довго тренуватися.</Arbalest.description>
  <Arbalest.tools.0.label>плече</Arbalest.tools.0.label>
  <Arbalest.tools.1.label>тятива</Arbalest.tools.1.label>
</LanguageData>