<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>Бригантина</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>
  <MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>Захист для торса із металевих пластин, прикріплених до міцного зовнішнього шару зі шкіри. Має гарний захист від порізів, але погано захищає від ударів тупою зброєю. Бригантина не сильно обмежує рухи і однаково добре підходить як для піхотинців, так і для лучників.</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>
  <Apparello_Syndicatellorare.label>Кіраса</Apparello_Syndicatellorare.label>
  <Apparello_Syndicatellorare.description>Тяжкий нагрудник для захисту торса. Практично непробивний для зброї схожого технологічного рівня і навіть витримає пару пострілів із дрібнокаліберної вогнепальної зброї. Приклад рушниці можна вперти в кірасу для поглинання віддачі та збільшення точності стрільби. Імператор Мауполеон наказав виготовити тисячі таких для своєї армії.</Apparello_Syndicatellorare.description>
  <MedievalTimes_Hauberk.label>Важка багатошарова броня</MedievalTimes_Hauberk.label>
  <MedievalTimes_Hauberk.description>Декілька шарів металевих пластин роблять цю броню дуже міцною і здатною витримати навіть постріли з вогнепальної зброї. Власника такої консервної банки порадує величезну вагу броні і, як наслідок, легка скутість рухів.</MedievalTimes_Hauberk.description>
  <ViTech_TatamiArmor.label>Броня Татамі</ViTech_TatamiArmor.label>
  <ViTech_TatamiArmor.description>Легка гнучка броня з маленьких металевих пластинок, пришитих до тканини. Таку броню легко та дешево виробляти. Зазвичай носять разом із шоломом Кабуто.</ViTech_TatamiArmor.description>
  <Apparel_PlateArmor.label>Стандартна напівлатна броня</Apparel_PlateArmor.label>
  <Apparel_PlateArmor.description>Таку броню можна масово виготовляти навіть із низькоякісних сплавів без особливої втрати якості самої броні (через спочатку низькі характеристики). Порівняно ефективно захищає власника від різних ударів, але залишає відкритими шию, руки та ноги. Через безрозмірну конструкцію броні, власнику може бути дещо незручно рухатися в ній.</Apparel_PlateArmor.description>
  <ViTech_WhitePlateArmor.label>Біла латна броня</ViTech_WhitePlateArmor.label>
  <ViTech_WhitePlateArmor.description>Гладкі поліровані пластини латної броні дають власнику чудовий захист від різних атак, особливо якщо броню виготовлено з якісних сплавів. За характеристиками дуже схожа на готичні лати (вибирайте яка більше подобається), дає трохи більше мобільності за рахунок меншого захисту.</ViTech_WhitePlateArmor.description>
  <MedievalArmor_PlateArmor.label>Готична латна броня</MedievalArmor_PlateArmor.label>
  <MedievalArmor_PlateArmor.description>Ця броня має елегантні гофровані візерунки для збільшення міцності конструкції. Такі лати пропонують найкращий захист, який можуть запропонувати середньовічні технології. Трохи незручно носити, але це невелика плата за захист.</MedievalArmor_PlateArmor.description>
  <ViTech_RoyalPlateArmor.label>Розкішна латна броня</ViTech_RoyalPlateArmor.label>
  <ViTech_RoyalPlateArmor.description>Дає власнику чудовий захист на рівні готичних та білих лат, але також позолочена та покрита вишуканими візерунками. Саме для знатних осіб.</ViTech_RoyalPlateArmor.description>
</LanguageData>