<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_HuskerHood.label>Дикунський каптур з дроту</Apparel_HuskerHood.label>
  <Apparel_HuskerHood.description>Відмінно виглядає разом із кольчугою дикуна з дроту. Мінімальний захист, але легко робиться та досить зручний.</Apparel_HuskerHood.description>
  <Slag_Plate_Improved.label>Кольчуга дикуна з дроту</Slag_Plate_Improved.label>
  <Slag_Plate_Improved.description>Дуже креативна кольчуга з дроту, металобрухту, старих кабелів та уривків шкіри. Товста і громіздка конструкція не дозволяє надіти зверху броню, зате є купа деталей під рукою, якщо потрібно щось полагодити. У кишенях можна зберігати пам'ятні сувеніри ваших друзів-мародерів.</Slag_Plate_Improved.description>
  <MedievalTimes_PaddedJacket.label>Набивняк</MedievalTimes_PaddedJacket.label>
  <MedievalTimes_PaddedJacket.description>На відміну від стьобани є закінчений обладунок з довгою спідницею і високим коміром. Це товсте зброя з багатьох шарів тканини з ватою між шарами - достатньо для того щоб зупинити стрілу або сповільнити кулю для запобігання смертельній рані. Його легко підлатати навіть у польових умовах і може витримати багато ударів, перш ніж вимагатиме серйозного ремонту. Добре захищає від холоду, навіть занадто добре - якщо ви не в холоді, то вам дуже швидко захочеться переодягнутися в щось інше.</MedievalTimes_PaddedJacket.description>
  <MedievalArmor_Gambeson.label>Стеганка</MedievalArmor_Gambeson.label>
  <MedievalArmor_Gambeson.description>Піддоспішник, зшитий з пари шарів тканини з набиванням між шарами. Дає невеликий захист сам по собі, але зазвичай носиться під нормальним обладунком для захисту від натирання та як додатковий шар захисту. Найбільш ефективний при носінні під кольчугою або хауберком для поглинання ударної шкоди після відбиття удару.</MedievalArmor_Gambeson.description>
  <MedievalTimes_Shirt_Tunic.label>Шкіряний дублет</MedievalTimes_Shirt_Tunic.label>
  <MedievalTimes_Shirt_Tunic.description>Шкіраний дублет, що спочатку робився зі шкіри буффало, є псевдо-альтернативою стьобанню. Дублет краще захищає від ріжучих атак, але дорожче і складніше у виробництві.</MedievalTimes_Shirt_Tunic.description>
</LanguageData>