<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparello_ohlala.label>Блискуча корона</Apparello_ohlala.label>
  <Apparello_ohlala.description>Вселяє захоплення і повагу. Ідеально для королівства із шести осіб.</Apparello_ohlala.description>
  <Apparello_Furxhood.label>Хутряна шапка</Apparello_Furxhood.label>
  <Apparello_Furxhood.description>Сховай свою голову в шапці зі шкіри тварини. Іде в комплекті із зав'язками із звіриних кишок. Твої одноплемінники згорять від заздрості.</Apparello_Furxhood.description>
  <Apparell_ArcticWolfHood.label>Капюшон з головою звіра</Apparell_ArcticWolfHood.label>
  <Apparell_ArcticWolfHood.description>Одна голова добре, а дві – краще. Жаль, що друга голова цього не розуміє.</Apparell_ArcticWolfHood.description>
  <Apparello_Snorkhood.label>Шолом із бивнів</Apparello_Snorkhood.label>
  <Apparello_Snorkhood.description>Платівки слонової кістки, скріплені разом та посилені шкірою. Саме для стародавнього полководця, який веде своїх воїнів у бій. У ньому ви відчуваєте як духи предків спрямовують ваші удари та постріли.</Apparello_Snorkhood.description>
  <Apparello_Slughood.label>Барбют</Apparello_Slughood.label>
  <Apparello_Slughood.description>Барбют - це варіант салету в класичному стилі, який закриває всю голову і має Т-подібний отвір для зору та дихання. Він забезпечує гідний захист та любимо бійцями ближнього бою за його універсальність у ближньому бою та зухвалу естетику, яка піднімає моральний дух.</Apparello_Slughood.description>
  <Apparello_NorbalKing.label>Рогата хутряна шапка</Apparello_NorbalKing.label>
  <Apparello_NorbalKing.description>Який розумник здогадався повісити роги на цю шапку? Вони бовтаються і заважають рухатись, але здається тварини мене менше бояться, поки він на мені.</Apparello_NorbalKing.description>
  <Apparel_WarMask.label>Маска-череп</Apparel_WarMask.label>
  <Apparel_WarMask.description>Маска з черепа поваленого ворога... Примітивно, люто, страшно. Наповнює безмірною відвагою та сліпою люттю.</Apparel_WarMask.description>
  <Apparel_BronzeHelmet.label>Бронзовий шолом</Apparel_BronzeHelmet.label>
  <Apparel_BronzeHelmet.description>Аркуш бронзи, який ретельно обстукували навколо дерев'яної заготовки для надання йому форми шолома. Найкращий захист для бронзового віку.</Apparel_BronzeHelmet.description>
</LanguageData>