<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_SkulkerHood.label>Кольчужний койф</Apparel_SkulkerHood.label>
  <Apparel_SkulkerHood.description>ДЛЯ ЗНЯТТЯ З ПІШКИ ВИБЕРІТЬ ВІДОБРАЖЕННЯ ЕКІПУВАННЯ СПИСКОМ У ВКЛАДЦІ З СПОРЯДЖЕННЯМ.\n
Кільчужний койф є дуже важливою частиною екіпірування будь-якого солдата і гасає під шоломами для додаткового захисту голови. Через відсутність вибору можна носити і без додаткового захисту, розрізати такий койф дуже складно, але він практично не захистить від ударної шкоди. Як і інші кольчужні речі не вимагає великої кількості матеріалів, але надзвичайно трудомісткий у виробництві.</Apparel_SkulkerHood.description>
  <MedievalArmor_NasalHelmet.label>Шпангенхельм</MedievalArmor_NasalHelmet.label>
  <MedievalArmor_NasalHelmet.description>Найпростіший металевий каркасний шолом захищає тільки верхню частину голови. Ці шоломи люблять за широкий кут огляду та дешевизну. Простий і агресивний дизайн заслужив на визнання у норбалів з півночі.</MedievalArmor_NasalHelmet.description>
  <Apparel_GrinderHelmet.label>Шолом дикуна з металобрухту</Apparel_GrinderHelmet.label>
  <Apparel_GrinderHelmet.description>Різні шматки металу, скріплені у щось на зразок шолома. Цілком захищає голову носія, а проблема з диханням вирішується за допомогою шланга збоку. Кажуть мародери пусток знаходять такі шоломи дуже милими і такими, що мають особливий шарм.</Apparel_GrinderHelmet.description>
  <Apparello_NorbalThunder.label>Шолом легіонера</Apparello_NorbalThunder.label>
  <Apparello_NorbalThunder.description>Скромний захист для верхньої частини голови та вух, але коли ти виглядаєш добре, то й командуєш добре. (правда-правда)</Apparello_NorbalThunder.description>
  <Apparel_ThumperHood.label>Ординський шолом</Apparel_ThumperHood.label>
  <Apparel_ThumperHood.description>Воєначальники люблять їх за строгий вигляд, лучники за широкий кут огляду, а хоробри війни з передової за милий хвостик зверху.</Apparel_ThumperHood.description>
  <Apparello_NorbalWarrior.label>Великий шолом</Apparello_NorbalWarrior.label>
  <Apparello_NorbalWarrior.description>Великий, але дуже простий. Настільки простий, що це швидше відро, ніж шолом, але навіть йому ви будете раді, коли вам на думку прилетить шалена стріла. Не складно і досить дешево робиться, особливо враховуючи хороший захист від ріжучої та ударної шкоди, яку перевершує тільки штеххелм. Однак не без ложки дьогтю - шолом дуже громіздкий і сильно загороджує огляд, в ньому важко дихати і дуже спекотно. Деколи боєць може бути змушений зняти шолом після того, як бій трохи вщухне і покластися на свій койф, щоб не впасти від перегріву.</Apparello_NorbalWarrior.description>
  <MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>Бацинет</MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>Простий шолом із середніми характеристиками, округлений верх дозволяє відбивати удари. Бацинет обладнаний кольчужною барміцею і добре захищає більшу частину обличчя та шию. У порівнянні з більш зручними саладами та арметами в ньому дещо складніше рухатися, зате він майже не загороджує огляд.</MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>
  <MedievalTimes_Helmet_Domed.label>Кабуто</MedievalTimes_Helmet_Domed.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Domed.description>Кабуто зроблений для носіння разом із набором броні Татамі. Шолом складається з нахльостнутих металевих пластин і може захистити від більшості ударів зброї з тієї ж ери або від кількох пістолетних пострілів. Захищає голову та шию, але обличчя відкрите для кращого контролю за полем бою.</MedievalTimes_Helmet_Domed.description>
  <Apparello_Moron.label>Бургіньйот</Apparello_Moron.label>
  <Apparello_Moron.description>Просунута конструкція, але проста у виробництві. Шолом легко одягати і добре захищає голову, але вимагає частого ремонту. Популярний серед лучників та ополченців.</Apparello_Moron.description>
  <Apparel_WarVeil.label>Барбют</Apparel_WarVeil.label>
  <Apparel_WarVeil.description>Один із варіантів саладу натхненний античними мотивами. Шолом покриває всю голову і має Т-подібний виріз для огляду та дихання. Дає непоганий захист і любимо бійцями передової за його універсальність та крутий вигляд. який підвищує бойовий дух та мораль.</Apparel_WarVeil.description>
  <Apparello_NorbalArcher.label>Салад</Apparello_NorbalArcher.label>
  <Apparello_NorbalArcher.description>Округлий шолом, що щільно сидить. Округлі форми дозволяють перенаправляти атаки в шию. Популярний серед лучників за широкий кут огляду.</Apparello_NorbalArcher.description>
  <MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>Салад із візором</MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>Цей варіант саладу має маску, яка закриває обличчя. У нижній частині маски є багато маленьких отворів для полегшення дихання.</MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>
  <Apparello_HornedHead.label>Салад із горжетом</Apparello_HornedHead.label>
  <Apparello_HornedHead.description>Версія салада з додатковим захистом щелепи та шиї. Захищає трохи краще, ніж версія з візором, але дещо менш зручний. Часто носиться разом із комплектом готичної латної броні, але це справа смаку.</Apparello_HornedHead.description>
  <Apparello_MojoFeather.label>Розкішний армет</Apparello_MojoFeather.label>
  <Apparello_MojoFeather.description>Позолочений шолом призначений для носіння разом із набором розкішної латної броні, але при достатньому марнославстві може носитися з чим завгодно. Чудовий захист на рівні саладу, але блиск позолоти додатково покращує здатність носія до переговорів та торгівлі. Для найкращого результату під час виготовлення слід використовувати кращі доступні матеріали.</Apparello_MojoFeather.description>
  <Apparel_TribalHeaddress.label>Штеххелм</Apparel_TribalHeaddress.label>
  <Apparel_TribalHeaddress.description>Відомий також як "жабина голова". Такі часто носять мандрівні торговці для захисту особи від пилових бур та іншої негоди.</Apparel_TribalHeaddress.description>
  <ImperialHelmet_Vile.label>Імперський шолом</ImperialHelmet_Vile.label>
  <ImperialHelmet_Vile.description>Скромний захист верхньої частини голови та вух.</ImperialHelmet_Vile.description>
</LanguageData>