<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChjAndroidUpgrade_Hulking.label>оновлення для збільшення фізичної сили</ChjAndroidUpgrade_Hulking.label>
  <ChjAndroidUpgrade_Hulking.description>Надає андроїду громіздку та сильну статуру. Android тепер краще справляється з фізичними навантаженнями. \n-- "Халк трощити!"</ChjAndroidUpgrade_Hulking.description>
  <ChjAndroidUpgrade_Agile.label>оновлення для збільшення спритності</ChjAndroidUpgrade_Agile.label>
  <ChjAndroidUpgrade_Agile.description>Надає андроїду худорляву та спритну статуру. Android тепер швидше і краще ухиляється. \ n-- "Орассан іди нюм!"</ChjAndroidUpgrade_Agile.description>
  <ChjAndroidUpgrade_Super.label>оновлення до чудової фіз. підготовки</ChjAndroidUpgrade_Super.label>
  <ChjAndroidUpgrade_Super.description>Надає андроїду ідеальну статуру. Поєднуючи в собі найкращу зі спритної та незграбної статури. Тепер Android перевершує все фізичне. \ n-- "Тепер я досконалий".</ChjAndroidUpgrade_Super.description>
  <ChjAndroidUpgrade_HyperweaveSkin.label>оновлення до гіпертканинної оболонки</ChjAndroidUpgrade_HyperweaveSkin.label>
  <ChjAndroidUpgrade_HyperweaveSkin.description>Дає Android шкіру, зроблену з гіпертканини, що підтримується механітами, які допомагають її полагодити. Дає підвищений опір фізичній шкоді.\n-- "Майбутнє - сьогодні."</ChjAndroidUpgrade_HyperweaveSkin.description>
  <ChjAndroidUpgrade_PlasteelSkin.label>оновлення до загартованої оболонки</ChjAndroidUpgrade_PlasteelSkin.label>
  <ChjAndroidUpgrade_PlasteelSkin.description>Дає андроїду шкіру, зроблену із загартованої металевої опори за допомогою механічних засобів, які допомагають її полагодити. Значно збільшує опірність фізичної шкоди. Однак робить їх менш бажаними в соціальному плані. "Я повернуся."</ChjAndroidUpgrade_PlasteelSkin.description>
  <ChjAndroidUpgrade_DragonScales.label>оновлення до оболонки дракона</ChjAndroidUpgrade_DragonScales.label>
  <ChjAndroidUpgrade_DragonScales.description>Доповнює шкіру андроїда фантастичними масштабами та мережею під шкірою з дуже складною системою охолодження, яка підтримує охолодження Android навіть за найекстремальніших температур. Робить Android майже несприйнятливим до втрат від вогню і горіння на додаток до посиленої броні. \n-- "Та пішов ти, я дракон."</ChjAndroidUpgrade_DragonScales.description>
  <ChjAndroidUpgrade_FighterModule.label>бойовий модуль</ChjAndroidUpgrade_FighterModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_FighterModule.description>Цей модуль використовується в основному андроїдами-солдатами на блискучих світах. Це розширює бойові можливості користувача далеко за межі людських можливостей. \n-- "Шлях воїна".</ChjAndroidUpgrade_FighterModule.description>
  <ChjAndroidUpgrade_MedicalModule.label>медичний модуль</ChjAndroidUpgrade_MedicalModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_MedicalModule.description>Цей модуль призначений для андроїдів, які супроводжують вечірки у блискучому світі поза світом. Містить найпередовіше програмне забезпечення для лікарів та мікроімплантати для надання першої допомоги та хірургії.\n-- "Привіт, медсестра~"</ChjAndroidUpgrade_MedicalModule.description>
  <ChjAndroidUpgrade_ConstructionModule.label>будівельний модуль</ChjAndroidUpgrade_ConstructionModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_ConstructionModule.description>Розроблений для нових колоній, цей модуль дуже допомагає поселенцям облаштовувати свої нові житла. Цей модуль допомагає, чи то всередині гори, чи на вершині хмарочоса.\n-- "Можемо відремонтувати?"</ChjAndroidUpgrade_ConstructionModule.description>
  <ChjAndroidUpgrade_CrafterModule.label>інженерний модуль</ChjAndroidUpgrade_CrafterModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_CrafterModule.description>Допомагає андроїду створювати та готувати набагато швидше, ніж їх невдосконалені побратими. Використовується в крафтових моделях Android преміум-класу в ремісничих майстернях.\n-- "Майн і ремесло."</ChjAndroidUpgrade_CrafterModule.description>
  <ChjAndroidUpgrade_AgriculturalModule.label>землеробський модуль</ChjAndroidUpgrade_AgriculturalModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_AgriculturalModule.description>Оснащений новітнім програмним забезпеченням для вирощування рослин та тварин, цей модуль за допомогою кількох чорноробів може самостійно керувати фермою. Широко використовується новими колоніями блискучого світу. "У старого Макдональда була ферма ~"</ChjAndroidUpgrade_AgriculturalModule.description>
  <ChjAndroidUpgrade_ScienceModule.label>науковий модуль</ChjAndroidUpgrade_ScienceModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_ScienceModule.description>Збільшує здібності андроїда до міркування та вирішення проблем, недоступні людському розумінню. Встановлюється на Android-помічників у блискучих світах по всій галактиці. "Великий день сьогодні, Фрімен."</ChjAndroidUpgrade_ScienceModule.description>
  <ChjAndroidUpgrade_DiplomacyModule.label>розмовний модуль</ChjAndroidUpgrade_DiplomacyModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_DiplomacyModule.description>Надає андроїду дипломатичні та торгові можливості, які здаються надприродними. Широко встановлюється на андроїдів, які займаються розрядкою ситуацій із заручниками. «Мене звуть Коннор. Я андроїд, надісланий Кіберлайф».</ChjAndroidUpgrade_DiplomacyModule.description>
  <ChjAndroidUpgrade_VanometricCell.label>ванометричний осередок</ChjAndroidUpgrade_VanometricCell.label>
  <ChjAndroidUpgrade_VanometricCell.description>Мініатюрна версія Vanometric Powercell. При встановленні він звільняє Android від потреби як в енергії, так і в їжі. Дійсно остаточний апгрейд.\n-- "Переважна сила."</ChjAndroidUpgrade_VanometricCell.description>
  <ChjAndroidUpgrade_MechaniteHive.label>вулик механітів</ChjAndroidUpgrade_MechaniteHive.label>
  <ChjAndroidUpgrade_MechaniteHive.description>Пристрої розміром з великий палець, розміщені по всьому тілу, містять фабрики механітів, що самопідтримуються. Діє так само, як людська кров, коли піддається впливу повітря, і затикає будь-які отвори, які виявляє. \n-- "Я нічого не відчуваю!"</ChjAndroidUpgrade_MechaniteHive.description>
  <ChjAndroidUpgrade_BlackBox.label>чорна скринька</ChjAndroidUpgrade_BlackBox.label>
  <ChjAndroidUpgrade_BlackBox.description>Зазвичай встановлюється андроїди-розвідники, що критично тим, що вони не залишають свідків при критичних пораненнях. Можливо, це найкращий інструмент відплати.\n-- "Я беру вас усіх із собою!"</ChjAndroidUpgrade_BlackBox.description>
  <ChjAndroidUpgrade_PsychicAttunement.label>психочутливий сенсор</ChjAndroidUpgrade_PsychicAttunement.label>
  <ChjAndroidUpgrade_PsychicAttunement.description>Використання матеріалу, який отримав протилежний ефект психічної фольги, розум та тіло андроїда можуть стати атрактором для псійних сил. Чому ви хочете зробити це без присутності таких фантастичних сил, як магія, це за межею можливостей науки. \ n - "Мені потрібен тільки мій розум, щоб знищити вас".</ChjAndroidUpgrade_PsychicAttunement.description>
  <ChjAndroidUpgrade_ArchotechAIModule.label>покращений АI</ChjAndroidUpgrade_ArchotechAIModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_ArchotechAIModule.description>Замінює стандартний AI Android на Archotech. Хоча багато хто вважає це небезпечним, це може бути благом. З чудовими інтелектуальними здібностями все здається природним для Android з таким мозком.</ChjAndroidUpgrade_ArchotechAIModule.description>
  <ChjAndroidUpgrade_TechprofAIModule.label>додатковий модуль AI</ChjAndroidUpgrade_TechprofAIModule.label>
  <ChjAndroidUpgrade_TechprofAIModule.description>Встановлює вторинний ІІ, який значно збільшує дослідні можливості Android.\n-- "Два мозку краще, ніж один."</ChjAndroidUpgrade_TechprofAIModule.description>
</LanguageData>