<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- FLAT BOW -->

  <Bow_Short.label>Простой лук</Bow_Short.label>
  <Bow_Short.description>Самый простой лук, который только можно сделать. Луки требуют долгих тренировок чтобы попадать из них в цель, но, по крайней мере, из такого лука легче всего научиться стрелять.</Bow_Short.description>
  <Bow_Short.tools.0.label>плечо</Bow_Short.tools.0.label>
  <Bow_Short.tools.1.label>тетива</Bow_Short.tools.1.label>


  <!-- LONG BOW -->

  <Bow_Great.label>Длинный лук</Bow_Great.label>
  <Bow_Great.description>Классический средневековый лук, такие обычно массово производили для армий. Стреляет дальше среднего арбалета и требует хороших навыков стрельбы чтобы эффективно попадать по целям дальше вашей руки.</Bow_Great.description>
  <Bow_Great.tools.0.label>плечо</Bow_Great.tools.0.label>
  <Bow_Great.tools.1.label>тетива</Bow_Great.tools.1.label>


  <!-- RECURVE BOW -->

  <Bow_Recurve.label>Изогнутый лук</Bow_Recurve.label>
  <Bow_Recurve.description>Любимое оружие кочевников. Довольно сложно сделать, но позволяет стрелять даже дальше чем из длинного лука и занимает меньше места. Его изогнутая форма обеспечивает большую силу натяжение при более коротких плечах. Требует хороших навыков стрельбы чтобы эффективно попадать по целям дальше вашей руки.</Bow_Recurve.description>
  <Bow_Recurve.tools.0.label>плечо</Bow_Recurve.tools.0.label>
  <Bow_Recurve.tools.1.label>тетива</Bow_Recurve.tools.1.label>


  <!-- NU GONG -->

  <Norbal_Scorpion.label>Многозарядный Ну-Гонг</Norbal_Scorpion.label>
  <Norbal_Scorpion.description>Имея магазин на 20 болтов, высокую скорость стрельбы и способность стрелять по два болта за раз, может показаться, что это ультимативное оружие, однако очень скоро хозяин такого оружия выяснит, что этот арбалет стреляет не очень мощными лёгкими болтами, а отвратительная точность позволяет стрелять только на близкой дистанции. Тем не менее этот арбалет довольно компактный и отлично работает как средство самозащиты для неопытных стрелков.</Norbal_Scorpion.description>
  <Norbal_Scorpion.tools.0.label>плечо</Norbal_Scorpion.tools.0.label>
  <Norbal_Scorpion.tools.1.label>тетива</Norbal_Scorpion.tools.1.label>


  <!-- CROSSBOW -->

  <Crossbow.label>Лёгкий арбалет</Crossbow.label>
  <Crossbow.description>Стреляет меньшими болтами, чем обычный арбалет, но может быть использован одной рукой.</Crossbow.description>
  <Crossbow.tools.0.label>плечо</Crossbow.tools.0.label>
  <Crossbow.tools.1.label>тетива</Crossbow.tools.1.label>


  <!-- ARBALEST -->

  <Arbalest.label>Осадный арбалет</Arbalest.label>
  <Arbalest.description>Арбалет с металлическими плечами и специальным механизмом натяжения и спуска тетивы. Очень низкая скорострельность, но результат превосходит любое другое дальнобойное холодное оружие. К тому же для того чтобы эффективно стрелять из него не нужно очень долго тренироваться.</Arbalest.description>
  <Arbalest.tools.0.label>плечо</Arbalest.tools.0.label>
  <Arbalest.tools.1.label>тетива</Arbalest.tools.1.label>


</LanguageData>