<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Feral Wire Hood -->

  <Apparel_HuskerHood.label>Дикарский капюшон из проволоки</Apparel_HuskerHood.label>
  <Apparel_HuskerHood.description>Отлично смотрится вместе с кольчугой дикаря из проволоки. Минимальная защита, но легко делается и достаточно удобный.</Apparel_HuskerHood.description>


  <!-- Feral Wire Mail -->

  <Slag_Plate_Improved.label>Кольчуга дикаря из проволоки</Slag_Plate_Improved.label>
  <Slag_Plate_Improved.description>Очень креативная кольчуга из проволоки, металлолома, старых кабелей и обрывков кожи. Толстая и громоздкая конструкция не позволяет надеть сверху броню, но зато есть куча деталей под рукой, если нужно что то починить. В карманах можно хранить памятные сувениры ваших друзей-мародёров.</Slag_Plate_Improved.description>


  <!-- Padded Jack -->

  <MedievalTimes_PaddedJacket.label>Набивняк</MedievalTimes_PaddedJacket.label>
  <MedievalTimes_PaddedJacket.description>В отличии от стёганки представляет собой законченный доспех с длинной юбкой и высоким воротником. Это толстый доспех из многих слоёв ткани с ватой между слоями - достаточно для того чтобы остановить стрелу или замедлить пулю для предотвращения смертельной раны. Его легко подлатать даже в полевых условиях и может выдержать много ударов прежде чем потребует серьёзного ремонта. Хорошо защищает от холода, даже слишком хорошо - если вы не в холоде, то вам очень быстро захочется переодеться во что-нибудь другое.</MedievalTimes_PaddedJacket.description>


  <!-- Gambeson -->

  <MedievalArmor_Gambeson.label>Стёганка</MedievalArmor_Gambeson.label>
  <MedievalArmor_Gambeson.description>Поддоспешник, сшитый из пары слоёв ткани с набивкой между слоями. Даёт небольшую защиту сам по себе, но обычно носится под нормальным доспехом для защиты от натирания и как дополнительный слой защиты. Наиболее эффективен при ношении под кольчугой или хауберком для поглощения ударного урона после отражёния удара.</MedievalArmor_Gambeson.description>


  <!-- Buff Coat -->

  <MedievalTimes_Shirt_Tunic.label>Кожаный дублет</MedievalTimes_Shirt_Tunic.label>
  <MedievalTimes_Shirt_Tunic.description>Изначально делавшийся из кожи буффало, кожаный дублет является псевдо-альтернативой стёганке. Дублет лучше защищает от режущих атак, но дороже и сложнее в производстве.</MedievalTimes_Shirt_Tunic.description>


</LanguageData>