<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_ohlala.label>Сверкающая корона</Apparello_ohlala.label>
  <Apparello_ohlala.description>Внушает восхищение и уважение. Идеально для королевства из шести человек.</Apparello_ohlala.description>

  <Apparello_Furxhood.label>Меховая шапка</Apparello_Furxhood.label>
  <Apparello_Furxhood.description>Спрячь свою голову в шапке из шкуры животного. Идёт в комплекте с завязками из звериных кишок. Твои соплеменники сгорят от зависти.</Apparello_Furxhood.description>

  <Apparell_ArcticWolfHood.label>Капюшон с головой зверя</Apparell_ArcticWolfHood.label>
  <Apparell_ArcticWolfHood.description>Одна голова хорошо, а две - лучше. Жаль, что вторая голова этого не понимает.</Apparell_ArcticWolfHood.description>

  <Apparello_Snorkhood.label>Шлем из бивней</Apparello_Snorkhood.label>
  <Apparello_Snorkhood.description>Пластинки слоновой кости, скреплённые вместе и усиленные кожей. В самый раз для древнего полководца, ведущего своих воинов в бой. В нём вы чувствуете как духи предков направляют ваши удары и выстрелы.</Apparello_Snorkhood.description>

  <Apparello_Slughood.label>Барбют</Apparello_Slughood.label>
  <Apparello_Slughood.description>Барбют - это вариант саллета в классическом стиле, который закрывает всю голову и имеет Т-образное отверстие для зрения и дыхания. Он обеспечивает достойную защиту и любим бойцами ближнего боя за его универсальность в ближнем бою и дерзкую эстетику, которая поднимает моральный дух.</Apparello_Slughood.description>

  <Apparello_NorbalKing.label>Рогатая меховая шапка</Apparello_NorbalKing.label>
  <Apparello_NorbalKing.description>Какой умник догадался повесить рога на эту шапку? Они болтаются и мешают двигаться, но кажется животные меня меньше боятся, пока он на мне.</Apparello_NorbalKing.description>

  <Apparel_WarMask.label>Маска-череп</Apparel_WarMask.label>
  <Apparel_WarMask.description>Маска из черепа поверженного врага... Примитивно, свирепо, страшно. Наполняет безмерной отвагой и слепой яростью.</Apparel_WarMask.description>

  <Apparel_BronzeHelmet.label>Бронзовый шлем</Apparel_BronzeHelmet.label>
  <Apparel_BronzeHelmet.description>Лист бронзы, который кропотливо обстукивали вокруг деревянной заготовки для придания ему формы шлема. Лучшая защита для бронзового века.</Apparel_BronzeHelmet.description>

</LanguageData>