<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Slag_Plate_Crude.label>Броня дикаря из металлолома</Slag_Plate_Crude.label>
  <Slag_Plate_Crude.description>Скрепленные на скорую руку куски металлолома во что-то похожее на броню. Торчащие шипы и острые прутья - это не только важнейший элемент дизайна, но и очень удобные вешалки для награбленного в пустоши. Большая часть брони находится на плечах, что позволяет сравнительно свободно в ней двигаться и играть с друзьями в догонялки по выжженной пустыне.</Slag_Plate_Crude.description>


  <!-- Legion Segmentata -->

  <ViTech_GladiatorLaminar.label>Лорика сегментата</ViTech_GladiatorLaminar.label>
  <ViTech_GladiatorLaminar.description>Броня из металлических полосок, прикреплённых к кожаном каркасе. Она сделана из мягкого и менее качественного металла, чем остальная пластинчатая броня, что делает её невероятно дешёвой и лёгкой в обслуживании, предоставляя при этом сносную защиту от стрел и большинства атак в ближнем бою. Отсутствие хорошей подкладки означает, что сила удара почти не будет поглощена, а значит тупое оружие представляет наибольшую опасность для владельца. Покрывает только торс и плечи - возможно стоит задуматься о щите.</ViTech_GladiatorLaminar.description>


  <!-- Horde Warrior Lamellar -->

  <MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>Ордынская броня воина</MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>
  <MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>Маленькие металлические пластинки, соединённые между собой и носимые поверх толстой меховой рубахи вместо кольчуги. Отсутствие кольчуги даёт большую подвижность и воодушевляет владельца на подвиги.</MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>


  <!-- Horde Archer Lamellar -->

  <ViTech_HordeArcher.label>Ордынская броня лучника</ViTech_HordeArcher.label>
  <ViTech_HordeArcher.description>Маленькие металлические пластинки, соединённые между собой для защиты торса и ног. Руки и плечи не защищены, что даёт свободу движений лучнику и облегчает стрельбу. Владелец брони должен внимательно следить за состоянием брони чтобы она не начала разваливаться посреди боя.</ViTech_HordeArcher.description>


</LanguageData>