<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Brigandine -->

  <MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>Бригантина</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>
  <MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>Защита для торса из металлических пластин, прикреплённых к прочному внешнему слою из кожи. Обладает хорошей защитой от порезов, но плохо защищает от ударов тупым оружием. Бригантина не сильно стесняет движения и одинаково хорошо подходит как для пехотинцев, так и для лучников.</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>


  <!-- Cuirass -->

  <Apparello_Syndicatellorare.label>Кираса</Apparello_Syndicatellorare.label>
  <Apparello_Syndicatellorare.description>Тяжёлый нагрудник для защиты торса. Практически непробиваем для оружия схожего технологического уровня и даже выдержит пару выстрелов из мелкокалиберного огнестрельного оружия. Приклад ружья можно упереть в кирасу для поглощения отдачи и увеличения точности стрельбы. Император Мауполеон приказал изготовить тысячи таких для своей армии.</Apparello_Syndicatellorare.description>


  <!-- Heavy 3/4 Plate -->

  <MedievalTimes_Hauberk.label>Тяжёлая многослойная броня</MedievalTimes_Hauberk.label>
  <MedievalTimes_Hauberk.description>Несколько слоёв металлических пластин делают эту броню очень прочной и способной выдержать даже выстрелы из огнестрельного оружия. Владельца такой консервной банки порадует огромный вес брони и, как следствие, лёгкая скованность движений.</MedievalTimes_Hauberk.description>


  <!-- Tatami Munition Armor -->

  <ViTech_TatamiArmor.label>Броня Татами</ViTech_TatamiArmor.label>
  <ViTech_TatamiArmor.description>Лёгкая гибкая броня из маленьких металлических пластинок пришитых к ткани. Такую броню легко и дёшево производить. Обычно носят вместе со шлемом Кабуто.</ViTech_TatamiArmor.description>


  <!-- Munition Half Plate -->

  <Apparel_PlateArmor.label>Стандартная полулатная броня</Apparel_PlateArmor.label>
  <Apparel_PlateArmor.description>Такую броню можно массово производить даже из низкокачественных сплавов без особой потери качества самой брони (в виду изначально низких характеристик). Сравнительно эффективно защищает владельца от различных ударов, но оставляет открытыми шею, руки и ноги. Из-за безразмерной конструкции брони, владельцу может быть несколько неудобно двигаться в ней.</Apparel_PlateArmor.description>


  <!-- Alwyte Full Plate -->

  <ViTech_WhitePlateArmor.label>Белая латная броня</ViTech_WhitePlateArmor.label>
  <ViTech_WhitePlateArmor.description>Гладкие полированные пластины латной брони дают владельцу прекрасную защиту от различных атак, особенно если броня сделана из качественных сплавов. По характеристикам очень похожа на готические латы (выбирайте какая больше нравится), даёт чуть больше мобильности за счёт чуть меньшей защиты.</ViTech_WhitePlateArmor.description>


  <!-- Gothic Full Plate -->

  <MedievalArmor_PlateArmor.label>Готическая латная броня</MedievalArmor_PlateArmor.label>
  <MedievalArmor_PlateArmor.description>У этой брони есть элегантные гофрированные узоры для увеличения прочности конструкции. Такие латы предлагают самую лучшую защиту, какую только могут предложить средневековые технологии. Немного неудобно носить, но это небольшая плата за предоставляемую защиту.</MedievalArmor_PlateArmor.description>


  <!-- Royal Full Plate -->

  <ViTech_RoyalPlateArmor.label>Роскошная латная броня</ViTech_RoyalPlateArmor.label>
  <ViTech_RoyalPlateArmor.description>Даёт владельцу превосходную защиту на уровне готических и белых лат, но вдобавок позолочена и покрыта изысканными узорами. В самый раз для знатных особ.</ViTech_RoyalPlateArmor.description>


</LanguageData>