<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Primitive Garment -->

  <Norballo_Loincloth.label>Набедренная повязка</Norballo_Loincloth.label>
  <Norballo_Loincloth.description>Простая набедренная повязка. Делает владельца ближе к природе, но если станет слишком холодно, то лучше развести костёр.</Norballo_Loincloth.description>


  <!-- Straw Cape -->

  <Apparel_TribalA.label>Соломенная накидка</Apparel_TribalA.label>
  <Apparel_TribalA.description>Вода будет стекать по соломе и владелец будет сухим и счастливым. Ну... по крайней мере счастливее, чем голым. Можно использовать как простую маскировку для охоты, но очень быстро рассыпается в бою.</Apparel_TribalA.description>


  <!-- Hide Coat -->

  <Apparel_FSFurCoat.label>Плащ из шкур</Apparel_FSFurCoat.label>
  <Apparel_FSFurCoat.description>Толстый тяжёлый плащ из шкур животных, покрывающий всё тело. Очень тёплый, но очень неудобный.</Apparel_FSFurCoat.description>


  <!-- Rod and Slat Armor -->

  <Apparello_Tribalpad.label>Древесношнуровое обмундирование</Apparello_Tribalpad.label>
  <Apparello_Tribalpad.description>Гениальное изобретение самых развитых племён - скреплённые вместе деревянные дощечки для защиты уязвимых мест. Носится поверх одежды из толстых шкур для защиты непокрытых бронёй участков. Очень неудобная и слишком утеплённая для ношения в тёплом климате.</Apparello_Tribalpad.description>


  <!-- Wicker Armor -->

  <Apparello_Rimramhood.label>Соломенная броня</Apparello_Rimramhood.label>
  <Apparello_Rimramhood.description>Веточки и волокна растений сплетённые в несколько слоёв. Жесткая и неудобная, да и покрывает всего ничего, но в состоянии спасти от пары стрел. Не ржавеет, но может сгнить. Если надеть соломенный щит, то вороны будут облетать вас за километр.</Apparello_Rimramhood.description>


  <!-- Wicker Shield -->

  <ShieldTribal.label>Соломенный щит</ShieldTribal.label>
  <ShieldTribal.description>Лёгкий щит из веток и растений. Может остановить пару стрел, полезен в ближнем бою, но быстро сломается под ударами.</ShieldTribal.description>


</LanguageData>