<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Mail Coif -->

  <Apparel_SkulkerHood.label>Кольчужный койф</Apparel_SkulkerHood.label>
  <Apparel_SkulkerHood.description>ДЛЯ СНЯТИЯ С ПЕШКИ ВЫБЕРИТЕ ОТОБРАЖЕНИЕ ЭКИПИРОВКИ СПИСКОМ ВО ВКЛАДКЕ СО СНАРЯЖЕНИЕМ.\n
Кольчужный койф является очень важной частью экипировки любого солдата и носится под шлемами для дополнительной защиты головы. За неимением выбора можно носить и без дополнительной защиты, разрезать такой койф очень сложно, но он практически не защитит от ударного урона. Как и другие кольчужные вещи не требует большого количества материалов, но чрезвычайно трудозатратный в производстве.</Apparel_SkulkerHood.description>


  <!-- Spangenhelm -->

  <MedievalArmor_NasalHelmet.label>Шпангенхельм</MedievalArmor_NasalHelmet.label>
  <MedievalArmor_NasalHelmet.description>Простейший металлический каркасный шлем, защищает только верхнюю часть головы. Эти шлемы любят за широкий угол обзора и дешевизну. Простой и агрессивный дизайн заслужил признание у норбалов с севера.</MedievalArmor_NasalHelmet.description>


  <!-- Feral Scrapmetal Helmet -->

  <Apparel_GrinderHelmet.label>Шлем дикаря из металлолома</Apparel_GrinderHelmet.label>
  <Apparel_GrinderHelmet.description>Различные куски металла, скрепленные во что то вроде шлема. Полностью защищает голову носителя, а проблема с дыханием решается с помощью шланга сбоку. Говорят мародёры пустошей находят такие шлемы очень милыми и обладающими особым шармом.</Apparel_GrinderHelmet.description>


  <!-- Legion Helm -->

  <Apparello_NorbalThunder.label>Шлем легионера</Apparello_NorbalThunder.label>
  <Apparello_NorbalThunder.description>Скромная защита для верхней части головы и ушей, но когда ты выглядишь хорошо, то и командуешь хорошо. (правда-правда)</Apparello_NorbalThunder.description>


  <!-- Horde Helmet -->

  <Apparel_ThumperHood.label>Ордынский шлем</Apparel_ThumperHood.label>
  <Apparel_ThumperHood.description>Военачальники любят их за строгий вид, лучники за широкий угол обзора, а храбрые войны с передовой за милый хвостик сверху.</Apparel_ThumperHood.description>


  <!-- Great Helm -->

  <Apparello_NorbalWarrior.label>Большой шлем</Apparello_NorbalWarrior.label>
  <Apparello_NorbalWarrior.description>Большой, но очень простой. Настолько простой, что это скорее ведро, чем шлем, но даже ему вы будете рады, когда вам в голову прилетит шальная стрела. Не сложно и довольно дёшево делается, особенно учитывая хорошую защиту от режущего и ударного урона, которую превосходит только штеххелм. Однако не без ложки дёгтя - шлем очень громоздкий и сильно загораживает обзор, в нём сложно дышать и очень, очень жарко. Порой боец может быть вынужден снять шлем после того как бой немного утихнет и положиться на свой койф чтобы не упасть от перегрева.</Apparello_NorbalWarrior.description>


  <!-- Bascinet -->

  <MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>Бацинет</MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>Простенький шлем со средними характеристиками, скруглённый верх позволяет отражать удары. Бацинет оборудован кольчужной бармицей и хорошо защищает большую часть лица и шею. По сравнению с более удобными саладами и арметами в нём несколько сложнее двигаться, но зато он почти не загораживает обзор.</MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>


  <!-- Kabuto -->

  <MedievalTimes_Helmet_Domed.label>Кабуто</MedievalTimes_Helmet_Domed.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Domed.description>Кабуто сделан для ношения вместе с набором брони Татами. Шлем состоит из нахлёстнутых металлических пластин и может защитить от большинства ударов оружия из той же эпохи или от пары пистолетных выстрелов. Защищает голову и шею, но лицо открыто для лучшего контроля за полем боя.</MedievalTimes_Helmet_Domed.description>


  <!-- Burgonet -->

  <Apparello_Moron.label>Бургиньот</Apparello_Moron.label>
  <Apparello_Moron.description>Продвинутая конструкция, но простая в производстве. Шлем легко надевать и он хорошо защищает голову, но требует частого ремонта. Популярен среди лучников и ополченцев.</Apparello_Moron.description>


  <!-- Barbute -->

  <Apparel_WarVeil.label>Барбют</Apparel_WarVeil.label>
  <Apparel_WarVeil.description>Один из вариантов салада вдохновлённый античными мотивами. Шлем покрывает всю голову и имеет Т-образный вырез для обзора и дыхания. Даёт неплохую защиту и любим бойцами передовой за его универсальность и крутой вид. который повышает боевой дух и мораль.</Apparel_WarVeil.description>


  <!-- Sallet -->

  <Apparello_NorbalArcher.label>Салад</Apparello_NorbalArcher.label>
  <Apparello_NorbalArcher.description>Округлый плотно сидящий шлем. Округлые формы позволяют перенапралвять атаки в шею. Популярен среди лучников за широкий угол обзора.</Apparello_NorbalArcher.description>


  <!-- Visored Sallet -->

  <MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>Салад с визором</MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>У этого варианта салада есть маска, которая закрывает лицо. В нижней части маски есть много маленьких отверстий для облегчения дыхания.</MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>


  <!-- Bevored Sallet -->

  <Apparello_HornedHead.label>Салад с горжетом</Apparello_HornedHead.label>
  <Apparello_HornedHead.description>Версия салада с дополнительной защитой челюсти и шеи. Защищает чуть лучше чем версия с визором, но несколько менее удобный. Часто носится вместе с комплектом готической латной брони, но это дело вкуса.</Apparello_HornedHead.description>


  <!-- Royal Armet -->

  <Apparello_MojoFeather.label>Роскошный армет</Apparello_MojoFeather.label>
  <Apparello_MojoFeather.description>Позолоченный шлем предназначенный для ношения вместе с набором роскошной латной брони, но при достаточном тщеславии может носиться с чем угодно. Превосходная защита на уровне салада, но блеск позолоты дополнительно улучшает способности носителя к переговорам и торговле. Для наилучшего результата при изготовлении следует использовать лучшие доступные материалы.</Apparello_MojoFeather.description>


  <!-- Frogmouth Helm -->

  <Apparel_TribalHeaddress.label>Штеххелм</Apparel_TribalHeaddress.label>
  <Apparel_TribalHeaddress.description>Известен также как "жабья голова". Такие часто носят путешествующие торговцы для защиты лица от пылевых бурь и другой непогоды.</Apparel_TribalHeaddress.description>


</LanguageData>