<LanguageData>

	<!-- Settings -->
	<ALConfigCuriosityEatingLabel>Verhindern, dass Tiere wahllos Nahrung essen</ALConfigCuriosityEatingLabel>
	<ALConfigCuriosityEatingTooltip>Es wird größtenteils verhindert, dass Tiere Drogen und Nahrung außerhalb ihrer erlaubten Zonen zu sich nehmen. Sie werden weiterhin Nahrung in ihrer erlaubten Zone konsumieren.</ALConfigCuriosityEatingTooltip>
	
	<ALConfigHostilePredatorsLabel>Raubtiere, die deine Charaktere jagen, werden von deiner gesamten Fraktion als feindlich angesehen</ALConfigHostilePredatorsLabel>
	<ALConfigHostilePredatorsTooltip>Dies ändert nicht die Reaktion auf Bedrohungen deiner Charaktere, sondern versetzt sie nur in die Lage, eine Bedrohung zu erkennen.</ALConfigHostilePredatorsTooltip>
	
	<ALConfigEggConversionLabel>Verwandelt durch Temperatur zerstörte Eier in unbefruchtete Hühnereier</ALConfigEggConversionLabel>
	<ALConfigEggConversionTooltip>Bereits verdorbene Eier sind davon nicht betroffen.</ALConfigEggConversionTooltip>
	
	<ALConfigMeatConversionLabel>Verwandelt generisches Tierfleisch beim Schlachten in Hühnerfleisch</ALConfigMeatConversionLabel>
	<ALConfigMeatConversionTooltip>Dies betrifft nicht bereits geschlachtetes Fleisch.</ALConfigMeatConversionTooltip>
	
	<ALConfigMedicalAlertsLabel>Medizinische Warnungen für Tiere</ALConfigMedicalAlertsLabel>
	<ALConfigMedicalAlertsTolltip>Zeigt rechtsseitige Warnungen an, wenn Kolonietiere verletzt sind, gerettet werden müssen oder sich in einem kritischen medizinischen Zustand befinden.</ALConfigMedicalAlertsTolltip>
	
	<ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>Wildheitsschwelle für Zahmheit {0}%. Vanilla: 10.1%.</ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>
	<ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>Wenn dieser Wert auf 100% gesetzt wird, kann kein Tier gezähmt werden.</ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>
	
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel>Trainingsverfallsgeschwindigkeit {0}. Vanilla: 100%.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel><!-- No % after wildcard is intentional. -->
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>Stelle diesen Wert auf 1% ein, um die Verfallsgeschwindigkeit so niedrig wie möglich zu halten.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>
	
	<ALConfigHaulingMTBLabel>Trage MTB {0}h. Vanilla: 1.5h.</ALConfigHaulingMTBLabel>
	<ALConfigHaulingMTBTooltip>'MTB' steht für 'Mean Time Between'. Die Einstellung auf 0 zu setzen erhöht die Produktivität drastisch, kann jedoch die Leistung bei einer großen Anzahl trainierter Tiere beeinträchtigen.</ALConfigHaulingMTBTooltip>

    <!-- Medical Alerts for Animals -->
    <AnimalNeedsTreatment>Tier benötigt Behandlung</AnimalNeedsTreatment>
    <AnimalsNeedTreatment>Tiere benötigten Behandlung</AnimalsNeedTreatment>
    <AnimalNeedsTreatmentDesc>Diese Tiere benötigen ärztliche Behandlung. Ohne Behandlung können sie an ihren Wunden sterben oder dauerhafte Wunden erleiden.\n\n{0}</AnimalNeedsTreatmentDesc>

    <AnimalNeedsRescue>Tier braucht Rettung</AnimalNeedsRescue>
    <AnimalsNeedRescue>Tiere brauchen Rettung</AnimalsNeedRescue>
    <AnimalsNeedRescueDesc>Diese Tiere liegen bewegungsunfähig am Boden:\n\n {0} \nSende einen Kolonisten, um sie zu retten und ins Bett zu bringen.\n\n (Wähle zum Retten einen Kolonisten aus, klicke mit der rechten Maustaste auf das verletzte Tier und wähle "Rettung".)</AnimalsNeedRescueDesc>

    <AnimalsWithLifeThreateningDisease>Medizinischer Notfall (Tiere)</AnimalsWithLifeThreateningDisease>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Tiere sind aufgrund schwerer Krankheiten dem Tod ausgesetzt: \n\n {0} \nDu solltest du in Erwägung ziehen, infizierte Gliedmaßen zu amputieren oder zu ersetzen, um die Tiere am Leben zu erhalten.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Tiere sind aufgrund schwerer Krankheiten dem Tod ausgesetzt: \n\n {0} \nStelle sicher, dass sie die bestmögliche medizinische Versorgung erhalten.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>

</LanguageData>
