<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Plumbing.label>Plomberie</Plumbing.label>
  <Plumbing.description>Utilisez des tuyaux et autres accessoires de plomberie ainsi que des réservoirs de stockage pour fournir et évacuer l'eau.</Plumbing.description>
  
  <ElectricPumps.label>Pompes électriques</ElectricPumps.label>
  <ElectricPumps.description>Pompes à eau motorisées pour le pompage continu d'eau sous pression.</ElectricPumps.description>
  
  <DeepWells.label>Puit profond</DeepWells.label>
  <DeepWells.description>Forer des puits plus profonds pour accéder à une plus grande étendue d'eau souterraine.</DeepWells.description>
  
  <LargeWaterPumps.label>Pompage à grande échelle</LargeWaterPumps.label>
  <LargeWaterPumps.description>Construire des pompes à eau et des réservoirs de stockage à  une échelle industrielle !</LargeWaterPumps.description>
  
  <AdvancedShowers.label>Douches modernes</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedShowers.description>Construisez des douches électriques qui réduisent de moitié le temps passé à la douche et améliorent le confort.</AdvancedShowers.description>
  
  <AdvancedToilets.label>Toilettes intelligentes</AdvancedToilets.label>
  <AdvancedToilets.description>Construisez des toilettes intelligentes qui consomment deux fois moins d'eau que les toilettes standard et offrent plus de confort.</AdvancedToilets.description>
  
  <HotTubs.label>Bains Bouillonants</HotTubs.label>
  <HotTubs.description>Construire des spas pouvant être utilisés pour l'hydrothérapie, la détente et le plaisir.</HotTubs.description>
  
  <SepticTanks.label>Fosses Septique</SepticTanks.label>
  <SepticTanks.description>Construire des fosses septiques qui accumulent les eaux usées et en assurent un traitement modéré.</SepticTanks.description>

  <SewageSludgeComposting.label>Compostage des boues d'épuration</SewageSludgeComposting.label>
  <SewageSludgeComposting.description>Lorsqu'elles sont correctement traitées et traitées, les boues d'épuration deviennent des biosolides riches en nutriments et utiles en tant qu'engrais.</SewageSludgeComposting.description>
  
  <WaterFiltration.label>Filtration de l'eau</WaterFiltration.label>
  <WaterFiltration.description>Construire des systèmes de filtration de l'eau qui traitent l'approvisionnement en eau en éliminant le risque de maladie.</WaterFiltration.description>
    
  <CentralHeating.label>Système de chauffage</CentralHeating.label>
  <CentralHeating.description>Construire des chaudières à bois et à gaz, des réservoirs d'eau chaude et des radiateurs</CentralHeating.description>
  
  <PoweredHeating.label>Chauffage Electrique</PoweredHeating.label>
  <PoweredHeating.description>Construire des chaudières électriques et des thermostats permettant de mieux contrôler le chauffage</PoweredHeating.description>
  
  <MultiSplitAirCon.label>Système de climatisation</MultiSplitAirCon.label>
  <MultiSplitAirCon.description>Construisez des systèmes de climatisation multi-split avec des unités extérieures raccordées aux unités intérieures et aux congélateurs.</MultiSplitAirCon.description>
  
  <Irrigation.label>Système d'irrigation</Irrigation.label>
  <Irrigation.description>Construire des arroseurs pouvant irriguer le sol pour améliorer la fertilité</Irrigation.description>
  
  <FireSuppression.label>Système anti-incendie</FireSuppression.label>
  <FireSuppression.description>Construisez des arroseurs qui étteignent les incendies.</FireSuppression.description>
  
  <SewageTreatment.label>Traitement des eaux usées</SewageTreatment.label>
  <SewageTreatment.description>Construire de grands systèmes de traitement des eaux usées qui accumulent de grandes quantités d'eaux usées et permettent de les traiter vite.</SewageTreatment.description>
  
  <WashingMachines.label>Machine à Laver</WashingMachines.label>
  <WashingMachines.description>Construisez des machines à laver les vêtements. Après lavage vous ne pourriez même pas dire si quelqu'un est mort en les portant!</WashingMachines.description>
  
</LanguageData>