<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- cybernetic parts -->

  <GTEar.label>사이버네틱 의체 귀</GTEar.label>
  <GTEar.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 귀입니다. 미세한 소리까지 감지할 수 있습니다.</GTEar.description>

  <ArchotechEye.label>사이버네틱 의체 눈</ArchotechEye.label>
  <ArchotechEye.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 눈입니다. 아주 멀리 있는 목표물까지 정확하게 감지할 수 있습니다.</ArchotechEye.description>

  <ArchotechArm.label>사이버네틱 의체 팔</ArchotechArm.label>
  <ArchotechArm.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 팔입니다. 나노섬유가 근육을 대신해 강력한 힘을 냅니다.</ArchotechArm.description>

  <ArchotechLeg.label>사이버네틱 의체 다리</ArchotechLeg.label>
  <ArchotechLeg.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 다리입니다. 나노섬유가 근육을 대신해 강력한 힘을 냅니다.</ArchotechLeg.description>

  <GTHeart.label>사이버네틱 인공 심장</GTHeart.label>
  <GTHeart.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 심장입니다. 거의 영구적으로 사용이 가능하며 혈액의 흐름을 개선합니다.</GTHeart.description>

  <GTLung.label>사이버네틱 인공 폐</GTLung.label>
  <GTLung.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 폐입니다. 나노기술을 이용해 폐 조직을 만들어 산소의 활용 효율을 높였습니다. 호흡이 좋아지면 걷거나 뛰는데 매우 도움이 됩니다.</GTLung.description>

  <GTKidney.label>사이버네틱 인공 신장</GTKidney.label>
  <GTKidney.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 신장입니다. 나노 기술로 혈액의 여과와 몸의 회복에 큰 작용을 합니다.</GTKidney.description>

  <GTLiver.label>사이버네틱 인공 간</GTLiver.label>
  <GTLiver.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 간입니다. 나노 기술로 만들어진 간은 체내의 독소를 아주 효율적으로 분해합니다.</GTLiver.description>

  <GTstomach.label>사이버네틱 인공 위</GTstomach.label>
  <GTstomach.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 위입니다. 나노 기술로 만들어진 위는 음식의 소화를 돕고 양분의 흡수를 개선해 조금만 먹어도 많은 양의 에너지를 흡수할 수 있습니다.</GTstomach.description>

  <GTHand.label>사이버네틱 의체 손</GTHand.label>
  <GTHand.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 손입니다. 매우 정밀하게 작동하여 섬세한 작업을 매우 빨리할 수 있습니다.</GTHand.description>

  <GTFoot.label>사이버네틱 의체 발</GTFoot.label>
  <GTFoot.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 발입니다. 튼튼한 소재로 만들어진 관절과 나노섬유 근육을 이용해 다리에 전해지는 충격을 효율적으로 없애주고 더 빨리 걸을 수 있게 해줍니다.</GTFoot.description>

  <GTDentures.label>사이버네틱 인공 턱</GTDentures.label>
  <GTDentures.description>나노 기술을 이용해 업그레이드 된 사이버네틱 턱은 강한 힘으로 음식을 잘게 부수며 심지어 아름다운 목소리까지 내도록 해줍니다.</GTDentures.description>

  <GTSpine.label>사이버네틱 의체 척추</GTSpine.label>
  <GTSpine.description>사이버네틱 공학기술을 이용해 생체공학 신체를 업그레이드한 강력한 기능의 척추입니다. 신체의 물리적 활동 효율을 강화해 줍니다.</GTSpine.description>

  <Exoskeleton.label>사이버네틱 외골격</Exoskeleton.label>
  <Exoskeleton.description>강력한 나노섬유 근육과 튼튼한 인공 뼈들로 이루어진 외골격입니다. 신체의 물리적 활동 효율을 올려줍니다.</Exoskeleton.description>


  <!-- 사이버네틱 parts -->

</LanguageData>