<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Concept_SimpleSidearmsBasic.label>Носимое оружие</Concept_SimpleSidearmsBasic.label>
   <Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>Простое оружие\n\nДля того, чтобы экипировать оружие в качестве носимого, сделайте правый клик на нём и выберите опцию "Использовать как носимое".\n\nПо умолчанию колонисты будут использовать тот тип оружия, которым они лучше всего владеют или увлекаются. Владельцы дальнобойного оружия при попадании в ближний бой также сменят оружие на более подходящее. Это поведение может быть изменено в настройках.</Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>

  <Concept_SidearmsDropping.label>Выбрасывание носимого оружия</Concept_SidearmsDropping.label>
  <Concept_SidearmsDropping.helpText>Оружие на сером фоне находится в инвентаре колониста и может быть использовано. Правый клик, чтобы сбросить его.</Concept_SidearmsDropping.helpText>

  <Concept_SidearmsMissing.label>Потерянное оружие</Concept_SidearmsMissing.label>
  <Concept_SidearmsMissing.helpText>Оружие с тёмно-фиолетовым фоном находится в назначениях колониста, но в текущий момент утеряно. Он будет пытаться заменить его при первой возможности, если аналогичное будет найдено. Правый клик, чтобы забыть о нём.</Concept_SidearmsMissing.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsPreference.label>Оружейные предпочтения</Concept_SimpleSidearmsPreference.label>
  <Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>Колонисты могут использовать носимое оружие на основе индивидуальных шаблонов. Возможный выбор: \nИспользовать дальнобойное оружие\nОспользовать оружие, наиболее соответствующее навыкам колониста \nИспользовать оружие ближнего боя</Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>Расширенный контроль (дальнобойное оружие)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>Левый клик на переносимом дальнобойном оружии, чтобы сделать его основным по умолчанию. Если предпочтения колониста в выборе оружия выставлены на дальнобойное (или если колонист имеет больший навык в стрельбе), это оружие будет тем, что использует колонист, когда находится в бою. Также оно будет использовано на охоте.\n\nКликните еще раз на дальнобойном оружии, выбранном по умолчанию, чтобы заставить колониста использовать его без учета расстояния и/или урона\n\nПравый клик, чтобы убрать принудительное использование/выбор по умолчанию.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>Расширенный контроль (оружие ближнего боя)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>Левый клик на переносимом оружии ближнего боя, чтобы сделать его основным по умолчанию. Если предпочтения колониста в выборе оружия выставлены на оружие ближнего боя (или если колонист имеет больший навык в ближнем бою), это оружие будет тем, что использует колонист, когда переходит в ближний бой. \n\nКлик на предпочитаемом оружии еще раз, чтобы заставить использовать его всегда.\n\nПравый клик, чтобы убрать принудительное использование/выбор по умолчанию.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>Расширенный контроль (шаблоны)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>Сделайте левый клик на переносимом оружии в боевом режиме для принудительного использования его до конца боя.
\n\nСледует отметить, что для большинства изменений, связанных с заменой и подбором носимого оружия, колонист не должен находится в боевом режиме.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>Потеря оружия</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>
  <Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>В зависимости от настроек, Simple Sidearms может заставить колониста выбросить оружие в некоторых ситуациях (по умолчанию - при атаке в ближнем бою). Не беспокойтесь – ваши колонисты подберут своё оружие после боя.\n\nЭто настраиваемая опция – обратитесь к диалогу настроек для дополнительной информации.</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>

  <Concept_CEOverride.label>SS: CE patch</Concept_CEOverride.label>
  <Concept_CEOverride.helpText>Загружен Combat Extended. Функции по управлению инвентарём отключены.</Concept_CEOverride.helpText>


</LanguageData>