<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- FLAT BOW -->
  <Bow_Short.label>Arco simples</Bow_Short.label>
  <Bow_Short.description>O arco mais fácil que você pode fazer. Os arcos exigem muita prática para acertar o alvo, mas pelo menos este é o arco mais fácil de aprender a atirar.</Bow_Short.description>
  <Bow_Short.tools.0.label>ombro</Bow_Short.tools.0.label>
  <Bow_Short.tools.1.label>corda de arco</Bow_Short.tools.1.label>

  <!-- LONG BOW -->
  <Bow_Great.label>Arco longo</Bow_Great.label>
  <Bow_Great.description>Um arco medieval clássico, geralmente produzido em massa para exércitos. Atira mais longe do que uma besta comum e requer boas habilidades de tiro para atingir alvos mais longe do que sua mão.</Bow_Great.description>
  <Bow_Great.tools.0.label>ombro</Bow_Great.tools.0.label>
  <Bow_Great.tools.1.label>corda de arco</Bow_Great.tools.1.label>

  <!-- RECURVE BOW -->
  <Bow_Recurve.label>Arco Recurvo</Bow_Recurve.label>
  <Bow_Recurve.description>Arma favorita dos nômades. Bastante difícil de fazer, mas permite atirar ainda mais longe do que um arco longo e ocupa menos espaço. Seu formato curvo proporciona maior força de tração com braços mais curtos. Requer boas habilidades de tiro para atingir com eficácia alvos além da sua mão.</Bow_Recurve.description>
  <Bow_Recurve.tools.0.label>ombro</Bow_Recurve.tools.0.label>
  <Bow_Recurve.tools.1.label>corda de arco</Bow_Recurve.tools.1.label>

  <!-- NU GONG -->
  <Norbal_Scorpion.label>Nu-Gong multicarregado</Norbal_Scorpion.label>
  <Norbal_Scorpion.description>Tendo um carregador de 20 parafusos, uma alta cadência de tiro e a capacidade de disparar dois parafusos por vez, pode parecer que esta é a arma definitiva, mas muito em breve o dono de tal arma descobrirá que esta besta não atira parafusos de luz muito poderosos e a precisão nojenta permitem que você atire apenas de perto. No entanto, esta besta é bastante compacta e funciona bem como ferramenta de autodefesa para atiradores inexperientes.</Norbal_Scorpion.description>
  <Norbal_Scorpion.tools.0.label>ombro</Norbal_Scorpion.tools.0.label>
  <Norbal_Scorpion.tools.1.label>corda de arco</Norbal_Scorpion.tools.1.label>

  <!-- CROSSBOW -->
  <Crossbow.label>Besta leve</Crossbow.label>
  <Crossbow.description>Dispara flechas menores do que uma besta normal, mas pode ser usada com uma mão.</Crossbow.description>
  <Crossbow.tools.0.label>ombro</Crossbow.tools.0.label>
  <Crossbow.tools.1.label>corda de arco</Crossbow.tools.1.label>

  <!-- ARBALEST -->
  <Arbalest.label>Besta de Cerco</Arbalest.label>
  <Arbalest.description>Besta com ombros de metal e mecanismo especial para tensionar e soltar a corda. Cadência de tiro muito baixa, mas o resultado é superior a qualquer outra arma corpo a corpo de longo alcance. Além disso, para atirar com eficácia, você não precisa treinar por muito tempo.</Arbalest.description>
  <Arbalest.tools.0.label>ombro</Arbalest.tools.0.label>
  <Arbalest.tools.1.label>corda de arco</Arbalest.tools.1.label>

</LanguageData>
