<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Brigandine -->
  <MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>Brigantina</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.label>
  <MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>Proteção do tronco feita de placas de metal fixadas a uma camada externa durável de couro. Possui boa proteção contra cortes, mas baixa proteção contra golpes de armas contundentes. O bergantim não restringe muito os movimentos e é igualmente adequado tanto para infantaria quanto para arqueiros.</MedievalTimes_Plates_Full_Cloaked.description>

  <!-- Cuirass -->
  <Apparello_Syndicatellorare.label>Couraça</Apparello_Syndicatellorare.label>
  <Apparello_Syndicatellorare.description>Placa peitoral pesada para proteção do tronco. É praticamente impenetrável para armas de nível tecnológico similar e pode até mesmo suportar alguns tiros de armas de fogo de pequeno calibre. A coronha da arma pode ser apoiada na couraça para absorver o recuo e aumentar a precisão do tiro. O Imperador Maupoleão ordenou que milhares delas fossem feitas para seu exército.</Apparello_Syndicatellorare.description>

  <!-- Heavy 3/4 Plate -->
  <MedievalTimes_Hauberk.label>Armadura multicamadas pesada</MedievalTimes_Hauberk.label>
  <MedievalTimes_Hauberk.description>Várias camadas de placas de metal tornam esta armadura muito forte e capaz de suportar até mesmo tiros de armas de fogo. O dono de uma lata dessas ficará satisfeito com o enorme peso da armadura e, como resultado, com a leve restrição de movimento.</MedievalTimes_Hauberk.description>

  <!-- Tatami Munition Armor -->
  <ViTech_TatamiArmor.label>Armadura Tatami</ViTech_TatamiArmor.label>
  <ViTech_TatamiArmor.description>Armadura leve e flexível feita de pequenas placas de metal costuradas em tecido. Esse tipo de armadura é fácil e barato de produzir. Geralmente usado com o capacete Kabuto.</ViTech_TatamiArmor.description>

  <!-- Munition Half Plate -->
  <Apparel_PlateArmor.label>Armadura de meia placa padrão</Apparel_PlateArmor.label>
  <Apparel_PlateArmor.description>Essa armadura pode ser produzida em massa, mesmo a partir de ligas de baixa qualidade, sem qualquer perda significativa na qualidade da armadura em si (devido às suas características inicialmente baixas). Protege o usuário de forma relativamente eficaz contra vários golpes, mas deixa o pescoço, os braços e as pernas expostos. Devido ao design único da armadura, pode ser um pouco desconfortável para o usuário se movimentar.</Apparel_PlateArmor.description>

  <!-- Alwyte Full Plate -->
  <ViTech_WhitePlateArmor.label>Armadura de placa branca</ViTech_WhitePlateArmor.label>
  <ViTech_WhitePlateArmor.description>As placas lisas e polidas da armadura de placas fornecem ao proprietário excelente proteção contra vários ataques, especialmente se a armadura for feita de ligas de alta qualidade. Em termos de características, ela é muito semelhante à armadura gótica (escolha a que você mais gosta), ela fornece um pouco mais de mobilidade em detrimento de um pouco menos de proteção.</ViTech_WhitePlateArmor.description>

  <!-- Gothic Full Plate -->
  <MedievalArmor_PlateArmor.label>Armadura de Placa Gótica</MedievalArmor_PlateArmor.label>
  <MedievalArmor_PlateArmor.description>Esta armadura apresenta elegantes padrões ondulados para aumentar a resistência da estrutura. Este tipo de armadura oferece a melhor proteção que a tecnologia medieval poderia oferecer. É um pouco desconfortável de usar, mas é um pequeno preço a pagar pela proteção que ele oferece.</MedievalArmor_PlateArmor.description>

  <!-- Royal Full Plate -->
  <ViTech_RoyalPlateArmor.label>Armadura de Placa Luxuosa</ViTech_RoyalPlateArmor.label>
  <ViTech_RoyalPlateArmor.description>Oferece ao usuário excelente proteção, comparável à armadura gótica e branca, mas também é dourada e coberta com padrões requintados. Perfeito para pessoas nobres.</ViTech_RoyalPlateArmor.description>

</LanguageData>
