<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Feral Wire Hood -->
  <Apparel_HuskerHood.label>Capa de arame selvagem</Apparel_HuskerHood.label>
  <Apparel_HuskerHood.description>ОтParece ótimo pessoalmente com a correspondência do selvagem. Proteção mínima, mas fácil de fazer e bastante confortável.</Apparel_HuskerHood.description>

  <!-- Feral Wire Mail -->
  <Slag_Plate_Improved.label>Correio de arame selvagem</Slag_Plate_Improved.label>
  <Slag_Plate_Improved.description>Cota de malha muito criativa feita de arame, sucata, cabos velhos e restos de couro. O design grosso e volumoso não permite colocar armadura em cima, mas há muitas peças à mão se você precisar consertar alguma coisa. Em seus bolsos você pode guardar lembranças memoráveis de seus amigos saqueadores.</Slag_Plate_Improved.description>

  <!-- Padded Jack -->
  <MedievalTimes_PaddedJacket.label>Macacão acolchoado</MedievalTimes_PaddedJacket.label>
  <MedievalTimes_PaddedJacket.description>Ao contrário da jaqueta acolchoada, é uma armadura completa com saia longa e gola alta. É uma armadura grossa feita de muitas camadas de tecido com algodão entre as camadas - o suficiente para parar uma flecha ou retardar uma bala e evitar um ferimento fatal. É fácil de consertar mesmo no campo e pode suportar muitos impactos antes de exigir grandes reparos. Protege bem do frio, até demais - se você não estiver com frio, vai querer rapidamente mudar para outra coisa.</MedievalTimes_PaddedJacket.description>

  <!-- Gambeson -->
  <MedievalArmor_Gambeson.label>Gambeson</MedievalArmor_Gambeson.label>
  <MedievalArmor_Gambeson.description>Underarmor feito de um par de camadas de tecido com acolchoamento entre as camadas. Fornece pouca proteção por si só, mas geralmente é usado sob armaduras normais para proteção contra atrito e como uma camada adicional de proteção. Mais eficaz quando usado sob cota de malha ou cota de malha para absorver danos de impacto após desviar um golpe.</MedievalArmor_Gambeson.description>

  <!-- Buff Coat -->
  <MedievalTimes_Shirt_Tunic.label>Gibão de couro</MedievalTimes_Shirt_Tunic.label>
  <MedievalTimes_Shirt_Tunic.description>Originalmente feito de couro de búfalo, o gibão de couro é uma pseudo-alternativa à colcha. O gibão oferece melhor proteção contra ataques cortantes, mas é mais caro e mais difícil de produzir.</MedievalTimes_Shirt_Tunic.description>

</LanguageData>
