<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Slag_Plate_Crude.label>Armadura de sucata de metal selvagem</Slag_Plate_Crude.label>
  <Slag_Plate_Crude.description>Pedaços de sucata foram presos às pressas em algo semelhante a uma armadura. Picos salientes e galhos afiados não são apenas o elemento de design mais importante, mas também cabides muito convenientes para saques em terrenos baldios. A maior parte da armadura está localizada nos ombros, o que permite que você se mova com relativa liberdade e jogue com os amigos no deserto arrasado.</Slag_Plate_Crude.description>

  <!-- Legion Segmentata -->
  <ViTech_GladiatorLaminar.label>Legião Segmentada</ViTech_GladiatorLaminar.label>
  <ViTech_GladiatorLaminar.description>Armadura feita de tiras de metal presas a uma estrutura de couro. Ela é feita de um metal mais macio e de qualidade inferior do que outras armaduras de placas, o que a torna incrivelmente barata e fácil de manter, além de ainda fornecer proteção decente contra flechas e a maioria dos ataques corpo a corpo. A falta de um bom acolchoamento significa que a força do golpe quase não será absorvida, o que significa que uma arma sem corte representa o maior perigo para o proprietário. Cobre apenas o tronco e os ombros - talvez você queira considerar um escudo.</ViTech_GladiatorLaminar.description>

  <!-- Horde Warrior Lamellar -->
  <MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>Armadura de guerreiro da Horda</MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.label>
  <MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>Pequenas placas de metal conectadas entre si e usadas sobre uma grossa camisa de pele em vez de cota de malha. A ausência de cota de malha proporciona maior mobilidade e inspira o dono a feitos.</MedievalTimes_Cloaked_Hauberk.description>

  <!-- Horde Archer Lamellar -->
  <ViTech_HordeArcher.label>Armadura de Arqueiro da Horda</ViTech_HordeArcher.label>
  <ViTech_HordeArcher.description>Pequenas placas de metal conectadas entre si para proteger o tronco e as pernas. Os braços e ombros não são protegidos, o que dá liberdade de movimento ao arqueiro e facilita o tiro. O dono da armadura deve monitorar cuidadosamente a condição da armadura para que ela não comece a desmoronar no meio da batalha.</ViTech_HordeArcher.description>

</LanguageData>
