<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Mail Coif -->
  <Apparel_SkulkerHood.label>Coifa de cota de malha</Apparel_SkulkerHood.label>
  <Apparel_SkulkerHood.description>PARA REMOVER DE UM PEÃO, SELECIONE A EXIBIÇÃO DE EQUIPAMENTOS NA LISTA DA ABA EQUIPAMENTOS.\n\nA touca de cota de malha é uma parte muito importante do equipamento de qualquer soldado e é usada sob os capacetes para proteção adicional da cabeça. Na falta de escolha, você pode usá-lo sem proteção adicional; cortar essa touca é muito difícil, mas praticamente não protege contra danos por impacto. Como outros itens de cota de malha, não requer uma grande quantidade de materiais, mas sua produção exige muita mão-de-obra.</Apparel_SkulkerHood.description>

  <!-- Spangenhelm -->
  <MedievalArmor_NasalHelmet.label>Spangenhelm</MedievalArmor_NasalHelmet.label>
  <MedievalArmor_NasalHelmet.description>O capacete com armação de metal mais simples protege apenas a parte superior da cabeça. Esses capacetes são apreciados por seu amplo ângulo de visão e baixo custo. O design simples e agressivo rendeu-lhe o reconhecimento dos Norbals do norte.</MedievalArmor_NasalHelmet.description>

  <!-- Feral Scrapmetal Helmet -->
  <Apparel_GrinderHelmet.label>Capacete selvagem feito de sucata</Apparel_GrinderHelmet.label>
  <Apparel_GrinderHelmet.description>Várias peças de metal unidas formando algo parecido com um capacete. Protege totalmente a cabeça do usuário e os problemas respiratórios são resolvidos com uma mangueira lateral. Dizem que os saqueadores de terrenos baldios acham esses capacetes muito fofos e têm um charme especial.</Apparel_GrinderHelmet.description>

  <!-- Legion Helm -->
  <Apparello_NorbalThunder.label>Elmo do Legionário</Apparello_NorbalThunder.label>
  <Apparello_NorbalThunder.description>Proteção modesta para o topo da cabeça e orelhas, mas quando você tem uma boa aparência, você comanda bem. (verdadeiro, verdadeiro)</Apparello_NorbalThunder.description>

  <!-- Horde Helmet -->
  <Apparel_ThumperHood.label>Capacete da Horda</Apparel_ThumperHood.label>
  <Apparel_ThumperHood.description>Os líderes militares os amam por sua aparência severa, os arqueiros por seu amplo ângulo de visão e os bravos guerreiros da linha de frente por seu lindo rabo de cavalo no topo.</Apparel_ThumperHood.description>

  <!-- Great Helm -->
  <Apparello_NorbalWarrior.label>Grand Slam</Apparello_NorbalWarrior.label>
  <Apparello_NorbalWarrior.description>Grande, mas muito simples. Tão simples que parece mais um balde do que um capacete, mas você ficará feliz por ter feito isso quando uma flecha perdida atingir sua cabeça. Não é difícil e muito barato de fazer, principalmente considerando a boa proteção contra cortes e danos por impacto, que só é superada pelo shtehhelm. No entanto, há uma mosca na pomada - o capacete é muito volumoso e bloqueia muito a visão, é difícil respirar e está muito, muito quente. Às vezes, um lutador pode ser forçado a remover o capacete depois que a luta diminuiu um pouco e confiar em sua touca para evitar o colapso por superaquecimento.</Apparello_NorbalWarrior.description>

  <!-- Bascinet -->
  <MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>Bascinete</MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>Capacete simples com características médias, o topo arredondado permite repelir impactos. O bascinet está equipado com uma cota de malha aventail e protege bem a maior parte do rosto e pescoço. Em comparação com saladas e armetes mais convenientes, é um pouco mais difícil mover-se nele, mas quase não bloqueia a visão.</MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>

  <!-- Kabuto -->
  <MedievalTimes_Helmet_Domed.label>Kabuto</MedievalTimes_Helmet_Domed.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Domed.description>Kabuto é feito para ser usado junto com o conjunto de armadura Tatami. O capacete é feito de placas de metal sobrepostas e pode proteger contra a maioria dos golpes de armas da mesma época ou de alguns tiros de pistola. Protege a cabeça e o pescoço, mas o rosto fica aberto para melhor controle do campo de batalha.</MedievalTimes_Helmet_Domed.description>

  <!-- Burgonet -->
  <Apparello_Moron.label>Bourguignot</Apparello_Moron.label>
  <Apparello_Moron.description>Design avançado, mas fácil de fabricar. O capacete é fácil de colocar e oferece boa proteção para a cabeça, mas requer reparos frequentes. Popular entre arqueiros e milícias.</Apparello_Moron.description>

  <!-- Barbute -->
  <Apparel_WarVeil.label>Barbute</Apparel_WarVeil.label>
  <Apparel_WarVeil.description>Uma das opções de capacete inspirada em motivos antigos. O capacete cobre toda a cabeça e possui recorte em forma de T para visibilidade e respiração. Oferece boa proteção e é adorado pelos lutadores da linha de frente por sua versatilidade e visual bacana. o que melhora o moral e o moral.</Apparel_WarVeil.description>

  <!-- Sallet -->
  <Apparello_NorbalArcher.label>Capacete de arqueiro Norbal</Apparello_NorbalArcher.label>
  <Apparello_NorbalArcher.description>Capacete redondo e justo. As formas arredondadas permitem redirecionar os ataques para o pescoço. Popular entre os arqueiros por seu amplo ângulo de visão.</Apparello_NorbalArcher.description>

  <!-- Visored Sallet -->
  <MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>Capacete com viseira</MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>Essa versão do capacete traz uma máscara que cobre o rosto. Existem muitos pequenos orifícios na parte inferior da máscara para facilitar a respiração.</MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>

  <!-- Bevored Sallet -->
  <Apparello_HornedHead.label>Capacete Cabeça de Chifre</Apparello_HornedHead.label>
  <Apparello_HornedHead.description>Versão capacete com proteção adicional para mandíbula e pescoço. Protege um pouco melhor que a versão com viseira, mas é um pouco menos confortável. Frequentemente usado com um conjunto de armadura gótica, mas isso é uma questão de gosto.</Apparello_HornedHead.description>

  <!-- Royal Armet -->
  <Apparello_MojoFeather.label>Armete luxuoso</Apparello_MojoFeather.label>
  <Apparello_MojoFeather.description>Um capacete dourado projetado para ser usado com um conjunto de armaduras luxuosas, mas com bastante vaidade pode ser usado com qualquer coisa. Excelente proteção ao nível da alface, mas o brilho do dourado aumenta ainda mais a capacidade de negociação e negociação do usuário. Para melhores resultados, os melhores materiais disponíveis devem ser utilizados na fabricação.</Apparello_MojoFeather.description>

  <!-- Frogmouth Helm -->
  <Apparel_TribalHeaddress.label>Stechhelm</Apparel_TribalHeaddress.label>
  <Apparel_TribalHeaddress.description>Também conhecida como “cabeça de sapo”. Muitas vezes são usados por comerciantes viajantes para proteger seus rostos de tempestades de poeira e outros elementos.</Apparel_TribalHeaddress.description>

  <!-- Legion Imperial Helm -->
  <ImperialHelmet_Vile.label>Capacete imperial</ImperialHelmet_Vile.label>
  <ImperialHelmet_Vile.description>Proteção modesta para o topo da cabeça e orelhas.</ImperialHelmet_Vile.description>

</LanguageData>
