<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_ohlala.label>Coroa Espumante</Apparello_ohlala.label>
  <Apparello_ohlala.description>Inspira admiração e respeito. Ideal para um reino de seis.</Apparello_ohlala.description>

  <Apparello_Furxhood.label>Chapéu de pele</Apparello_Furxhood.label>
  <Apparello_Furxhood.description>Esconda sua cabeça com um chapéu de pele de animal. Vem completo com cordas feitas de intestinos de animais. Seus companheiros de tribo vão queimar de inveja.</Apparello_Furxhood.description>

  <Apparell_ArcticWolfHood.label>Capuz com cabeça de fera</Apparell_ArcticWolfHood.label>
  <Apparell_ArcticWolfHood.description>Uma cabeça é boa, mas duas são melhores. É uma pena que a segunda cabeça não entenda isso.</Apparell_ArcticWolfHood.description>

  <Apparello_Snorkhood.label>Elmo Presa</Apparello_Snorkhood.label>
  <Apparello_Snorkhood.description>Placas de marfim unidas e reforçadas com couro. Ideal para um antigo comandante liderando seus guerreiros na batalha. Nele você sente como os espíritos de seus antepassados guiam seus golpes e tiros.</Apparello_Snorkhood.description>

  <Apparello_Slughood.label>Barbute</Apparello_Slughood.label>
  <Apparello_Slughood.description>O barbute é uma versão de estilo clássico da sallet que cobre toda a cabeça e possui uma abertura em forma de T para visão e respiração. Ele fornece proteção decente e é adorado por lutadores corpo a corpo por sua versatilidade em combate corpo a corpo e estética ousada que aumenta o moral.</Apparello_Slughood.description>

  <Apparello_NorbalKing.label>Chapéu de pele com chifre</Apparello_NorbalKing.label>
  <Apparello_NorbalKing.description>Que cara esperto pensou em colocar chifres nesse chapéu? Eles ficam pendurados e interferem no movimento, mas os animais parecem ter menos medo de mim enquanto ele está em cima de mim.</Apparello_NorbalKing.description>

  <Apparel_WarMask.label>Máscara de caveira</Apparel_WarMask.label>
  <Apparel_WarMask.description>Uma máscara do crânio de um inimigo derrotado... Primitiva, feroz, assustadora. Enche você de imensa coragem e raiva cega.</Apparel_WarMask.description>

  <Apparel_BronzeHelmet.label>Capacete de bronze</Apparel_BronzeHelmet.label>
  <Apparel_BronzeHelmet.description>Uma folha de bronze que foi cuidadosamente batida em torno de um pedaço de madeira para lhe dar a forma de um capacete. A melhor proteção para a Idade do Bronze.</Apparel_BronzeHelmet.description>

</LanguageData>
