<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Primitive Garment -->
  <Norballo_Loincloth.label>Tanga</Norballo_Loincloth.label>
  <Norballo_Loincloth.description>Uma tanga simples. Aproxima o dono da natureza, mas se estiver muito frio é melhor acender uma fogueira.</Norballo_Loincloth.description>

  <!-- Straw Cape -->
  <Apparel_TribalA.label>capa de palha</Apparel_TribalA.label>
  <Apparel_TribalA.description>A água escorrerá pelo canudo e o dono ficará seco e feliz. Bem... pelo menos mais feliz do que nu. Pode ser usado como camuflagem simples para caça, mas se desfaz muito rapidamente em combate.</Apparel_TribalA.description>

  <!-- Hide Coat -->
  <Apparel_FSFurCoat.label>Manto de peles</Apparel_FSFurCoat.label>
  <Apparel_FSFurCoat.description>Um manto grosso e pesado feito de peles de animais que cobre todo o corpo. Muito quente, mas muito desconfortável.</Apparel_FSFurCoat.description>

  <!-- Rod and Slat Armor -->
  <Apparello_Tribalpad.label>Uniforme de cordão de madeira</Apparello_Tribalpad.label>
  <Apparello_Tribalpad.description>Uma invenção brilhante das tribos mais avançadas: tábuas de madeira fixadas umas às outras para proteger áreas vulneráveis. Usado sobre roupas de couro grosso para proteger áreas não cobertas pela armadura. Muito desconfortável e isolante demais para ser usado em climas quentes.</Apparello_Tribalpad.description>

  <!-- Wicker Armor -->
  <Apparello_Rimramhood.label>Armadura de palha</Apparello_Rimramhood.label>
  <Apparello_Rimramhood.description>Galhos e fibras vegetais entrelaçados em várias camadas. É duro e desconfortável, e cobre muito pouco, mas pode evitar que você leve algumas flechadas. Não enferruja, mas pode apodrecer. Se você usar um escudo de palha, corvos voarão ao seu redor a um quilômetro de distância.</Apparello_Rimramhood.description>

  <!-- Wicker Shield -->
  <ShieldTribal.label>Escudo de Palha</ShieldTribal.label>
  <ShieldTribal.description>Escudo de luz feito de galhos e plantas. Pode parar algumas flechas, útil em combate corpo a corpo, mas rapidamente se quebra sob ataque..</ShieldTribal.description>

</LanguageData>
