<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: barricade -->
  <Barricade.label>баррикада</Barricade.label>
  <!-- EN: A waist-high barrier for use as cover from incoming shots. Barricades are ugly, but provide better cover than other low objects. Barricades will block certain kinds of animals the same way that fences do. -->
  <Barricade.description>Барьер высотой по пояс, используемый как укрытие от огня противника. Баррикады выглядят неэстетично, но обеспечивают лучшую защиту, чем другие низкие укрытия. Они так же, как и ограда, не будут давать пройти через себя определённым видам животных</Barricade.description>
  
  <!-- EN: sandbags -->
  <Sandbags.label>мешки с песком</Sandbags.label>
  <!-- EN: Bags of locally-sourced dirt or sand, stacked for use as cover. Sandbags are ugly, but provide better cover than other low objects. -->
  <Sandbags.description>Мешки с землёй или песком, уложенные друг на друга. Используются в качестве укрытия. Выглядят неэстетично, но обеспечивают лучшую защиту, чем другие низкие укрытия.</Sandbags.description>
  
  <!-- EN: IED antigrain warhead trap -->
  <TrapIED_AntigrainWarhead.label>гранульная мина</TrapIED_AntigrainWarhead.label>
  <!-- EN: An antimatter-powered antigrain warhead connected to a trigger which detonates on touch or bullet impact. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <TrapIED_AntigrainWarhead.description>Боевая часть гранульного снаряда, присоединённая к спусковому механизму нажимного действия. При активации или попадании пули происходит взрыв большой силы с последующим возгоранием. Поскольку мины предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины и ловушки стороной.</TrapIED_AntigrainWarhead.description>
  
  <!-- EN: IED EMP trap -->
  <TrapIED_EMP.label>ЭМИ-мина</TrapIED_EMP.label>
  <!-- EN: A pair of EMP shells connected to a trigger which detonates on touch or bullet impact. The explosion can paralyze mechanoids for a few seconds. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <TrapIED_EMP.description>Ловушка, состоящая из пары ЭМИ-снарядов и спускового механизма нажимного действия. При активации или попадании пули электромагнитный импульс парализует механических существ на несколько секунд. Поскольку мины предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины и ловушки стороной.</TrapIED_EMP.description>
  
  <!-- EN: IED firefoam trap -->
  <TrapIED_Firefoam.label>пенная мина</TrapIED_Firefoam.label>
  <!-- EN: A pair of firefoam shells connected to a trigger which detonates on touch or bullet impact. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <TrapIED_Firefoam.description>Пара противопожарных снарядов, присоединённых к спусковому механизму нажимного действия. Когда кто-либо активирует спусковой механизм или попадёт в мину пулей, вокруг распылится пожарная пена. Поскольку мины предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины и ловушки стороной.</TrapIED_Firefoam.description>
  
  <!-- EN: IED trap -->
  <TrapIED_HighExplosive.label>осколочная мина</TrapIED_HighExplosive.label>
  <!-- EN: A pair of high-explosive shells connected to a trigger which detonates on touch or bullet impact. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <TrapIED_HighExplosive.description>Пара осколочных снарядов, присоединённых к спусковому механизму нажимного действия. При активации или попадании пули снаряды взорвутся. Поскольку мины предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины и ловушки стороной.</TrapIED_HighExplosive.description>
  
  <!-- EN: IED incendiary trap -->
  <TrapIED_Incendiary.label>зажигательная мина</TrapIED_Incendiary.label>
  <!-- EN: A pair of incendiary shells connected to a trigger which detonates on touch or bullet impact. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <TrapIED_Incendiary.description>Пара зажигательных снарядов, присоединённых к спусковому механизму нажимного действия. При активации или попадании пули снаряды взорвутся. Поскольку мины предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины и ловушки стороной.</TrapIED_Incendiary.description>
  
  <!-- EN: IED smoke trap -->
  <TrapIED_Smoke.label>дымовая мина</TrapIED_Smoke.label>
  <!-- EN: A pair of smoke shells connected to a trigger which detonates on touch or bullet impact. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <TrapIED_Smoke.description>Пара дымовых снарядов, присоединённых к спусковому механизму нажимного действия. При активации или попадании пули снаряды взорвутся. Поскольку мины предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины и ловушки стороной.</TrapIED_Smoke.description>
  
  <!-- EN: spike trap -->
  <TrapSpike.label>ловушка</TrapSpike.label>
  <!-- EN: Five spikes under tension, connected to a touch-activated trigger. When the victim disturbs the trigger, the spikes spring forth and strike the victim. Since it is hidden in the surrounding terrain, it cannot be placed adjacent to other traps. Animals can sense these when calm. -->
  <TrapSpike.description>Пять тяжёлых шипов под мощной пружиной, удерживаемой спусковым механизмом нажимного действия. Когда жертва задевает механизм, пружина освобождается, и шипы выбрасываются, поражая жертву. Поскольку ловушки предназначены для скрытой установки, их нельзя ставить рядом с другими подобными устройствами. Животные в спокойном состоянии обходят мины и ловушки стороной.</TrapSpike.description>
  
</LanguageData>