<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: archotech arm -->
  <ArchotechArm.label>архорука</ArchotechArm.label>
  <!-- EN: An artificial arm built by an archotech. It's strong enough to crush a thick hardwood branch in its hand, and precise enough to write a sonnet on a grain of rice. It looks and feels like natural flesh, but it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechArm.description>Искусственная рука, сконструированная архотеком. Даёт её обладателю силу, позволяющую ломать крепкие брёвна одним движением кисти, и точность управления, с которой можно писать сонеты на рисовом зёрнышке. Выглядит и ощущается так, словно состоит из обычной плоти, но по прочности — крепче пластали. Даже если умудриться её повредить, она со временем восстановит свою структуру. Внутреннее устройство этой искусственной руки непостижимо для человеческого разума.</ArchotechArm.description>
  
  <!-- EN: archotech eye -->
  <ArchotechEye.label>архоглаз</ArchotechEye.label>
  <!-- EN: An artificial eye built by an archotech. It perceives every type of electromagnetic radiation, including radio waves, infrared, light, x-rays, and gamma rays. Its visual acuity is precise enough to read handwriting from twenty meters away. It can emit various wavelengths of radiation like a flashlight, and has an internal subpersona AI which helps highlight useful visual information. Its internal workings are a mystery to human minds. -->
  <ArchotechEye.description>Искусственный глаз, сконструированный архотеком. Способен воспринимать излучение во всех диапазонах электромагнитного спектра, включая радиоволны, инфракрасное, видимое, рентгеновское и гамма-излучение, а также испускать таковое подобно фонарику. Разрешающая способность позволяет читать рукописный текст с расстояния в двадцать метров. Встроенная ИИ-субличность автоматически подсвечивает важные объекты и выводит полезную информацию. Внутреннее устройство этого искусственного глаза непостижимо для человеческого разума.</ArchotechEye.description>
  
  <!-- EN: archotech leg -->
  <ArchotechLeg.label>архонога</ArchotechLeg.label>
  <!-- EN: An artificial leg built by an archotech. It looks and feels like natural flesh, but a pair of these can move the user as fast as a decent car, and it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechLeg.description>Искусственная нога, сконструированная архотеком. Выглядит и ощущается так, словно состоит из обычной плоти, но обладатель пары таких ног может двигаться со скоростью хорошего автомобиля. По прочности превосходит пласталь, но даже если умудриться её повредить, она со временем восстановит свою структуру. Внутреннее устройство этой искусственной ноги непостижимо для человеческого разума.</ArchotechLeg.description>
  
</LanguageData>