<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: bionic arm -->
  <BionicArm.label>бионическая рука</BionicArm.label>
  <!-- EN: An advanced artificial arm. Silenced mini-servos give great strength, while the biogel nerve-link gives exquisite control. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. It is better than a biological arm in almost every way. -->
  <BionicArm.description>Продвинутый протез руки. Тихо работающие минисервоприводы наделяют его обладателя недюжинной силой, биогелевое нейросоединение даёт превосходный контроль, а решётчатое напыление обеспечивает самовосстановление после повреждений. Этот протез превосходит обычную руку почти по всем характеристикам.</BionicArm.description>
  
  <!-- EN: bionic ear -->
  <BionicEar.label>бионическое ухо</BionicEar.label>
  <!-- EN: An advanced artificial ear implant. A collection of invisible subdermal microphones capture sound and transmit it to a biogel nerve interface that links directly with the auditory nerve. It's sensitive enough to hear a cat before you see it, can't be damaged by loud noise, and automatically tunes itself to pick out meaningful sounds in noisy environments. -->
  <BionicEar.description>Продвинутый ушной имплант. Звук, захваченный множеством не видимых глазу подкожных микрофонов, передаётся через биогелевое нейросоединение напрямую к слуховому нерву. Чувствительность этого устройства даёт возможность, к примеру, услышать кошку раньше, чем увидеть её. Громкий звук ему при этом не страшен, а алгоритмы автоматической подстройки позволяют выделять важные сигналы даже в зашумлённой среде.</BionicEar.description>
  
  <!-- EN: bionic eye -->
  <BionicEye.label>бионический глаз</BionicEye.label>
  <!-- EN: An advanced artificial eye. With its biogel nerve-link, internal signal pre-processor, and wide-spectrum sensors, it is better than a biological eye in almost every way. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. -->
  <BionicEye.description>Продвинутый глазной протез. Использующий биогелевую технологию нейросоединения, оснащённый встроенным обработчиком сигнала и широкополосными сенсорами, он превосходит обычный глаз почти по всем показателям. Решётчатое напыление обеспечивает самовосстановление после повреждений.</BionicEye.description>
  
  <!-- EN: bionic heart -->
  <BionicHeart.label>бионическое сердце</BionicHeart.label>
  <!-- EN: An advanced artificial heart. It has synthetic muscle fibers for a realistic heartbeat, plus a high-flow pump for rapid circulation during high stress. It is better than a biological heart in almost every way. -->
  <BionicHeart.description>Продвинутый кардиопротез. Оснащён мышцей из синтетических волокон, воспроизводящей естественное сердцебиение, а также высокопроизводительным насосом для работы под большими нагрузками. Превосходит обычное сердце почти по всем характеристикам.</BionicHeart.description>
  
  <!-- EN: bionic jaw -->
  <BionicJaw.label>бионическая челюсть</BionicJaw.label>
  <!-- EN: An artificial jaw replacement. Made out of biosynthetic bone, with plasteel tooth replacements and a set of micro servomotors for the full range of motion. -->
  <BionicJaw.description>Продвинутый протез челюсти. Основа изготовлена из биосинтетической кости, а зубной ряд — из пластали. Микросервоприводы обеспечивают требуемую свободу движений.</BionicJaw.description>
  
  <!-- EN: bionic leg -->
  <BionicLeg.label>бионическая нога</BionicLeg.label>
  <!-- EN: An advanced artificial leg. With its biogel nerve-link, powerful mini-servos, and lattice-dust healing system, it is better than a biological leg in almost every way. -->
  <BionicLeg.description>Продвинутый протез ноги. Использующий биогелевую технологию нейросоединения, оснащённый мощными минисервоприводами и самовосстанавливающимся решётчатым напылением, этот протез превосходит обычную ногу почти по всем характеристикам.</BionicLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic spine -->
  <BionicSpine.label>бионический позвоночник</BionicSpine.label>
  <!-- EN: An advanced artificial spine. A biogel nerve bundle runs down an articulated plasteel core, surrounded by a lattice-dust healing system. It matches the performance of a biological spine. -->
  <BionicSpine.description>Продвинутый протез позвоночника. Биогелевый нервный пучок проходит через сочленённый пласталевый остов, покрытый самовосстанавливающимся решётчатым напылением. По всем характеристикам не уступает обычному позвоночнику.</BionicSpine.description>
  
  <!-- EN: bionic stomach -->
  <BionicStomach.label>бионический желудок</BionicStomach.label>
  <!-- EN: An advanced artificial stomach with sensors and chemical synthesizers that efficiently digest nearly any energy-bearing foodstuff. A person with this has a much lower chance of getting food poisoning, and is immune to some stomach diseases. An integrated lattice-dust healing system automatically repairs any damage to the artificial organ. It is better than a biological stomach in almost every way. -->
  <BionicStomach.description>Продвинутый искусственный желудок. Набор сенсоров и аппаратов химического синтеза позволяет эффективно перерабатывать любые продукты питания, а решётчатое напыление автоматически устраняет повреждения органа. Обладатель такого желудка в гораздо меньшей степени подвержен пищевому отравлению, а также обладает иммунитетом к некоторым кишечным заболеваниям. Данный протез превосходит обычный желудок почти по всем характеристикам.</BionicStomach.description>
  
  <!-- EN: bionic tongue -->
  <BionicTongue.label>бионический язык</BionicTongue.label>
  <!-- EN: An artificial tongue replacement. Made of synthetic smooth-fibers and connected through a neurogel interface, it can match the performance of a natural tongue in speaking, eating, and tasting. -->
  <BionicTongue.description>Искусственная замена для языка. Бионический язык изготовлен из синтетических гладких волокон и соединяется с нервной системой через нейрогелевый интерфейс. Этот имплант позволяет говорить, есть и чувствовать вкус без каких-либо ограничений.</BionicTongue.description>
  
  <!-- EN: death acidifier -->
  <DeathAcidifier.label>посмертный растворитель</DeathAcidifier.label>
  <!-- EN: A chest implant for preventing enemy use of captured equipment. Upon the user's death, it releases powerful chemicals that dissolve gear in contact with the user's body. It doesn't damage others. -->
  <DeathAcidifier.description>Имплант, встраиваемый в грудную клетку с целью предотвратить использование захваченного снаряжения противником. При смерти носителя он выпускает сильнодействующие химикаты, которые растворяют одежду и снаряжение на теле. Не наносит вреда другим.</DeathAcidifier.description>
  
</LanguageData>