<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <xcomRookie.label>Новобранец</xcomRookie.label>
  <xcomRookie.description>Новобранец - Солдат, у которого нет специализированного класса.

Новички могут использовать винтовки только в качестве основного оружия и не имеют дополнительного оружия, хотя они могут экипировать любой тип брони и использовать предметы.</xcomRookie.description>

  <xcomSquaddie.label>Рядовой</xcomSquaddie.label>
  <xcomSquaddie.description>Ранг рядового является первым основным рангом солдата.

Солдат этого ранга может специализироваться на одном из 5 классов. Чтобы получить это звание, солдату нужно около одного убийства.</xcomSquaddie.description>

  <xcomCorporal.label>Капрал</xcomCorporal.label>
  <xcomCorporal.description>Разряд капрала - это второе звание, доступное солдатам.

Чтобы достичь этого звания, солдату нужно около шести убийств!</xcomCorporal.description>

  <xcomSergeant.label>Сержант</xcomSergeant.label>
  <xcomSergeant.description>Звание сержанта - это третье звание, доступное солдатам.

Солдату такого ранга присвается никнейм в дополнение к новой способности. Чтобы достичь этого звания, солдату нужно около 12 убийств.</xcomSergeant.description>

  <xcomLieutenant.label>Лейтенант</xcomLieutenant.label>
  <xcomLieutenant.description>Звание лейтенанта является четвертым званием, доступным солдатам.

Чтобы достичь этого звания, солдату нужно около двадцати четырех убийств.</xcomLieutenant.description>

  <xcomCaptain.label>Капитан</xcomCaptain.label>
  <xcomCaptain.description>Ранг капитана - это пятый ранг, доступный солдатам.

Чтобы достичь этого звания, солдату нужно около сорока двух убийств.</xcomCaptain.description>

  <xcomMajor.label>Майор</xcomMajor.label>
  <xcomMajor.description>Майор ранг является шестым рангом для солдат.

Чтобы достичь этого звания, солдату нужно около шестидесяти убийств.</xcomMajor.description>

  <xcomColonel.label>Полковник</xcomColonel.label>
  <xcomColonel.description>Звание полковника - седьмое и последнее звание, доступное солдатам.

Чтобы получить это звание, солдату нужно около восьмидесяти пяти убийств.</xcomColonel.description>

  <xcomGrenadier.label>Гренадёр</xcomGrenadier.label>
  <xcomGrenadier.description>Выступая в качестве экспертов по уничтожению всего живого, гренадеры обеспечивают доставку тяжелых боеприпасов в любое время и в любом месте.</xcomGrenadier.description>

  <xcomPsiOperative.label>Псионик</xcomPsiOperative.label>
  <xcomPsiOperative.description>Использует свои умственные способности, чтобы усилить своих союзников и нанести ущерб воле врагов.</xcomPsiOperative.description>

  <xcomRanger.label>Рейнджер</xcomRanger.label>
  <xcomRanger.description>Рейнджер служит нашим основным разведывательным отрядом, способным самостоятельно передвигаться, одновременно сражаясь с врагами на близкой дистанции, используя обширные навыки ближнего боя.</xcomRanger.description>

  <xcomSharpshooter.label>Снайпер</xcomSharpshooter.label>
  <xcomSharpshooter.description>Как это ни звучит, наши снайперы поражают вражеские цели с высокой точностью с предельной дистанции.</xcomSharpshooter.description>

  <xcomSpecialist.label>Штурмовик</xcomSpecialist.label>
  <xcomSpecialist.description>Oсновная элитная боевая единица.</xcomSpecialist.description>

</LanguageData>