<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Easy.label>✬ будівництво</Easy.label>
  <Easy.description>Будівництво поселення в переважно спокійній обстановці. Підходить для новачків у жанрі стратегій і бажаючих без перешкод побудувати ідеальне поселення. Загрози з'являються, хоча вони слабші, ніж в інших режимах. Частина найнебезпечніших подій вимкнена.</Easy.description>
  <Extreme.label>☣ кошмар</Extreme.label>
  <Extreme.description>Болісні спроби виживання у воістину нелюдських умовах. Вам знадобиться найвищий рівень майстерності у всіх аспектах гри.\n\nРекомендується для досвідчених гравців, які люблять ціною поту, крові та сліз (самого гравця) викручуватися з найжорстокіших ситуацій у хисткій надії не втратити все.\n\nЗабудьте про «чисту» гру. Вам доведеться відчайдушно боротися, будувати все заново з руїн, бути готовим до всього і жертвувати найдорожчим. Злий рок і люта смерть будуть вашими вірними супутниками на цьому шляху.</Extreme.description>
  <Hard.label>✪ виклик</Hard.label>
  <Hard.description>Виживання у битві проти жорстокого та несправедливого світу. Ціна виживання - кров.\n\nПідходить для досвідчених гравців, які бажають кинути собі жорстокий виклик.\n\nГра на цьому рівні вимагає застосування різних стратегій виживання, завчасного розрахунку та удачі. Загрози можуть виникати раптово і накладатися один на одного найпідлішим чином. Навіть при гарній грі з деяких випробувань, що випали на ваше поселення, буде неможливо вибратися без втрат. Багато хто впаде в нерівній сутичці з долею!</Hard.description>
  <Medium.label>☫ виживання</Medium.label>
  <Medium.description>Будівництво поселення в помірно суворих умовах. Рекомендується для першого проходження гри любителям жанру стратегій, а також досвідченим гравцям в RimWorld, які бажають отримати простір для своїх експериментів. Буде багато можливостей для зростання і процвітання, але і небезпеки не змусять себе довго чекати.</Medium.description>
  <Peaceful.label>☮ безтурботність</Peaceful.label>
  <Peaceful.description>Режим пісочниці.\n\nРекомендується для гравців, які бажають зосередитися на аспектах гри, пов'язаних з будівництвом.\n\nУ цьому режимі відключені події, що загрожують поселенню, проте поселенці все одно можуть хворіти і відчувати нервові зриви, а тварини — іноді божеволіти.</Peaceful.description>
  <Rough.label>✇ випробування</Rough.label>
  <Rough.description>Виживання на суворій і непривітній планеті. Рекомендується для досвідчених гравців, які шукають можливість випробувати свої навички та взяти участь у захоплюючій історії. Вас чекають розквіт і занепад, тріумф і трагедія. Все в ім'я кращого драматизму.</Rough.description>
  <Hell.label>☠ &lt;b&gt;&lt;color=#800000&gt;пекло&lt;/color&gt;&lt;/b&gt;</Hell.label>
  <Hell.description>Скажіть відразу, Ви – мазохіст? У Вас точно все гаразд із головою? Вам що – мало страждань? 
	\n\nЯкщо відповідь на всі запитання - ТАК!! – тоді Ви за адресою. Біль, смерті, насильство, незліченну кількість ворогів та подій – все тут. І жодних перерв на відпочинок, навіть якщо здасться, що небезпека минула - це була лише знущальна подачка від оповідача. Адже так приємно дивитися, якраз помирає надія.</Hell.description>
</LanguageData>