<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

<MovingRailStraight.label>Прямая секция</MovingRailStraight.label>
<MovingRailStraight.Description>Прямая секция промышленного конвейера для транспортировки грузов. Также передает энергию на близлежащие электронные устройства и части конвейера.</MovingRailStraight.Description>
  
<MovingRailLeft.label>Секция с левым поворотом</MovingRailLeft.label>
<MovingRailLeft.Description>Секция промышленного конвейера с левым поворотом для транспортировки грузов. Также передает энергию на близлежащие электронные устройства и части конвейера.</MovingRailLeft.Description>

<MovingRailRight.label>Секция с правым поворотом</MovingRailRight.label>
<MovingRailRight.Description>Секция промышленного конвейера с правым поворотом для транспортировки грузов. Также передает энергию на близлежащие электронные устройства и части конвейера.</MovingRailRight.Description>
 
<MovingRailWall.label>Скрытая конвейерная секция</MovingRailWall.label>
<MovingRailWall.Description>Секция промышленного конвейера, заменяет блок стены для транспортировки грузов между комнатами. Хрупкая как и стена, но изолирует температуры. Также передает энергию на близлежащие электронные устройства и части конвейера.</MovingRailWall.Description>
 
<MovingRailPusher.label>Толкатель конвейера</MovingRailPusher.label>
<MovingRailPusher.Description>Толкатель оснащен передовым датчиком, способным подтолкнуть и изменить маршрут отфильтрованных товаров между путями. Также передает энергию на близлежащие электронные устройства и части конвейера.</MovingRailPusher.Description>

<MovingRailPuller.label>Съемник конвейера</MovingRailPuller.label>
<MovingRailPuller.Description>Забирает выбранные элементы из подключенного хранилища. Съемник также оснащен зоной сканирования, способной выборочно брать ресурсы до тех пор, пока пункт назначения не будет заполнен.</MovingRailPuller.Description>

<MovingRailSplitter.label>Разветвитель конвейера</MovingRailSplitter.label>
<MovingRailSplitter.description>Разделяет или объединяет один ремень на два или два ремня в один. Этот механический разветвитель дешевле, чем Толкатель, а также потребляет меньше энергии, но он разделяет предметы без возможности фильтрации.</MovingRailSplitter.description>

<MovingRailGreenPuller.label>Выталкиватель зоны роста</MovingRailGreenPuller.label>
<MovingRailGreenPuller.description>Вытягивает продукты из прикрепленной зоны роста. Будет вытягивать только продукты из зоны роста, другие предметы будут проигнорированы.</MovingRailGreenPuller.description>
	
<MovingRailUndergroundInput.label>Подземный входной ролик</MovingRailUndergroundInput.label>
<MovingRailUndergroundInput.description>Подземный входной ролик. Также передает энергию на близлежащие электронные устройства и части конвейера.</MovingRailUndergroundInput.description>

<MovingRailUndergroundOutput.label>Подземный выводной ролик</MovingRailUndergroundOutput.label>
<MovingRailUndergroundOutput.description>Подземный выводной ролик. Также передает энергию на близлежащие электронные устройства и части конвейера.</MovingRailUndergroundOutput.description>

<MovingRailCap.label>Крышка конвейера</MovingRailCap.label>
<MovingRailCap.description>Торцевая крышка к роликовой линии. Может удерживать вещи временно, пока не будет поднята.</MovingRailCap.description>
</LanguageData>