<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Concept_SimpleSidearmsBasic.label>Sidearms</Concept_SimpleSidearmsBasic.label>
  <Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>Simple Sidearms\n\nЧтобы использовать оружие в качестве дополнительного оружия, щелкните по нему правой кнопкой мыши и выберите опцию Экипировать как дополнительное оружие.\n\nОружие перечислено в диалоговом окне Sidearms, которое отображается при выборе колониста, имеющего хотя бы одно оружие. По умолчанию колонисты автоматически переключаются на оружие дальнего боя, и будут переключаться на оружие ближнего боя, когда вступают в ближний бой. Это поведение может быть изменено в настройках мода.</Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>

  <Concept_SidearmsInInventory.label>Имеющееся оружие</Concept_SidearmsInInventory.label>
  <Concept_SidearmsInInventory.helpText>Оружие с серым фоном находится в инвентаре колониста и может быть использовано. Щелкните левой кнопкой мыши, чтобы переключиться на него. Щелкните правой кнопкой мыши, чтобы бросить.</Concept_SidearmsInInventory.helpText>

  <Concept_SidearmsPrimary.label>Неактивное основное оружие</Concept_SidearmsPrimary.label>
  <Concept_SidearmsPrimary.helpText>Оружие с золотым фоном обозначено как основное оружие колониста, но в настоящее время не используется в качестве такового. Оно будет использоваться снова, когда колонист выйдет из боя.</Concept_SidearmsPrimary.helpText>

  <Concept_SidearmsMissing.label>Отсутствующее оружие</Concept_SidearmsMissing.label>
  <Concept_SidearmsMissing.helpText>Оружие с темно-фиолетовым фоном в настоящее время отсутствует в инвентаре колониста. При первой же возможности он попытаются его заменить, если только удастся таковое найти. Щелкните правой кнопкой мыши, чтобы удалить это оружие.</Concept_SidearmsMissing.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>Расширенные элементы управления</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>Колонисты могут использовать оружие в индивидуальном порядке. Переключение блокировки с помощью замка вверху на красный цвет заставляет пешку продолжать использовать свое основное оружие, даже если другое оружие дальнего боя обеспечит больший урон. Ручное переключение на оружие автоматически отключает автопереключение - это поведение можно отключить с помощью замка снизу.</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsDropping.label>Сбрасывание оружия</Concept_SimpleSidearmsDropping.label>
  <Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>В зависимости от настроек, Simple Sidearms может заставить колонистов бросить оружие в различных ситуациях (по умолчанию это атаки в ближнем бою). Не волнуйтесь - ваши колонисты заберут свое оружие после боя. \n\nЭто настраиваемая функция - загляните в диалоговое окно настроек мода, чтобы узнать больше.</Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>

  <Concept_CEOverride.label>Патч CE</Concept_CEOverride.label>
  <Concept_CEOverride.helpText>Combat Extended загружен. Функции управления инвентарем SimpleSidearms отключены.</Concept_CEOverride.helpText>

  <Concept_SidearmsDropping.label>Выбросить оружие</Concept_SidearmsDropping.label>
  <Concept_SidearmsDropping.helpText>Оружие с серым фоном находится в инвентаре колониста и может быть использовано. Щелкните правой кнопкой мыши, чтобы бросить.</Concept_SidearmsDropping.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsPreference.label>Предпочтение в оружии</Concept_SimpleSidearmsPreference.label>
  <Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>Колонисты могут настроить использование оружия в индивидуальном порядке. Возможные варианты: \nИспользовать дальнобойное оружие\nИспользуйте оружие, которое нравится колонисту или которым он владеет в совершенстве \nИспользовать оружие ближнего боя</Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>
  <!-- SS: Advanced controls (ranged) -->
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>Расширенные элементы управления (дальнобойное)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>Щелкните левой кнопкой мыши на носимом оружии дальнего боя, чтобы установить его в качестве оружия дальнего боя по умолчанию. Если предпочтение колониста к оружию установлено на дальнобойное (или навык дальнобойного оружия выше), то это оружие будет использоваться колонистом, когда он не участвует в активном бою. Оно также будет использоваться во время охоты. \n\nЩелкните на стандартном дальнобойном оружии еще раз, чтобы заставить его использовать независимо от дальности/УВС. \n\nЩелкните правой кнопкой мыши, чтобы удалить принудительное использование/положение по умолчанию.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>
  <!-- SS: Advanced controls (melee) -->
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>Расширенные элементы управления (ближнего боя)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>Щелкните левой кнопкой мыши на носимом оружии ближнего боя, чтобы установить его в качестве предпочитаемого оружия ближнего боя. Колонист всегда будет использовать это оружие, когда предпочтение установлено на ближний бой (или навык оружием ближнего боя выше) и когда он вынужден вступать в ближний бой. \n\nВыберите предпочитаемое оружие ближнего боя еще раз, чтобы заставить его использовать в любое время. \n\nЩелкните правой кнопкой мыши, чтобы удалить принудительное использование/положение по умолчанию.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>
  <!-- SS: Advanced controls (drafted) -->
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>Расширенные элементы управления ("призыв")</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>Щелкните левой кнопкой мыши на носимом оружии во время призыва, чтобы заставить пользоваться им до конца боя. \n\nОбратите внимание, что большинство изменений в снаряжении доплнительного оружия требуют, чтобы пешка не была призвана.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>
  <!-- SS: Losing weapons -->
  <Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>Потеря оружия</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>
  <Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>В зависимости от настроек, Simple Sidearms может заставить колонистов бросить оружие в различных ситуациях (по умолчанию это атаки в ближнем бою). Не волнуйтесь - ваши колонисты вернут свое оружие после боя. \n\nЭто настраиваемая функция - загляните в диалог настроек мода, чтобы узнать больше.</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>

</LanguageData>