<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<CE_ReusableNeolithicProjectiles.label>CE: 可重复使用弹药</CE_ReusableNeolithicProjectiles.label>
	<CE_ReusableNeolithicProjectiles.helpText>一些弹药可以在击中目标后回收。这适用于箭、巨弓箭矢、弹弓石和弩箭等射弹。可重复使用弹药在使用后会被禁止，而且回收概率遵循一个分层的过程：石箭在撞击时会比玻璃钢箭更容易折断。\n\n如果希望不使用此功能，请在“Mod设置”菜单中关闭“可重复使用新石器时代投射物” (Settings -&gt; Mod settings -&gt; CombatExtended)。</CE_ReusableNeolithicProjectiles.helpText>
	<CE_Reload.label>CE: 换弹</CE_Reload.label>
	<CE_Reload.helpText>枪械弹匣容量是有限的，在选择枪械或其持用者时会显示其当前弹药量。一旦弹匣空了，你的殖民者需要花时间重新装填。对于某些武器来说，这可能需要相当长的时间，这将会消耗射手背包中的弹药。\n\n除此之外，弹药计数条还显示其当前装载的弹药类型。不同类型的弹药有不同的性能。为对付敌人选择合适的弹药是很重要的。\n\n您可以通过选择殖民者并单击"重新装填"按钮来手动命令装填，或者右键单击"重新装填"按钮来更改已选弹药的类型。这将打开一个菜单，菜单可以选择殖民者背包里携带的弹药类型或者重新装弹。\n\n“卸载”命令可用于将当前加载的弹药转储到背包中。一般重新装填都会自动执行此操作。</CE_Reload.helpText>
	<CE_ReloadNoMag.label>CE: 无弹匣武器</CE_ReloadNoMag.label>
	<CE_ReloadNoMag.helpText>有些武器，比如弓箭，不适使用弹匣。他们直接从持用者的背包中消耗弹药。\n\n您可以选择一个兵并使用“重新加载”按钮来选择使用的弹药类型。</CE_ReloadNoMag.helpText>
	<CE_ReloadAuto.label>CE: 为自动炮塔装填</CE_ReloadAuto.label>
	<CE_ReloadAuto.helpText>自动炮塔的弹药容量是有限的，且无法自动重新装填。分配到"搬运"工作的类型的殖民者会给一段时间没有开火的自动炮塔重新装填。\n\n您也可以选择能从事搬运的殖民者然后右键单击炮塔来命令手动重新装填。\n\n选择炮塔并单击“重新装填”按钮以显示所有可用弹药的列表进行选择，以决定殖民者应装填的弹药类型。</CE_ReloadAuto.helpText>
	<CE_ReloadManned.label>CE: 为人工控制炮塔装填</CE_ReloadManned.label>
	<CE_ReloadManned.helpText>人工控制炮塔需要像普通枪械一样重新装弹。每当有殖民者使用它们时，如果他们没有携带弹药，他们会自动使用已装载弹药或从附近的库存中取出弹药。\n\n您可以选择一个炮塔，并使用“重新装填”按钮命令手动重新装填或更改该炮塔选用的弹药类型。您也可以使用“卸载”命令卸载当前装载的弹药。</CE_ReloadManned.helpText>
	<CE_FireModes.label>CE: 开火模式</CE_FireModes.label>
	<CE_FireModes.helpText>全自动武器通常有多种开火模式。你可以选择单发，短点射或全自动射击。更长的射击时间的连发会增加伤害，并且可以更容易地压制，但是连发时间越长，反冲的准确度就越低。它们还会更快地耗尽弹匣。\n\n你使用较低的射击次数来射击你想击中的远处的敌人。也使用较长的射击次数来压制、靠近或聚集的敌人。\n\n若需要更改殖民者的射击模式，请选择他，然后单击射击模式按钮来调节可用的模式。该按钮还显示当前选定的模式。</CE_FireModes.helpText>
	<CE_AimModes.label>CE: 瞄准方式</CE_AimModes.label>
	<CE_AimModes.helpText>你的殖民者在瞄准时可以使用三种不同的瞄准模式：快速射击，压制射击和瞄准射击。瞄准射击可以减少武器摆动，但需要在预热后还需要额外瞄准一段时间，具体时间取决于与目标的距离。目标离得越远，射击者必须瞄准的时间就越长。\n\n瞄准射击提供的精度提升决于射击者的瞄准精度。熟练的神枪手可以通过瞄准射击消除几乎所有的晃动，而低熟练的射手只获得很少的精度提升。\n\n要在射击模式之间切换，请选择一个殖民者并单击“瞄准模式”按钮。按钮将更改为显示当前选定的模式。\n\n无论选择了什么设置，受到压制会影响射手不能使用瞄准射击。机械体和自动炮塔另一方面总是使用瞄准射击。</CE_AimModes.helpText>
	<CE_Spotting.label>CE: 辅助瞄准</CE_Spotting.label>
	<CE_Spotting.helpText>你可以让殖民者充当炮兵的侦察员。为此，你可以为他装备一副双筒望远镜，然后命令您的殖民者瞄准敌人或地面上的某个地点。\n\n过一段时间后，目标将被标记上红色的“x”。然后再选择您的迫击炮并命令它向标记的目标开火。\n\n这不仅可以降低精度惩罚，还可以使用观察员的瞄准精度。拥有敏锐眼睛的熟练观察员甚至可以将炮火直接对准您的敌人。</CE_Spotting.helpText>
	<CE_MortarDirectFire.label>CE: 炮兵直射</CE_MortarDirectFire.label>
	<CE_MortarDirectFire.helpText>迫击炮在向他们能看到的目标射击时要精确得多。如果您的迫击炮操作员与目标在一把狙击步枪射程内，并且与目标有直接的视线，他们将能够直接射击。\n\n当向目标射击时，看不到目标时就需要观察手，否则他们将受到严重的精确惩罚。你可以通过选择迫击炮并悬停在目标上来查看你的命中率。</CE_MortarDirectFire.helpText>
	<CE_AimingSystem.label>CE: 新瞄准系统</CE_AimingSystem.label>
	<CE_AimingSystem.helpText>战斗扩展是使用一种全新的，基于物理的发射系统。弹丸沿着弹道飞行并进行碰撞检测。有几个因素决定了瞄准精度：离目标的距离、能见度、黑暗、恶劣的天气和烟雾使它更难看清目标；运动：射手必须引导一个移动的目标。前导误差意味着射击者可能瞄准太远的前方或后方的运动方向。\n-射程：射击者需要正确估计目标的距离。射程误差意味着射击者将瞄准目标，就好像目标比实际距离近/远x个单元一样。\n-晃动：武器将在射击者手中摆动。通过瞄准射击模式减少（减少的量取决于技能和瞄准器的效率）.\n-反冲：在一次连发中的射击逐渐变得不精确\n-武器扩散：子弹会在一个圆锥体中随机偏离（例如散弹枪弹丸）.\n-掩护高度：掩体会遮住目标。可以为较小的目标（例如沙袋后面的松鼠）进行遮挡。\n-体型\n-站姿：被击倒或畏缩更难击中。\n\n您可以通过选择射手并将鼠标悬停在目标上获得详细的分析。给定的测量是单元中的最大偏差/单元和目标/覆盖碰撞箱尺寸。</CE_AimingSystem.helpText>
	<CE_Stabilizing.label>CE: 固定伤害</CE_Stabilizing.label>
	<CE_Stabilizing.helpText>当一个生物被击倒时，它的伤口可以用药物来稳定。这将暂时减少失血量，但不会真正治疗伤口。\n\n选择一个拥有药物的殖民者，右键单击要稳定的生物，然后单击“稳定”选项。\n\n减少的出血量取决于医术和所用药物。内伤比外伤更难治疗，丢失的身体部位根本无法被稳定。</CE_Stabilizing.helpText>
	<CE_Shields.label>CE: 盾牌</CE_Shields.label>
	<CE_Shields.helpText>盾牌可以提供很好的保护，但代价是无法使用双手武器。它们分为两类：常规盾牌和整体盾牌。\n\n常规盾牌将偏转撞击躯干的射弹，并根据攻击者和防御者的近战技能有机会挡住近战攻击。\n\n整体盾牌大而笨重，对近战和远程战斗都会造成惩罚，但它们也会覆盖整个头部区域，可以蜷缩在后面以保护大部分腿部。\n\n但并不会让你无敌，但是，采取进攻行动会暴露武器手臂，而高穿透子弹会穿透或损坏盾牌。别指望一个木盾牌能挡住子弹！</CE_Shields.helpText>
	<CE_ArmorSystem.label>CE: 新的装甲系统</CE_ArmorSystem.label>
	<CE_ArmorSystem.helpText>战斗扩展使用基于穿透的护甲系统取代了原版的护甲系统。钝器和利器的武器都有独立的护甲穿透值，这决定了它们的伤害会有多少被护甲削减。\n\n护甲穿透低于殖民者护甲防御的攻击会被偏转或完全缓解，但护甲防御低于伤害的穿透会根据护甲和攻击之间的比值决定伤害（例如：如果护甲值为8mm RHA的殖民者被10mm RHA子弹击中，护甲将阻挡80%的伤害）。\n被阻挡的利器伤害会被转为钝器伤害，并根据钝器护甲防御进行判定,它的伤害是钝器的基础穿透,而威力是利器伤害被利器防御抵消的部分。\n在被阻挡的情况下，利器伤害会转化为钝器伤害（利器伤害会导致出血和内脏器官损伤），并根据钝器护甲值进行判定。钝器伤害的威力取决于攻击的基础钝器穿透和剩余的利器穿透。\n当钝器或利器攻击没有造成伤害，因为所有护甲穿透值都低于其护甲值时，就会发生完全缓解。猛烈的攻击必须首先被格挡，才能完全缓解。\n\n环境伤害，如火/电，不会穿透，只会和护甲的火/电的数值进行百分比减伤。\n\n （PS：如果看不懂我这边有个很好理解的算法）\n伤害5 利穿10 打到利防0的人身上就是5 \n伤害10 利穿10 打利防5 就是5点伤害 \n伤害10 利穿 钝穿10 打利防0钝防15 是10利 \n伤害10 利穿钝穿10 打利防15钝防0 是10钝\n伤害10 利穿钝穿10 打利防5钝防5 是5利2.5钝</CE_ArmorSystem.helpText>
	<CE_SuppressionReaction.label>CE: 压制</CE_SuppressionReaction.label>
	<CE_SuppressionReaction.helpText>所有的人都有一个被压制量，根据他们的精神崩溃阈值和当前的情绪。任何时候炮火经过他们身边，都会根据射弹威力和（缺少）磨损的装甲增加被压制量。\n\n当达到某个人的压制阈值时，他们会惊慌失措，跑向最近的掩护，无法使用瞄准射击模式，这使得它成为一个很好的方式压制近战冲锋或降低狙击手的准确度。它还将给予情绪惩罚，使它们在将来更容易被压制。\n\n您可以通过它们发出的向下的箭头的颜色来识别被压制的状态。</CE_SuppressionReaction.helpText>
	<CE_Hunkering.label>CE: 卧倒</CE_Hunkering.label>
	<CE_Hunkering.helpText>如果某人的被压制量过大，他们会在恐慌中蜷缩。这会导致他们跑向最近的掩体并躺下，在压制开始之前无法回击或采取任何行动，基本上相当于将他们从战斗中移除。</CE_Hunkering.helpText>
	<CE_WornBulk.label>CE: 笨重的衣物</CE_WornBulk.label>
	<CE_WornBulk.helpText>某些衣物非常笨重，会妨碍殖民者的日常工作，穿着时会降低工作速度。这些物品包括盔甲和由某些材料（如超编织）制成的常规服装。\n\n您可以查看特定服装的“信息”菜单，查看其“体积”统计信息，以查看装备时在殖民者身上时增加的体积。</CE_WornBulk.helpText>
	<CE_Crouching.label>CE: 下蹲</CE_Crouching.label>
	<CE_Crouching.helpText>任何被征召的人在不动的时候都会蹲下，使他们成为一个较小的目标。您可以通过选择一个射手并将鼠标悬停在目标上来获得详细信息。\n\n交火的殖民者将会有效地利用附近的掩体，只露出必要的部分来瞄准和射击。</CE_Crouching.helpText>
	<CE_NightVision.label>CE:夜视</CE_NightVision.label>
	<CE_NightVision.helpText>黑暗极大地降低了远距离的精度。这种惩罚可以被植入物、衣服、武器或天生种族特性的夜视能力所抵消。夜视不能跨类别叠加(侦察头盔的夜视不能与仿生眼的夜视结合)。相反，只有最高效率的资源将被使用。</CE_NightVision.helpText>
	<CE_MuzzleFlash.label>CE:炮口闪光</CE_MuzzleFlash.label>
	<CE_MuzzleFlash.helpText>许多武器在黑暗中会产生枪口闪光，瞬间照亮射击者的位置，使他们在短时间内暴露在更精确的火力之下。高速率的射击或较大的枪口闪光使射手更容易瞄准。</CE_MuzzleFlash.helpText>
	<CE_TargettedModes.label>CE:精准射击</CE_TargettedModes.label>
	<CE_TargettedModes.helpText>当殖民者获得2.5武器使用属性（10点射击技能，100%操作能力）后，你可以瞄准敌人的身体部位射击。</CE_TargettedModes.helpText>
	<CE_Bipods.label>CE:脚架</CE_Bipods.label>
	<CE_Bipods.helpText>某些枪支，如机枪和狙击步枪，都自带脚架供你使用。请注意，虽然可以在不使用脚架的情况下射击，但会受到射击精度的惩罚。如果你使用脚架，一些枪会获得额外的属性加成。如何设置脚架可以在战斗扩展设置中设置，可选手动使用和自动使用。如果设置为自动将会在殖民者停下后自动使用脚架，并考虑武器的射击模式来决定何时设置脚架，激活自动设置的射击模式可以在武器的信息选项卡中看到。手动设置允许控制何时设置武器的脚架，可以在打开和关闭两脚顺序之间切换。设置一个脚架所花费的时间受持用者的武器操作状态和他们所站在的格子的高度的影响。</CE_Bipods.helpText>
	<CE_TargettedModesMelee.label>CE:近战精准格斗</CE_TargettedModesMelee.label>
	<CE_TargettedModesMelee.helpText>获得8级近战技能后，可以在近战中瞄准身体部位，缺点是命中率较低（下路为0.8倍，上路为0.7倍）。在达到16级近战技能后，还可以准确地瞄准这些区域的特定身体部位。\n\当瞄准特定身体部位（指定部位，而不是上中下三路）时，所选部位不一定会被击中。击中公式是（（（部位覆盖率）*（攻击者近战技能-15）*操作能力）-（（防御者近战技能/50）*移动能力），如果攻击没有击中身体部位，就会击中选定部位的区域。</CE_TargettedModesMelee.helpText>
	<CE_GiveAmmo.label>CE: 给予弹药</CE_GiveAmmo.label>
	<CE_GiveAmmo.helpText>你可以手动地将征召的殖民者所持有的弹药交给另外一个友军，该友军可以是人类、其他种族或是机械，当然交付的弹药需要符合被给予者所持有武器的弹药类型。点选给予者后右键授予者，然后选择要交给的弹药类型以及弹药数量。</CE_GiveAmmo.helpText>
</LanguageData>