<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: beauty -->
  <Beauty.label>красота окружения</Beauty.label>
  <!-- EN: Beauty reflects how visually pleasing a person has found their surroundings recently. Beautiful things like art improve beauty when viewed, while ugly things like filth and rough stone surfaces reduce it. -->
  <Beauty.description>Параметр красоты показывает, насколько персонажу было визуально приятно окружение, в котором он находился в последнее время. Например, предметы искусства повышают этот показатель, а грязь и необработанный камень — понижают.</Beauty.description>
  
  <!-- EN: comfort -->
  <Comfort.label>комфорт</Comfort.label>
  <!-- EN: Comfort is gained by sitting in or sleeping on comfortable furniture. It is acquired while laying in bed, sitting in a chair while working, or other times. -->
  <Comfort.description>Показатель комфорта отражает, насколько удобную мебель использует персонаж. Он повышается, если спать в комфортной кровати и работать, сидя на удобном стуле.</Comfort.description>
  
  <!-- EN: chemical -->
  <DrugDesire.label>«химия»</DrugDesire.label>
  <!-- EN: Chemical expresses the desire to ingest drugs. When above a certain level it will create good mood, but when below a certain level it will create increasingly bad mood. -->
  <DrugDesire.description>Этот показатель отражает желание персонажа употреблять наркотики. Если он выше определённого значения, настроение будет хорошим. Чем показатель ниже, тем настроение будет хуже.</DrugDesire.description>
  
  <!-- EN: food -->
  <Food.label>сытость</Food.label>
  <!-- EN: Food is the amount of nutrition a creature has consumed recently. If it is at zero, a creature will become increasingly malnourished and eventually die. -->
  <Food.description>Параметр сытости показывает, какое количество питательных веществ было усвоено в последнее время. Если он упадёт до нуля, существо будет страдать от недоедания и в конце концов умрёт.</Food.description>
  
  <!-- EN: indoors -->
  <Indoors.label>замкнутое пространство</Indoors.label>
  <!-- EN: Indoors expresses the need to be within walls and under a roof. It is harmed by spending time in outdoor areas or not under roofs. To raise this need past 50%, a person must be under an overhead mountain, not just a normal roof. -->
  <Indoors.description>Этот параметр отражает необходимость персонажа в четырёх стенах вокруг себя и крыше над головой. Он падает, если долгое время находиться на открытом воздухе или в помещении без крыши. Чтобы данный показатель превысил 50%, над персонажем должна быть гора, а не просто крыша.</Indoors.description>
  
  <!-- EN: recreation -->
  <Joy.label>удовлетворённость</Joy.label>
  <!-- EN: Recreation is the need to have fun. Repeating the same kind of activity makes it less fun, so variety is necessary. -->
  <Joy.description>Этот параметр отражает степень удовлетворённости персонажа своим времяпрепровождением. Повторение одних и тех же действий снижает получаемое от них удовольствие, поэтому подумайте о том, как разнообразить досуг ваших поселенцев.</Joy.description>
  
  <!-- EN: mood -->
  <Mood.label>настроение</Mood.label>
  <!-- EN: Mood represents how happy or stressed someone is. If mood gets too low, the person may suffer a mental break. Depending on how low their mood is, someone who has a mental break may have a minor breaks like hiding in their room for a day, or a major break like going on a murder spree. -->
  <Mood.description>Параметр настроения показывает, насколько персонаж счастлив или напряжён. Если настроение упадёт слишком низко, появится опасность нервного срыва. В зависимости от того, насколько у персонажа плохое настроение, он может испытать лёгкий нервный срыв и, например, запереться на день в своей комнате, или же, получив тяжёлый срыв, устроить всем кровавую баню.</Mood.description>
  
  <!-- EN: outdoors -->
  <Outdoors.label>свежий воздух</Outdoors.label>
  <!-- EN: Outdoors expresses the need not to be cooped up inside. It is harmed by long periods inside, especially underground. It improves when someone spends time under the sky, especially outdoors. It's not about the size of the rooms, but the need to be outside from time to time. Lack of outdoors time is a significant challenge for people who dwell in underground bases. -->
  <Outdoors.description>Этот параметр отражает потребность персонажа в солнечном свете и свежем воздухе. Он падает, если долгое время находиться в помещении, особенно под землёй. Он растёт, когда персонаж проводит время под открытым небом, а ещё лучше снаружи. Этот показатель связан не с размером помещения, а с необходимостью время от времени выходить на свежий воздух. Недостаток времени под открытым небом будет серьёзным испытанием для тех, кто живёт глубоко в горах.</Outdoors.description>
  
  <!-- EN: sleep -->
  <Rest.label>сон</Rest.label>
  <!-- EN: Sleep is how much time a creature has spent sleeping recently. If it is at zero, a creature will eventually fall asleep on the spot. -->
  <Rest.description>Параметр сна показывает, как долго существо спало за последнее время. Если он станет равным нулю, существо заснёт на месте.</Rest.description>
  
  <!-- EN: room size -->
  <RoomSize.label>площадь помещения</RoomSize.label>
  
</LanguageData>