<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<Languages>

        <BionicEyeAnimal.label>бионический глаз животного</BionicEyeAnimal.label>
        <BionicEyeAnimal.description>Передовой продукт технологии, разработанный не только для полной замены животного глаза, но также для получения сверхъестественного зрения.</BionicEyeAnimal.description>

        <SimpleProstheticArmAnimal.label>простой протез передней лапы</SimpleProstheticArmAnimal.label>
        <SimpleProstheticArmAnimal.description>Простой протез для замены отсутствующей лапы. Не очень комфортный, но весьма эффективный. Подходит обезьянам.</SimpleProstheticArmAnimal.description>

        <BionicArmAnimal.label>бионическая передняя лапа</BionicArmAnimal.label>
        <BionicArmAnimal.description>Один из наиболее сложных заменителей лапы. Даёт своему владельцу невероятную силу. Подходит обезьянам. &quot;Прямо как у мартышки.&quot;</BionicArmAnimal.description>

<!-- Legs -->

        <SimpleProstheticLegAnimalSmall.label>простой протез лапы (маленький)</SimpleProstheticLegAnimalSmall.label>
        <SimpleProstheticLegAnimalSmall.description>Простой протез для замены отсутствующей лапы. Не очень комфортный, но весьма эффективный. Подходит кошкам, бум крысам, курам, шиншилам, зайцам, игуанам, мегаскарабеям, мартышкам, белкам, черепахам и йоркширским терьерам.</SimpleProstheticLegAnimalSmall.description>

        <SimpleProstheticLegAnimalMedium.label>простой протез лапы (средний)</SimpleProstheticLegAnimalMedium.label>
        <SimpleProstheticLegAnimalMedium.description>Простой протез для замены отсутствующей лапы. Не очень комфортный, но весьма эффективный. Подходит альпакам, альфа бобрам, капибарам, хаски, лабрадорам ретриверам, свиньям, варгам и кабанам.</SimpleProstheticLegAnimalMedium.description>

        <SimpleProstheticLegAnimalLarge.label>простой протез лапы (большой)</SimpleProstheticLegAnimalLarge.label>
        <SimpleProstheticLegAnimalLarge.description>Простой протез для замены отсутствующей лапы. Не очень комфортный, но весьма эффективный. Подходит бумалопам, коровам, оленям, верблюдам(дромадерам) и лосям.</SimpleProstheticLegAnimalLarge.description>

        <SimpleProstheticLegAnimalHuge.label>простой протез лапы (огромный)</SimpleProstheticLegAnimalHuge.label>
        <SimpleProstheticLegAnimalHuge.description>Простой протез для замены отсутствующей лапы. Не очень комфортный, но весьма эффективный. Подходит слонам, муффалам, носорогам и трумбо.</SimpleProstheticLegAnimalHuge.description>

<!-- Bionics Legs -->

        <BionicLegAnimalSmall.label>бионическая лапа (маленькая)</BionicLegAnimalSmall.label>
        <BionicLegAnimalSmall.description>Бионическая лапа использует передовые технологии, чтобы дать своему обладателю наивысший комфорт передвижения. Подходит кошкам, бум крысам, курам, шиншилам, зайцам, игуанам, мегаскарабеям, мартышкам, белкам, черепахам и йоркширским терьерам.</BionicLegAnimalSmall.description>

        <BionicLegAnimalMedium.label>бионическая лапа (средняя)</BionicLegAnimalMedium.label>
        <BionicLegAnimalMedium.description>Бионическая лапа использует передовые технологии, чтобы дать своему обладателю наивысший комфорт передвижения. Подходит альпакам, альфа бобрам, капибарам, хаски, лабрадорам ретриверам, свиньям, варгам и кабанам.</BionicLegAnimalMedium.description>

        <BionicLegAnimalLarge.label>бионическая лапа (большая)</BionicLegAnimalLarge.label>
        <BionicLegAnimalLarge.description>Бионическая лапа использует передовые технологии, чтобы дать своему обладателю наивысший комфорт передвижения. Подходит бумалопам, коровам, оленям, верблюдам(дромадерам) и лосям.</BionicLegAnimalLarge.description>

        <BionicLegAnimalHuge.label>бионическая лапа (огромная)</BionicLegAnimalHuge.label>
        <BionicLegAnimalHuge.description>Бионическая лапа использует передовые технологии, чтобы дать своему обладателю наивысший комфорт передвижения. Подходит слонам, муффалам, носорогам и трумбо.</BionicLegAnimalHuge.description>


</Languages>
<!-- edited by Hardcore-SK team -->