<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tactical cornea implant -->
  <TacticalCorneaImplant.label>implante de córnea tático</TacticalCorneaImplant.label>
  <TacticalCorneaImplant.description>Um implante avançado que fornece ao usuário informações adicionais sobre possíveis alvos.</TacticalCorneaImplant.description>

  <!-- Auxiliary AI (construction) -->
  <ConstructorCore.label>Chip AI: Construção</ConstructorCore.label>
  <ConstructorCore.description>IA auxiliar instalada, ajuda nas habilidades de construção.</ConstructorCore.description>

  <!-- Auxiliary AI (agricultural) -->
  <FarmerCore.label>Chip AI: Agricultura</FarmerCore.label>
  <FarmerCore.description>IA auxiliar instalada, ajuda na agricultura.</FarmerCore.description>

  <!-- Auxiliary AI (mining) -->
  <MinerCore.label>Chip AI: Mineração</MinerCore.label>
  <MinerCore.description>Suporta IA instalada, ajuda com habilidades de mineração.</MinerCore.description>

  <!-- Auxiliary AI (medical) -->
  <DoctorCore.label>Chip AI: Medicina</DoctorCore.label>
  <DoctorCore.description>AI auxiliar instalada, ajuda com remédios.</DoctorCore.description>

  <!-- Auxiliary AI (diplomatic) -->
  <DiplomatCore.label>Chip AI: Diplomacia</DiplomatCore.label>
  <DiplomatCore.description>AI auxiliar instalada, melhora as habilidades de comunicação.</DiplomatCore.description>

  <!-- Auxiliary AI (sharpshooter) -->
  <AuxiliaryAI_Sharpshooter.label>Chip AI: Atirador</AuxiliaryAI_Sharpshooter.label>
  <AuxiliaryAI_Sharpshooter.description>Suporte AI instalado. Um sistema de combate especializado de IA projetado para aumentar significativamente a precisão do usuário e favorecer armas de longo alcance. Devido à natureza complexa do sistema, que foca e otimiza a maioria dos processos cerebrais, ele não pode ser usado com outras IAs assistivas.</AuxiliaryAI_Sharpshooter.description>

  <!-- Auxiliary AI (commando) -->
  <AuxiliaryAI_Commando.label>Chip AI: Comando</AuxiliaryAI_Commando.label>
  <AuxiliaryAI_Commando.description>Suporte AI instalado. Um sistema especializado de inteligência artificial de combate projetado para apoiar o usuário ao lidar com a pressão de combate. Devido à natureza complexa do sistema, que foca e otimiza a maioria dos processos cerebrais, ele não pode ser usado com outras IAs assistivas.</AuxiliaryAI_Commando.description>

  <!-- Auxiliary AI (brawler) -->
  <AuxiliaryAI_Brawler.label>Chip AI: Lutador</AuxiliaryAI_Brawler.label>
  <AuxiliaryAI_Brawler.description>IA auxiliar instalada. Um sistema especializado de inteligência artificial projetado para fins de combate, ajudando o usuário a filtrar sinais elétricos e químicos irrelevantes enviados ao cérebro em situações de alta ameaça, aumentando assim as capacidades gerais de combate. Devido à natureza complexa do sistema, que foca e otimiza a maioria dos processos cerebrais, ele não pode ser usado com outras IAs assistivas.</AuxiliaryAI_Brawler.description>

  <!-- AI persona core -->
  <AIPersonaCore.label>Chip: núcleo de IA</AIPersonaCore.label>
  <AIPersonaCore.description>Um núcleo de computador ultraavançado com personalidade de IA integrada. Quando separado, o núcleo permanece adormecido, mas quando instalado em uma estrutura adequada, pode funcionar como uma inteligência artificial de poder impressionante. Requer pelo menos 60% de cuidados médicos como qualidade de atendimento para evitar possível perda de controle.</AIPersonaCore.description>
  <AIPersonaCore.stages.0.label>Sem serviço</AIPersonaCore.stages.0.label>
  <AIPersonaCore.stages.1.label>Sem serviço</AIPersonaCore.stages.1.label>
  <AIPersonaCore.stages.2.label>Manutenção necessária (crítica)</AIPersonaCore.stages.2.label>
  <AIPersonaCore.stages.3.label>Serviço necessário</AIPersonaCore.stages.3.label>
  <AIPersonaCore.labelNoun>Chip: núcleo de IA</AIPersonaCore.labelNoun>

</LanguageData>
