<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!--INVESTIGACIONES DE CONFORT Y ENTRANAMIENTO-->
	
	<Beds.label>Muebles del Renacimiento</Beds.label>
	<Beds.description>Los adelantos del dormitorio del renacimiento da a sus colonos la capacidad de construir algunas camas cómodas y tablas de lectura.</Beds.description>

	<SK_BedroomIndustrial.label>Muebles industriales</SK_BedroomIndustrial.label>
	<SK_BedroomIndustrial.description>Los adelantos industriales del dormitorio dan a sus colonos la capacidad de construir algunas camas cómodas y tablas de lectura.</SK_BedroomIndustrial.description>
	
	<Bedrolls.label>Muebles medievales</Bedrolls.label>
	<Bedrolls.description>Abre métodos para obtener el descanso en dormitorios construyendo una cama cómoda y una mesa final.</Bedrolls.description>
	
	<SK_BedroomV.label>Muebles de dormitorio Espacial</SK_BedroomV.label>
	<SK_BedroomV.description>La investigación espacial en el placer y el descanso desbloquea el Espacio y Crio Camas.</SK_BedroomV.description>

	<SK_BedroomII.label>Muebles estilo Real</SK_BedroomII.label>
	<SK_BedroomII.description>Los adelantos Reales del dormitorio da a sus colonos la capacidad de construir algunas camas cómodas y tablas de lectura.</SK_BedroomII.description>

	<SK_BedroomIII.label>Muebles de lujo</SK_BedroomIII.label>
	<SK_BedroomIII.description>Incluso otros avances en descanso da a sus colonos la posibilidad de construir algunos sillones y camas de lujo.</SK_BedroomIII.description>

	<SK_Glowstone.label>Lámparas Piedra brillante</SK_Glowstone.label>
	<SK_Glowstone.description>Descubra cómo construir hermosas lámparas con las piedras brillantes.</SK_Glowstone.description>
		
	<SK_BedroomIV.label>Habitación Nanoelectrónica</SK_BedroomIV.label>
	<SK_BedroomIV.description>La investigación de la nanoelectrónica en el placer y el descanso da acceso a asientos cómodos y camas elegantes.</SK_BedroomIV.description>
	
	<!--Entrenamiento-->
	<SK_TrainingFacilitiesI.label>Instalaciones de entrenamiento I</SK_TrainingFacilitiesI.label>
	<SK_TrainingFacilitiesI.description>Esto permite a los colonos construir algunas tablas de la autopsia - los doctores pueden afilar sus habilidades probando sus técnicas en cadáveres; Y sacos de perforación - una bolsa de perforación usada para que sus colonos puedan practicar sus habilidades "cuerpo a cuerpo".</SK_TrainingFacilitiesI.description>
	
		<SK_TrainingFacilitiesII.label>Instalaciones de entrenamiento II</SK_TrainingFacilitiesII.label>
		<SK_TrainingFacilitiesII.description>Esto permite a los colonizadores construir algunos Holodecks - Esta es capaz de que sus colonos puedan usarla para practicar sus habilidades sociales.</SK_TrainingFacilitiesII.description>
					
			
	<!--Higiene-->
	<SK_HygleneI.label>Higiene I</SK_HygleneI.label>
	<SK_HygleneI.description>Infraestructura de saneamiento para mantener a los colonos limpios, sanos y felices. El primer paso para reducir las infecciones y la suciedad es domar las consecuencias del tráfico a pie. Algunas alfombras ayudarían.</SK_HygleneI.description>
	
		<ElectricCremation.label>Higiene II</ElectricCremation.label>
		<ElectricCremation.description>Esto permite a los colonos construir crematorios eléctricos, que pueden incinerar cadáveres no deseados, prendas de vestir y materiales, más rápido.</ElectricCremation.description>
	
	<!--Muebles de comedor-->
	<BagBeds.label>Muebles de comedor I</BagBeds.label>
	<BagBeds.description>Abre la posibilidad de construir algunos muebles nuevos para el comedor, tales como mesa larga y taburete.</BagBeds.description>
	
		<ComplexFurniture.label>Muebles de comedor II</ComplexFurniture.label>
		<ComplexFurniture.description>Abre la posibilidad de construir sillas de comedor en el comedor para la comodidad de sus colonos.</ComplexFurniture.description>
		
		<SK_DiningRoomIII.label>Muebles de comedor III</SK_DiningRoomIII.label>
		<SK_DiningRoomIII.description>Esta investigación desbloquea mesas modernas y mesas de servicio para el comedor.</SK_DiningRoomIII.description>
			
			<SK_DiningRoomIV.label>Muebles de comedor IV</SK_DiningRoomIV.label>
			<SK_DiningRoomIV.description>Esta investigación desbloquea la silla de comedor hermosa para el cuarto de cena.</SK_DiningRoomIV.description>

	<!--Ergonomía-->
	<SK_ErgonomicsI.label>Ergonomía I</SK_ErgonomicsI.label>
	<SK_ErgonomicsI.description>La investigación avanzada en ergonomía permite la construcción del pequeño gabinete de herramientas y algunas herramientas de cocina para acelerar el trabajo.</SK_ErgonomicsI.description>

		<SK_ErgonomicsII.label>Ergonomía II</SK_ErgonomicsII.label>
		<SK_ErgonomicsII.description>Más investigación en ergonomía permite la construcción de archivos y gabinetes de herramientas para acelerar el trabajo.</SK_ErgonomicsII.description>

			<MultiAnalyzer.label>Ergonomía III</MultiAnalyzer.label>
			<MultiAnalyzer.description>Incluso más investigación en ergonomía permite la construcción del Multi Analizador.</MultiAnalyzer.description>	
	
	<!--Almacenamiento-->
	<SK_StorageI.label>Almacenamiento I</SK_StorageI.label>
	<SK_StorageI.description>"Entonces, ¿dónde puse esta pistola? ¡Qué desastre!"\nDesbloquea el Tazón de la Fuente de Alimentación, Cesto y Paleta.</SK_StorageI.description>
		
		<SK_StorageII.label>Almacenamiento II</SK_StorageII.label>
		<SK_StorageII.description>La investigación adicional en tecnologías del almacenaje permite la construcción de armarios, de estantes, de Skip y de estantes.</SK_StorageII.description>
				
			<SK_StorageIII.label>Almacenamiento III</SK_StorageIII.label>
			<SK_StorageIII.description>"Muéstrame ... Um, no en serio, ¿cómo funciona esto? " \n"Esta es una solución de almacenamiento avanzada. Cuando se coloca bajo una zona de almacenamiento intentará amontonar elementos adyacentes encima de sí mismo, por encima de los límites normales de almacenamiento. Desbloquea HazMat Contenedor y Rack Refrigerador."</SK_StorageIII.description>

	<!--Cuartos de recreo-->
	<SK_RecreationRoomI.label>Cuarto de recreo I</SK_RecreationRoomI.label>
	<SK_RecreationRoomI.description>Vivir aquí es un trabajo duro, y algunos colonos pueden recordar el viejo dicho "todo trabajo y no jugar..." Esta investigación desbloqueará algunos diseños de juegos y reglas, como el clásico juego de herraduras.</SK_RecreationRoomI.description>

		<SK_RecreationRoomII.label>Cuarto de recreo II</SK_RecreationRoomII.label>
		<SK_RecreationRoomII.description>Otros avances en el placer que le da a sus colonos la capacidad de construir algunos juegos de mesa, librerías y sofás.</SK_RecreationRoomII.description>

			<TubeTelevision.label>Cuarto de recreo III</TubeTelevision.label>
			<TubeTelevision.description>Incluso otros avances en el placer dan a sus colonos la capacidad de construir algunos Billares y Televisión.</TubeTelevision.description>
			
				<FlatscreenTelevision.label>Cuarto de recreo IV</FlatscreenTelevision.label>
				<FlatscreenTelevision.description>Investigación final en placer y descanso desbloquea TV de plasma y Telescopio.</FlatscreenTelevision.description>

	<!--Pisos-->
	<FloorArt.label>Pisos I</FloorArt.label>
	<FloorArt.description>La capacidad de hacer el suelo hermoso - es también un arte. Nivel 1.</FloorArt.description>

		<FloorArtII.label>Pisos II</FloorArtII.label>
		<FloorArtII.description>La capacidad de hacer el suelo hermoso - es también un arte. Nivel 2.</FloorArtII.description>
				
			<FloorArtIII.label>Pisos III</FloorArtIII.label>
			<FloorArtIII.description>La capacidad de hacer el suelo hermoso - es también un arte. Nivel 3.</FloorArtIII.description>

				<FloorArtIV.label>Pisos IV</FloorArtIV.label>
				<FloorArtIV.description>La capacidad de hacer el suelo hermoso - es también un arte. Nivel 4.</FloorArtIV.description>

</LanguageData>
