<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
	<!-- SEGURIDAD Y DEFENSA -->
	
	<Firefoam.label>Espuma contra incendios</Firefoam.label>
	<Firefoam.description>Permite la construcción de capsulas de espuma contra incendios; Edificios de seguridad contra incendios que propagan espuma ignífuga en respuesta a las llamas que invaden.</Firefoam.description>

	<MultibarrelWeapons.label>Armas Multibarril</MultibarrelWeapons.label>
	<MultibarrelWeapons.description>Le permite construir miniguns y KVP.</MultibarrelWeapons.description>
	
	<SK_MachinegunsturretsIV.label>Cañones Autom. Avanzados</SK_MachinegunsturretsIV.label>
	<SK_MachinegunsturretsIV.description>Le permite construir la torreta de fuego de Vengador de 30 mm. Esta torreta necesita ser tripulada y utiliza proyectiles 30mmx8 Heavy MG Avenger para munición. Hace daño de perforación de armadura adicional por un golpe directo. También desbloquea Cañon Vulcan de 20mm. \n\nTambién te permite construir una torreta de cañón Vulcan de 20mm. Esta torreta debe ser tripulada, alimentada y utiliza balas Vulcan de 20mmx20 para munición. Puede disparar un flujo de fuego rápido ardiente para hacer picadillo de los objetivos carnosos o causar supresión.</SK_MachinegunsturretsIV.description>

	<GasOperation.label>Ametralladoras</GasOperation.label>
	<GasOperation.description>Le permite construir una torreta pesada de la ametralladora de 14.5mm. Esta torreta necesita ser tripulada y utiliza 14.5mmx15 Heavy MG para munición. Una velocidad de fuego más lenta en esta ametralladora permite suprimir el fuego para mantener a los enemigos clavados en su lugar.</GasOperation.description>

	<GunTurrets.label>Torretas centinela</GunTurrets.label>
	<GunTurrets.description>Este avance desbloquea la capacidad de construir torretas automáticas que lucharán por usted. No tienen que ser atendidas por un colonizador.</GunTurrets.description>
	
	<SK_Futuristicturrets.label>Torretas centinela futuristicas</SK_Futuristicturrets.label>
	<SK_Futuristicturrets.description>Le permite construir la torreta de precisión láser. Esta torreta necesita ser tripulada y alimentada, pero no requiere munición. Puede disparar a largas distancias y poner blancos en llamas. \n\nTambién desbloquea la torreta Centinela blaster - una torreta automática equipada con un blaster de carga.</SK_Futuristicturrets.description>
	
	<HeavyTurrets.label>Torretas centinela avanzadas</HeavyTurrets.label>
	<HeavyTurrets.description>Este avance desbloquea la capacidad de construir torretas automáticas que lucharán por usted. No tienen que ser atendidas por un colonizador.</HeavyTurrets.description>
	
	<ChargedShot.label>Disparo de cargas</ChargedShot.label>
    <ChargedShot.description>Te permite entender los secretos de las municiones de cargas de energía. Te permite construir rifles de carga.</ChargedShot.description>
    	
	<!-- Seguridad -->
	<RecurveBow.label>Seguridad I</RecurveBow.label>
	<RecurveBow.description>Aprender los fundamentos de la seguridad permitirá a sus colonos crear bolsas de arena para cubierta defensiva y algunas trampas.</RecurveBow.description>
	
		<IEDs.label>Seguridad II</IEDs.label>
		<IEDs.description>Permite que los colonos construyan trampas improvisadas explosivas basadas en dispositivos de artillería. También desbloquea Parapeto de pared y Alambre de pared.</IEDs.description>
		
			<IEDIncendiary.label>Seguridad III</IEDIncendiary.label>
			<IEDIncendiary.description>Permite que los colonos construyan trampas explosivas incendiarias a partir de proyectiles de artillería, y las troneras de pared altamente defensivas.</IEDIncendiary.description>

	<!-- Torretas cañon -->
	<SK_CannonturretsI.label>Torretas Cañon I</SK_CannonturretsI.label>
	<SK_CannonturretsI.description>Le permite construir un Lanzagranadas de 30mm y un lanzagranadas AGS-17. Estas torretas necesitan ser tripuladas y utilizan proyectiles 30x29mm granadas por munición. Este poderoso cañón tiene un largo alcance y una buena precisión.</SK_CannonturretsI.description>
	
		<Mortars.label>Torretas Cañon II</Mortars.label>
		<Mortars.description>Aprende a construir morteros que pueden lanzar proyectiles a largas distancias sobre las paredes. Desbloquea el arma Flak de 90mm.</Mortars.description>

			<SniperTurret.label>Torretas Cañon III</SniperTurret.label>
			<SniperTurret.description>Le permite construir una Torreta de Cannon de 120mm. Esta torreta necesita ser tripulada y utiliza proyectiles de 120mm para munición. Este poderoso cañón tiene un largo alcance y una buena precisión. Hace daño extra de blindaje si la ronda tiene un golpe directo. \n\nTambién te permite construir una torreta de cañón de 155m. Esta torreta necesita ser tripulada y utiliza proyectiles de 155mm Howitzer para munición. Esta artillería de largo alcance puede lanzar un proyectil  pesado y explosivo sobre paredes y a través de techos finos.</SniperTurret.description>

	<!-- Lanzador de misiles -->
	<SK_MissilelaunchersI.label>Lanzador de misiles I</SK_MissilelaunchersI.label>
	<SK_MissilelaunchersI.description>Le permite construir los Sistemas de Misiles Ligeros de  130mm. Estas torretas necesitan ser tripuladas y usar misiles de 130 mm para munición. Éstos son 130mmx1 (Sistema ligero). Estas torretas pueden disparar misiles explosivos a largas distancias, sobre paredes y a través de techos finos.</SK_MissilelaunchersI.description>
	
		<SK_MissilelaunchersII.label>Lanzador de misiles II</SK_MissilelaunchersII.label>
		<SK_MissilelaunchersII.description>Le permite construir los Sistemas de Misiles Medio de  130mm. Estas torretas necesitan ser tripuladas y usar misiles de 130 mm para munición. Éstos son 130mmx3 (Sistema Medio). Estas torretas pueden disparar misiles explosivos a largas distancias, sobre paredes y a través de techos finos. \n\nTambién desbloquea BGM-71 TOW. El lanzador TOW ("lanzado por tubo, guiado ópticamente, guiado por inalambricamente") es un misil anti-tanque.</SK_MissilelaunchersII.description>

			<SK_MissilelaunchersIII.label>Lanzador de misiles III</SK_MissilelaunchersIII.label>
			<SK_MissilelaunchersIII.description>Le permite construir los Sistemas de Misiles Pesados de  130mm. Estas torretas necesitan ser tripuladas y usar misiles de 130 mm para munición. Éstos son 130mmx6 (Sistema Pesado). Estas torretas pueden disparar misiles explosivos a largas distancias, sobre paredes y a través de techos finos.</SK_MissilelaunchersIII.description>

</LanguageData>
