<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
	<SK_Agriculture.label>Agricultura</SK_Agriculture.label>
	<SK_Agriculture.description>Aprender los fundamentos de la agricultura en este nuevo mundo. Permite el cultivo de plantas que son nativas de este planeta. Desbloquea la capacidad de cultivar maíz, arroz y fresas. Desbloquea el secreto de la jardinería hidropónica. También desbloquea cercas para ayudar con sus necesidades estéticas al aire libre.</SK_Agriculture.description>

	<LandReclamation.label>Terraformación</LandReclamation.label>
	<LandReclamation.description>Es hora de mojar los pies de tus enemigos. Un tiempo de trabajo intensivo le espera a sus colonos si quieren formar el planeta a sus necesidades. Desbloquea el potencial de colocar agua o pisos en cualquier lugar. Permite a sus colonos llenar los agujeros de aguas profundas a los de poca profundidad y construir allí.</LandReclamation.description>
	
	<FertilizerProduction.label>Produccion de Abono</FertilizerProduction.label>
	<FertilizerProduction.description>Le permite construir la producción de fertilizantes.</FertilizerProduction.description>
	
	<SK_IndoorFarming.label>Cultivo Interno</SK_IndoorFarming.label>
	<SK_IndoorFarming.description>¡Aprende todo lo que necesitas sobre el cultivo de tus plantas en el interior! Desbloquea la lámpara de sol.</SK_IndoorFarming.description>

	
	<SK_FruitsI.label>Frutas I</SK_FruitsI.label>
	<SK_FruitsI.description>Permite el cultivo de diferentes frutas, como nueces y grosellas.</SK_FruitsI.description>
	
		<SK_FruitsII.label>Frutas II</SK_FruitsII.label>
		<SK_FruitsII.description>Otros avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de cultivar arándanos</SK_FruitsII.description>

	<SK_CerealsI.label>Cereales I</SK_CerealsI.label>
	<SK_CerealsI.description>Permite el cultivo de diferentes cereales, como la avena.</SK_CerealsI.description>

		<SK_CerealsII.label>Cereales II</SK_CerealsII.label>
		<SK_CerealsII.description>Otros avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de cultivar maíz y trigo.</SK_CerealsII.description>
		
			<SK_CerealsIII.label>Cereales III</SK_CerealsIII.label>
			<SK_CerealsIII.description>Incluso más avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de cultivar nuevos cereales, tales como arroz.</SK_CerealsIII.description>

	<Fungiponics.label>Hongos I</Fungiponics.label>
	<Fungiponics.description>Investigue cómo adaptar las mesas de cultivo hidropónico para cultivar Hongos, como champiñon y glowbuld. También desbloquea la cuenca Fungiponica para ellos.</Fungiponics.description>

		<SK_FungiII.label>Hongos II</SK_FungiII.label>
		<SK_FungiII.description>Permite el cultivo de champiñones en sus Cuentas Fungiponicas.</SK_FungiII.description>

			<SK_FungiIII.label>Hongos III</SK_FungiIII.label>
			<SK_FungiIII.description>Permite el crecimiento de Gleamcap en sus cuencas Fungiponicas.</SK_FungiIII.description>
	
	<SK_FiberCropsI.label>Fibra I</SK_FiberCropsI.label>
	<SK_FiberCropsI.description>Permite el cultivo de cultivos de fibra, como el algodón y la construcción de cestería para confección.</SK_FiberCropsI.description>
	
		<Devilstrand.label>Fibra II</Devilstrand.label>
		<Devilstrand.description>Otros avances en la agricultura le da a sus colonos la capacidad de cultivar Hilodiablo.</Devilstrand.description>
		
			<DevilstrandI.label>Fibra III</DevilstrandI.label>
			<DevilstrandI.description>Incluso más avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de cultivar árboles de hevea.</DevilstrandI.description>
	
	<SK_FlowersI.label>Flores I</SK_FlowersI.label>
	<SK_FlowersI.description>Permite el cultivo de flores sencillas: Astralagus, Crocus, Venus, Rosebay y Dandelion. También sus colonos pueden cultivar Plantas por ahora.</SK_FlowersI.description>

		<SK_FlowersII.label>Flores II</SK_FlowersII.label>
		<SK_FlowersII.description>Permite el crecimiento de flores más simples: Rosa blanca, Daylily y Delphinium.</SK_FlowersII.description>

			<SK_FlowersIII.label>Flores III</SK_FlowersIII.label>
			<SK_FlowersIII.description>Otros avances en la agricultura y las flores da a sus colonos la capacidad de crecer hermosas rosas.</SK_FlowersIII.description>

	<SK_DrugCropsI.label>Drogas I</SK_DrugCropsI.label>
	<SK_DrugCropsI.description>Permite el crecimiento de algunas plantas de drogas.</SK_DrugCropsI.description>

		<DrugProduction.label>Drogas II</DrugProduction.label>
		<DrugProduction.description>Los fundamentos de la preparacion y sintesis de farmacos. Permite la creacion del laboratorio de drogas. Se necesitan mas investigaciones para fabricar medicamentos especificos.</DrugProduction.description>
	
	<SK_FishingI.label>Pesca I</SK_FishingI.label>
	<SK_FishingI.description>Permite a sus colonos construir un muelle de pesca cerca de aguas profundas para la pesca.</SK_FishingI.description>
	
		<SK_FishingII.label>Pesca II</SK_FishingII.label>
		<SK_FishingII.description>Permite a sus colonos construir "Acuaculture Basin" para el cultivo de peces.</SK_FishingII.description>
	
	<SK_OrchardsI.label>Huertas I</SK_OrchardsI.label>
	<SK_OrchardsI.description>Permite el cultivo de huertos increíbles, consisten en naranjas y melocotones.</SK_OrchardsI.description>	
		
		<SK_OrchardsII.label>Huertas II</SK_OrchardsII.label>
		<SK_OrchardsII.description>Otros avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de cultivar uvas y plátanos.</SK_OrchardsII.description>

			<SK_OrchardsIII.label>Huertas III</SK_OrchardsIII.label>
			<SK_OrchardsIII.description>Incluso más avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de cultivar nuevos árboles de huerto, como las manzanas.</SK_OrchardsIII.description>

	<SK_LivestockI.label>Cria de animales I</SK_LivestockI.label>
	<SK_LivestockI.description>Permite la construcción de la caja de dormir de los animales y el cultivo del heno para algunos animales domésticos.</SK_LivestockI.description>
	
		<SK_LivestockII.label>Cria de animales II</SK_LivestockII.label>
		<SK_LivestockII.description>Esto le permite a sus colonos construir un ensilaje (cervecería), para que puedan refinar el lúpulo, las bayas, el arroz, el agave y el maíz en sabrosos mosto, vino, saki, tequila y whisky.</SK_LivestockII.description>
	
			<SK_LivestockIII.label>Cria de animales III</SK_LivestockIII.label>
			<SK_LivestockIII.description>Permite a sus colonos construir camas de animales para sus mascotas.</SK_LivestockIII.description>

	<Hydroponics.label>Hidroponia I</Hydroponics.label>
	<Hydroponics.description>Mayor familiaridad con el medio ambiente del planeta desbloquea el secreto de la jardinería hidropónica. Esto permite a sus colonos construir la cuenca hidropónica para lograr la jardinería interior.</Hydroponics.description>

		<SK_HydroponicsII.label>Hidropoonia II</SK_HydroponicsII.label>
		<SK_HydroponicsII.description>Desbloquea el secreto de la jardinería hidropónica avanzada con la Cuenca Hidroponica Avanzada.</SK_HydroponicsII.description>

	<SK_VegetablesI.label>Hortalizas I</SK_VegetablesI.label>
	<SK_VegetablesI.description>Permite el cultivo de algunas verduras y plantas básicas, como zanahorias y cebollas.</SK_VegetablesI.description>

		<SK_VegetablesII.label>Hortalizas II</SK_VegetablesII.label>
		<SK_VegetablesII.description>Otros avances en la agricultura permite a los colonos cultivar nuevas verduras y plantas, como el repollo y las berenjenas.</SK_VegetablesII.description>

	<TreeSowing.label>Arboles I</TreeSowing.label>
	<TreeSowing.description>Permite el cultivo de árboles de bambú y cecropia para la madera.</TreeSowing.description>

		<SK_TreesII.label>Arboles II</SK_TreesII.label>
		<SK_TreesII.description>Otros avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de crecer abedules y álamos.</SK_TreesII.description>

			<Cocoa.label>Arboles III</Cocoa.label>
			<Cocoa.description>Aún más avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de cultivar nuevos árboles, tales como robles, pinos y teaks.</Cocoa.description>

	<SK_MedicalCropsI.label>Agric Medicinal I</SK_MedicalCropsI.label>
	<SK_MedicalCropsI.description>Permite el cultivo de xerigium.</SK_MedicalCropsI.description>

		<SK_MedicalCropsII.label>Agric Medicinal II</SK_MedicalCropsII.label>
		<SK_MedicalCropsII.description>Otros avances en la agricultura médica da a sus colonos la capacidad de cultivar aloe.</SK_MedicalCropsII.description>

			<SK_MedicalCropsIII.label>Agric Medicinal III</SK_MedicalCropsIII.label>
			<SK_MedicalCropsIII.description>Aún más avances en la agricultura médica da a sus colonos la capacidad de cultivar hipericum, menta y rosa silvestre, pero sólo en las cuencas hidropónicas.</SK_MedicalCropsIII.description>
	
	<SK_TropicalCropsI.label>Cultivo Tropical I</SK_TropicalCropsI.label>
	<SK_TropicalCropsI.description>Permite el cultivo de caña de azúcar.</SK_TropicalCropsI.description>

		<SK_TropicalCropsII.label>Cultivo Tropical II</SK_TropicalCropsII.label>
		<SK_TropicalCropsII.description>Otros avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de crecer el cacao.</SK_TropicalCropsII.description>

			<SK_TropicalCropsIII.label>Cultivo Tropical III</SK_TropicalCropsIII.label>
			<SK_TropicalCropsIII.description>Incluso más avances en la agricultura da a sus colonos la capacidad de cultivar café y té. También desbloquea mesa de café para hacer algunas bebidas calientes.</SK_TropicalCropsIII.description>
	
	<SK_SoilFertillizationI.label>Fertilización Suelo I</SK_SoilFertillizationI.label>
	<SK_SoilFertillizationI.description>Otros avances en la agricultura dan a sus colonos la capacidad de fertilizar el suelo y hacer azulejos de suelo nutrido.</SK_SoilFertillizationI.description>

		<SK_SoilFertillizationII.label>Fertilización Suelo II</SK_SoilFertillizationII.label>
		<SK_SoilFertillizationII.description>Aún más avances en la agricultura dan a sus colonos la habilidad de fertilizar el suelo y hacer baldosas.</SK_SoilFertillizationII.description>

			<MoisturePump.label>Fertilizacion Suelo III</MoisturePump.label>
			<MoisturePump.description>El conocimiento avanzado del ambiente de este planeta da a sus colonos la capacidad de terraformarla. Esto abre la bomba de fertilizante y la bomba de la humedad que le permite crear lentamente, suelo cultivable dondequiera.</MoisturePump.description>

</LanguageData>
