<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Brewing.description>Le permite construir una fabrica de cerveza para transformar el lupulo en sabroso fermento.</Brewing.description>
	<Brewing.label>Cerveza</Brewing.label>
	
	<CarpetMaking.description>Esto permite a los colonos construir alfombras de felpa que aumentaran la calidad de sus ambientes.</CarpetMaking.description>
	<CarpetMaking.label>Fabricacion de alfombras</CarpetMaking.label>
	
	<CarpetMakingII.description>Esto permite a los colonos construir alfombras de felpa que aumentaran la calidad de sus ambientes.</CarpetMakingII.description>
	<CarpetMakingII.label>Fabricacion de alfombras expertas</CarpetMakingII.label>
	
	<ComplexClothing.description>Aprenda los conceptos basicos del arte de sastreria. Desbloquea Telar de Sastre - un banco de trabajo equipado para hacer ropa basica de textiles.</ComplexClothing.description>
	<ComplexClothing.label>Sastreria I</ComplexClothing.label>
	
	<SK_MachiningIII.description>Desbloquea el banco de montaje electrico - una mesa electrica para el montaje de componentes, alambres, mecanismos y mecanismos avanzados y herramientas manuales basicas.</SK_MachiningIII.description>
	<SK_MachiningIII.label>impresión 3D</SK_MachiningIII.label>
	
	<Cryptosleep.label>Sarcófago de criptosueño</Cryptosleep.label>
	<Cryptosleep.description>Permite a los colonos construir sarcófagos de criptosueño. Estos mantienen en un estado de animación suspendida a los seres vivos que se encuentran en su interior.</Cryptosleep.description>
	
	<DeepDrilling.description>Desbloquea el extractor de minas, el colector de arcilla y el extractor de Petroleo. El extractor de minas es una maquina capaz de extraer metales de depositos de minerales en la tierra. El colector de arcilla recoge arcilla suave de las zonas humedas de tierra ... Un extractor de Petroleo puede extraer el crudo de una fisura.</DeepDrilling.description>
	<DeepDrilling.label>Geología</DeepDrilling.label>
	
	<ElectricSmelting.description>Aprenda como construir fundidores electricos. Las fundidoras electricas utilizan calor y electroimanes fuertes para extraer metal util de trozos de escoria y otros articulos.</ElectricSmelting.description>
	<ElectricSmelting.label>Metalurgia</ElectricSmelting.label>
	
	<GoJuiceProduction.label>Producción de Zumo-Go</GoJuiceProduction.label>
	<GoJuiceProduction.description>Aprende a producir la droga sintética Zumo-Go para mejora-rendimiento-combate.</GoJuiceProduction.description>

	<GroundPenetratingScanner.description>Investigacion final en el arte minero. Desbloquea el extractor minero avanzado - excavaciones profundas en el suelo para extraer minerales raros.</GroundPenetratingScanner.description>
	<GroundPenetratingScanner.label>Geofísica</GroundPenetratingScanner.label>
	
	<HospitalBed.description>La medicina avanzada le permite tratar algunas lesiones simples como la congelacion o el corte. Tambien puede instalar algun apoyo de vida a sus colonos y hacer algunas camas de hospital.</HospitalBed.description>
	<HospitalBed.label>Hospital I</HospitalBed.label>
	
	<Machining.description>Comience en la investigacion de las artes de mecanizado. Desbloquea Acerradero Electrico y Banco de Trabajo de Reparacion para la produccion de kits de reparacion para su ropa.</Machining.description>
	<Machining.label>Mecanizado</Machining.label>
	
	<MedicineProduction.description>Despues de esta investigacion puede construir tablas medicas que se utiliza para la medicina artesanal.</MedicineProduction.description>
	<MedicineProduction.label>Medicina</MedicineProduction.label>
	
	<MicroelectronicsBasics.description>Los fundamentos para trabajar con la electronica delicada y compleja. Esto desbloquea la produccion de circuitos integrados y la construccion de sonares minerales - que es un dispositivo que puede escanear los depositos en las montañas para identificar los minerales.</MicroelectronicsBasics.description>
	<MicroelectronicsBasics.label>Microelectronica Basica</MicroelectronicsBasics.label>
	
	<NutrientPaste.description>Descubrimiento Menor: Esto permite a los colonos construir el Sintetizador de Alimentos. Aunque no es la forma mas sabrosa de conseguir una comida, la pasta es nutritiva y libera a los colonos para hacer otras cosas.</NutrientPaste.description>
	<NutrientPaste.label>Sintetizador de Comida</NutrientPaste.label>
	
	<NutrientPasteII.description>Le permite construir la Maquina Soylent Green para hacer Soylent Green de cadaveres parecidos a los Humanos.</NutrientPasteII.description>
	<NutrientPasteII.label>Tecnologia Soylent</NutrientPasteII.label>
	
	<Pemmican.label>Concentrado pemmican</Pemmican.label>
	<Pemmican.description>Posibilita elaborar concentrado pemmican, es una mezcla de carne conservada y de comida de plantas que no va mal durante mucho tiempo. Ideal para viajar.</Pemmican.description>

	<PenoxycylineProduction.description>Aprenda a producir Penoxicilina, un medicamento para la prevencion de enfermedades.</PenoxycylineProduction.description>
	<PenoxycylineProduction.label>Penoxicilina</PenoxycylineProduction.label>
	
	<Personal_Shield_research.description>Usando tecnologia nano Se han desarrollado nanetas que pueden ser implantadas en colonos para curarlas o protegerlas contra daños. Desafortunadamente debido al poder limitado y el tamaño de los Nanites deben ser reemplazados en la estacion de la mejora del Colono despues de cada uso.</Personal_Shield_research.description>
	<Personal_Shield_research.label>Nano Blindaje</Personal_Shield_research.label>
	
	<PoweredArmor.description>La robotica Neuro-memetica y las tecnologias avanzadas de tejer le permiten construir la armadura Power Armor y los cascos Power Hermets.</PoweredArmor.description>
	<PoweredArmor.label>Sastreria III</PoweredArmor.label>
	
	<PsychiteRefining.description>Aprende a refinar las hojas psicoides de escamas y yayo, diferentes formas de la euforica droga Psicita.</PsychiteRefining.description>
	<PsychiteRefining.label>Psicita</PsychiteRefining.label>
	
	<BiofuelRefining.description>Le permite usar oportunidades biogen. Desbloquea BioRefineria - una maquina para hacer BioDiesel y Ensilado, y Composter que convierte tablones de madera, nitre y cenizas en Abono.</BiofuelRefining.description>
	<BiofuelRefining.label>Quimica</BiofuelRefining.label>
	
	<ResearchMobileMineralSonarEnhancedScan.description>Al realizar algun refactoraje de codigo en los algoritmos de reduccion de ruido MiSoTech *, sus investigadores podrian mejorar la eficiencia del sonar mineral movil. Mejorar el MiSoTech * para mejorar la eficiencia del sonar mineral movil.</ResearchMobileMineralSonarEnhancedScan.description>
	<ResearchMobileMineralSonarEnhancedScan.label>Escaner mejorado</ResearchMobileMineralSonarEnhancedScan.label>
	
	<SK_Antimatter.description>La antimateria debe ser contenida separada de la materia normal por campos magneticos para que no se produzcan reacciones no deseadas. La energia seria extraida de la misma manera que los reactores nucleares capturan el calor gastado y la energia luminosa de las reacciones de fision.</SK_Antimatter.description>
	<SK_Antimatter.label>Antimateria</SK_Antimatter.label>
	
	<SK_AppliedPhysicsI.description>Desbloquea el convertidor de materia inorganica - una maquina para convertir los recursos en materia inorganica. La materia inorganica se puede utilizar para hacer otros recursos.</SK_AppliedPhysicsI.description>
	<SK_AppliedPhysicsI.label>Materia Exotica</SK_AppliedPhysicsI.label>
	
	<SK_AppliedPhysicsII.description>Desbloquea Colisionador de Hadrones - un aparato para acelerar particulas subatomicas a altas velocidades por medio de campos electricos o electromagneticos. La aceleracion de particulas se hace generalmente para chocar con otras particulas, ya sea como una tecnica de investigacion o para la generacion de rayos X de alta energia y rayos gamma.</SK_AppliedPhysicsII.description>
	<SK_AppliedPhysicsII.label>Mecanica Cuantica</SK_AppliedPhysicsII.label>
	
	<SK_AppliedPhysicsIII.description>Factorizacion avanzada da un paso en la comprension de los fundamentos de los metodos avanzados de la fabricacion, para dar a su colonia el acceso a la maquinaria de la mas alta generacion.</SK_AppliedPhysicsIII.description>
	<SK_AppliedPhysicsIII.label>Materiales Alienigenas</SK_AppliedPhysicsIII.label>
	
	<SK_BiochemistryII.description>Esto permite a sus colonos construir el Laboratorio Quimico, que puede ser utilizado para crear Medkits y partes avanzadas del cuerpo protesico.</SK_BiochemistryII.description>
	<SK_BiochemistryII.label>Bioquímica</SK_BiochemistryII.label>
	
	<SK_Bioenergy.description> Aprenda a refinar diferentes biomateriales en electricidad. Desbloquea un BioGenerator que produce electricidad. Requiere BioDiesel o BioMateria como una fuente de combustible.</SK_Bioenergy.description>
	<SK_Bioenergy.label>Bioenergía</SK_Bioenergy.label>
	
	<Bionics.description>Descubriendo el concepto de motores y circuitos muy pequeños, se abren nuevas posibilidades de mejorar las Protesis Sinteticas de organos internos y la construccion de Organizador de Organos Internos.</Bionics.description>
	<Bionics.label>Bionicos</Bionics.label>

	<SK_BionicsII.description>Actualizar la bionica regular con BioMaterial para hacerlos aun mejores. Abre Banco de trabajo Bionico y diferentes pequeñas Protesis bionicas.</SK_BionicsII.description>
	<SK_BionicsII.label>Bioingenieria</SK_BionicsII.label>
	
	<SK_BionicsIII.description>Avances en bionics tecnologia y robotica permiten la consruccion de instalaciones medicas altamente avanzadas.</SK_BionicsIII.description>
	<SK_BionicsIII.label>Biometalurgia</SK_BionicsIII.label>
	
	<SK_Bridges.description>Cuidado con la brecha o usar un puente para cruzarlo. Permite a sus colonos colocar las fundaciones en aguas poco profundas. En estos puedes colocar puentes o plataformas.</SK_Bridges.description>
	<SK_Bridges.label>Puentes</SK_Bridges.label>
	
	<SK_ConstructionI.description>Aprenda los fundamentos para poder hacer buen uso de las materias primas de este planeta. Esta tecnologia desbloquea la capacidad de construir estructuras robustas usando barras de metal y bloques de piedra. Tambien desbloquea construccion de techos y mezclador de hormigon manual.</SK_ConstructionI.description>
	<SK_ConstructionI.label>Construcción I</SK_ConstructionI.label>
	
	<SK_ConstructionII.description>Otros avances en la construccion, desbloquea Mezclador Electrico de Concreto. Tambien desbloquea Sensor de Movimiento Iluminado de pared para iluminar a tus colonos a lo largo de su feliz camino.</SK_ConstructionII.description>
	<SK_ConstructionII.label>Construcción II</SK_ConstructionII.label>
	
	<SK_ConstructionIII.description>Nada dice que se mantenga fuera como una puerta de acero reforzado que bloquea su camino. El avance continuo en la construccion desbloquea la capacidad de asegurar su base con puertas de explosion.</SK_ConstructionIII.description>
	<SK_ConstructionIII.label>Construcción III</SK_ConstructionIII.label>
	
	<SK_Cybernetics.description>Permite crear nuevas partes del cuerpo ciberneticas en un laboratorio quimico.</SK_Cybernetics.description>
	<SK_Cybernetics.label>Cibernética</SK_Cybernetics.label>
	
	<SK_DermalRegenerator.description>Permite la construccion del Regenerador Dermal. Este es un dispositivo medico que es capaz de escanear y reparar cicatrices de tejido superficial.</SK_DermalRegenerator.description>
	<SK_DermalRegenerator.label>Regenerador dermico</SK_DermalRegenerator.label>
	
	<SK_ElectronicsI.description>Generar y usar electricidad para cocinar y otras tareas sencillas.</SK_ElectronicsI.description>
	<SK_ElectronicsI.label>Electronica Basica</SK_ElectronicsI.label>
	
	<SK_ElectronicsIII.description>Esta investigacion permite a los colonos hacer circuitos integrados de Microchip, dispositivo de Soporte Vital y el Estimulador Cerebral.</SK_ElectronicsIII.description>
	<SK_ElectronicsIII.label>Nanoelectronica Basica</SK_ElectronicsIII.label>
	
	<SK_GlassworkingI.description>Hacer vidrio transparente es mas dificil de lo que parece, pero con un poco de trabajo encontrara la formula correcta. El vidrio se hace por un proceso de calefaccion de la arena a una temperatura muy alta. Desbloquea la Mesa de Vidrio.</SK_GlassworkingI.description>
	<SK_GlassworkingI.label>Trabajo en vidrio</SK_GlassworkingI.label>
	
	<SK_GlassworkingII.description>El vidrio es fragil, pero con las herramientas adecuadas se puede hacer mas fuerte para ampliar los usos potenciales del mismo.</SK_GlassworkingII.description>
	<SK_GlassworkingII.label>Fibra de vidrio</SK_GlassworkingII.label>
	
	<SK_HospitalIV.description>Ahora sus doctores pueden curar enfermedades cronicas: Bloqueo Arterial del Corazon, Alzheimer, Parasitos Musculares, Demencia, Cataratas, Perdida Auditiva, Fragilidad y Dolor de Espalda.</SK_HospitalIV.description>
	<SK_HospitalIV.label>Hospital IV</SK_HospitalIV.label>
	
	<SK_MachiningII.description>Desbloquea la mesa de mecanizado electrico que puede procesar trozos de piedra en bloques, escombros o arena. Las cabezas de taladro se pueden hacer aqui. Los cuerpos mecanoides pueden desmontarse aqui.</SK_MachiningII.description>
	<SK_MachiningII.label>Maquinado avanzado</SK_MachiningII.label>
	
	<Prosthetics.description>Aprenda los fundamentos del arte de la medicina. ¿No tiene pierna ni brazo, ni nada mas? Comience a usar protesis simples de madera y acero. Para hacerlos - construir un Banco de trabajo de Protesis.</Prosthetics.description>
	<Prosthetics.label>Biología</Prosthetics.label>
	
	<SK_MedicineIII.description>El avance en la manipulacion genetica hace posible construir Depositos de Organos, que se utilizan para convertir cadaveres humanos en Biomateria y ademas de cultivar organos naturales de reemplazo.</SK_MedicineIII.description>
	<SK_MedicineIII.label>Genética</SK_MedicineIII.label>
	
	<PlateArmor.description>Aprenda a preparar diferentes metales como Aluminio, Cupronicke, Ferromanganeso y Ferrosilicio.</PlateArmor.description>
	<PlateArmor.label>Fundición</PlateArmor.label>
	
	<SK_MetallurgyIII.description>Permite trabajar con aleaciones hitech. Especificamente utilizando materiales complejos como Ferroniquel, HierroCobalto, Alnico y Nicromo.</SK_MetallurgyIII.description>
	<SK_MetallurgyIII.label>Termodinámica</SK_MetallurgyIII.label>
	
	<SK_MetallurgyIV.description>Las profundidades del arte de la metalurgia desbloquean nuevas recetas para aleaciones como Titanio, Tungsteno, Estelita, Ferrotitanio, Nitino y Pobedita.</SK_MetallurgyIV.description>
	<SK_MetallurgyIV.label>Nano Metalurgia</SK_MetallurgyIV.label>
	
	<SK_MiningI.description>Esta investigacion desbloquea La plataforma de perforacion - una poderosa maquina capaz de perforar una fisura de petroleo en depositos de petroleo crudo.</SK_MiningI.description>
	<SK_MiningI.label>Minería</SK_MiningI.label>
	
	<SK_NanotechnologyI.description>Investigue como ampliar sus capacidades de almacenamiento. Le permite crear un almacenamiento especializado. Cada nanoalmacenamiento puede contener hasta diez elementos.</SK_NanotechnologyI.description>
	<SK_NanotechnologyI.label>Nanotecnologia</SK_NanotechnologyI.label>

	<SK_NanotechnologyII.description>Investigue como modificar sus nanobots para replicar objetos. Le permite crear una nanoimpresora. Tiene la capacidad de replicar elementos escaneados. Tambien desbloquea Nano Scanner que permite a la impresora nano escanear la estructura interna de los objetos.</SK_NanotechnologyII.description>
	<SK_NanotechnologyII.label>NanoReplicacion</SK_NanotechnologyII.label>
	
	<SK_Petrochemistry.description>Permite la construccion de la Planta Petroquimica. Este edificio puede refinar petroleo crudo en materias primas utilizables, asi como procesar los materiales en productos terminados tales como caucho y plastico.</SK_Petrochemistry.description>
	<SK_Petrochemistry.label>Planta petroquimica</SK_Petrochemistry.label>
	
	<Fabrication.description>Aprenda como refinar y hacer algunas cosas utiles. Permite a sus colonos comprender los diversos usos de la hierba y el tabaco, tales como rodar cigarrillos especiales, hacer cáñamo y diversos usos medicinales. \n\nTambién desbloquea la mesa de hacer dulces para hacer golosinas dulces y el banco de munición para crear algunas municiones para sus armas y torretas.</Fabrication.description>
	<Fabrication.label>Producción I</Fabrication.label>
	
	<AdvancedFabrication.description>Aprenda como refinar y hacer algunas cosas utiles con el poder de la electricidad. Permite a sus colonos crear una maquina de cafe compleja, que convierte los granos de cafe en bebida perfumada caliente. También puedes preparar tipos de té aquí también. \n\nTambién desbloquea la estufa eléctrica y la cervecería eléctrica.</AdvancedFabrication.description>
	<AdvancedFabrication.label>Producción II</AdvancedFabrication.label>
	
	<PackagedSurvivalMeal.description>Conocimiento avanzado de como refinar y hacer algunas cosas utiles con el poder de la electricidad. Aprenda los planos de una Olla de Presion Electrica - una estufa para conservas de alimentos y una Estufa de Cocina Profesional - para preparar comidas a granel.</PackagedSurvivalMeal.description>
	<PackagedSurvivalMeal.label>Produccion III</PackagedSurvivalMeal.label>
	
	<SK_Quarry.description>Nueva investigacion en el arte de la mineria le permite construir una cantera - un gran pozo para excavar los recursos enterrados de largo.</SK_Quarry.description>
	<SK_Quarry.label>Cantera</SK_Quarry.label>
	
	<SK_Robotics.description>Le permite construir pequeños robots para tareas sencillas como limpieza y transporte.</SK_Robotics.description>
	<SK_Robotics.label>Robotica</SK_Robotics.label>
	
	<SK_Technology.description>Aprenda los elementos basicos de la supervivencia en este planeta aspero. Desbloquea parrilla, estufa de combustible y algunas camas para sus colonos.</SK_Technology.description>
	<SK_Technology.label>Tecnología</SK_Technology.label>
	
	<SK_TelecommunicationI.description>Esto permite a los colonos construir estaciones de comunicaciones como Consola de Comunicacion y Faro de comercio orbital, para que puedan interactuar con otras colonias y buques espaciales comerciales.</SK_TelecommunicationI.description>
	<SK_TelecommunicationI.label>Telecomunicación</SK_TelecommunicationI.label>
	
	<SK_TelecommunicationII.description>Esta investigacion permite a los colonos construir Transpondedores de Explosion Subespaciales para comunicarse con los buques espaciales a distancia y guiarlos a su colonia.</SK_TelecommunicationII.description>
	<SK_TelecommunicationII.label>Redes Orbitales</SK_TelecommunicationII.label>
	
	<SK_TelecommunicationIII.description>Profundidad de conocimientos de telecomunicaciones permite a los colonos construir un terminal de computadora que proporciona acceso remoto a algunas opciones de la computadora tactica.</SK_TelecommunicationIII.description>
	<SK_TelecommunicationIII.label>Hipercomputacion</SK_TelecommunicationIII.label>
	
	<ShipBasics.label>Construcción básica de naves</ShipBasics.label>
	<ShipBasics.description>Te permite comenzar el estudio en profundidad de tecnologías para la construcción naves, con el fin de crear una y escapar del planeta.</ShipBasics.description>

	<ShipComputerCore.description>Permite forjar una personalidad IA existente en un nucleo de computadora IA y utilizarlo para guiar a una nave.</ShipComputerCore.description>
	<ShipComputerCore.label>Nucleo Computacion de Nave</ShipComputerCore.label>
	
	<ShipEngine.description>Le permite usar un nucleo de contencion de antimateria para construir una unidad de antimateria para una nave.</ShipEngine.description>
	<ShipEngine.label>Propulsion antimateria</ShipEngine.label>
	
	<ShipReactor.description>Le permite utilizar un nucleo de contencion de antimateria para construir un reactor de antimateria en funcionamiento para alimentar una nave.</ShipReactor.description>
	<ShipReactor.label>Reactor de antimateria</ShipReactor.label>
	
	<Smithing.description>Construir herrerias para la elaboracion de armas de metal y herramientas.</Smithing.description>
	<Smithing.label>Herreria</Smithing.label>
	
	<Gunsmithing.description>Aprenda a construir la herreria electrica y el Banco de Trabaj de elaboracion de armas.\n\nLa herreria electrica permite la herreria en articulos, sin combustible. El Banco de Trabajo de Artesania de Armas produce armas a distancia como pistolas y rifles. Puede fundir las armas en metal.</Gunsmithing.description>
	<Gunsmithing.label>Metalurgia</Gunsmithing.label>
	
	<BlowbackOperation.description>Aprenda a construir Banco de trabajo avanzado para la elaboracion de armas que produce armas de alcance avanzado como rifles de asalto militar, lanzadores de misiles y ametralladoras pesadas.</BlowbackOperation.description>
	<BlowbackOperation.label>Metalurgia Avanzada</BlowbackOperation.label>
	
	<PrecisionRifling.description>Aprenda ahora a construir Banco de Trabajo de Armas Mecanoides que produce armas Mecanoides Futuristicas, tales como rifles de rayos laser.</PrecisionRifling.description>
	<PrecisionRifling.label>Metalurgia de alta tecnologia</PrecisionRifling.label>
	
	<Stonecutting.label>Cantería</Stonecutting.label>
	<Stonecutting.description>La construcción de mesas de cantería, te permitirá convertir trozos de piedra en bloques de piedra que podrán ser usados en la construcción.</Stonecutting.description>
	
	<FlakArmor.description>Mejoras en la confeccion de arte abre nuevo Banco de sastreria electrico - un banco de trabajo con una maquina de coser para la rapida confeccion de la ropa.</FlakArmor.description>
	<FlakArmor.label>Sastreria II</FlakArmor.label>
	
	<TransportPod.description>Construye capsulas de transporte lanzables, que puedes utilizar para lanzar personas y suministros a largas distancias a través de la superficie del planeta.</TransportPod.description>
	<TransportPod.label>Capsulas de Transporte</TransportPod.label>
	
	<VitalsMonitor.description>Las mejoras en el arte medico abre nuevas operaciones cosmeticas y quirurgicas. Ahora puede instalar algunas pequeñas partes naturales del cuerpo como la nariz y las orejas, usar huesos artificiales y curar Gusanos Intestinales, Asma, Cicatrices y Cortes profundos. Permite a los colonos construir Monitores Vitales que aumentan la calidad del tratamiento de los pacientes si se colocan junto a camas medicas.</VitalsMonitor.description>
	<VitalsMonitor.label>Hospital II</VitalsMonitor.label>
	
	<VitalsMonitorI.description>Las mejoras en el arte medico abre nuevas operaciones quirurgicas. Ahora puede instalar algunos organos internos naturales como el corazon y el higado, partes del cuerpo naturales como brazos, piernas, ojos, asi como hacer camas avanzadas especialmente diseñadas para tratar a las personas heridas.</VitalsMonitorI.description>
	<VitalsMonitorI.label>Hospital III</VitalsMonitorI.label>

	<WakeUpProduction.description>Sus quimicos aprenden las formulas y tecnicas para sintetizar Despertar, una droga que mejora el rendimiento del trabajo.</WakeUpProduction.description>
	<WakeUpProduction.label>Despertar</WakeUpProduction.label>
       
	<ShipCryptosleep.description>Te permite crear sarcófagos de criptosueño para la nave espacial. Servirán para transportar a los colonos entre las estrellas.</ShipCryptosleep.description>
    <ShipCryptosleep.label>Sarcófago de criptosueño de nave</ShipCryptosleep.label>
    
</LanguageData>
