<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Robotic Eye ############## -->

  <ANN_IndependentEye.label>olho da anti-lógica</ANN_IndependentEye.label>
  <ANN_IndependentEye.description>Olho robótico independente e totalmente automático para visão lateral de 270°. Ele fornece informações ao cérebro do usuário, conectando-se ao sistema nervoso central por meio de um processador de gateway especial. Ele pode ser facilmente retirado para manutenção. As versões do Android podem flutuar para fora da órbita ocular e girar em torno do usuário para fornecer segurança e controlar a área, proporcionando uma visão com a qual uma velha águia poderia sonhar.</ANN_IndependentEye.description>

  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <ANN_EnergyLink.label>Módulo de comunicação de energia</ANN_EnergyLink.label>
  <ANN_EnergyLink.description>Barra de corrente de titânio artificial avançada. O feixe nervoso do biogel corre ao longo de um núcleo plástico articulado cercado por um sistema de cura de poeira em treliça. Corresponde à representação da coluna biológica e serve como conector de escudo de alta tecnologia para aumentar seus poderes protetores.</ANN_EnergyLink.description>

  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <ANN_OuterBlade.label>Lâmina de saída</ANN_OuterBlade.label>
  <ANN_OuterBlade.description>Uma transformação de combate no antebraço que consiste em uma implementação mecânica com uma lâmina telescópica atrás da ulna. É mortal em combate e sua arma de titânio pode penetrar quase tudo devido às forças hidráulicas internas. A lâmina pode ser retraída e escondida facilmente.</ANN_OuterBlade.description>

  <!-- ############## Power Arm ############### -->

  <ANN_PowerArms.label>Mão poderosa</ANN_PowerArms.label>
  <ANN_PowerArms.description>Uma substituição de ombro de combate que consiste em um braço mecânico e uma plataforma de arma servomotorizada. Este aprimoramento corporal aumenta tremendamente a força de seu dono.</ANN_PowerArms.description>

  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <ANN_Shadowrunner.label>Módulo Corredor das Sombras</ANN_Shadowrunner.label>
  <ANN_Shadowrunner.description>Um substituto e intensificador pulmonar mecânico que filtra qualquer toxicidade e poluentes do ar. Ele pode se adaptar um pouco para não terraformar muito os planetas. Este tipo específico foi originalmente feito por alguns médicos de rua malucos. O projeto caiu nas mãos de algumas empresas urbanas logo depois, que começaram a desenvolvê-lo ainda mais e a produzi-los em massa para tarefas e missões perigosas em riscos biológicos ambientais.</ANN_Shadowrunner.description>

  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <ANN_Exoskeleton.label>Exoesqueleto reforçado</ANN_Exoskeleton.label>
  <ANN_Exoskeleton.description>Transplante de exoesqueleto de corpo inteiro. Muito, muito perigoso para o paciente. Somente a pessoa mais corajosa e resiliente passa por esta operação. A última coisa que você precisa é de um sistema de saúde resistente e de um médico maluco para sobreviver a esta operação brutal. Os resultados valem a pena, embora a proteção geral e a durabilidade tenham melhorado bastante.\n\n A armadura do exoesqueleto combina diretamente com o corpo e os ossos. Eles são muito difíceis de serem removidos novamente e têm um preço a pagar.</ANN_Exoskeleton.description>

  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <ANN_Dermalplating.label>Pele blindada</ANN_Dermalplating.label>
  <ANN_Dermalplating.description>Transplante de pele de corpo inteiro. Muito perigoso para o paciente. Somente as pessoas mais corajosas e resilientes passam por esta operação. A última coisa que você precisa para sobreviver a esta operação brutal é um sistema de saúde para pacientes e um médico talentoso. Os resultados valem a pena, embora a proteção geral e a durabilidade tenham melhorado bastante.\n\n Os revestimentos de pele tornam-se um só com o corpo e a pele. É difícil removê-los novamente, contratempos podem ocorrer durante um longo processo. Levará muito tempo para se recuperar disso.</ANN_Dermalplating.description>

  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <ANN_Lionheart.label>Módulo Coração de Leão</ANN_Lionheart.label>
  <ANN_Lionheart.description>Coração artificial avançado com injetor de adrenalina e sistema de combate adaptativo para efeitos de câmera lenta. Criado por certos xamãs tecnológicos nos mundos urbanos, sua estrutura foi criada para ser feita com as armas dos antecessores e carrega consigo o antigo espírito de seus proprietários. Este plano em particular foi abençoado por um titã chamado Atlas.</ANN_Lionheart.description>

</LanguageData>
