<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <ANN_EnergeticLung.label>pulmão de energia</ANN_EnergeticLung.label>
  <ANN_EnergeticLung.description>Um pulmão biônico com regulador de persistência, um tanque de armazenamento adicional e um renovador de resistência, projetado para viagens espaciais humanas em uma época em que não existiam transformadores de oxigênio. Alguns deles podem formar a base do sistema respiratório humano. O módulo exclusivo substitui anos de prática e autocontrole com um clique.</ANN_EnergeticLung.description>

  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <ANN_EnergeticKidney.label>rim Energético</ANN_EnergeticKidney.label>
  <ANN_EnergeticKidney.description>Rim biônico para maior resistência e força. Os néfrons são substituídos por um filtro reativo neste projeto híbrido. Ele libera imunotoxinas no sistema, protegendo o usuário até mesmo das doenças mais mortais.</ANN_EnergeticKidney.description>

  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <ANN_EnergyCore.label>Núcleo de energia</ANN_EnergyCore.label>
  <ANN_EnergyCore.description>Coração artificial avançado. Possui fibras musculares sintéticas para batimentos cardíacos realistas, bem como uma bomba de alto fluxo para circulação rápida em momentos de alto estresse. É melhor que o coração biológico em quase todos os aspectos, com o seu núcleo supernuclear avançado, que é construído por uma célula de energia mecanóide.</ANN_EnergyCore.description>

  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <ANN_Autonomicviruskiller.label>Nanite antiviral autônomo</ANN_Autonomicviruskiller.label>
  <ANN_Autonomicviruskiller.description>Melhora o sistema imunológico com anticorpos mecanizados, procurando e destruindo qualquer perigo na circulação sanguínea. Usado por médicos de combate especiais em condições perigosas.</ANN_Autonomicviruskiller.description>

  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <ANN_Aurum.label>olho dourado</ANN_Aurum.label>
  <ANN_Aurum.description>Uma versão melhorada do olho biônico, possui visão de raio-x e um assistente de IA integrado. Essas próteses eram usadas por espiões e militares que precisavam roubar informações sem alarde.</ANN_Aurum.description>

</LanguageData>
