<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <ANN_Zoom.label>Zoom</ANN_Zoom.label>
  <ANN_Zoom.description>Olho artificial avançado. Com seu link neural de biogel, pré-processador de sinal interno, módulo de auto-reparo, sensores de amplo espectro e transmissor de impulso sináptico, é melhor que um olho biológico em quase todos os aspectos. O protótipo do conector Neuro permite que o usuário amplie e afaste o pensamento.</ANN_Zoom.description>

  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <ANN_EnergyFist.label>Punho Energética</ANN_EnergyFist.label>
  <ANN_EnergyFist.description>Uma substituição de mão de combate que consiste em uma mão tecnológica e um sistema de bombeamento implementado dentro do pulso. Ele é feroz na batalha e seus poderosos mini-servos podem esmagar um crânio como uma mão natural esmaga um ovo. O sistema mecânico permite que você controle sua potência bruta com seus poderosos aumentos de velocidade, limitados por conectores neurais e alimentados por uma microbateria vanométrica.</ANN_EnergyFist.description>

  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <ANN_ElasticAchilles.label>Tendões sintéticos</ANN_ElasticAchilles.label>
  <ANN_ElasticAchilles.description>Este módulo de perna biônica pode manter uma pessoa em pé, mesmo sem qualquer carne nos ossos. Foi projetado para eliminar a última fraqueza humana no combate corpo a corpo, Aquiles, substituindo-o por uma versão mais elástica e menos sensível. É dada preferência a unidades terrestres pesadas. As primeiras versões destes foram feitas por Executores para resistir à sua própria Tempestade de Fogo. Ele vem com todas as peças para uma reconstrução completa.</ANN_ElasticAchilles.description>

  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <ANN_CyclopsVisor.label>Viseira Ciclope</ANN_CyclopsVisor.label>
  <ANN_CyclopsVisor.description>Sistema híbrido de detecção de olhos e alvos biônicos com filtros de ajuste completo e varredura de dados. Pode estar associado à memória, conectando-se ao sistema nervoso central. Melhora a visão e a nitidez.</ANN_CyclopsVisor.description>

  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <ANN_LaserDetection.label>Scanner a laser</ANN_LaserDetection.label>
  <ANN_LaserDetection.description>Dispositivo de detecção a laser instalado na lateral da orelha. O laser varre o ambiente e exibe todos os dados importantes no display expansível do tapa-olho. Melhora significativamente a mira enquanto aumenta a aquisição de alvos próximos a ela, com seu elegante marcador automático.</ANN_LaserDetection.description>

  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <ANN_SensoricEarside.label>Lado sensorial da orelha</ANN_SensoricEarside.label>
  <ANN_SensoricEarside.description>Aparelho auditivo sensorial e sistema de acoplamento para detecção de alvo instalado na lateral da orelha. Faz você ouvir uma agulha caindo ao longe.</ANN_SensoricEarside.description>

</LanguageData>
