<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <ANN_BerserkerChip.label>Chip: Berserker</ANN_BerserkerChip.label>
  <ANN_BerserkerChip.description>Um implante cerebral que proporciona ao usuário uma descarga de adrenalina que diminui o tempo. Embora melhore bastante as capacidades corpo a corpo do usuário, também suprime quaisquer receptores de dor enquanto está ativo ao mesmo tempo. Embora isso permita ao usuário alcançar mais, acontece que a dor tem um propósito. Quando você não sente isso, você pode se machucar muito, com muita facilidade.</ANN_BerserkerChip.description>

  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <ANN_BodyPartsArtificialtwist.label>Chip: Controle da Mente</ANN_BodyPartsArtificialtwist.label>
  <ANN_BodyPartsArtificialtwist.description>O dispositivo mindtwist tira qualquer remorso do paciente. Ele interage diretamente com o cérebro do usuário e fecha pontes entre áreas desnecessárias do cérebro. Foi desenvolvido em uma base militar secreta de asteróides por um cientista louco chamado K.</ANN_BodyPartsArtificialtwist.description>

  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <ANN_MuseChip.label>Chip: Mente florescendo</ANN_MuseChip.label>
  <ANN_MuseChip.description>Um implante cerebral que carrega a identidade virtual “Eva” que acompanha uma forma de vida em seus caminhos. Possui controle sobre um enorme banco de dados enquanto analisa todas as informações relevantes por meio de filtros, atraindo a melhor opção possível. O chip é feito para medir um indivíduo único. O chip para várias pessoas se adapta automaticamente.</ANN_MuseChip.description>

  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <ANN_NeuroEnhancer.label>Chip: neuro-amplificador</ANN_NeuroEnhancer.label>
  <ANN_NeuroEnhancer.description>Um implante cerebral que atua como plataforma para acesso direto à estrutura interestelar. Ele sempre se conecta quando uma rede é encontrada e alimenta o usuário com informações para qualquer situação específica. Você pode assistir TV mentalmente e aproveitar todas as oportunidades com tempo suficiente. Crie arte em sua mente ou trabalhe em desenhos estáticos em uma sala branca criada apenas por sua imaginação.</ANN_NeuroEnhancer.description>

  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <ANN_CombatAI.label>Chip: IA de Combate</ANN_CombatAI.label>
  <ANN_CombatAI.description>Um implante cerebral que controla levemente a evasão e a precisão do usuário durante o combate. Este design original foi feito durante um projeto de guerra galáctica por uma certa facção humanóide para criar o super soldado definitivo. Eles foram derrotados e destruídos, mas algumas de suas invenções sobrevivem até hoje.</ANN_CombatAI.description>

</LanguageData>
