<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <ANN_BlackPearl.label>pérola negra</ANN_BlackPearl.label>
  <ANN_BlackPearl.description>Olho artificial aprimorado com elementos únicos e gatilho completo. Traz uma ampla gama de recursos, mas o que mais se destaca é a visão noturna das pálpebras. O Pérola Negra já foi um símbolo importante entre os soldados, na época em que os robôs ascendiam. O núcleo é basicamente um módulo de globo ocular android extraído do corpo mecânico pelos Alpha Marines. Eles foram tratados como despojos de guerra na era das trevas da humanidade. O nome refere-se à sua cor preta profunda, que torna a mente ilegível para sequências analíticas.</ANN_BlackPearl.description>

  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <ANN_HoverFeet.label>pé flutuante</ANN_HoverFeet.label>
  <ANN_HoverFeet.description>Uma placa de orientação autoportante montada em um adaptador de trilho é conectada diretamente aos ossos dentro do pé. Antigamente, gangues de rua jovens usavam isso para escapar depois de cometer crimes em mundos urbanos. Aumenta a velocidade de movimento deslizando.</ANN_HoverFeet.description>

  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <ANN_Greenthumb.label>módulo de cultivo manual de plantas</ANN_Greenthumb.label>
  <ANN_Greenthumb.description>Módulo biônico especial para assentamentos híbridos e colonização. Ele substitui o polegar como um dispositivo digital totalmente personalizável e funcional. O armazenamento dentro da palma está conectado a um nanocomputador didático contendo informações sobre a vegetação como tipos de flora e fauna. O hub implementado alimenta as consultas de conhecimento do usuário detectadas pelo sensor openhand. A unha brilha em verde durante a digitalização e o carregamento dos dados.</ANN_Greenthumb.description>

  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <ANN_CompressionJaw.label>mandíbula hidráulica</ANN_CompressionJaw.label>
  <ANN_CompressionJaw.description>Substituição de mandíbula artificial por servomotor hidráulico. O corpo de titânio mais uma combinação de dentes de diamante penetra facilmente no ferro e permite ao usuário comprimir o material em segundos.</ANN_CompressionJaw.description>

  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <ANN_CompressionStomach.label>estômago hidráulico</ANN_CompressionStomach.label>
  <ANN_CompressionStomach.description>Um forte estômago biônico que digere os alimentos a velocidades inimagináveis graças aos seus servos hidráulicos internos. Graças ao misturador de ácido clorídrico integrado, você pode esmagar pedras dentro do barril e dispersá-las rapidamente.</ANN_CompressionStomach.description>

  <!-- ############## Flashlight ############## -->

  <ANN_FlashLight.label>Lanterna</ANN_FlashLight.label>
  <ANN_FlashLight.description>Um flash para iluminar a escuridão é instalado na lateral da orelha.</ANN_FlashLight.description>

  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <ANN_Musclewire.label>Fibra muscular fortalecida</ANN_Musclewire.label>
  <ANN_Musclewire.description>Fusão completa com fiação de canal de todos os músculos do corpo, aumentando drasticamente a velocidade de movimento e mobilidade dos músculos.</ANN_Musclewire.description>

</LanguageData>
