<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <PRF_CoreTierO.label>시계장치의 원리 (T0)</PRF_CoreTierO.label>
    <PRF_CoreTierO.description>자동화의 출발점.\n쓰레기, 원자재, 고철 덩어리 등을 한 쪽으로 밀어넣으면 다른 쪽에서 유용한 물건을 얻을 수 있습니다.\n나무와 석탄을 태워 움직이는 톱니바퀴와 튜브.</PRF_CoreTierO.description>
    <PRF_CoreTierO.discoveredLetterTitle>자동화?</PRF_CoreTierO.discoveredLetterTitle>
    <PRF_CoreTierO.discoveredLetterText>프로젝트 림팩토리에 발을 딛으신 것을 환영합니다!\n\n나무와 석탄 연료로 가동하는 용광로에서부터 인공지능으로 제어되는 발전된 자가학습 조립기로 이어지는 자동화 발전의 긴 여행으로 당신을 초대합니다.\n\n일반적인 사용법 : 설비 주변의 하얀색 투입 구역에 충분한 재료를 넣으면 스스로 사용합니다.\n시간이 지나면 완성된 물건은 노란색 타일 위로 배출됩니다.\n\n톱니바퀴를 사용한 가장 오래된 기계는 기원전 2세기 후반에서 기원전 1세기 초반 사이에 그리스에서 만들어진 것으로 추정되는 안티키티라 기계로, 1901년 한 난파선에서 발견되었습니다.\n30개의 톱니바퀴를 사용하여 일식과 같은 천문 현상을 관측하고 날짜를 알아내는데 사용했습니다.\n이후 19세기 유럽에서 보다 높은 수준으로 발전을 이루었고, 오늘날에도 컴퓨터 없이 기계적인 부품으로만 이뤄진 자동화 시스템이 여전히 가동 중입니다.\n\n코드 - spdskatr, Nobo, Abnerchen, Little White Mouse, Madara Uchiha, Sn1p3rr3c0n.\n아트 - ShotgunFrenzy, Chicken Plucker, Xen, Scythe, totoBrother, "Unknown Alien", Argon, spdskatr, Thornsworth.\n테스트 - Malkav, Extrien, Daemon976, AerosAtar, and the mandatory Steam volunteers.\n번역 - Natsu_Zirok, 十里小飞, AbnerChen, Lucas559-noob\n\n지금은 더 이상 함께할 수 없는 ThornSwroth와 Nobo에게 감사의 말을 전합니다.\nRest In Productivity.</PRF_CoreTierO.discoveredLetterText>

    <PRF_CoreTierI.label>오일러 공식 (T1)</PRF_CoreTierI.label>
    <PRF_CoreTierI.description>"삼각함수와 지수함수는 동일하다."\n\n산업화된 정착지를 위한 관문입니다\n자동화와 기계 구조에 대한 기초를 연구합니다.\n전기를 사용하여 기초적인 수준의 석재 절삭과 요리같은 작업을 자동화하는데 필수적인 수학적 모델을 개발합니다.</PRF_CoreTierI.description>
    <PRF_CoreTierI.discoveredLetterTitle>진정한 자동화의 시작</PRF_CoreTierI.discoveredLetterTitle>
    <PRF_CoreTierI.discoveredLetterText>레온하드 오일러는 물리학, 기하학, 대수학의 관계를 보다 밀접하게 연결시켜주는 수학적 구조를 고안해냈습니다.\n이 공식들이 만들어낸 결과로서, 벽돌이나 예술품과 같은 기본적인 석재 가공을 자동화할 수 있었습니다.\n\n계획서에 적힌 재료를 하얀색 구역에 집어넣으면 노란색 타일로 결과물을 배출합니다.</PRF_CoreTierI.discoveredLetterText>

    <PRF_CoreTierII.label>모리츠 기계 (T2)</PRF_CoreTierII.label>
    <PRF_CoreTierII.description>결과를 예측할 수 있는 기계는 현재 직면한 많은 설계 결함을 해결할 수 있을 것입니다. 스스로 발전하는 기계는 어떨지 떠올려보세요...
    \n더 높은 수준의 연구를 진행하기 위해선 공업 연구 단말기가 필요합니다.</PRF_CoreTierII.description>
    <PRF_CoreTierII.discoveredLetterTitle>2단계 자동화 설비 해제</PRF_CoreTierII.discoveredLetterTitle>
    <PRF_CoreTierII.discoveredLetterText>18세기에 이뤄진 공학의 발전에 힘입어 전 세계적인 산업 혁명이 촉발되었으며, 석탄과 전기 에너지로 움직이는 일련의 기어 장치와 압력 장치를 통해 대량 생산의 시대를 열었습니다.\n모리츠 헤르만 폰 야코비는 1839년에 전기 모터로 움직이는 작은 선박을 만들었고, 토머스와 에밀리 대번포트 부부가 미국에서 전기 모터에 대한 최초의 특허를 신청한 1834년 이래 이뤄낸 큰 도약으로 여겨집니다.\n\n기초적인 컴퓨터 프로그래밍을 통해 계획서 데이터베이스에 각종 작업 공정을 기록하여 조립기에 저장할 수 있습니다.\n조립기와 계획서 데이터베이스의 파란색 영역은 계획서를 원격으로 전달할 수 있는 통신 거리를 나타냅니다.
    </PRF_CoreTierII.discoveredLetterText>
  
    <PRF_CoreTierIII.label>튜링 시행 (T3)</PRF_CoreTierIII.label>
    <PRF_CoreTierIII.description>충분한 1과 0이 있다면 모든 것을 1과 0으로 표현할 수 있습니다.</PRF_CoreTierIII.description>
    <PRF_CoreTierIII.discoveredLetterTitle>3단계 자동화 설비 해제</PRF_CoreTierIII.discoveredLetterTitle>
    <PRF_CoreTierIII.discoveredLetterText>개량 연구를 진행하여 작업 효율을 점차 증가시키는 자가 수정기, 물체를 인식하여 원하는 자원만 캐내는 드릴, 메카나이트 군집 제어와 같은 기술이 적용된 정교한 설비를 구현할 수 있습니다.\n메카나이트 무리를 임의의 타일로 움직여 특정 작업을 지시할 수 있습니다.</PRF_CoreTierIII.discoveredLetterText>

    <PRF_CoreTierIV.label>양자 비트 기술 (T4)</PRF_CoreTierIV.label>
    <PRF_CoreTierIV.description>시간이 지날수록 기하급수적인 속도로 까다로워지는 각종 연산 요구에 대응하기 위해 현실 자체를 꿰뚫는 양자적 특성을 활용합니다.</PRF_CoreTierIV.description>
    <PRF_CoreTierIV.discoveredLetterTitle>양자 컴퓨팅 : 4단계 자동화 설비 해제</PRF_CoreTierIV.discoveredLetterTitle>
    <PRF_CoreTierIV.discoveredLetterText>고수준 컴퓨팅, 초정밀 기계를 비롯한 각종 기술 연구를 위해 큐비트를 사용한다면,\n종국에는 심연의 광기를 들여다보게 되는 것은 아니겠지요?%.\n\n제안사항이 있다면 창작마당에 적어주시기 바랍니다. \n플레이해주셔서 감사합니다!</PRF_CoreTierIV.discoveredLetterText>
</LanguageData>
