<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Settings -->
<LanguageData>
  <LWMDSignoredDueTo>Ce paramètre est ignoré en raison du mod {0}</LWMDSignoredDueTo>

  <!--Who can haul TO storage-->
  <LWMDShaulToStorageExplanation>Qui peut utiliser le stockage:\nPar défaut, seuls les humains (ou les extraterrestres ressemblant à des humains) ont l'intelligence nécessaire pour ranger les choses: empiler soigneusement, organiser les étagères, manipuler les loquets, etc. \n TOUT le monde peut retirer du stockage.</LWMDShaulToStorageExplanation>
  <LWMDSrobotsCanUse>Les robots peuvent-ils transport vers le Deep Storage? (certains robots pris en charge)</LWMDSrobotsCanUse>
  <LWMDSrobotsCanUseDesc>Autorisez les robots à se déplacer vers le stockage en profondeur. Les robots de "Misc. Robots" sont pris en charge; support pour Project RimFactory - Drones arrive.</LWMDSrobotsCanUseDesc>
  <LWM_DS_IntTitle>Intelligence minimale requise pour transporter vers le stockage profond</LWM_DS_IntTitle>
  <LWM_DS_IntDesc>Cette option peut laisser vos animaux / robots / tout ce qui est transporté vers le stockage en profondeur.\nLa plupart des races extraterrestres ont "Humanlike" ou mieux. La plupart des animaux sont des «animaux». Les mécanoïdes vanille sont des «utilisateurs d'outils». Des robots de divers mods? Votre hypothèse est aussi bonne que la mienne, mais essayez d'abord les utilisateurs d'outils, puis peut-être les animaux.\nNotez que TOUT LE MONDE peut prendre du Deep Storage.</LWM_DS_IntDesc>
  <LWM_DS_Int_Animal>Animal (Animaux et quelques mod-robots)</LWM_DS_Int_Animal>
  <LWM_DS_Int_ToolUser>Utilisateur d'outils (mécanoïdes et certains mod-robots)</LWM_DS_Int_ToolUser>
  <LWM_DS_Int_Humanlike>Humain (Humains, la plupart des extraterrestres mod, par défaut) (LWM * approbation)</LWM_DS_Int_Humanlike>

  <!--How long does storing take?-->
  <LWMDSstoringDelaySettings>Enregistrement des paramètres de délai</LWMDSstoringDelaySettings>
  <LWMDSstoringDelayExplanation>Par défaut, mettre des choses dans Deep Storage prend un certain temps (organisation). Le temps requis peut être un calcul compliqué, comprenant parfois le nombre de types d'objets stockés et le nombre d'objets stockés. L'utilisation de certains mods rompt ce calcul.</LWMDSstoringDelayExplanation>
  <LWMDSstoringTakesTimeLabel>Si vous voulez vraiment DÉSACTIVER le délai pendant le stockage, décochez cette case.</LWMDSstoringTakesTimeLabel>
  <LWMDSstoringTakesTimeDesc>Désactiver ce n'est pas la façon dont LWM joue. Mais bon, c'est ton jeu!</LWMDSstoringTakesTimeDesc>
  <LWMDSstoringGlobalScale>Temps de stockage global: {0}% \n Si vous souhaitez ajuster le temps nécessaire aux pions pour stocker les éléments (peut-être pensez-vous que cela prend trop de temps), vous pouvez ajuster ce paramètre, et il s'appliquera à toutes les unités de stockage.</LWMDSstoringGlobalScale>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>Le temps de stockage prend-il en compte la taille de la pile? (Stack XXL? Ogre Stack?)</LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>Si cette option est sélectionnée (par défaut), stocker 75 éléments peut prendre plus de temps que stocker 3. Cela affecte principalement les sauts. Vous voudrez probablement désactiver cette option si vous utilisez un mod qui augmente considérablement la taille de la pile.</LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>

  <LWM_DS_defaultStoragePriority>Le stockage profond utilise par défaut la priorité de stockage:</LWM_DS_defaultStoragePriority>

  <LWM_DS_userInterface>Interface utilisateur</LWM_DS_userInterface>
  <LWM_DS_useEjectButton>Afficher le bouton «Éjecter» (Déposer)</LWM_DS_useEjectButton>
  <LWM_DS_useEjectButtonDesc>Affichez le bouton Éjecter dans l'onglet Contenu. La modification de ce paramètre prend effet immédiatement.</LWM_DS_useEjectButtonDesc>
  <LWM_DS_useDSRightClick>Utiliser le clic droit personnalisé Deep Storage</LWM_DS_useDSRightClick>
  <LWM_DS_useDSRightClickDesc>L'interface personnalisée de clic droit de Deep Storage DEVRAIT fonctionner et devrait rendre les choses plus faciles à utiliser - en particulier dans les casiers d'armes avec des mods tels que Dual Wielding. Désactivez cette option pour utiliser la logique de Vanilla en cas de panne, mais cela peut rendre certaines tâches plus difficiles (par exemple, charger des caravanes). Remarque: la désactivation de cette option peut casser certains mécanismes du jeu. \n\nNécessite un redémarrage pour prendre effet.</LWM_DS_useDSRightClickDesc>
  <!-- Architect menu settings -->
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>Emplacement sur le menu Architecte:</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>Toujours afficher la catégorie Stockage?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>L'emplacement par défaut de toutes les unités de stockage profond est dans la catégorie «Stockage» du menu Architecte. Si vous la modifiez, par défaut, la catégorie Stockage disparaît - et nous essayons de nettoyer toutes les autres catégories "Stockage" des autres mods. Cochez cette option si vous voulez qu'il soit toujours là, même s'il n'y a pas d'unités de stockage profond.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>Mettez (presque) TOUTES les unités de stockage ici?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>Cochez ceci pour déplacer des éléments tels que des étagères vanilla ou des unités de stockage d'autres mods vers "Stockage" également." Les bâtiments de stockage de production "(comme les trémies) ne sont pas déplacés. REQUIERT LE REDÉMARRAGE POUR S'ÉTEINDRE COMPLÈTEMENT! Si vous décochez cette case, les éléments finiront dans" Meubles "jusqu'à ce que vous redémarriez.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>
  <!-- more settings -->

  <LWMDSoverCapacityCheck>Vérifiez que le stockage est en surcapacité</LWMDSoverCapacityCheck>
  <LWMDSoverCapacityCheckDesc>Si plus d'une chose se retrouve dans un stock, les colons doivent le savoir pour le nettoyer. La désactivation de cette option empêche cela. \n\nDésactivez cette option pour permettre à d'autres mods de stockage de fonctionner: \n RimFactory</LWMDSoverCapacityCheckDesc>
  <!-- Per DSU Settings -->
  <LWMDSperDSUSettings>EXPÉRIMENTAL: Modifier les paramètres de stockage pour chaque type d'unité: Attention</LWMDSperDSUSettings>
  <LWMDSperDSUturnOn>ACTIVER LES PARAMÈTRES DE BÂTIMENT MODIFIÉS PAR L'UTILISATEUR:</LWMDSperDSUturnOn>

  <LWMDSperDSUturnOnDesc>Cela vous permet de modifier les propriétés de chaque bâtiment Deep Storage! Ne cassez rien, d'accord? ÉTEINDRE CECI RÉINITIALISE TOUS LES RÉGLAGES PAR DÉFAUT.</LWMDSperDSUturnOnDesc>
  <LWMDSperDSUWarning>Remarque: aucun paramètre ne sera enregistré à moins que vous n'activiez cette fonction ci-dessus!</LWMDSperDSUWarning>
  <LWMDSpDSUlabel>Étiqueter</LWMDSpDSUlabel>
  <LWMDSpDSUshowContents>Afficher le contenu de ce type de bâtiment</LWMDSpDSUshowContents>
  <LWMDSpDSUoverlay>Quel type de superposition de comptage utiliser (petits nombres blancs)</LWMDSpDSUoverlay>
  <LWMDSpDSUstoragePriority>Priorité de stockage par défaut pour ce bâtiment</LWMDSpDSUstoragePriority>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQ>Modifier les objets autorisés dans ce bâtiment?</LWMDSpDSUchangeFilterQ>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>Si vous n'utilisez PAS une liste personnalisée d'éléments ici, vous devez décocher cette case.</LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>
  <LWM_DS_Default>(défaut: {0})</LWM_DS_Default>
  <LWM.ResetAllToDefault>Réinitialiser TOUT à la valeur par défaut</LWM.ResetAllToDefault>
</LanguageData>
