<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: babies -->
  <Babies.label>младенцы</Babies.label>
  <!-- EN: Babies can't walk and must be taken care of. In the work tab, assign someone to childcare.\n\nYou can use the baby's 'feeding' tab to assign specific people to feed the baby. Alternatively, colonists assigned to childcare will feed babies food they can eat, such as baby food, milk, and insect jelly. You can produce baby food at a stove or campfire.\n\nBabies can sleep in beds or cribs. A high quality crib will make a baby happy. You can also place multiple cribs in a bedroom without turning it into a barracks.\n\nBabies become children at age 3. By default, babies age 4x faster than adults. You can adjust this in storyteller challenge settings. -->
  <Babies.helpText>Младенцы не могут ходить, за ними требуется постоянный уход. Назначить поселенцам уход за младенцами можно во вкладке «Работа».\n\nЧтобы выбрать конкретных поселенцев, которые будут кормить младенца, воспользуйтесь его вкладкой «Питание». В противном случае этим будут заниматься поселенцы, назначенные через вкладку «Работа». Младенцев кормят детским питанием, молоком и желе насекомых. Детское питание можно приготовить на плите или костре.\n\nДля сна младенцам подходят обычные кровати или люльки. Люлька высокого качества будет радовать малыша. При этом спальня с одной или несколькими люльками не будет считаться общей.\n\nМладенцы становятся детьми по достижении трёхлетнего возраста. По умолчанию младенцы растут в 4 раза быстрее взрослых. Это значение можно изменить в настройках рассказчика.</Babies.helpText>
  
  <!-- EN: children -->
  <Children.label>дети</Children.label>
  <!-- EN: As they get older, children gain traits and passions, and become able to do more work types.\n\nChildren have a learning need which can be fulfilled several ways. You can see the learning activities that a child desires on their Needs tab. Children will only do learning activities when their schedule is set to Recreation or Anything. A satisfied learning need helps a child gain growth tiers faster, resulting in more passions and choices during growth moments.\n\nChildren can only wear special child-sized apparel.\n\nChildren become adults at age 13. By default, children age 4x faster than adults. You can adjust this in storyteller challenge settings. -->
  <Children.helpText>Взрослея, дети приобретают черты характера, учатся выполнять новые виды работы и приобретают к ним интерес.\n\nУ детей есть потребность в обучении, которую можно удовлетворять с помощью разных занятий. Вы можете увидеть, чем хочет заниматься ребёнок, во вкладке «Нужды». Дети будут обучаться только во время, обозначенное во вкладке «Режим дня» как «Развлечения» или «Что угодно». Регулярное обучение позволяет ребёнку развиваться быстрее, пробуждает в нём интерес к разным занятиям и проявляет больше черт его характера.\n\nДети могут носить только детскую одежду.\n\nДети становятся взрослыми в 13 лет. По умолчанию дети растут в 4 раза быстрее взрослых. Это значение можно изменить в настройках рассказчика.</Children.helpText>
  
  <!-- EN: Deathrest -->
  <Deathrest.label>торпор</Deathrest.label>
  <!-- EN: Colonists with the deathrest gene must periodically regenerate themselves in a special coma called deathrest. This takes several days.\n\nSpecial machines placed near the casket can give bonuses to the deathrester. A person can only connect to a limited number of machines - this number is shown by their deathrest capacity.\n\nYou can increase deathrest capacity by injecting deathrest capacity serums. These can be purchased from traders. -->
  <Deathrest.helpText>Поселенцы с геном торпора должны периодически входить на несколько дней в особое коматозное состояние для восстановления сил.\n\nОт торпора можно получить больше преимуществ, если рядом с саркофагом расположить специальные аппараты. Количество аппаратов, к которому может подключиться поселенец, ограничено его торпорной вместимостью.\n\nТорпорную вместимость можно повысить, принимая специальную сыворотку, которую можно купить у торговцев.</Deathrest.helpText>
  
  <!-- EN: Genes and xenotypes -->
  <GenesAndXenotypes.label>гены и ксенотипы</GenesAndXenotypes.label>
  <!-- EN: Some people have different genes from baseline humans. View a person's genes by opening their Bio tab and clicking the xenotype name near the top.\n\nA xenotype is a set of genes which defines a "species" of alternate human.\n\nThere are two types of genes: Germline genes are passed on to children, while xenogenes are not and must be implanted using xenogerms.\n\nCreate custom xenotypes by researching xenogenetics and building a gene assembler. -->
  <GenesAndXenotypes.helpText>Некоторые люди отличаются генетически от первозданных людей. Увидеть гены можно, перейдя во вкладку «Персона» и нажав на название ксенотипа в верхней части вкладки.\n\nКсенотип — это набор генов, определяющих «вид» ксеночеловека.\n\nСуществует два типа генов: наследуемые, передающиеся детям, и ксеногены, которые не наследуются и должны быть вживлены с помощью ксеносемени.\n\nСоздавайте собственные ксенотипы, исследовав ксеногенетику и соорудив генный сборщик.</GenesAndXenotypes.helpText>
  
  <!-- EN: Mechanitors -->
  <Mechanitors.label>механиторы</Mechanitors.label>
  <!-- EN: Mechanitors use a mechlink implant to control mechanoids.\n\nMechanoids are assigned to control groups. You can change the behavior mode for a control group by selecting the mechanoid or mechanitor, then clicking the behavior mode icon on the control group. Gear and implants can increase the number of control groups.\n\nMechanitors only have the bandwidth to control a certain number of mechanoids. Special mechanitor gear and band node buildings can increase a mechanitor's total bandwidth.\n\nThe MECHS tab provides an overview of your colony's mechanoids. Here, you can draft mechanoids, change their control group, set allowed areas, and more.\n\nMechanitors can also summon powerful enemy super-mechanoids. These super-mechanoids drop unique chips which can be used to advance your mechanoid technology and build special units. -->
  <Mechanitors.helpText>Механиторы используют специальный имплант, мехлинк, чтобы контролировать механоидов.\n\nМеханоиды распределяются в группы. Изменить поведение группы можно, выбрав механоида или механитора, затем нажав на иконку режима поведения группы. Снаряжение и импланты помогут увеличить число активных групп.\n\nМеханиторы могут одновременно контролировать ограниченное количество механоидов. Специальное снаряжение и канальные узлы могут увеличить лимит подключений.\n\nВкладка «Механоиды» содержит информацию обо всех механоидах поселения. В ней можно переводить механоидов в режим призыва, менять их группы, устанавливать разрешённые области и так далее.\n\nМеханиторы также способны призывать могущественных враждебных супермеханоидов. Побеждая их, можно захватывать уникальные чипы, позволяющие проводить собственные исследования и строить особых механоидов.</Mechanitors.helpText>
  
  <!-- EN: Mechs in caravans -->
  <MechsInCaravans.label>механоиды в караванах</MechsInCaravans.label>
  <!-- EN: While caravanning, mechanoids enter a semi-dormant long-travel state to preserve power. This allows them to travel long distances without losing energy. After arriving at their destination, mechanoids will automatically return to their previous work mode. -->
  <MechsInCaravans.helpText>При движении в караване механоиды входят в режим энергосбережения. Это позволяет им преодолевать большие расстояния, не теряя заряд батарей. По прибытии к месту назначения механоиды возвращаются в обычный режим .</MechsInCaravans.helpText>
  
  <!-- EN: polluted terrain -->
  <PollutedTerrain.label>загрязнённая почва</PollutedTerrain.label>
  <!-- EN: Keep your colonists away from polluted terrain. Whenever they are on polluted terrain, they will continuously gain toxic buildup. This eventually becomes lethal.\n\nClean polluted terrain by placing a POLLUTION REMOVAL AREA. Colonists will convert the pollution into toxic wastepacks, which must be kept frozen.\n\nCertain apparel, implants and gene modifications can protect from toxic buildup.\n\nNormal crops cannot survive on polluted terrain. -->
  <PollutedTerrain.helpText>Держите своих поселенцев подальше от загрязнённой почвы. Нахождение на ней приводит к отравлению токсинами, которое в долгосрочной перспективе смертельно.\n\nОчистить загрязнённую почву можно, указав область очистки. Отходы от очистки почвы следует хранить замороженными.\n\nОпределённое снаряжение, импланты и генетические модификации могут защитить от отравления токсинами.\n\nОбычные растения не выживают на загрязнённой почве.</PollutedTerrain.helpText>
  
</LanguageData>