<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: paralytic abasia -->
  <Abasia.label>абазия</Abasia.label>
  <!-- EN: A condition that makes a person unable to walk by interfering with the motor cortex. After enough time, patients recover naturally as the brain rewires itself, but the process is slow. There is also a chance of a lucky early recovery. This illness can be completely cured with a special procedure, but the procedure requires large amounts of glitterworld medicine. -->
  <Abasia.description>Поражение моторных центров коры головного мозга, из-за которого пациент теряет способность ходить. Со временем мозг пациента естественным образом образует нужные нейронные связи, но этот процесс весьма длительный. Существует также небольшая вероятность раннего выздоровления. Заболевание можно вылечить посредством особой процедуры, но её проведение потребует большого количества передовых медикаментов.</Abasia.description>
  <!-- EN: A neurological condition that makes a person unable to walk. Patients recover naturally but the process is slow. -->
  <Abasia.descriptionShort>Неврологическое заболевание, из-за которого пациент теряет способность ходить. Больные выздоравливают самостоятельно, но это длительный процесс.</Abasia.descriptionShort>
  
  <!-- EN: blood rot -->
  <BloodRot.label>гнилокровие</BloodRot.label>
  <!-- EN: A slow-growing bacterial disease. The bacteria have little effect on the victim during their growing phase, but upon reaching saturation levels will induce a toxin storm that leads to immediate death.\n\nThe body's immune system will clear blood rot eventually, so the standard treatment is to use normal medicine to suppress it until that happens. Glitterworld doctors can use a massive mechanite dose to clear the infection immediately, but it is expensive. -->
  <BloodRot.description>Медленно развивающееся бактериальное заболевание. Бактерии практически никак не проявляют себя во время фазы роста, но по достижении определённой численности вызывают острый токсический шок, приводящий к немедленной смерти пациента.\n\nИммунной системе для борьбы с гнилокровием требуется длительное время, в течение которого рекомендуется проводить медикаментозное симптоматическое лечение. Врачи утопических миров в таких случаях прибегают к инъекциям больших доз механитов, что позволяет мгновенно избавиться от заболевания, но в то же время стоит весьма недёшево.</BloodRot.description>
  <!-- EN: A slow-growing bacterial disease. Upon reaching full saturation, it will kill the affected individual. -->
  <BloodRot.descriptionShort>Медленно развивающееся бактериальное заболевание. В запущенной стадии приводит к смерти пациента.</BloodRot.descriptionShort>
  <!-- EN: minor -->
  <BloodRot.stages.minor.label>небольшое</BloodRot.stages.minor.label>
  <!-- EN: major -->
  <BloodRot.stages.major.label>среднее</BloodRot.stages.major.label>
  <!-- EN: extreme -->
  <BloodRot.stages.extreme.label>серьёзное</BloodRot.stages.extreme.label>
  
</LanguageData>