<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Organic optimizing nanobots -->

  <OrganicOptimizingNanobots.label>Органические оптимизирующие наноботы</OrganicOptimizingNanobots.label>
  <OrganicOptimizingNanobots.description>Комплект органических продвинутых наноботов, которые помогают раскрыть весь потенциал естественного тела. Для завершения процесса требуется 3 дня, требуя больше отдыха и большее потребление пищи. В конце этого изнурительного процесса наноботы ломаются и растворяются, не оставляя следов.\n\nПовышение эффективности при полном завершении процедуры после 3 дней: +15%</OrganicOptimizingNanobots.description>
  
  <OrganicOptimizing.label>Ввести органические оптимизирующие наноботы</OrganicOptimizing.label>
  <OrganicOptimizing.description>Комплект органических продвинутых наноботов, которые помогают раскрыть весь потенциал естественного тела. Для завершения процесса требуется 3 дня, требуя больше отдыха и большее потребление пищи. В конце этого изнурительного процесса наноботы ломаются и растворяются, не оставляя следов.\n\nПовышение эффективности при полном завершении процедуры после 3 дней: +15%</OrganicOptimizing.description>


  <!-- Instinct optimizing nanobots -->

  <InstinctOptimizingNanobots.label>Оптимизирующие инстинкты наноботы</InstinctOptimizingNanobots.label>
  <InstinctOptimizingNanobots.description>Комплект продвинутых наноботов, которые улучшают возможности тела, развивают новые полезные инстинктивные последовательности реакций в органических тканях. На завершение всего процесса уходит 4 дня, требуется больше отдыха и большее потребление пищи. В конце этого изнурительного процесса наноботы исчезают, не оставляя следов.</InstinctOptimizingNanobots.description>
  
  <InstinctOptimizingEyes.label>Ввести в глаз оптимизирующих инстинкты наноботов</InstinctOptimizingEyes.label>
  <InstinctOptimizingEyes.description>Улучшите инстинктивную реакцию глаз с помощью наноботов, оптимизирующих инстинкты, повышая точность попадания и прицеливания. Хирург тщательно следит за первоначальным применением и прогрессом.</InstinctOptimizingEyes.description>
  
  <InstinctOptimizingHands.label>Ввести в руку оптимизирующих инстинкты наноботов</InstinctOptimizingHands.label>
  <InstinctOptimizingHands.description>Улучшение инстинктивной реакции рук с помощью наноботов, оптимизирующих инстинкты, повышение скорости прицеливания, нанесения ударов оружием ближнего боя и общей повторяющейся работы. При этом хирург тщательно следит за первоначальным применением и прогрессом.</InstinctOptimizingHands.description>

  <InstinctOptimizingFoot.label>Ввести в ногу оптимизирующих инстинкты наноботов</InstinctOptimizingFoot.label>
  <InstinctOptimizingFoot.description>Улучшите инстинктивную реакцию ног с помощью наноботов, оптимизирующих инстинкты, улучшая способность уклоняться от входящих атак ближнего боя. Хирург тщательно следит за первичным применением и прогрессом.</InstinctOptimizingFoot.description>


</LanguageData>