<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- Miner -->
	<LightAuto>Свет: Авто режим</LightAuto>
	<LightOn>Свет: Включено</LightOn>
	<LightOff>Свет: Выключено</LightOff>
	<SwitchMode>Режим работы.</SwitchMode>
	
  <CommandAddDangerZoneLabel>Создать разрешенную область</CommandAddDangerZoneLabel>
  <CommandAddDangerZoneDesc>Создает область вне радиуса радиации.</CommandAddDangerZoneDesc>
  <DangerZoneLabel>Область вне радиации</DangerZoneLabel>

  <ContinueLabel>Продолжить</ContinueLabel>
  <QuickStartLabel>Быстрый старт</QuickStartLabel>

  <ImpassableDoor>Дверь можно разместить только если с обоих сторон есть поддерживающая структура, а также если проходу ничего не мешает.</ImpassableDoor>

  <LookLabel>Найдено место крушения космического корабля</LookLabel>
  <LookDiscA>Мы нашли место крушения космического корабля, может кто-то выжил?</LookDiscA>
  <OnFissureReportString>Сперва требуется пробурить скважину!</OnFissureReportString>
  
   <RepTent>Ремонт палатки</RepTent>
   <TentneededRes>необходимо</TentneededRes>
   <DamagedTent>Поврежденная палатка развертывается. Некоторые стенки палатки будут отсутствовать.</DamagedTent>
   <TentPlacementBlocked>Место занято. Пожалуйста, разместите в подходящем пространстве.</TentPlacementBlocked>
   <NoResFoundOne>У вас нет</NoResFoundOne>
   <NoResFoundTwo>доступных для ремонта палатки</NoResFoundTwo>
   <NoResFoundTh>Требуется</NoResFoundTh>
   <TentPlacementBlockedTree>Размещение палатки заблокировано деревом.</TentPlacementBlockedTree>
   <TentPlacementBlockedSimple>Размещение палатки заблокировано.</TentPlacementBlockedSimple>
   <CantPlaceTent>Невозможно разместить полностью поврежденную палатку.</CantPlaceTent>
   <DeployTentAt>Установить палатку на </DeployTentAt>
   <DeconstructConduitsLabel>Демонтаж проводки</DeconstructConduitsLabel>
   
    <WarnAboutRestart>После смены языка крайне рекомендуется перезагрузить игру. Вы можете выбрать другой язык, но перед стартом новой игры или перед загрузкой сохранения, пожалуйста сделайте перезагрузку. \n\nВ противном случае, не избежать игровых ошибок в процессе игры!</WarnAboutRestart>
	<AcceptTheConsequences>Да, я понимаю возможные последствия</AcceptTheConsequences>

<RL_CannotChangeMod>В данный момент невозможно изменить режим. Стержень все еще разряжается.</RL_CannotChangeMod>
<RL_ChangeMode>Изменить режим</RL_ChangeMode>
<RL_PowerSavingMode>Режим энергосбережения (нажмите, чтобы изменить режим): не потребляет электроэнергию в режиме ожидания, выдает много энергии при ударе, но имеет только</RL_PowerSavingMode>
<RL_ChanceToAttract>шанс приманить молнию и охладиться.</RL_ChanceToAttract>
<RL_Slower>Медленнее</RL_Slower>
<RL_NormalMode>Обычный режим (нажмите, чтобы изменить режим): потребляет немного энергии при простоях, выдает достаточную мощность, чтобы поддерживать себя в шторме и имеет 100% шанс привлечь молнию. Имеет только</RL_NormalMode>
<RL_ChanceOverwhelmed>шанс привлечь молнию при перегрузке.</RL_ChanceOverwhelmed>
<RL_FastCooldown>Режим быстрой перезарядки (нажмите, чтобы изменить режим: Охлаждается в 4 раза быстрее, чем обычно, но потребляет втрое больше энергии. Имеет 100% шанс привлечь молнию. Имеет только</RL_FastCooldown>
<RL_Cooldown>Перезарядка</RL_Cooldown>
<RL_Standby>Ожидание</RL_Standby>
<RL_Discharging>Разрядка</RL_Discharging>
<RL_Overwhelmed>Перегрузка</RL_Overwhelmed>
<RL_PowerConsumption>Потребляемая мощность</RL_PowerConsumption>

<OneTradingSpotMessage>Разрешено иметь только один тип этого строения. Сперва требуется убрать предыдущий.</OneTradingSpotMessage>

<HungryFlockTitle>Голодные твари</HungryFlockTitle>
<HungryFlockText>Совсем недалеко появилась появилась группа голодных тварей и они хотят крови! Вы можете попробовать на начать на них охоту или спрятаться, все зависит от вас. Скорее всего в течении дня-двух они покинут территорию.</HungryFlockText>

<DevourersCropsTitle>Пожиратели посевов</DevourersCropsTitle>
<DevourersCropsText>Некоторые особенно проголодавшиеся пожиратели сельскохозяйственных культур пробрались на ваши грядки! Скорее всего, они начнут уничтожать наши посевы, пока вы не справитесь с ними.</DevourersCropsText>

<MoonFallMessageMeteorSwarm>Несколько метеоритов, возможно это части вашего корабля, падают на землю, сгорая в атмосфере.</MoonFallMessageMeteorSwarm>
<MoonFallMessageMeteorSwarmTribal>Некоторое количество огней плывут по небу далеко вдаль..</MoonFallMessageMeteorSwarmTribal>

<SkyFallLetterLabelMeteorite>Большой кусок корабля</SkyFallLetterLabelMeteorite>
<SkyFallMeteorite>{0} только что упал на землю. Вероятно, это была часть вашего корабля. Объект сгорал в атмосфере и упал с такой силой что, не оставил ничего, кроме деформированной массы.</SkyFallMeteorite>

<MoonFallLetterLabelMeteoriteTribal>Метеорит</MoonFallLetterLabelMeteoriteTribal>
<MoonFallMeteoriteTribal>Метеорит упал неподалеку. Он оставил {0}.</MoonFallMeteoriteTribal>

<MoonFallLetterLabelFlashstorm>Flashstorm</MoonFallLetterLabelFlashstorm>
<MoonFallFlashstorm>Недавнее падение кусков космического корабля привела к ионизации атмосферы и магнитным бурям. Это может вызвать массовые пожары.</MoonFallFlashstorm>
<MoonFallFlashstormTribal>Боги рассержены на нас, но вместо того, чтобы бросать камни, они теперь бросают молнии! Начался сильный грозовой шторм. Остерегайтесь пожаров.</MoonFallFlashstormTribal>

<SkyFallRefugeePodCrash>Вы обнаружили разбившийся аварийный блок космического корабля.\n\nПохоже это один из наших!</SkyFallRefugeePodCrash>

</LanguageData>
