<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <LabelRaid>Сообщение</LabelRaid>
  <DescRaid_A> рассказывает умопомрачительную историю: "Они атаковали с утра. Мы атаковали их в ответ вечером, ибо добираться до нас по снегу в бурю - та еще морока. И даже не сами атаковали, а союзников позвали. Вот ещё! В такой мороз шубу в трусы заправлять... а вдруг испугаемся?"</DescRaid_A>

  <DescRaid_B> делится воспоминаниями: "И вот... живой кино-театр Рим-ворлда прямо за нашими окнами! Видно, конечно, плохо из-за метели, но так ведь мы и не за первые места заплатили, чего жаловаться-то?"</DescRaid_B>

  <DescRaid_C> взбирается на амбразуру и орет: "Пулеметные очереди, лазерные лучи, гром пороховых ружей, летающие туда-сюда пилумы и стрелы... сидеть и наблюдать это из окна, покачиваясь в кресле-качалке, под бренди, обсуждая самые яркие моменты с друзьями - бесценно! Какие-то "-25" поинтов отношений с союзниками ради такого? Увольте, наши переговорщики заболтают их вернуть столько же репутации за пару раз!"</DescRaid_C>

  <DescRaid_D> пытается разобраться в деталях: "Зато не нужно стрелять в лютый мороз по этим медленно двигающимся мишеням, которые что-то у нас забыли. Да мозги они забыли, ибо свои уже отморозили! Это же даже не норбалы или новы какие-нибудь! Хорошо, что зима. Можно потом об этих "подснежниках" забыть до оттепели и пока не возиться. Не испортятся."</DescRaid_D>

  <DescRaid_E> делится горячими воспоминаниями самой незабываемой битвой, в которой ему доводилось участвовать: "Как же хорошо полетела чья-то рука от того взрыва, да? Гляди, гляди... а это случаем в самую гущу резни не капсула падает? Опа, стоп, это же Терминатрица..."</DescRaid_E>

  <DescRaid_F> на психе орет: "Атас! Всем в оружейную или нас всех пустят тут в расход!!! Он пришли с внеплановой проверкой качества электропитания! Не пускайте их к аккумуляторам! Они же нам все цепи сожгут! Заприте их в холодильнике и облейте чем-нибудь, пусть замерзнут! Нет... лучше просто расстреляйте, пока заняты... тьфу ты. Ну вот, опять что-то я поторопился с паникой... какой-то суицидник подорвал себя вместе с терминатриксой."</DescRaid_F>

  <DescRaid_G> делится сообщением: "Не, вы видели, вот ведь фейерверк, а? Это между прочим повод. Так что не налить ли нам еще бренди по одной?"</DescRaid_G> 

  <DescRaid_H> делится мыслями: "Не война, а какая-та игровая площадка. Мне даже тут начинает нравиться, друзья. Думаю купить еще парочку автоматических турелей, подключить нескольких роботов для сбора трупов и мусора и можно придаваться лени и ничего-неделанию под бредни, а серебро само будет литься рекой..."</DescRaid_H>

  <DescRaid_I> говорит: "Хотя, лучше побольше турелей и роботов, но не давать последним общаться с механоидами, а то еще заразят те наших вирусом свободы и равенства... тьфу на них минометными снарядами."</DescRaid_I>

  <DescRaid_J> рассказывает: "Сегодня я видел много трупов. Впрочем, какая моя печаль, ведь это были не мои трупы. Вернее трупы-то теперь как раз мои, но не меня. Эх, кого-то теперь отправят резать их на мясо, а кого-то сжигать останки бессмысленных вещей, а потом ещё новые кандидаты придут. Не поселение по строительству, а какой-то мясо-комбинат по разделке трупов и продаже их потом всем кому не лень. Тоска... хотя, хм… туземцы в прошлый раз вполне себе живописно бегали, пытаясь скрыться от мушки моей пушки. \n\nБоженька, если ты там есть – дай нам ещё туземцев на развлечение, а то больше оттягиваться в поселении нечем!!! \n\nНо только пусть закапывает – кто-то другой!"</DescRaid_J>

  <DescRaid_K> радостно поёт: "Праздник к нам приехал, праздник к нам приехал, всегда с… миномётом! Воздух! Всем в норы, лебеди! Крылья в ноги и бегом!"</DescRaid_K>

  <DescRaid_L> ободряюще кричит: "Держитесь крепче, поселенцы, на нас идёт набег сумасшедших с кривоногими миномётами! Они стреляют в воздух, и этот воздух шипит, визжит, жужжит и потом взрывается, но пока только над нашими головами. Слава их высокопрофессиональным навыкам рукозадости! Мы верим в их косоглазие и молимся на их пожизненную неудачу!"</DescRaid_L>

  <DescRaid_M> кричит на всё поселение: "Кому ещё ничего не оторвало – пушки в руки и бегом к амбразурам, искать врага в прицелы. Спецгруппе ликвидации дальнобойной заразы выдвигаться к месту имения! Остальные местоимения проговаривайте про себя! Сделайте в ночи все тихо, с шиком, блеском, и не жрать мне пайки прежде выполнения задания и прямо перед лицом врага! Обидятся ещё, некультурными сочтут…"</DescRaid_M>

  <DescRaid_N> говорит, глядя на улетающую мину: "О, пошла, пошла ответная мина! Хорошо пошла, ровненько, кругленько… туда, куда так желанно попасть сейчас каждому мужчине нашего миномётного расчёта! В определённое заранее место имения! В тот самый эпицентр! Так что теперь пусть они строят себе что-нибудь типа плохой мины при хорошем долёте куда надо!"</DescRaid_N>

  <DescRaid_O> сообщает радостную новость: "Мне сообщают, что мы успешно, но случайно подорвали основной миномёт врага! Ура! Вместе с ним взорвались боеприпасы и пара праздношатающихся кандидатов на фарш."</DescRaid_O>

  <DescRaid_P> готовит всех к бою: "Так, всем приготовиться к следующему этапу Марлезонского балета с саблями. Патронов у всех достаточно? Стресс-группа зачистки сообщает, что остальные миномёты тоже уничтожены, ура товарищи, нас ждёт светлое завтра уже сегодня и оптом! Потому что теперь они мчатся обратно в страшной беговне с возмущённой и обиженной толпой негодяев, охочих до нашего добра позади, прямо на ластах и хвостах. И ещё эти негодяи в них стреляют и даже часто попадают… в своих. Как же они нас не любят-то!"</DescRaid_P>

  <DescRaid_Q> кричит в пылу сражения: "О, вот и они! Проходите мимо, с траектории выстрела стекайте аккуратно и быстро, ат-т-т-т-тас, пулемёт пошёл! Ганс, тебе уже давать второй диск на нашу развлекательную дискотеку или ещё нет? Ганс, ты чего молчишь? Неужели устал?! Медика! Ганс устал строчить пулемётные послания! Это болезнь! Клизму, быстрее живительную клизму! У нас бой без него стынет! Остальным не отвлекаться и выбросить паникующих за амбразуры - путь их режут первыми!"</DescRaid_Q>

  <DescRaid_R> вышел из укрытия и закричал: "Рукопа-а-а-шная! Вперёд в штыковую! Мочи их оглоблями, тыкай шпалами, пинай, чем есть и по куда попадёшь!"</DescRaid_R>

  <DescRaid_S> не хочет сидеть в тюрьме и сообщает об этом в своём своеобразном стиле.</DescRaid_S>

  <DescRaid_T> говорит: "Фух… отбились. Вокруг амбразур валяются трупы, повсюду дымки от разорвавшихся гранат, кто-то из рпг развоплотил нашу главную турель, и вон в углускере валяется и хнычет непонятно чем изнасилованный в боевой обстановке вражеский кадет академии героев-самоубийц… неужели это Ганс постарался? Опять…"</DescRaid_T>

  <DescRaid_U> даёт распоряжения:"Короче, раненных к раненным, тех кого на мясо – в холодильник, остальным думать, что на этом жизнь не заканчивается и пора вернуться к делам, телам и позавтракать. Разрешаю завтракать в после-боевой обстановке прямо на амбразуре рядом с неудачниками. А что, свежо… рассвет, лепота. Жить… как же хорошо жить!"</DescRaid_U>  
  
</LanguageData>