<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <LabelTrySuicide>Попытка самоубийства</LabelTrySuicide>
  
  <DescTrySuicide> пытался совершить самоубийство, но у него ничего не вышло.</DescTrySuicide>
  
  <LabelSuicide>Самоубийство заключённого</LabelSuicide>
  
  <DescSuicide_A>Один из ваших заключённых скончался в своей камере, но оставил послание "Это камера. Да неужели? Правда... стены кругом, они надвигаются. Как тут узко. Одиночка? Нет... есть соседи. Целых три кровати... или мне мерещится? Ощупал все. Точно, но как же тут темно. Тут всегда темно... никто не ставит тут ламп, электричество в этом поселении не в чести. Это так давит...</DescSuicide_A>

  <DescSuicide_B>Ваш заключённый пытался разбить стену головой, но стена оказалась крепче, а в углу на ней было нацарапано сообщение: "Мы-то думали здесь будет легко нажиться... и вот... я попал в этот ужас. И теперь, похоже, я схожу с ума. Ел ли я? Честно сказать, не разобрал. Едва ли правильно понял, что это еда... после ранений, мне всё вокруг мерещится. Всё пугает. Даже от едва слышимого звука за дверью я вздрагиваю, как от грома.</DescSuicide_B>

  <DescSuicide_C>Ваш заключённый, который совершил самоубийство, расспрашивал поселенца незадолго: "Вдруг еды более не будет и я умру от голода?!"</DescSuicide_C>

  <DescSuicide_D>Ваш заключённый, которого нашли мёртвым, вёл дневник в котором нашли сообщение: "Что-то я кашляю. Холодно. Или жарко? Я уже и это не разбираю. Здесь нет даже вентиляции, но кашель сиплый, сухой, как ржавчина... сплёвываю... наверное, кровью. Это ужасно. Иногда мне мерещится, что ко мне заходят люди и что-то предлагают. Кажется мне это даже нравится... мне обещают еду, хорошую постель и применение моим навыкам. Я ведь инженер, да? Мне смутно верится, что... теперь я на что-то гожусь, но, я же... я же могу попробовать, да?</DescSuicide_D>

  <DescSuicide_E>Ваш заключённый, которого нашли под кроватью, расспрашивал поселенца незадолго: "Вдруг скоро меня положат на операционный стол и поделят на органы?!</DescSuicide_E>

  <DescSuicide_F>Ваш заключённый убил себя. Незадолго до этого он расспрашивал поселенца: "Вдруг меня более не перевяжут, у меня начнётся гангрена и я умру в мучениях ещё более страшных!?</DescSuicide_F>
  
  <DescSuicide_G>Ваш заключённый расспрашивал поселенца незадолго до проишествия: "Вдруг никто больше не придёт? И я умру в этой будке, как собака на привязи?</DescSuicide_G> 
  
  <DescSuicide_H>Один из ваших заключённых не выдержал, а точнее не выдержала его нежная психика. К такому выводу пришел суд-мед-эксперт, по достаточно раздолбанному заднему проходу</DescSuicide_H>

  <DescSuicide_I>заключённый умер при загадочных обстоятельствах. Резюме медика: "заключённый, вполне себе уже здоровый и мотивированный, скончался от инфаркта из-за полученного разом избытка чувств, увидев свет в конце туннеля. Кхм, от лампочки в коридоре. Зачем нам в поселении такие гиперчувствительные? Он даже +25 градусную жару от -25 градусного холода отличить не смог."</DescSuicide_I>

  <DescSuicide_J>заключённый умер при загадочных обстоятельствах. Резюме суд-мед-эксперта: "заключённый скончался от затянутой на шее петли из шнурка от собственного ботинка. На то, что это самоубийство, указывает его собственный кулак правой руки, которую он предварительно сломал себе в пяти местах, в которой он держал другой конец шнурка. Так как крюков под потолком нет, он пытался повеситься на дверной ручке, но не дотянулся. О попытках свидетельствуют множественные кровавые отпечатки ладоней и зубы заключённого около двери."</DescSuicide_J>

  <DescSuicide_K>заключённый умер при загадочных обстоятельствах. Резюме суд-мед-эксперта: "Стандартное для Рим-поселений самоубийство. Второй заключённый виновен быть не может: у него чумка, кишечные палочки и он постоянно в полубредовом состоянии, а еще мы вчера ему вломили до бессознанки за попытки грызть ручку двери чужими зубами. И еще, я уже устал возиться с этим психом, давайте лучше найдем мне новое занятие, новых пациентов или покормите же уже хотя бы меня!!!"</DescSuicide_K>

  <DescSuicide_L>заключённый умер... Под кроватью нашли клочок бумаги, на котором было: "Я знаю, что это моё последнее задание. Мы высадились на этом спутнике, чтобы устроить тест-рейд. Оружие, амуниция, паёк, броня - мы ведь крутые! За нами следят и всё контролируют. Всё устроено и спланировано. Конечно, я ещё зелёный и для меня это первый рейд по нелегальным поселениям Римворлда вместе с последним экзаменом, но... как же хочется сразу выслужиться и показать себя с лучшей стороны!"</DescSuicide_L>

  <DescSuicide_M>Ваш заключённый умер. Мы нашли сообщение в его записной книжке: "Нас ждали и почти сразу мой главный экзамен превратился в кошмар. ПВО сбило наш рейдер и мне пришлось падать в спас-капсуле. Те, кто выжил из наших, на земле столкнулись с плотным огнём ожидавших там врагов. Меня ранили и поймали. Что стало с другими - не знаю. \n\nВот так я попал в тюрьму, но я знаю - моё дело еще не закончено! За мной продолжают следить и оценивать мою стойкость! Это моё самое важное и последнее задание!"</DescSuicide_M>

  <DescSuicide_N>Ваш заключённый умер. Мы нашли сообщение в его записной книжке: "Ведь я знаю - это все понарошку. Это просто тест, а отрезанную из-за гангрены ногу мне потом регенерируют или заменят бионикой. И потому я его обязательно пройду! Я докажу, что даже в этой жаре и полубреду я остаюсь профессии... \n\nРезюме медика: мы просто забыли о нём, когда пришла тепловая волна, но ничего, Римворлд от этого не обеднеет."</DescSuicide_N>
  
</LanguageData>