<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- Colonist Groups -->
	<ColonistGroups_GroupSaved>Группа {0} с {1} поселенцами сохранена.</ColonistGroups_GroupSaved>
	<ColonistGroups_GroupNotSet_PositionMode>Группа {0} не создана. Используйте Shift+{1}, чтобы установить группу из выбранных поселенцев.</ColonistGroups_GroupNotSet_PositionMode>
	<ColonistGroups_GroupInvalid_PositionMode>Группа {0} не создана. Поселенцы не выбраны .</ColonistGroups_GroupInvalid_PositionMode>
	<ColonistGroups_GroupNotSet_SelectionMode>Группа {0} не создана. Используйте Shift+{1}, чтобы установить группу из выбранных поселенцев.</ColonistGroups_GroupNotSet_SelectionMode>
	<ColonistGroups_GroupInvalid_SelectionMode>Группа {0} не создана. Поселенцы не выбраны .</ColonistGroups_GroupInvalid_SelectionMode>
	<ColonistGroups_GroupPositioned>Группа {0} в пути.</ColonistGroups_GroupPositioned>
	<ColonistGroups_GroupSelected>Группа {0} выбрана.</ColonistGroups_GroupSelected>
	<ColonistGroups_PawnsUndrafted>Все поселенцы без работы отпущены.</ColonistGroups_PawnsUndrafted>
	<ColonistGroups_GroupSelectionActive>Групповой режим активен.</ColonistGroups_GroupSelectionActive>
	<ColonistGroups_GroupPositioningActive>Режим установки активен.</ColonistGroups_GroupPositioningActive>

	<!-- Colonist Groups: Help Screen -->
	<ColonistGroups_GameStartHelp_prt1>FAQ</ColonistGroups_GameStartHelp_prt1>

	<ColonistGroups_Letter_InfoOpenHelp>Информация</ColonistGroups_Letter_InfoOpenHelp>
	<ColonistGroups_Message_InfoOpenHelp>Вы можете открыть помощь: Это ответы на часто задаваемые вопросы по сборке Hardcore SK. Авторы: Rey, Skyarkhangel.\n\nПросто нажмите SHIFT+K и она появится!</ColonistGroups_Message_InfoOpenHelp>


<ColonistGroups_GameStartHelp_prt2>Это ответы на часто задаваемые вопросы по сборке Hardcore SK. Авторы: Rey, Skyarkhangel.
Вы можете открыть FAQ позже, нажав комбинацию SHIFT+K.

Постройки:
Q. Как выбрать другие материалы для постройки?
A. Правой кнопкой мыши на значке в меню строительства – выбрать из выпадающего меню подходящее.

Q. Нельзя выбрать материалы для постройки
A. Значит нет подходящих материалов для данной постройки на складе, их нужно накопить в достаточном количестве

Q. Стены из древесины есть а из досок нету.
A. Смотрите другую стену, из бревен она отдельно. при старте нужная обычно выставляется ванадиевая или золотая, надо ее сменить на доски.

Q. Исчезает постройка после возведения.
A. Переустановить сборку заново, с нуля. Ни в коем случае не обновляйте сборку поверх старой.

Q. Объясните пожалуйста как пользоваться вентиляцией. Вот поставил я промышленный кондиционер в комнату, когда ставил он не показывает куда выкидывает тепло. Какие воздуховоды и куда подключать?
A. В кондиционерах синяя ячейка является целевой. Таким образом укажите нужную температуру и будет охлаждать. Воздуховоды нужны для вывода теплого воздуха, они ставятся вплотную с противоположной стороны от синих ячеек, направление выбирайте как удобно.
Вентиляция с двумя коричневыми просто уравнивает температуру между комнатами.

Q. Как работать со станцией связи вообще не понятно- пишет якобы торговец найден- но как с ним торговать?
A. По сути, станция связи вызывает случайное событие, например прилет торговца или нападение. Она аккумулирует энергию до 10к и потом посылает сигнал, правда сигнал может не достигнуть пункт назначения, отразившись от атмосферы или вызвав "белый шум".

Q. по плазменному генератору ничего не напутали? выдает 1200Вт при том что стоит кучу ресурсов+ требует подзарядки + долгого изучения. А выдает получается даже меньше одной солнечной панели!
A. Прелесть плазменного генератора в бесконечной круглосуточной работе и выработке полезной или бесполезной температуры (зато в большом количестве)

Q. Дозатор пасты ест ресурсы, но пасту не выдает.
A. Дозатор выдаёт еду только когда её приходит получить поселенец и самой вываливающейся пачки еды ты не видишь но она появляется в руках поселенца.

Q. Подскажите пожалуйста - где искать хоппер для синтезатора пасты? Генераторный есть, но в него то еду не положишь. А с едой ну нету и всё тут.
A. Разное-хоппер (по умолчанию кнопка Н), так же потом будет хоппер с морозильной камерой.

Q. Подскажите пожалуйста, куда делась консоль связи? Торговый маяк построил, а консоль найти не могу!
A. Для нее теперь нужна особая технология. Advanced Communications в версии 1.10.


КРАФТ

Q. А где брать слитки пластали?
A. Нужно построить электро-плавильню.

Q. Где удобрения брать?
A. Нужно построить компостер, в нем же можно производить семена растений, если имеется сырая еда(например купленная у торговцев/упавшая в грузовом контейнере)

Q. Так и не смог понять где брать обычную ткань? какой станок из хлопка ее делает?
A. Там есть ткацкий станок. Он больше обычных столов, 2х3 размер.

Q. А где сульфаты брать ?
A. При переработке нефти в химической лаборатории.

Q. Что нужно для производства синтетических материалов
A. Сперва построить буровую установку, далее шахту, выбрать добычу нефти в шахте. Потом построить химическую лабораторию и далее посмотреть на сборочном станке что именно потребуется крафтить в лаборатории для синтетических материалов

Q. А где брать синтетическую ткань?
A. На "Ткацком станке".

Q. А синтетические материалы?
A. На сборочном станке. там где изготавливаются детали, запчасти, механизмы.

Q. Как перерабатывать алоэ?
A. Рецепт лекарств из алоэ на консервном станке.

Q. А полевые медикаменты(лекарственные травы и ксеригиум)?
A. Медицинский стол.

Q. Где ванцидиум брать?
A. Ванцидиум можно купить у торговцев или получить, разобрав терминаторов. Это очень редкий сплав.

Q. Где брать запчасти для изготовления ручного оружия?
A. Запчасти для изготовления оружия берутся из разобранного оружия которое ты нашел или купил. Так же запчасти продает один из торговцев.

Q. У меня куча скелетов/одежды/оружия, захламляющих пол карты, что делать?
A. Есть несколько вариантов:
1. Исследовать печь для кремации – в ней можно сжигать ненужную одежду и скелеты
2. Поджечь все неугодное коктейлем молотова/огнеметом.
3. Тела людей также можно перерабатывать в биотопливо, одежду и оружие – ремонтировать и продавать торговцам.

Q. поселенцы почему-то начали отлынивать от работы, большую часть дня медитируют и молятся отвлекаются в основном на еду и сон. Если принудительно указать на дело они исполнят и идут обратно медитировать. Некоторые могут залипать на работе до изнеможения и ничего не производить.
A. 1. Во вкладке обзор, есть функция расписание, где можно выставить рабочий день, сон и время на обед/отдых.
2. Проверить экипированные новые пушки на колонистах (типа РПГ, минигана и подобных), если есть – снять
3. Попробовать несколько раз перезагрузить последнее сохранение.
4. Проверьте заключенных на отсутствие ног\стоп\бедер\нижних конечностей и поставьте протез. Если все в порядке, попробуйте отключить с ними взаимодействие. Если и это не поможет – освободите/убейте их.

Q. Не падают семена с растений
A. Необходимо дождаться пока они полностью вырастут и тогда собирать

Q. Как же поселенцам лечить ТОРС (шрамы, порезы, укусы и прочее)?
A. Шрамы, порезы, укусы лечат биоматерией+синтетической кожей, если поврежден позвоночник его можно заменить.
Нужно произвести биоматериал из трупов в Биочане, затем кликнуть в меню «Здоровье» колониста «операции» и в самом низу должна быть возможность лечить с помощью биоматериала.

Q. Где брать ядро ИИ?
A. Ядро ИИ можно купить у торговца или выбить при разрушении обломка корабля(событие с механоидами)

Q. Зачем нужно ядро ИИ?
A. Для создания дроидов.

Q. Орудия стреляют сквозь амбразуру?
A. Да, если хватает зоны поражения.

Q. Как разобраться какая одежда нужна? особенно в жарком климате.
A. К показателю жары надо +, тогда будет изоляция лучше, а к холоду – тогда на холод лучше, то есть к +26 +6, и выходит что поселенец может переносить уже не 26 тепла а 32. К холоду - тот же эффект.

Q. Как заставить поселенцев нести на один склад оружие и вещи одного качества, а на другой склад – другого?
A. Под кнопками «Убрать все» и «Разрешить все» в настройках склада есть 2 ползунка. Один настраивает Целостность, а второй Качество.

Q. Что на счет качества оружия? Как это работает?
A. Качество оружия не влияет на дальность и урон, но заметно влияет на точность. Для поселенцев с низким параметром стрельбы это довольно важный аспект.

Q. Хотелось бы узнать оружейные части и детали тяжелого вооружения можно крафтить самому или только купить у торговцев?
A. Можно получить при разборке оружия в оружейных столах и купить. Если речь идет о ящиках которые разворачиваются в турели, гаубицы и прочее, то они только покупаются или их можно захватить при осадах. Их производство не возможно.</ColonistGroups_GameStartHelp_prt2>

<ColonistGroups_GameStartHelp_prt3>БОЕВЫЕ ГРУППЫ

Клавиши 6, 7, 8, 9 могут быть использованы для создания групп.\nИспользуйте так: Выделите поселенцев, которых хотите сгруппировать, далее нажмете SHIFT + 7 (для группы 7) и выделенные поселенцы будут сгруппированы во взвод. Сперва вам нужно перевести выбранных поселенцев в боевой режим. Чтобы вызвать боевую группу, нажмите кнопку 7.\nЭто можно сделать для клавиш 6, 7, 8 и 9.
	Клавиша "0" имеет другую функцию. После того, как вы её нажмёте, выбранные поселенцы, у которых нет текущей работы, будут выведены из боевого режима.\nЕсть дополнительные комбинации клавиш SHIFT+Q и SHIFT+E. SHIFT+Q даёт команду поселенцам идти в постель. SHIFT+E дает команду поселенцам идти кушать. Но они пойдут выполнять команду в том случае, если в этом есть потребность.</ColonistGroups_GameStartHelp_prt3>

<ColonistGroups_GameStartHelp_openHelp>Вы можете открыть FAQ позже, нажав комбинацию SHIFT+K.</ColonistGroups_GameStartHelp_openHelp>

</LanguageData>