<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EnergyWeapons -->

  <EnergyWeapons1.label>Pesquisar armas de energia</EnergyWeapons1.label>
  <EnergyWeapons1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar como as armas de energia da Rimatomics funcionam e como podemos projetar e construir as nossas próprias.</EnergyWeapons1.description>

  <ConstructWeaponBenchStep.label>Construa uma bancada de armas</ConstructWeaponBenchStep.label>
  <ConstructWeaponBenchStep.description>Construa uma bancada de trabalho dedicada a armas, equipada com equipamentos especializados para prototipagem e teste de uma ampla gama de armas de energia. Esta é uma instalação necessária para a maioria das pesquisas e testes de armas de energia.</ConstructWeaponBenchStep.description>

  <EnergyWeapExperiments.label>Experimente com armas de energia</EnergyWeapExperiments.label>
  <EnergyWeapExperiments.description>Espera-se que os pesquisadores conduzam experimentos usando a nova instalação de testes de armas e estabeleçam as bases para projetos futuros. As armas de energia da Rimatomics não são autoconfiguráveis, a tecnologia deve ser testada e compreendida. \nAs etapas deste experimento podem ser perigosas.</EnergyWeapExperiments.description>

  <EnergyWeapons5.label>Construir um console de armas</EnergyWeapons5.label>
  <EnergyWeapons5.description>Construa um console de armas. O Console de Armas é um computador projetado para todos os tipos de armas de energia, ele é projetado para qualquer arma de energia que use a mesma rede elétrica e então detecta inimigos usando os sensores de bordo da arma e o sistema de travamento para determinar o alvo. O visor principal mostra o rastreamento terrestre e aéreo em tempo real, e o medidor IKE exibe a quantidade total de energia IKE armazenada na rede.</EnergyWeapons5.description>

  <EnergyWeapons6.label>Construir um sistema de definição de metas e comunicação (GDS)</EnergyWeapons6.label>
  <EnergyWeapons6.description>Crie o SOCIS. O sistema usa uma combinação de tecnologias para rastrear alvos terrestres e aéreos, incluindo alvos humanos ou robóticos, projéteis como morteiros ou APFSDSs de canhão elétrico e rastreamento de mísseis balísticos de longo alcance.</EnergyWeapons6.description>

  <!--ADS-->

  <ADS1.label>Pesquise o Sistema de Dissuasão Ativa (ADS)</ADS1.label>
  <ADS1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como o SAS funciona antes que possamos construir o nosso próprio.</ADS1.description>

  <ADS2.label>Experimente com armas de energia</ADS2.label>
  <ADS2.description>Espera-se que os pesquisadores conduzam experimentos usando a nova instalação de testes de armas e estabeleçam as bases para projetos futuros. As armas de energia da Rimatomics não são autoconfiguráveis e a tecnologia deve ser testada e compreendida. \nAs etapas deste experimento podem ser perigosas.</ADS2.description>

  <ADS4.label>Construir um protótipo de Sistema de Dissuasão Ativa (ADS)</ADS4.label>
  <ADS4.description>Construir um protótipo do Sistema de Dissuasão Ativa (ADS). Isso requer uma conexão direta com o console de armas e um IKE carregado\n\n!!! AVISO !!! Protótipos de armas de energia têm alta probabilidade de apresentar mau funcionamento. Recomenda-se utilizar redes elétricas isoladas e manter distância segura com boa proteção contra incêndio..</ADS4.description>

  <ADS5.label>Coleta de dados sobre armas</ADS5.label>
  <ADS5.description>Teste o Sistema de Dissuasão Ativa (ADS) em qualquer objeto vivo para coletar dados sobre armas.</ADS5.description>

  <!-- Tesla Coil -->

  <TeslaCoil1.label>Pesquisa da Bobina de Tesla</TeslaCoil1.label>
  <TeslaCoil1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como uma arma Tesla funciona antes que possamos construir a nossa própria.</TeslaCoil1.description>

  <TeslaCoil2.label>Experimente com armas de energiaм</TeslaCoil2.label>
  <TeslaCoil2.description>Espera-se que os pesquisadores conduzam experimentos usando a nova instalação de testes de armas e estabeleçam as bases para projetos futuros. As armas de energia da Rimatomics não são autoconfiguráveis e a tecnologia deve ser testada e compreendida. \nAs etapas deste experimento podem ser perigosas.</TeslaCoil2.description>

  <TeslaCoil4.label>Construir um protótipo de bobina de Tesla</TeslaCoil4.label>
  <TeslaCoil4.description>Construa um protótipo de uma arma Tesla. Isso requer uma conexão direta com o console de armas e um IKE carregado\n\n!!! AVISO !!! Protótipos de armas de energia têm alta probabilidade de apresentar mau funcionamento. Recomenda-se utilizar redes elétricas isoladas e manter uma distância segura com boa proteção contra incêndio.</TeslaCoil4.description>

  <TeslaCoil5.label>Coleta de dados sobre armas</TeslaCoil5.label>
  <TeslaCoil5.description>Teste a Bobina de Tesla em qualquer objeto vivo para coletar dados de armas.</TeslaCoil5.description>

  <!-- HEL -->

  <HEL1.label>Pesquisa de Laser de Alta Energia (HEL)</HEL1.label>
  <HEL1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como o VEL funciona antes que possamos construir o nosso próprio.</HEL1.description>

  <HEL2.label>Experimente com armas de energia</HEL2.label>
  <HEL2.description>Espera-se que os pesquisadores conduzam experimentos usando a nova instalação de testes de armas e estabeleçam as bases para projetos futuros. As armas de energia da Rimatomics não são autoconfiguráveis e a tecnologia deve ser testada e compreendida. \nAs etapas deste experimento podem ser perigosas.</HEL2.description>

  <HEL4.label>Construir um protótipo do Laser de Alta Energia (HEL)</HEL4.label>
  <HEL4.description>Construa um protótipo do VEL. O protótipo tem velocidade de rotação limitada e alta potência. Isso requer uma conexão direta com o console de armas, um IKE carregado e requer um sistema de aquisição de alvos. \n\n!!! AVISO !!! Protótipos de armas de energia têm alta probabilidade de apresentar mau funcionamento. Recomenda-se utilizar redes elétricas isoladas e manter uma distância segura com boa proteção contra incêndio.</HEL4.description>

  <HEL5.label>Coleta de dados sobre armas</HEL5.label>
  <HEL5.description>Teste o Laser de Alta Energia (HEL) para coletar dados sobre a arma. Você pode usar o console de armas para alterar o bloqueio de alvo para incluir projéteis amigos.</HEL5.description>

  <!-- Railgun -->

  <Railgun1.label>Pesquisa de Canhão Elétrico</Railgun1.label>
  <Railgun1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como um canhão eletromagnético funciona antes de podermos construir o nosso.</Railgun1.description>

  <Railgun2.label>Experimente com armas de energia</Railgun2.label>
  <Railgun2.description>Espera-se que os pesquisadores conduzam experimentos usando a nova instalação de testes de armas e estabeleçam as bases para projetos futuros. As armas de energia da Rimatomics não são autoconfiguráveis e a tecnologia deve ser testada e compreendida. \nAs etapas deste experimento podem ser perigosas.</Railgun2.description>

  <Railgun4.label>Construir um protótipo de canhão elétrico</Railgun4.label>
  <Railgun4.description>Construa um protótipo de canhão eletromagnético. O protótipo tem velocidade de giro limitada e alta potência. Isso requer uma conexão direta com o console de armas e um IKE carregado, além de exigir um sistema de aquisição de alvos. \n\n!!! AVISO !!! Protótipos de armas de energia têm alta probabilidade de apresentar mau funcionamento. Recomenda-se utilizar redes elétricas isoladas e manter uma distância segura com boa proteção contra incêndio.</Railgun4.description>

  <Railgun5.label>Coleta de dados sobre armas</Railgun5.label>
  <Railgun5.description>Teste o canhão eletromagnético em qualquer objeto para coletar dados sobre a arma. Você pode criar projéteis para canhão elétrico BPS na bancada apropriada.</Railgun5.description>

  <Railgun6.label>Coleta de dados sobre armas (parte 2)</Railgun6.label>
  <Railgun6.description>Verifique a funcionalidade do canhão eletromagnético. Você precisa enviar batedores para outro mapa, então selecionar o protótipo do canhão elétrico e clicar em Missão de Fogo.</Railgun6.description>

  <!-- Obelisk -->

  <Obelisk1.label>Explorando o Obelisco</Obelisk1.label>
  <Obelisk1.description>Espera-se que os pesquisadores conduzam experimentos usando a nova instalação de testes de armas e estabeleçam as bases para projetos futuros. As armas de energia da Rimatomics não são autoconfiguráveis e a tecnologia deve ser testada e compreendida. \nAs etapas deste experimento podem ser perigosas.</Obelisk1.description>

  <Obelisk2.label>Experimente com armas de energia</Obelisk2.label>
  <Obelisk2.description>Espera-se que os pesquisadores conduzam experimentos usando a nova instalação de testes de armas e estabeleçam as bases para projetos futuros. As armas de energia da Rimatomics não são autoconfiguráveis e a tecnologia deve ser testada e compreendida. \nAs etapas deste experimento podem ser perigosas.</Obelisk2.description>

  <Obelisk4.label>Construa um obelisco</Obelisk4.label>
  <Obelisk4.description>Construa um protótipo do obelisco. Requer uma conexão direta com o console de armas e um IKE carregado, além de exigir um sistema de aquisição de alvos. \n\n!!! AVISO !!! Protótipos de armas de energia têm alta probabilidade de apresentar mau funcionamento. Recomenda-se utilizar redes elétricas isoladas e manter uma distância segura com boa proteção contra incêndio.</Obelisk4.description>

  <Obelisk5.label>Coleta de dados sobre armas</Obelisk5.label>
  <Obelisk5.description>Teste o obelisco em qualquer objeto vivo para coletar dados. A quantidade de dados obtidos depende da potência usada em cada flash.</Obelisk5.description>

  <!-- Marauder -->

  <Marauder1.label>Pesquisa do Marauder</Marauder1.label>
  <Marauder1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como um canhão eletromagnético funciona antes de podermos construir o nosso.</Marauder1.description>

  <Marauder2.label>Experimente com armas de energia</Marauder2.label>
  <Marauder2.description>Espera-se que os pesquisadores conduzam experimentos usando a nova instalação de testes de armas e estabeleçam as bases para projetos futuros. As armas de energia da Rimatomics não são autoconfiguráveis e a tecnologia deve ser testada e compreendida. \nAs etapas deste experimento podem ser perigosas.</Marauder2.description>

  <Marauder4.label>Construa um protótipo do Marauder</Marauder4.label>
  <Marauder4.description>Construa um protótipo do Marauder. Isso requer uma conexão direta com o console de armas e um IKE carregado, além de exigir um sistema de aquisição de alvos. \n\n!!! AVISO !!! Protótipos de armas de energia têm alta probabilidade de apresentar mau funcionamento. Recomenda-se utilizar redes elétricas isoladas e manter uma distância segura com boa proteção contra incêndio.</Marauder4.description>

  <Marauder5.label>Coleta de dados sobre armas</Marauder5.label>
  <Marauder5.description>Teste o Marauder em qualquer objeto para coletar dados de armas.</Marauder5.description>

</LanguageData>
