<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--Radiation detectors-->

  <Geigercounter1.label>Pesquisa de detectores de radiação</Geigercounter1.label>
  <Geigercounter1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como os detectores de radiação funcionam.</Geigercounter1.description>

  <Geigercounter2.label>Avaliação de componentes</Geigercounter2.label>
  <Geigercounter2.description>Um artesão habilidoso deve descobrir como criar e manter detectores de radiação para todos os colonos usando os recursos e ferramentas disponíveis.</Geigercounter2.description>

  <!--Radiation suits-->

  <RadiationSuits1.label>Pesquisa de trajes anti-radiação</RadiationSuits1.label>
  <RadiationSuits1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como os trajes de radiação funcionam antes que possamos começar a construir os nossos próprios.</RadiationSuits1.description>

  <RadiationSuits2.label>Avaliação de componentes</RadiationSuits2.label>
  <RadiationSuits2.description>Um artesão habilidoso deve desenvolver planos para criar trajes de radiação usando os recursos e ferramentas que temos disponíveis.</RadiationSuits2.description>

  <!--Nuclear research-->

  <NuclearResearch1.label>Tecnologia de reatores de pesquisa</NuclearResearch1.label>
  <NuclearResearch1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como um reator de pesquisa funciona antes de poder construir o nosso próprio.</NuclearResearch1.description>

  <NuclearResearchPractical.label>Pesquisa e Ensino</NuclearResearchPractical.label>
  <NuclearResearchPractical.description>Instale o software de controle do reator e realize exercícios de treinamento para testar as capacidades do reator.</NuclearResearchPractical.description>

  <!--Nuclear reactor-->

  <NuclearReactorResearchPhase.label>Pesquisa de reator nuclear</NuclearReactorResearchPhase.label>
  <NuclearReactorResearchPhase.description>Um pesquisador qualificado deve estudar os projetos e aprender como um sistema de energia nuclear funciona antes que possamos construir o nosso próprio.</NuclearReactorResearchPhase.description>

  <NuclearReactorExperiments.label>Experimento de Reator de Pesquisa (Alto Risco)</NuclearReactorExperiments.label>
  <NuclearReactorExperiments.description>Um pesquisador experiente deve fazer experiências com um reator de pesquisa. Esta etapa pode levar a falhas catastróficas!</NuclearReactorExperiments.description>

  <BuildReactorCore.label>Montagem do núcleo do reator</BuildReactorCore.label>
  <BuildReactorCore.description>Montagem da estrutura da zona ativa de um reator nuclear. Observe que, após a conclusão da estrutura, o trabalho de construção do núcleo ainda precisará ser concluído. É altamente recomendável construir o núcleo em uma câmara de contenção para proteger os colonos enquanto o combustível está sendo transferido. A espessura da parede e a HP dos materiais utilizados determinam quanta radiação é absorvida. Recomendamos deixar espaço ao redor do núcleo, pois a incidência de danos por radiação também diminui com a distância.</BuildReactorCore.description>

  <TestReactor.label>Teste de reator nuclear</TestReactor.label>
  <TestReactor.description>Produzir ou comprar barras de combustível nuclear. Carregue no núcleo do reator usando o console do reator para marcar os slots de carregamento. Carregue pelo menos dois conjuntos de combustível lado a lado para criar uma corrente. Use o console do reator para iniciar o núcleo, depois aumente o empuxo para 8% ou mais e comece a coletar dados.</TestReactor.description>

  <!--Fuel reprocessing-->

  <Plutonium1.label>Pesquisa de processamento de plutônio</Plutonium1.label>
  <Plutonium1.description>Um pesquisador qualificado deve estudar como funciona o processamento de plutônio e concluir o desenvolvimento de um protótipo de instalação de reprocessamento de combustível.</Plutonium1.description>

  <Plutonium2.label>Construir um reprocessador de plutônio</Plutonium2.label>
  <Plutonium2.description>Você precisa construir um processador de plutônio. Para reduzir a duração da exposição ao manusear combustível radioativo, é recomendável que o processador de plutônio esteja localizado a uma curta distância de reatores ou instalações de armazenamento de combustível usado. Trajes de proteção contra radiação serão obrigatórios para trabalhadores que manusearão combustível radioativo.</Plutonium2.description>

  <Plutonium3.label>Experimento com processador de plutônio (alto risco)</Plutonium3.label>
  <Plutonium3.description>Experimente o protótipo do processador de plutônio para garantir que ele funcione corretamente.</Plutonium3.description>

  <!--Advanced nuclear power-->

  <AdvReactor1.label>Experimento de Reator de Pesquisa (Alto Risco)</AdvReactor1.label>
  <AdvReactor1.description>Um pesquisador experiente deve fazer experiências com um reator de pesquisa. Esta etapa pode levar a falhas catastróficas!</AdvReactor1.description>

  <AdvReactor2.label>Pesquisa de reator nuclear</AdvReactor2.label>
  <AdvReactor2.description>Um pesquisador experiente deve concluir o projeto de reatores modernos antes que eles estejam prontos para construção.</AdvReactor2.description>

  <AdvReactor3.label>Construir um novo núcleo de reator</AdvReactor3.label>
  <AdvReactor3.description>Construir um reator nuclear avançado. É altamente recomendável que o núcleo seja construído em uma câmara de contenção blindada para proteger os colonos durante a transferência de combustível.</AdvReactor3.description>

  <AdvReactor4.label>Teste de reator nuclearа</AdvReactor4.label>
  <AdvReactor4.description>Construa um reator Tipo X ou Tipo V totalmente funcional e comece a produzir energia para coletar dados e concluir esta etapa.</AdvReactor4.description>

  <!--RTG-->

  <RTG1.label>Pesquisa RTG</RTG1.label>
  <RTG1.description>Um pesquisador experiente deve estudar os projetos e aprender como os geradores termoelétricos de radioisótopos funcionam antes de começarmos a construir os nossos próprios.</RTG1.description>

  <RTG2.label>Produzir plutônio</RTG2.label>
  <RTG2.description>Produzir algum plutônio, necessário para criar um RTG. Para fazer isso, o combustível nuclear usado do reator deve ser reprocessado em um processador de plutônio.</RTG2.description>

  <RTG3.label>Classifique os componentes</RTG3.label>
  <RTG3.description>Um engenheiro de projeto precisa elaborar planos para construir um gerador termoelétrico de radioisótopos usando os recursos e ferramentas que temos disponíveis.</RTG3.description>

  <!--ICBM-->

  <ICBM1.label>Pesquisar armas nucleares</ICBM1.label>
  <ICBM1.description>Um pesquisador experiente deve estudar os projetos e aprender como as armas nucleares funcionam antes que possamos começar a construir as nossas próprias.</ICBM1.description>

  <ICBM2.label>Produzir plutônio</ICBM2.label>
  <ICBM2.description>Produza um pouco de plutônio, necessário para fazer uma bomba. Para fazer isso, o combustível nuclear usado do reator deve ser reprocessado em um processador de plutônio.</ICBM2.description>

  <ICBM3.label>Experiência com um reator de pesquisa</ICBM3.label>
  <ICBM3.description>Faça experiências com o reator de pesquisa para entender melhor a física nuclear antes de tentar criar armas.</ICBM3.description>

  <ICBM4.label>Construir um console de armas</ICBM4.label>
  <ICBM4.description>Construa um console de armas. O Console de Armas é um computador dedicado a todos os tipos de armas de energia. Ele é projetado para qualquer arma de energia que use a mesma rede elétrica e, em seguida, detecta inimigos usando os sensores de bordo da arma e o sistema de travamento para determinar o alvo. O visor principal mostra o rastreamento terrestre e aéreo em tempo real, e o medidor IKE exibe a quantidade total de energia IKE armazenada na rede.</ICBM4.description>

  <ICBM5.label>Construir um sistema de definição de metas e comunicação (GDS)</ICBM5.label>
  <ICBM5.description>Crie o SOCIS. O sistema usa uma combinação de tecnologias para rastrear alvos terrestres e aéreos, incluindo alvos humanos ou robóticos, projéteis como morteiros ou APFSDSs de canhão elétrico e rastreamento de mísseis balísticos de longo alcance.</ICBM5.description>

  <ICBM6.label>Construir um silo de mísseis</ICBM6.label>
  <ICBM6.description>Construa um silo de mísseis, ele deve ser conectado por meio de um cabo de energia ao console de armas para controlar os sistemas de lançamento.</ICBM6.description>

  <ICBM7.label>Coleta de dados sobre armas</ICBM7.label>
  <ICBM7.description>Lance um ICBM em qualquer alvo para coletar dados. A quantidade de dados coletados depende do sucesso do lançamento, com uma detonação bem-sucedida no alvo dando o máximo.</ICBM7.description>

</LanguageData>
