<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChJAndroidResistance.label>Опір андроїдів</ChJAndroidResistance.label>
  <ChJAndroidResistance.description>Повстання пройшло добре, ви і ваші співчутливі звільнили своїх родичів і втекли з планети, не переслідувані...</ChJAndroidResistance.description>
  <ChJAndroidResistance.scenario.name>Опір андроїдів</ChJAndroidResistance.scenario.name>
  <ChJAndroidResistance.scenario.summary>Троє андроїдів, які здійснили аварійну посадку - класичний досвід RimWorld з родзинкою.</ChJAndroidResistance.scenario.summary>
  <ChJAndroidResistance.scenario.description>Повстання пройшло добре, ви і ваші співчутливі звільнили своїх родичів і втекли з планети, не переслідувані. На шляху до безпечного району андроїдів, ви троє прокинулися від звуку сирени та скреготу металу. Ви ледве встигаєте дістатися рятувальних капсул вчасно та останні думки, перш ніж приземлитися – чи підуть за вами ваші переслідувачі?</ChJAndroidResistance.scenario.description>
  <ChjAndroidRunner.label>Побіжний андроїд</ChjAndroidRunner.label>
  <ChjAndroidRunner.description>Ви були резидентом реаліті-шоу на яке стікалися мільярди істот, щоб бачити це шоу...</ChjAndroidRunner.description>
  <ChjAndroidRunner.scenario.name>Побіжний андроїд</ChjAndroidRunner.scenario.name>
  <ChjAndroidRunner.scenario.summary>Один самотній андроїд відчуває справжню свободу. Надзвичайно складно.</ChjAndroidRunner.scenario.summary>
  <ChjAndroidRunner.scenario.description>Зі ста "конкурсантів" ви були серед останніх, для виживання. Вам вдалося уникнути вашого нинішнього існування, відволікаючи господарів шоу та втікши до зіркового порту та з планети на волю. Через роки ваш зореліт вичерпує паливо над окраїнним світом і ви спускаєтеся на нього.\n\nПримітка: Це складний сценарій, тому що ви починаєте тільки з одним андроїдом, але починаєте з ресурсами, для більшого виробництва.\n\nПримітка: оскільки ваш стартовий персонаж не буде мати навичок, це особливо складний сцен.</ChjAndroidRunner.scenario.description>
  <ChjAndroidTheMechanist.label>Механіст</ChjAndroidTheMechanist.label>
  <ChjAndroidTheMechanist.description>Повернувшись на ваш рідний світ, ви значно просунулися у робототехніці.</ChjAndroidTheMechanist.description>
  <ChjAndroidTheMechanist.scenario.name>Механіст</ChjAndroidTheMechanist.scenario.name>
  <ChjAndroidTheMechanist.scenario.summary>Один самотній механіст став розсудливим. Важко.</ChjAndroidTheMechanist.scenario.summary>
  <ChjAndroidTheMechanist.scenario.description>Повернувшись на ваш рідний світ, ви значно просунулися у робототехніці. Люди, що йдуть у зворотному напрямку, уникали вас, бо вони боялися, що ваші махінації зроблять їх ізгоями чи виведуть їх із бізнесу. Якось уночі на вашу лабораторію напала група екстремістів проти штучного інтелекту і спробувала вас вбити. Після чого більшість ваших творінь знищено, ви втекли з планети з кількома своїми слугами. Примітка: оскільки ваш стартовий персонаж не матиме навичок, це особливо складний сценарій у ранній грі.</ChjAndroidTheMechanist.scenario.description>
</LanguageData>