<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <OutlanderCivil.label>unión civil fronteriza</OutlanderCivil.label>
  <OutlanderCivil.description>Estas personas han vivido aquí durante décadas o siglos y han perdido la mayor parte de la tecnología que los trajo a este mundo. Por lo general, trabajan con maquinaria sencilla y se defienden con armas avanzadas de pólvora.\n\nSe preocupan por los asuntos prácticos del comercio, la confianza y la supervivencia.\n\nEste grupo particular tiene en alta estima la conducta civil.</OutlanderCivil.description>
  <OutlanderCivil.leaderTitle>primer consejero</OutlanderCivil.leaderTitle>
  <OutlanderCivil.pawnSingular>fronterizo</OutlanderCivil.pawnSingular>
  <OutlanderCivil.pawnsPlural>fronterizos</OutlanderCivil.pawnsPlural>

  <OutlanderRough.label>unión de bravos fronterizos</OutlanderRough.label>
  <OutlanderRough.description>Estas personas han vivido aquí durante décadas o siglos, y han perdido la mayor parte de la tecnología que los trajo a este mundo. Usualmente trabajan con maquinaria sencilla y se defienden con armas avanzadas de pólvora.\n\nSe preocupan por los asuntos prácticos del comercio, la confianza y la supervivencia. \n\nEste grupo en particular tiene una racha de barbaries causada por ellos.</OutlanderRough.description>
  <OutlanderRough.leaderTitle>primer consejero</OutlanderRough.leaderTitle>
  <OutlanderRough.pawnSingular>fronterizo</OutlanderRough.pawnSingular>
  <OutlanderRough.pawnsPlural>fronterizos</OutlanderRough.pawnsPlural>

  <TribeCivil.label>tribu amable</TribeCivil.label>
  <TribeCivil.description>Estas personas han estado aquí mucho tiempo. Tal vez sus antepasados se estrellaron aquí hace mil años. Quizás sobrevivieron a algún cataclismo que destruyó una civilización tecnológica aquí. En cualquier caso, las tribus son en su mayoría nómadas que viven de la tierra usando herramientas y armas primitivas.\n\nA pesar de su aparente debilidad tecnológica, las tribus pueden ser enemigos peligrosos ó valiosos amigos debido a su habilidad en la guerra de baja tecnología, pero habiles por ser resistentes y númerosos.\n\nEsta tribu en particular persigue un estilo de vida apacible donde pueden. Están bastante abiertos al comercio y a las alianzas, incluso con pueblos extraños.</TribeCivil.description>
  <TribeCivil.leaderTitle>cacique</TribeCivil.leaderTitle>
  <TribeCivil.pawnSingular>indigena</TribeCivil.pawnSingular>
  <TribeCivil.pawnsPlural>indigenas</TribeCivil.pawnsPlural>

  <TribeRough.label>tribu salvaje</TribeRough.label>
  <TribeRough.description>Estas personas han estado aquí mucho tiempo. Tal vez sus antepasados se estrellaron aquí hace mil años. Quizás sobrevivieron a algún cataclismo que destruyó una civilización tecnológica aquí. En cualquier caso, las tribus son en su mayoría nómadas que viven de la tierra usando herramientas y armas primitivas.\n\nA pesar de su aparente debilidad tecnológica, las tribus pueden ser enemigos peligrosos ó valiosos amigos debido a su habilidad con la guerra de baja tecnología, pero habiles por ser resistentes y númerosos.\n\nEsta tribu en particular valora la dominación guerrera; puede ser difícil de convertirlos en aliados.</TribeRough.description>
  <TribeRough.leaderTitle>cacique</TribeRough.leaderTitle>
  <TribeRough.pawnSingular>indigena</TribeRough.pawnSingular>
  <TribeRough.pawnsPlural>indigenas</TribeRough.pawnsPlural>

  <Pirate.label>banda de piratas</Pirate.label>
  <Pirate.description>Una confederación de pandillas de piratas que han aceptado luchar contra forasteros en vez de pelear entre sí.\n\nLos piratas no siembran, ni construyen y raramente comercian. Impulsados por una cultura de sangre y honor que valora la fortaleza personal y la crueldad, se enriquecen asaltando y robando a sus vecinos más productivos.\n\nSu nivel de tecnología depende principalmente de quiénes han logrado robar recientemente. En su mayoría portan armas de pólvora, aunque algunos prefieren apuñalar a las víctimas a corta distancia.</Pirate.description>
  <Pirate.leaderTitle>capitan</Pirate.leaderTitle>
  <Pirate.pawnSingular>pirata</Pirate.pawnSingular>
  <Pirate.pawnsPlural>piratas</Pirate.pawnsPlural>


</LanguageData>
