<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<WaterButt.description>Skladuje vodu pro využití ve vodovodním systému. Pokud je voda kontaminována, musí být vypuštěn.</WaterButt.description>

	<WaterButt.label>Sud na vodu</WaterButt.label>

	<SewageSepticTank.label>Septik</SewageSepticTank.label>

	<SewageSepticTank.description>Pomalu čistí odpadní vodu. Ta je nejdříve vedena do septiků. Pokud jsou plné, je přebytek odpadní vody odeslán do výpustí.</SewageSepticTank.description>

	<WaterTreatment.label>Úpravna vody</WaterTreatment.label>

	<WaterTreatment.description>Ničí až 99,99% mikrobů! Filtruje vodu uskladněněnou ve vodojemech a všechnu, která se spotřebovává pro hygienu či pití v armaturách připojených na vodovodní systém, což zcela eliminuje riziko onemocnění z kontaminované vody.</WaterTreatment.description>

	<SewageOutlet.label>Výpusť odpadní vody</SewageOutlet.label>

	<SewageOutlet.description>Může být umístěna kdekoliv. Odpadní voda se bude hromadit v okolí nebo rozptylovat ve vodě. Odpadní voda se postupně sama čistí; stromy, voda (především tekoucí) nebo déšť tento proces urychlí.</SewageOutlet.description>

	<ElectricPump.label>Elektrické čerpadlo</ElectricPump.label>

	<ElectricPump.description>Čerpá vodu ze studní do vodojemů. Maximální průtok: 1500 l/den.</ElectricPump.description>

	<WaterWellInlet.label>Studna</WaterWellInlet.label>

	<WaterWellInlet.description>Zpřístupňuje podzemní vodu, kterou lze čerpat pomocí čerpadel. Též může čerpat z přírodních vodních nádrží nebo toků. Pokud je ve vodním zdroji přítomna odpadní voda, zhorší se kvalita čerpané vody a může dojít k její kontaminaci.</WaterWellInlet.description>

	<WindPump.label>Větrné čerpadlo</WindPump.label>

	<WindPump.description>Čerpá vodu ze studní do vodojemů. Maximální průtok: 3000 l/den.</WindPump.description>

	<WaterTowerL.description>Skladuje vodu pro využití ve vodovodním systému. Pokud je voda kontaminována, musí být vypuštěn.</WaterTowerL.description>

	<WaterTowerL.label>Obří vodojem</WaterTowerL.label>

	<PumpingStation.label>Čerpací stanice</PumpingStation.label>

	<PumpingStation.description>Čerpá vodu ze studní do vodojemů. Kapacita: 10000 l/den.</PumpingStation.description>

	<WaterTowerS.description>Skladuje vodu pro využití ve vodovodním systému. Pokud je voda kontaminována, musí být vypuštěn.</WaterTowerS.description>

	<WaterTowerS.label>Vodojem</WaterTowerS.label>

	<DeepWaterWellInlet.label>Hluboká studna</DeepWaterWellInlet.label>

	<DeepWaterWellInlet.description>Zpřístupňuje podzemní vodu ve velké oblasti, kterou lze následně čerpat pomocí vodních čerpadel. Voda z hlubokých studní není ovlivňována znečištěním.</DeepWaterWellInlet.description>

</LanguageData>
