<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<AirconIndoorUnit.label>Vnitřní klimatizační jednotka</AirconIndoorUnit.label>

	<AirconIndoorUnit.description>Vnitřní klimatizační jednotka pro regulaci teploty v místnostech. Připojuje se k vnějším jednotkám. Spotřebovává 100 jednotek chlazení.</AirconIndoorUnit.description>

	<ElectricBoiler.label>Elektrický bojler</ElectricBoiler.label>

	<ElectricBoiler.description>Vytváří různý počet jednotek ohřevu pro radiátory a nádrže na teplou vodu. Nastavení je možné měnit manuálně nebo pomocí termostatů.</ElectricBoiler.description>

	<RadiatorLarge.description>Trojnásobný výkon oproti standardnímu radiátoru. Užitečný pro velké místnosti. Vyžaduje 300 jednotek ohřevu.</RadiatorLarge.description>

	<RadiatorLarge.label>Velký radiátor</RadiatorLarge.label>

	<CeilingFan.label>Stropní ventilátor 2x2</CeilingFan.label>

	<CeilingFan.description>Pomocí cirkulace vzduchu ochlazuje místnost. Též má zabudovanou žárovku.</CeilingFan.description>

	<AirConOutdoorUnit.label>Venkovní klimatizační jednotka</AirConOutdoorUnit.label>

	<AirConOutdoorUnit.description>Multisplitová klimatizační jednotka. Umístěte ji venku a propojte ji pomocí klimatizačního potrubí s vnitřnímu jednotkami nebo mrazáky. Nastavitelný výkon v rozmezí 100-1000 jednotek chlazení.</AirConOutdoorUnit.description>

	<RadiatorStuffed.description>Ohřívá místnosti pomocí teplé vody. Vyžaduje 100 jednotek ohřevu.</RadiatorStuffed.description>

	<RadiatorStuffed.label>Radiátor</RadiatorStuffed.label>

	<CeilingFanS.label>Stropní ventilátor 1x1</CeilingFanS.label>

	<CeilingFanS.description>Pomocí cirkulace vzduchu ochlazuje místnost. Též má zabudovanou žárovku.</CeilingFanS.description>

	<HotWaterTank.label>Nádrž na teplou vodu</HotWaterTank.label>

	<HotWaterTank.description>Skladuje teplou vodu pro sprchy a vany. Pro ohřev vody ji připojte k jakémukoliv bojleru.</HotWaterTank.description>

	<FreezerUnit.label>Vnitřní mrazící jednotka</FreezerUnit.label>

	<FreezerUnit.description>Mrazící jednotka, pomocí které můžeš z celé místnosti udělat mrazák. Připojuje se k venkovním klimatizačním jednotkám. Vyžaduje 300 jednotek chlazení.</FreezerUnit.description>

	<Thermostat.label>Termostat</Thermostat.label>

	<Thermostat.description>Používá se pro regulaci elektrických a plynových bojlerů. Může jich být umístěno více. Připojuje se přes standardní potrubí.</Thermostat.description>

	<LogBoiler.label>Bojler na dřevo</LogBoiler.label>

	<LogBoiler.description>Vytváří 2000 jednotek ohřevu pro připojené radiátory a nádrže na teplou vodu. Vytápí místnost a blízké vany. Jako palivo používá dřevo.</LogBoiler.description>

	<GasBoiler.label>Plynový bojler</GasBoiler.label>

	<GasBoiler.description>Vytváří 2000 jednotek ohřevu pro připojené radiátory a nádrže na teplou vodu. Vyžaduje chemické palivo. Lze jej ovládat pomocí termostatů.</GasBoiler.description>

	<SolarHeater.label>Solární ohřívač</SolarHeater.label>

	<SolarHeater.description>Ohřívá vodu pro nádrže a radiátory pomocí slunečního světla. Produkuje 0-2000 jednotek ohřevu v závislosti na intenzitě světla a okolní teplotě.</SolarHeater.description>

</LanguageData>
