<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ToiletAdvStuff.description>Poloviční spotřeba vody oproti normální toaletě. Též poskytuje uživateli pohodlí díky automatickému čištění a deodorizaci.\n7L na jedno použití</ToiletAdvStuff.description>

	<ToiletAdvStuff.label>Chytrá toaleta</ToiletAdvStuff.label>

	<BathtubStuff.description>Používá se sice pomalu, ale je velice pohodlná. Vodu lze ohřát, pokud je vedle táborák nebo bojler na dřevo, nebo přívodem teplé vody potrubím. Nevyžaduje odtok odpadní vody.\n190L na jedno umytí</BathtubStuff.description>

	<BathtubStuff.label>Vana</BathtubStuff.label>

	<BurnPit.label>Spalovací jáma</BurnPit.label>

	<BurnPit.description>Ničí fekální kompost jeho spálením. Také ji lze využít pro likvidaci jiných odpadků či dokonce mrtvol. Pokud budou kolonisté trávit příliš mnoho času v blízkosti hořícího odpadu, mohou onemocnět.</BurnPit.description>

	<Fountain.description>Vodní fontána používaná pro pití a mytí.</Fountain.description>

	<Fountain.label>Fontána</Fountain.label>

	<ShowerSimple.description>Jednoduchá sprcha. K provozu potřebuje vodu z vodojemů nebo teplou vodu z nádrží na teplou vodu. Nevyžaduje odtok pro odpadní vodu.\n65L na jedno umytí</ShowerSimple.description>

	<ShowerSimple.label>Jednoduchá sprcha</ShowerSimple.label>

	<WashBucket.label>Necky</WashBucket.label>

	<WashBucket.description>Necky na vodu používané pro osobní hygienu. Musí být pravidelně doplňovány čerstvou vodou a též je doplňuje déšť. Kolonisté mohou vodu i pít, pokud je zapnuta žízeň.</WashBucket.description>

	<BasinStuff.description>Prosté a čisté umyvadlo, ve kterém si můžeš po použití toalety umýt ruce, aby byly krásně čisté.</BasinStuff.description>

	<BasinStuff.label>Umyvadlo</BasinStuff.label>

	<LitterBox.label>Zvířecí toaleta</LitterBox.label>

	<LitterBox.description>Krabice na výkaly či moč menších zvířat používaná ve vnitřních prostorách.</LitterBox.description>

	<ShowerStuff.description>Jednoduchá sprcha. K provozu potřebuje vodu z vodojemů nebo teplou vodu z nádrží na teplou vodu. Nevyžaduje odtok pro odpadní vodu.\n65L na jedno umytí</ShowerStuff.description>

	<ShowerStuff.label>Sprcha</ShowerStuff.label>

	<KitchenSink.description>Prostě kuchyňský dřez. Zvyšuje čistotu místnosti.</KitchenSink.description>

	<KitchenSink.label>Kuchyňský dřez</KitchenSink.label>

	<PitLatrine.label>Latrína</PitLatrine.label>

	<PitLatrine.description>Jáma v zemi sloužící jako toaleta. Je nezbytné ji pravidelně manuálně vyprazdňovat nebo ji připojit k odpadnímu potrubí.\n14L na jedno použití</PitLatrine.description>

	<WaterTrough.label>Koryto na vodu</WaterTrough.label>

	<WaterTrough.description>Koryto na vodu pro zvířata, v základu vybavené plovákovým ventilem, který vodu automaticky doplňuje, pokud jí je málo. Též se naplňuje v dešti.</WaterTrough.description>

	<ToiletStallDoor.label>Dveře od kabinky</ToiletStallDoor.label>

	<ToiletStallDoor.description>Tenké dveře, které chrání lidi používající vybavení kabinky v koupelně před zraky ostatních. Nevytváří nové místnosti ani nebrání úniku tepla.</ToiletStallDoor.description>

	<PrimitiveWell.label>Primitivní studna</PrimitiveWell.label>

	<PrimitiveWell.description>Zpřístupňuje podzemní vodu, která musí být manuálně přenášena do necek, než ji bude možné pít pít nebo používat k mytí.</PrimitiveWell.description>

	<ToiletStuff.description>Sanitární vybavení koupelen sloužící k odvodu výkalů a moči do odpadní vody.\n14L na jedno použití</ToiletStuff.description>

	<ToiletStuff.label>Toaleta</ToiletStuff.label>

	<ShowerAdvStuff.description>Ohřívá vodu dle využití a díky tomu nevyžaduje připojení nádrže s teplou vodou. Také čistí dvakrát tak rychleji.\n90L na jedno umytí</ShowerAdvStuff.description>

	<ShowerAdvStuff.label>Výkonná sprcha</ShowerAdvStuff.label>

</LanguageData>
