<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
  <name>Hospitality</name>
  <author>Orion</author>
  <url>https://ludeon.com/forums/index.php?topic=11444.0</url>
  <targetVersion>0.18.1722</targetVersion>
  <description>Allows you to recruit visitors. At a price, of course. 

You can also improve your relationship with visiting factions and sell items to visiting guests. Guests will buy and use things inside of their allowed area.


Errors and bugs: If you get errors, most likely Hospitality is clashing with another mod you're using.

So to help me fix bugs, please describe clearly what happened. Also please upload the output_log.txt file from Rimworld's data folder or enable the developer console and upload a screenshot of the first error you're getting. If you think it might be conflicting with another mod, please list the mods you're using in the order they get loaded. 

Hospitality requires the HugsLib mod to be loaded first.

[Russian]

Мод Hospitality (гостеприимство) позволяет вербовать посетителей. За деньги, естественно.

Вы также можете улучшить свои отношения с посетителями от фракций и продавать предметы посетителям. Гости будут покупать и использовать вещи внутри своей разрешённой зоны.

Ошибки и баги: Если Вы получаете ошибки, скорее всего, Hospitality конфликтует с другим модом, который Вы используете.
Чтобы помочь мне исправить ошибки, пожалуйста, чётко опишите, что произошло. Также загрузите файл output_log.txt из папки данных Rimworld или включите консоль разработчика и загрузите скриншот первой полученной ошибки. Если Вы думаете, что Hospitality может конфликтовать с другим модом, пожалуйста, перечислите моды, которые Вы используете, в том порядке, в котором они загружаются.

Hospitality требует, чтобы сначала был загружен мод HugsLib.

[Spanish]

Te permite reclutar visitantes. A un precio, por supuesto.
También puede mejorar su relación con facciones visitantes y vender artículos a los invitados. Los invitados comprarán y usarán cosas dentro de su área permitida.

Errores: Si recibe errores, lo más probable es que Hospitality esté en conflicto con otro mod que está utilizando.
Entonces, para ayudarme a corregir errores, por favor describa claramente lo que sucedió. También cargue el archivo output_log.txt de la carpeta de datos de Rimworld o habilite la consola de desarrollador y cargue una captura de pantalla del primer error que esté recibiendo. Si crees que podría estar en conflicto con otro mod, enumera las modificaciones que estás utilizando en el orden en que se cargan.

Hospitality requiere que el mod de HugsLib se cargue primero.
  </description>
</ModMetaData>