<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!--<ClickToJumpToProblem>Click to jump to problem</ClickToJumpToProblem>-->

  <RecipeManagementHelp>Эта страница используется для добавления новых заказов на конвейере. Искать рецепт вы желаете завершить и выберите его. На правой стороне страницы Вы найдете приказ configurement вариантов. Здесь вы можете установить количество повторов отправки заказа и которые повторяют режим использовать. Вы также можете установить фильтр ингредиент будет использоваться. После того как вы настроили чтобы, как вы хотите, нажмите кнопку "Добавить заказ" кнопку, чтобы завершить его.</RecipeManagementHelp>

  <MainUIHelp>Эта страница используется для управления сборочными линиями. Используйте построить новую кнопку в нижнем правом углу, чтобы начать строительство нового сборочного конвейера. Выберите сборочную линию, чтобы открыть экран управления. Сведения о конструкции и состоянии линии сборки отображается в центре линии входа. Кнопка " х " будет удалена с конвейера. Удаление сборочной линии, пока она еще в строительных ВЕРНЕМ ВАМ 75% от материалов, из которых оно собрано. Пока конвейер находится в производстве, вы можете использовать кнопку паузы, чтобы остановить строительство. Это остановит его от приобретения строительных материалов и приостановит его из здания. Сборочные линии потребляют мощности в зависимости от объема работ они делают. На этапе строительства потребляет наибольшее количество энергии, поэтому приостановка это хороший способ экономить силы, если необходимо. Во время простоя он потребляет очень мало энергии.</MainUIHelp>

  <LineManagementHelp>Эта страница используется для управления активной заказов в сборочный конвейер. Заказы отображаются слева, и порядок настройки панели показан справа. Нажмите на для изменения его параметров. Используйте вверх и вниз стрелками на порядок записей, чтобы изменить порядок элементов в списке. Сборочный конвейер будет работать на</LineManagementHelp>

  <UpgradeManagerHelp>Эта страница используется для управления модернизации сборочной линии.</UpgradeManagerHelp>

</LanguageData>