<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- PRODUCCIÓN DE ENERGÍA -->

	<Electricity.label>Electricidad</Electricity.label>
    <Electricity.description>Se podrá generar y utilizar la electricidad para cocinar y otras tareas simples.</Electricity.description>
    	
	<SK_Power.label>Energía</SK_Power.label>
	<SK_Power.description>Aprenda los fundamentos de la generación de energía para ayudar a sus colonos a sobrevivir en este duro clima. Este avance desbloquea Conductos y Baterías..</SK_Power.description>
	
	<LEDTechnologyScience.label>Tecnología LED</LEDTechnologyScience.label>
	<LEDTechnologyScience.description>Permite la construcción de luces y otros edificios más eficientes.</LEDTechnologyScience.description>

	<ColoredLights.label>Luces Coloreadas</ColoredLights.label>
	<ColoredLights.description>Permite a los colonos construir luces de colores para fines decorativos.</ColoredLights.description>

	<PassiveCooler.label>Refrigerador pasivo</PassiveCooler.label>
    <PassiveCooler.description>El refrigerador pasivo, tiene una manera de enfriar los espacios interiores sin necesidad de utilizar la electricidad.</PassiveCooler.description>

			
	<!-- Infraestructura -->
	<AirConditioning.label>Infraestructura I</AirConditioning.label>
	<AirConditioning.description>Le permite construir diferentes lámparas, pequeños refrigeradores y calentadores y algunos respiraderos. También aumenta la eficiencia de la batería en un 15 por ciento.</AirConditioning.description>

		<Autodoors.label>Infraestructura II</Autodoors.label>
		<Autodoors.description>Le permite construir puertas automáticas, enfriadores y calentadores medianos, paredes de utilidad. También aumenta la eficiencia de la batería en un 15 por ciento.</Autodoors.description>

			<Batteries.label>Infraestructura III</Batteries.label>
			<Batteries.description>Le permite construir banco de investigación de alta tecnología, conductos de energía pesada, conductos ocultos y refrigeradores y calentadores industriales. También aumenta la eficiencia de la batería en un 15 por ciento.</Batteries.description>
			
				<SK_InfrastructureIV.label>Infraestructura IV</SK_InfrastructureIV.label>
				<SK_InfrastructureIV.description>Le permite construir algunos elementos de ductos avanzados, calentadores geotérmicos y baterías de fisión.</SK_InfrastructureIV.description>	
	
	<!-- Energía convencional -->
	<SK_ConvectionalI.label>Energía convencional I</SK_ConvectionalI.label>
	<SK_ConvectionalI.description>Aprenda los fundamentos de la generación de energía con recursos convencionales de este planeta. Este avance desbloquea Generador de Vapor.</SK_ConvectionalI.description>

		<SK_ConvectionalIII.label>Energía convencional III</SK_ConvectionalIII.label>
		<SK_ConvectionalIII.description>Permite construir una planta de energía avanzada para refinar un poco de combustible - Fuel Power Plant.</SK_ConvectionalIII.description>

			<SK_ConvectionalII.label>Energía convencional II</SK_ConvectionalII.label>
			<SK_ConvectionalII.description>Otros avances en la tecnología de energía, da a sus colonos la capacidad de utilizar algunos recursos convencionales para obtener electricidad. Desbloquea la Central de Carbón.</SK_ConvectionalII.description>
	
	<!-- Energía renovable -->
	<SK_RenewableI.label>Energia renovable I</SK_RenewableI.label>
	<SK_RenewableI.description>Aprenda los fundamentos de la generación de energía a partir de recursos renovables de este planeta. Este avance desbloquea Turbina Eólica.</SK_RenewableI.description>
	
		<SolarPanels.label>Energia renovable II</SolarPanels.label>
		<SolarPanels.description>Otros avances en la tecnología de energía, dan a sus colonos la capacidad de aprovechar el poder del sol. Desbloquea el Generador de Energía Solar.</SolarPanels.description>
		
			<GeothermalPower.label>Energia renovable III</GeothermalPower.label>
			<GeothermalPower.description>¿Qué haces cuando el sol no brilla? ¡La energía solar es grande, excepto cuando está oscuro! Este avance en la generación de energía desbloquea el generador geotérmico que puede aprovechar el poder del planeta!</GeothermalPower.description>

				<SK_RenewableIV.label>Energia renovable IV</SK_RenewableIV.label>
				<SK_RenewableIV.description>Permite construir centrales avanzadas: Turbina Eólica Gauss y Generador Termoeléctrico.</SK_RenewableIV.description>

					<SK_RenewableV.label>Energia renovable V</SK_RenewableV.label>
					<SK_RenewableV.description>Permite construir centrales avanzadas: Turbina Eólica Gauss y Generador Termoeléctrico.</SK_RenewableV.description>

	<!-- Energía nuclear -->
	<SK_NuclearI.label>Energía Nuclear I</SK_NuclearI.label>
	<SK_NuclearI.description>Conocimiento avanzado de la generación de energía le permite construir la Centrifugadora de Gas.</SK_NuclearI.description>

		<SK_NuclearII.label>Energia Nuclear II</SK_NuclearII.label>
		<SK_NuclearII.description>a energía geotérmica es grande, excepto cuando usted no puede encontrar una salida de vapor! El conocimiento avanzado de la generación de energía le permite construir un reactor nuclear.</SK_NuclearII.description>

	<!-- Energía plasmatica -->
	<SK_PlasmaI.label>Energia Plasmatica I</SK_PlasmaI.label>
	<SK_PlasmaI.description>Permite construir una planta de energía avanzada - Tesla generador de rayos.</SK_PlasmaI.description>
	
		<SK_PlasmaII.label>Energia Plasmatica II</SK_PlasmaII.label>
		<SK_PlasmaII.description>Secretos abiertos de electromagnetismo. Permite crear Generador de Plasma Ecológico.</SK_PlasmaII.description>
		
			<SK_PlasmaIII.label>Energía Plasmática III</SK_PlasmaIII.label>
			<SK_PlasmaIII.description>Los electromagnetos dinámicos le permite fabricar edificios avanzados utilizando componentes electromagnéticos. Esto desbloquea el nivel superior de generación de energía y tecnología que se encuentra en cada instalación mundo brillante para la construcción de la Turbina Xenon-Ion.</SK_PlasmaIII.description>

</LanguageData>
