<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: animus stone -->
  <AnimusStone.label>камень духа</AnimusStone.label>
  <!-- EN: An ancient jade stone marked with sacred tribal carvings. Tribal psycasters can focus on these stones during meditation to increase their psyfocus gain more than a typical nature shrine.\n\nDifferent tribal cultures tell different stories about these stones, but most agree that they were crafted by an ancient world spirit during a time of great power. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <AnimusStone.description>Древний нефритовый камень, украшенный священными для племён орнаментами. Псионики из племён при медитации могут фокусироваться на таких камнях, чтобы повышать уровень своей пси-концентрации. В этом плане камни духа более эффективны, чем природные святилища.\n\nРазные племена рассказывают разные истории об этих камнях, но большинство едино во мнении, что они были созданы древним мировым духом во времена его могущества. Для невнимательного взгляда такие камни кажутся обычными природными объектами, поэтому налётчики обычно не обращают на них внимания.</AnimusStone.description>
  
  <!-- EN: meditation spot -->
  <MeditationSpot.label>место медитации</MeditationSpot.label>
  <!-- EN: Designates a spot for meditation. Psycasters can meditate here to gain psyfocus. If a focus object like a sculpture is nearby, the psycaster will be able to focus on it to boost their psyfocus gain. However, different people are able to use different focus objects. -->
  <MeditationSpot.description>Обозначает место для медитации. Псионики могут медитировать здесь, чтобы восстанавливать свою пси-концентрацию. Если поблизости находится подходящий для концентрации объект, например скульптура, это увеличит эффективность медитации. Учтите, что разным людям необходимы разные типы таких объектов.</MeditationSpot.description>
  
  <!-- EN: large nature shrine -->
  <NatureShrine_Large.label>большое природное святилище</NatureShrine_Large.label>
  <!-- EN: A large shrine for honoring spiritual beings. Tribal psycasters can focus on this shrine while meditating to increase psyfocus gain. Nature shrines lose their power if they are close to artificial structures, so they are always built in nature. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <NatureShrine_Large.description>Большое святилище для поклонения духам. Псионики из племён могут фокусироваться на нём во время медитации, чтобы эффективнее восстанавливать свою пси-концентрацию. Природные святилища теряют свою силу, если рядом находятся искусственные постройки, поэтому, их всегда стоит возводить в удалении от поселения. Для невнимательного взгляда такие святилища кажутся обычными природными объектами, поэтому налётчики обычно не обращают на них внимания.</NatureShrine_Large.description>
  
  <!-- EN: small nature shrine -->
  <NatureShrine_Small.label>малое природное святилище</NatureShrine_Small.label>
  <!-- EN: A small shrine for honoring spiritual beings. Tribal psycasters can focus on this shrine while meditating to increase psyfocus gain. Nature shrines lose their power if they are close to artificial structures, so they are always built in nature. Since they look like natural objects to unobservant outsiders, raiders will generally ignore them. -->
  <NatureShrine_Small.description>Малое святилище для поклонения духам. Псионики из племён могут фокусироваться на нём во время медитации, чтобы эффективнее восстанавливать свою пси-концентрацию. Природные святилища теряют свою силу, если рядом находятся искусственные постройки, поэтому, их всегда стоит возводить в удалении от поселения. Для невнимательного взгляда такие святилища кажутся обычными природными объектами, поэтому налётчики обычно не обращают на них внимания.</NatureShrine_Small.description>
  
  <!-- EN: ship landing beacon -->
  <ShipLandingBeacon.label>посадочный маяк</ShipLandingBeacon.label>
  <!-- EN: Marks the corner of a landing area. Four of these placed at the corners of a clear area (minimum 9x9) create a landing pad. Spacecraft usually land on pads if possible. -->
  <ShipLandingBeacon.description>Отмечает угол посадочной площадки. Для её создания требуется четыре маяка, размещённые по углам свободной области (размером минимум 9x9). На посадочные площадки по возможности будут садиться корабли.</ShipLandingBeacon.description>
  
</LanguageData>