<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EN: builder -->
  <Easy.label>✬ construção</Easy.label>
  <!-- EN: Build a colony, while still having a taste of danger.\n\nRecommended for: Players who are new to this kind of game, and players who want to build a perfect colony.\n\nMajor threats appear, but they're weaker than other modes. Some extremely dangerous events are disabled. -->
  <Easy.description>Construção de assentamentos em um ambiente predominantemente calmo.\n\nAdequado para aqueles que são novos no gênero de estratégia e desejam construir o assentamento perfeito sem interrupção.\n\nAmeaças aparecem, embora sejam mais fracas do que em outros modos. Alguns dos eventos mais perigosos estão desativados.</Easy.description>

  <!-- EN: merciless -->
  <Extreme.label>☣ impiedoso</Extreme.label>
  <!-- EN: Apply mastery of every RimWorld skill for just a chance to survive a harrowing trial against a merciless, unfair world.\n\nRecommended for: Experienced players who want to face a brutal, unfair challenge where even great skill may not prevent death.\n\nThis level is about dealing with losses, because preventing them is impossible. You'll spend a lot of time fighting wounded and recovering, and you'll need to sacrifice people and things you love. Unfair challenges and capricious death may come at any time. -->
  <Extreme.description>Tentativas dolorosas de sobreviver em condições verdadeiramente desumanas. Você precisará do mais alto nível de habilidade em todos os aspectos do jogo.\n\nRecomendado para jogadores experientes que gostam de se livrar das situações mais difíceis à custa de suor, sangue e lágrimas (do próprio jogador) no ambiente instável. esperança de não perder tudo.\n\nEsqueça o “limpo” " jogo. Você terá que lutar desesperadamente, reconstruir tudo a partir das ruínas, estar preparado para tudo e sacrificar o que lhe é mais caro. O destino maligno e a morte feroz serão seus fiéis companheiros neste caminho.</Extreme.description>

  <!-- EN: savage -->
  <Hard.label>✪ selvagem</Hard.label>
  <!-- EN: Face brutal survival challenges. The price of survival is blood.\n\nRecommended for: Experienced players who want to experience great tests and sacrifice.\n\nSucceeding at this level requires diverse strategies, disciplined preparation, and luck. Threats can spike and combine in vicious ways. Even if you play well, some challenges will be impossible to overcome without losses. -->
  <Hard.description>Sobrevivência na batalha contra um mundo cruel e injusto. O preço da sobrevivência é o sangue.\n\nAdequado para jogadores experientes que desejam enfrentar um desafio brutal.\n\nJogar neste nível requer o uso de uma variedade de estratégias de sobrevivência, cálculo avançado e sorte. As ameaças podem surgir repentinamente e sobrepor-se umas às outras das formas mais vis. Mesmo com um bom jogo, será impossível escapar de algumas das provações que se abatem sobre o seu assentamento sem perdas. Muitos cairão numa batalha desigual contra o destino!</Hard.description>

  <!-- EN: medium -->
  <Medium.label>☫ sobrevivência</Medium.label>
  <!-- EN: Build a community while facing down dangerous threats.\n\nRecommended for: Experienced strategy game players on their first game of RimWorld, or skilled RimWorld players who want some breathing room to pursue funny or weird goals.\n\nThere's room to grow and thrive, but it's still a dangerous planet. -->
  <Medium.description>Construção de um assentamento em condições moderadamente adversas.\n\nRecomendado para a primeira jogada do jogo para fãs do gênero de estratégia, bem como para jogadores experientes de RimWorld que desejam ter espaço para seus experimentos.\n\nHaverá muitas oportunidades para o crescimento e a prosperidade, mas os perigos não o forçarão a esperar muito.</Medium.description>

  <!-- EN: peaceful -->
  <Peaceful.label>☮ pacífico</Peaceful.label>
  <!-- EN: Build a community in sandbox environment.\n\nRecommendeed for: Players who want to focus on the community-building aspects of RimWorld.\n\nThis mode disables major threatening events, but challenges like disease, mental breaks, and mad animals still occur. -->
  <Peaceful.description>Modo Sandbox.\n\nRecomendado para jogadores que desejam se concentrar nos aspectos de construção do jogo.\n\nEste modo desativa eventos que ameaçam o assentamento, mas os colonos ainda podem ficar doentes e ter colapsos nervosos, e os animais às vezes podem enlouquecer.</Peaceful.description>

  <!-- EN: rough -->
  <Rough.label>✇ duro</Rough.label>
  <!-- EN: Strive to survive on a rough, tough planet.\n\nRecommended for: Players with experience with RimWorld, looking to play a rough story requiring skill to survive.\n\nThere will be good times and bad times; triumph and tragedy. It's all for the drama. -->
  <Rough.description>Sobrevivência em um planeta hostil e inóspito.\n\nRecomendado para jogadores experientes que procuram uma oportunidade de testar suas habilidades e participar de uma história emocionante.\n\nAscensão e queda, triunfo e tragédia esperam por você. Tudo em nome de um drama maior.</Rough.description>

  <Hell.label>☠ &lt;b&gt;&lt;color=#800000&gt;inferno&lt;/color&gt;&lt;/b&gt;</Hell.label>
  <Hell.description>Diga-me imediatamente, você é masoquista? Tem certeza de que está tudo bem na sua cabeça? Não há sofrimento suficiente para você? \n\nSe a resposta para todas as perguntas for SIM!! - então você está no lugar certo. Dor, morte, violência, inúmeros inimigos e eventos - está tudo aqui. E não há pausas para descanso, mesmo que pareça que o perigo já passou - isso foi apenas uma brincadeira zombeteira do narrador. É tão bom ver como a esperança simplesmente morre.</Hell.description>

</LanguageData>
