<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<Geigercounter.ProjTypeLabel>Capacidad pasiva</Geigercounter.ProjTypeLabel>
<Geigercounter.ResearchDesc>Es importante proteger a los colonos de la exposición a niveles peligrosos de radiación. Rimatomics ofrece dispositivos portátiles que pueden usarse para detectar radiaciones ionizantes. Todos los colonos estarán equipados con detectores de radiación, para que los eventos ionizantes produzcan clics audibles. La tasa de dosis se muestra como texto.</Geigercounter.ResearchDesc>
<Geigercounter.ResearchDescDisc>Todos los colonos ahora están equipados con detectores de radiación. Los eventos de ionización producirán clics audibles y la tasa de dosis se mostrará como texto con una fuerza que va de 0 a 5.</Geigercounter.ResearchDescDisc>
<Geigercounter.ResearchLabel>Detectores de radiación portátiles</Geigercounter.ResearchLabel>

<RadSuits.ResearchDesc>Proteja a sus colonos de la radiación con ropa blindada. Lo que es más importante, los trajes de protección evitan el contacto directo o la inhalación de partículas radiactivas o gases.</RadSuits.ResearchDesc>
<RadSuits.ResearchDescDisc>Ahora puede producir sus propias combinaciones de radiación y MOPP en una mesa de mecanizado Rimatomics.</RadSuits.ResearchDescDisc>
<RadSuits.ResearchLabel>Traje antirradiación</RadSuits.ResearchLabel>

<NuclearResearch.ProjTypeLabel>Centro de investigación</NuclearResearch.ProjTypeLabel>
<NuclearResearch.ResearchDesc>Antes de que sus colonos puedan construir reactores nucleares Rimatomics a gran escala u otras tecnologías nucleares, primero deben entrenar e investigar estas tecnologías utilizando un reactor de investigación.</NuclearResearch.ResearchDesc>
<NuclearResearch.ResearchDescDisc>Investigación más avanzada ya está disponible.</NuclearResearch.ResearchDescDisc>
<NuclearResearch.ResearchLabel>Reactor de investigación nuclear</NuclearResearch.ResearchLabel>

<NuclearReactor.ResearchDesc>La central nuclear de Rimatomics es un diseño escalable capaz de gestionar múltiples reactores, generadores de turbina y soluciones de refrigeración en un solo sistema. Cada reactor es capaz de producir más de 200 kW de energía cuando está totalmente alimentado. Los reactores también se pueden utilizar para la producción de plutonio.</NuclearReactor.ResearchDesc>
<NuclearReactor.ResearchDescDisc>Ya no está limitado a construir una de cada parte del sistema del reactor. Puede crecer agregando más núcleos, turbinas y enfriadores, e investigando utilizando el banco de investigación Rimatomics para mejorar el diseño.</NuclearReactor.ResearchDescDisc>
<NuclearReactor.ResearchLabel>Energía nuclear</NuclearReactor.ResearchLabel>

<Plutonium.ResearchDesc>El plutonio se produce en combustible nuclear usado. El combustible gastado puede reprocesarse para extraer este plutonio para crear combustible MOX, generadores termoeléctricos con radioisótopos y armas nucleares. El proceso requiere combustible químico y produce bidones de uranio empobrecido y desechos nucleares.</Plutonium.ResearchDesc>
<Plutonium.ResearchDescDisc>Ahora puede reprocesar el combustible nuclear gastado. \n\nLa cantidad de material resultante del reprocesamiento se basa en la tasa de conversión estática del combustible, con un máximo de 0.6 veces con reactores normales y 1.2 veces con reactores de reproducción avanzada. Esta estadística se puede ver seleccionando las ranuras de combustible ubicadas en la consola del reactor. \n\nEl proceso de cargar combustible gastado en el procesador requiere combinaciones de protección contra la radiación y protección del resto de la colonia. El plutonio se almacena en una funda protectora que es segura de manejar.</Plutonium.ResearchDescDisc>
<Plutonium.ResearchLabel>Reprocesamiento de combustible</Plutonium.ResearchLabel>

<AdvReactor.ResearchDesc>Investigue los reactores originales que pueden generar más material fisible del que consumen, así como el generador de turbina Zeus, capaz de generar hasta 1 MW de potencia.</AdvReactor.ResearchDesc>
<AdvReactor.ResearchDescDisc>Puedes construir reactores avanzados y la turbina Zeus.</AdvReactor.ResearchDescDisc>
<AdvReactor.ResearchLabel>Energía nuclear avanzada</AdvReactor.ResearchLabel>

<RTG.ResearchDesc>Un generador termoeléctrico de radioisótopos (RTG) es un generador eléctrico portátil que utiliza un conjunto de termopares para convertir el calor liberado por la descomposición de un material radiactivo apropiado en electricidad por el efecto Seebeck. Este generador no tiene partes móviles.</RTG.ResearchDesc>
<RTG.ResearchDescDisc>Los RTG se pueden reinstalar después de la construcción y proporcionan una potencia constante de 1.200 W. Precaución: si un RTG está dañado, emitirá radiación!</RTG.ResearchDescDisc>

<ICBM.ProjTypeLabel>Súper arma</ICBM.ProjTypeLabel>
<ICBM.ResearchDesc>El Liberador RA-1776b es una instalación autónoma de fabricación y lanzamiento de misiles estratégicos que incluye una revista sobre cinco misiles. Requiere plutonio que ha sido reprocesado a partir de combustible nuclear usado.</ICBM.ResearchDesc>
<ICBM.ResearchDescDisc>Ahora puedes almacenar armas nucleares.</ICBM.ResearchDescDisc>

</LanguageData>