<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Centro de investigación</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
<EnergyWeapons.ResearchDesc>Rimatomics define el futuro de los sistemas de armas de alta energía. Obtenga una ventaja dominante en el campo de batalla con nuestros indicadores de objetivos probados en batalla y armas de energía de próxima generación que ofrecen un diseño modular y escalable, con una cobertura de 360 grados que identifica, rastrea y protege de los enemigos, misiles y morteros. y metas a largo plazo</EnergyWeapons.ResearchDesc>
<EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Toda la tecnología requerida para usar las armas de energía Rimatomics está disponible y los sistemas de armas ahora están disponibles para la venta en el banco de investigación.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>
<EnergyWeapons.ResearchLabel>Armas energéticas</EnergyWeapons.ResearchLabel>

<ADS.ProjTypeLabel>Arma de energía</ADS.ProjTypeLabel>
<ADS.ResearchDescDisc>Ya no estás limitado a construir un ADS y los prototipos existentes ahora están listos para el combate.</ADS.ResearchDescDisc>

<TeslaCoil.ProjTypeLabel>Arma de energía</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
<TeslaCoil.ResearchDescDisc>Ya no se limita a construir una bobina de 1 Tesla y los prototipos existentes ahora están listos para la batalla.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>
<TeslaCoil.ResearchLabel>Bobina de Tesla</TeslaCoil.ResearchLabel>

<HEL.ProjTypeLabel>Arma de energía</HEL.ProjTypeLabel>
<HEL.ResearchDescDisc>Ya no estás limitado a construir 1 HEL y los prototipos existentes ahora están listos para el combate.</HEL.ResearchDescDisc>

<Railgun.ProjTypeLabel>Arma de energía</Railgun.ProjTypeLabel>
<Railgun.ResearchDescDisc>Ya no estás limitado a construir un Punisher y los prototipos existentes están listos para la batalla.</Railgun.ResearchDescDisc>

<Obelisk.ProjTypeLabel>Arma de energía</Obelisk.ProjTypeLabel>
<Obelisk.ResearchDescDisc>Ya no estás limitado a construir un obelisco y los prototipos existentes están listos para la batalla.</Obelisk.ResearchDescDisc>

<Marauder.ProjTypeLabel>Arma de energía</Marauder.ProjTypeLabel>
<Marauder.ResearchDescDisc>Ya no estás limitado a construir 1 Merodeador y los prototipos existentes ahora están listos para el combate</Marauder.ResearchDescDisc>

</LanguageData>