<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Aumenta la velocidad de las barras de control, esto aumenta la reactividad de los cambios de nivel de flujo y aumenta la velocidad de parada</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
<ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Ahora puede producir los actuadores de la barra de control en la mesa de mecanizado de Rimatomics. Para instalarlos en el núcleo de un reactor, seleccione el núcleo y cambie los actuadores de la barra de control. El reactor debe apagarse antes de poder instalarse.</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>
<ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>Actuadores</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
<ResearchControlRodActuators.stats.0>Aumenta la capacidad de respuesta de las barras de control.</ResearchControlRodActuators.stats.0>

<ATOMProject.ResearchDesc>El módulo de detección avanzada de amenazas (ATOM) es un módulo de actualización para TACS. Cuando se instala, aumenta drásticamente el consumo de energía, aumenta el alcance y la potencia de escaneo, y puede detectar amenazas a distancias mucho mayores, actuando como un sistema de alerta temprana. para posibles ataques. Los ataques aéreos dejarán poco espacio para la alerta, y los grupos más pequeños de unidades terrestres serán difíciles de detectar, pero las fuerzas de combate terrestres serán fácilmente detectables. Los falsos positivos pueden ser posibles al usar el sistema.</ATOMProject.ResearchDesc>
<ATOMProject.ResearchDescDisc>Ahora puede producir módulos ATOM en la mesa de mecanizado de Rimatomics. Ahora puede producir módulos ATOM en la mesa de mecanizado de Rimatomics. Para instalarlos, seleccione un TAC y mueva el botón ATOM.\n\nEl módulo ATOM debe instalarse manualmente en cada nuevo TACS.</ATOMProject.ResearchDescDisc>

<ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Aumenta el alcance y la fiabilidad de los misiles estratégicos. Pruebe el sistema lanzando misiles en cualquier objetivo para recopilar datos para su análisis.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
<ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>Las actualizaciones del sistema de orientación ahora están completas, todos los misiles estratégicos ahora están equipados automáticamente con estas actualizaciones y el alcance máximo es ilimitado.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>
<ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>Sistema de orientación</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>

<ResearchMEPS.ResearchDesc>El sistema de energía eléctrica modular (MEPS) es un ultracondensador que puede interactuar con el sistema de energía de cualquier arma de energía Rimatomics para aumentar su potencia máxima. El poder extra puede ser tratado de manera diferente por cada arma de energía.</ResearchMEPS.ResearchDesc>
<ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Ahora puede producir módulos MEPS en la mesa de mecanizado Rimatomics. Para instalarlos en un arma de energía Rimatomics, seleccione el arma y active el botón MEPS. n\nMEPS debe instalarse manualmente en cada nuevo edificio.</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>

<ResearchALC.ResearchDesc>El Advanced Liquid Chiller (ALC) es un sistema de enfriamiento universal diseñado para funcionar con todas las armas de energía Rimatomics. Al aumentar la capacidad de enfriamiento del arma y sus sistemas de energía, el enfriamiento se puede reducir.</ResearchALC.ResearchDesc>
<ResearchALC.ResearchDescDisc>Ahora puede producir módulos ALC en la mesa de mecanizado de Rimatomics. Para instalarlos en un arma de energía Rimatomics, seleccione el arma y active el botón ALC.</ResearchALC.ResearchDescDisc>
<ResearchALC.stats.0>Tiempo de recarga -15%</ResearchALC.stats.0>

<ResearchERS.ResearchDesc>El Sistema de Recuperación de Energía (ERS) utiliza una combinación de técnicas de recuperación de energía para recuperar energía cinética y térmica de los desechos y devolverla a PPC después de disparar un arma..</ResearchERS.ResearchDesc>
<ResearchERS.ResearchDescDisc>Ahora puede producir módulos ERS en la mesa de mecanizado de Rimatomics. Para instalarlos en un arma de energía Rimatomics, seleccione el arma y active el botón ERS.</ResearchERS.ResearchDescDisc>
<ResearchERS.stats.0>Tamaño de pulso -15%</ResearchERS.stats.0>

<ResearchSCAD.ResearchDesc>SCAD (SuperCapacitor Arc Defense System) es una capa adicional de armadura aplicada a las armas de energía Rimatomics. Compuesta de supercondensadores compuestos estructurales, la armadura protege el arma cargando el revestimiento y luego liberando una descarga de arco electromagnético que desvía o vaporiza los proyectiles entrantes. , reduciendo la cantidad total de daño recibido en un 90%. El SCAD es un sistema consumible cuyos usos son limitados y que deberán ser reemplazados.</ResearchSCAD.ResearchDesc>
<ResearchSCAD.ResearchDescDisc>Ahora puede producir módulos SCAD en la mesa de mecanizado de Rimatomics. Para instalarlos en un arma de energía Rimatomics, seleccione el arma y presione el botón SCAD.\n\nEl SCAD debe instalarse manualmente en cada edificio nuevo.</ResearchSCAD.ResearchDescDisc>
<ResearchSCAD.stats.0>Añadir blindaje</ResearchSCAD.stats.0>

<ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Mejore la precisión de estabilización y las tasas de exploración para las armas de energía de torreta Rimatomics. Este motor de alto par elimina la necesidad de una caja de engranajes entre el motor y la carga y proporciona baja inercia de accionamiento para un rendimiento de estabilización superior y alta rigidez con acoplamiento libre de holgura.</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
<ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Ahora puede producir actuadores de accionamiento en la mesa de mecanizado de Rimatomics, para instalarlos en un arma de energía de torreta, seleccionar el arma y designar el actuador de accionamiento para instalar.</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>
<ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Actuador</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
<ResearchDriveActuator.stats.0>Velocidad de la torreta 200%</ResearchDriveActuator.stats.0>

<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>Aumenta el alcance y la precisión del Railgun. Pruebe el sistema en todos los objetivos para recopilar datos para el análisis.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Ahora puede producir chips de orientación en la mesa de mecanizado de Rimatomics, para instalarlos en un Railgun, seleccionar un Railgun y designar el chip de orientación para la instalación.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>
<ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Chip de orientación</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
<ResearchRailgun_TargetingChip.stats.0>Propagación de fuego -50%</ResearchRailgun_TargetingChip.stats.0>
<ResearchRailgun_TargetingChip.stats.1>Llevar +10 azulejos</ResearchRailgun_TargetingChip.stats.1>

<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>El alcance efectivo del obelisco se puede aumentar mejorando el enfoque y la colimación del haz principal</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Ahora puede producir módulos de lentes en la mesa de mecanizado de Rimatomics, para instalarlos en un obelisco, seleccionar el obelisco y designar el módulo de lente para la instalación..</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>
<ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Módulo de lente de obelisco</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
<ResearchObelisk_LenseModule.stats.0>Llevar +10</ResearchObelisk_LenseModule.stats.0>
<ResearchObelisk_LenseModule.stats.1>Llevar min. +10</ResearchObelisk_LenseModule.stats.1>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>El láser de los obeliscos se puede dividir usando un divisor de haz, el haz secundario se sintoniza en una longitud de onda particular y un estado de polarización que desactiva los escudos personales, el haz primario se retrasa en una fracción segundo, luego se transmite al objetivo con la máxima potencia.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Ahora puede producir divisores de haz en la mesa de mecanizado de Rimatomics, para instalarlos en un obelisco, seleccione el obelisco y designe el divisor de haz para la instalación.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Divisor de haz de obelisco</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
<ResearchObelisk_BeamSplitter.stats.0>Rompe los escudos y extiende el daño</ResearchObelisk_BeamSplitter.stats.0>


</LanguageData>