<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Concepts taught through the learning readout, with no opportunity needed -->

  <CE_InventoryWeightBulk.label>CE: 무게와 부피</CE_InventoryWeightBulk.label>
  <CE_InventoryWeightBulk.helpText>정착민들에게 물건을 집어들어 그들의 장비에 보관하도록 명령할 수 있습니다. 그들은 제한된 무게와 부피를 가지며 무게가 무거워지면 이동속도에 영향을 받습니다. 부피는 정착민의 주머니 공간을 뜻합니다.\n\n부피가 허용치를 넘어서면 작업속도에 영향을 끼치기때문에 필요한 물건만 알뜰하게 챙기는것이 중요합니다. 백팩 및 전술조끼와 같은 장비는 허용 부피를 증가시켜줍니다.\n\n정착민을 클릭하고 장비탭을 눌러서 하단에 표시된 막대 위로 마우스를 가져가면 무게와 부피상태를 확인 할 수 있습니다. 정착민에게 무언가를 줍게 하려면 정착민을 선택하고, 줍고자 하는 아이템에 마우스 우클릭을 한다음 '줍기'버튼을 누르세요..</CE_InventoryWeightBulk.helpText>

  <CE_Loadouts.label>CE: 장비 설정</CE_Loadouts.label>
  <CE_Loadouts.helpText>정착민에게 할당된 장비의 관리를 위해 특정 항목들을 자동으로 선택하도록 할 수 있습니다. 예를들면 한 정착민에게 주무기의 탄약을 자동으로 소지하도록 명령하면 탄약소실 위험이있는 화재진압 후에 탄약을 소지합니다.\n\n'정책'탭을 열고 '장비 관리' 버튼을 누르세요. 새 장비세트를 만들고 정착민에게 필요한 아이템과 수량을 선택하세요. 그 다음 그 장비세트를 정착민에게 할당할수 있으며 할당된 정착민은 자동으로 장비를 착용하고 유지합니다</CE_Loadouts.helpText>

  <CE_AmmoCrafting.label>CE: 탄약 제작</CE_AmmoCrafting.label>
  <CE_AmmoCrafting.helpText>림월드에서 살아남으려면 정착민에게 양질의 탄약을 공급하는 것이 중요합니다. 간단한 돌 화살은 제작대에서 쉽게 만들 수 있지만 보호구를 착용한 상대에게는 효과를 발휘하지 못합니다. 강철과 플라스틸로 만든 화살은 보호구 관통이 뛰어나며 단조 연구가 끝나면 단조 작업대에서 만들수 있습니다.\n\n기계 가공 연구를 끝마치면 탄약 작업대를 만들어 대부분의 탄약을 제작할 수 있습니다. 포탄과 수류탄은 기계 작업대에서 만들어집니다. 대부분의 일반 탄약들은 단순한 원자재들로 만들 수 있지만 고폭탄 등의 고급 탄약은 FSX 나 프로메튬같은 특수성분을 필요로 합니다.</CE_AmmoCrafting.helpText>

  <CE_ObtainingFSX.label>CE: FSX 구하기</CE_ObtainingFSX.label>
  <CE_ObtainingFSX.helpText>FSX는 수류탄이나 박격포탄 같은 폭발물의 주요 성분입니다. FSX는 상인에게 구매하거나 폭탄쥐, 폭탄사슴을 길들인 다음 이 동물들에게서 추출해 얻을 수도 있습니다. 일단 길들여만 놓으면 털실이나 우유와 같은 다른 동물자원처럼 자동으로 정착민들이 수확합니다.\n\n길들인 폭탄쥐, 폭탄사슴의 FSX충진량을 확인하려면 동물을 선택하고 하단의 충진값을 확인하세요.</CE_ObtainingFSX.helpText>

  <CE_ObtainingPrometheum.label>CE: 프로메튬 구하기</CE_ObtainingPrometheum.label>
  <CE_ObtainingPrometheum.helpText>프로메튬은 화염병이나 박격포 소이탄 같은 소이탄계열 탄환에 사용되는 성분입니다. 이것은 화염초에서 추출되는 휘발성이 매우 강한 액체입니다.\n\n화염초를 재배하려면 단순히 재배구역을 선택하고 화염초를 심기만 하면 됩니다.\n\n경고: 화염초는 매우 민감하여 재배지 온도가 28°C를 넘어가면 발화 가능성이 있습니다. 또한 프로메튬 주머니에서 액체가 새어나와 공기와 접촉하면 발화합니다. 재배지가 안정적인 기온과 방화시스템이 잘 갖추어져 있는지 확인하세요. 그렇지 않으면 활활 타오르는 불지옥을 경험하게 될 것입니다!</CE_ObtainingPrometheum.helpText>

  <CE_CentipedeArmor.label>CE: 메카노이드 전투</CE_CentipedeArmor.label>
  <CE_CentipedeArmor.helpText>경고: 메카노이드가 정착민을 포착하고 공격을 개시하기까지는 시간문제일 뿐입니다.\n\n센터피트의 장갑은 소총류의 공격으로는 뚫을 수 없습니다. 이들과의 전투에서는 대구경 화기, 또는 폭발물같은 강력한 화력이 필요합니다. 장기간 생존을 원한다면 이들을 잘 비축해 두어야 할 것 입니다.</CE_CentipedeArmor.helpText>


</LanguageData>