<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <CalciteCrystal.label>Кальциевый кристалл</CalciteCrystal.label>
  <CalciteCrystal.description>Кристалл карбоната кальция. Распространненый минерал встречается под землей, особенно в известняковых пещерах. Является интересным, но не очень полезным. Можно получить при добыче щебня.</CalciteCrystal.description>

  <QuartzCrystal.label>Кварцевый кристалл</QuartzCrystal.label>
  <QuartzCrystal.description>Кристалл диоксида кремния, материал стекла. Распространненый минерал, встречающийся под землей. Позволяет получать стекольную шихту при его добыче. Время от времени можно найти драгоценные камни.</QuartzCrystal.description>

  <AmethystCrystal.label>Аметистовый кристалл</AmethystCrystal.label>
  <AmethystCrystal.description>Кристалл диоксида кремния. Примеси железа делают цвет этих кристаллов фиолетовым. Распространненый минерал, встречающийся под землей. Позволяет получать стекольную шихту при его добыче. Время от времени можно найти драгоценные камни.</AmethystCrystal.description>

  <SchorlCrystal.label>Шорл кристалл</SchorlCrystal.label>
  <SchorlCrystal.description>Наиболее распространенная и наименее ценная форма турмалина, минерала силиката бора.</SchorlCrystal.description>

  <RubelliteCrystal.label>Рубеллитовый кристалл</RubelliteCrystal.label>
  <RubelliteCrystal.description>Тип турмалина, минерала силиката бора со многими химическими изменениями. Этот красный сорт часто дает высококачественные драгоценные камни.</RubelliteCrystal.description>

  <IndicoliteCrystal.label>Индиколит кристалл</IndicoliteCrystal.label>
  <IndicoliteCrystal.description>Тип турмалина, минерала силиката бора со многими химическими изменениями. Этот сине-зеленый сорт часто дает высококачественные драгоценные камни.</IndicoliteCrystal.description>

  <MagnetiteCrystal.label>Магнетит кристалл</MagnetiteCrystal.label>
  <MagnetiteCrystal.description>Образования оксида железа (II, III), распространенной железной руды в осадочных и магматических породах.</MagnetiteCrystal.description>

  <LodestoneCrystal.label>Магнитный железняк</LodestoneCrystal.label>
  <LodestoneCrystal.description>Образования оксида железа (II, III), распространенной железной руды в осадочных и магматических породах. Этот редкий намагниченный сорт, известный как магнит.</LodestoneCrystal.description>

  <CassiteriteCrystal.label>Касситерит кристалл</CassiteriteCrystal.label>
  <CassiteriteCrystal.description>Формации оксида олова, обычная руда олова. Изредка используется для драгоценных камней.</CassiteriteCrystal.description>

  <RubyCrystal.label>Рубиновый кристалл</RubyCrystal.label>
  <RubyCrystal.description>Кристаллы оксида алюминия, встроенные в породу. Один из самых твердых минералов и часто режется на драгоценные камни.</RubyCrystal.description>

  <SapphireCrystal.label>Сапфировый кристалл</SapphireCrystal.label>
  <SapphireCrystal.description>Кристаллы оксида алюминия, встроенные в породу. Один из самых твердых минералов и часто режется на драгоценные камни.</SapphireCrystal.description>

  <EmeraldCrystal.label>Изумрудный кристалл</EmeraldCrystal.label>
  <EmeraldCrystal.description>Кристаллы берилла, типа бериллиевого алюмосиликата, редкого минерала, часто используемого для драгоценных камней.</EmeraldCrystal.description>

  <DiamondCrystal.label>Алмазный кристалл</DiamondCrystal.label>
  <DiamondCrystal.description>Кристаллы чистого углерода. Самое твердое из известных веществ и ценный драгоценный камень.</DiamondCrystal.description>

  <UraniniteDeposit.label>Урановые залежи</UraniniteDeposit.label>
  <UraniniteDeposit.description>Формации оксида урана, крупной урановой руды. Часто ассоциируется с серебром.</UraniniteDeposit.description>

  <MalachiteDeposit.label>Малахитовые залежи</MalachiteDeposit.label>
  <MalachiteDeposit.description>Красивые зеленые залежи гидроксида карбоната меди, иногда используются в качестве драгоценных камней или источника медной руды. Часто встречается рядом с медной рудой, азуритом, кальцитом и известняковыми породами.</MalachiteDeposit.description>


</LanguageData>
