<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<LanguageData>
	<!--EN: baseliner -->
	<Baseliner.label>базовый лайнер</Baseliner.label>
	<!--EN: A naturally-evolved human with no major significant genetic modifications. -->
	<Baseliner.description>Естественно эволюционировавший человек без значительных генетических модификаций.</Baseliner.description>
	
	<!--EN: dirtmole -->
	<Dirtmole.label>земляной крот</Dirtmole.label>
	<!--EN: With gray skin adapted to artificial light, they thrive in cramped and dark spaces where combat and travel happen over short distances. They are extremely capable at digging or mining tasks. In the open, however, they suffer from a sensitivity to light, slow speed and poor eyesight at distance.\n\nAfter the first tunnel colonies failed due to the stress of confinement, colonization agencies began genetically altering colonists to live without open space or sunlight. This xenotype are known colloquially as dirtmoles. Today, dirtmoles have expanded out of their original tunnel homes and rule many confined spaces in the anthrosphere. They can be found in deep mines, cramped low-tech spacecraft, and teeming by the billions in the dark underlayers of countless urbworlds. -->
	<Dirtmole.description>С серой кожей, адаптированной к искусственному свету, они процветают в тесных и темных помещениях, где сражаются и путешествуют на короткие расстояния. Они отлично справляются с задачами копания или добычи полезных ископаемых. Однако на открытом пространстве они страдают от чувствительности к свету, медленной скорости и плохого зрения на расстоянии.\n\nПосле того, как первые туннельные колонии потерпели неудачу из-за стресса, вызванного заключением, агентства по колонизации начали генетически изменять колонистов для жизни без открытого пространства и солнечного света. Этот ксенотип известен под общим названием "грязнокровки". Сегодня грязнокровки вышли из своих первоначальных туннельных жилищ и хозяйничают во многих замкнутых пространствах антросферы. Их можно встретить в глубоких шахтах, тесных низкотехнологичных космических кораблях и миллиардами кишащих в темных подстилающих слоях бесчисленных урбанистических миров.</Dirtmole.description>
	<!--EN: With gray skin adapted to artificial light, dirtmoles thrive in cramped and dark spaces where combat and travel happen over short distances. They are naturals at digging and navigating complex tunnel structures. In the open, they suffer from a sensitivity to light, slow speed and poor eyesight at distance. -->
	<Dirtmole.descriptionShort>С серой кожей, адаптированной к искусственному свету, грязнокровки процветают в тесных и темных помещениях, где сражения и путешествия происходят на короткие расстояния. Они умеют рыть и перемещаться по сложным туннелям. На открытом пространстве они страдают от чувствительности к свету, медленной скорости и плохого зрения на расстоянии.</Dirtmole.descriptionShort>
	
	<!--EN: genie -->
	<Genie.label>джинн</Genie.label>
	<!--EN: Designed to be engineers, genies' delicate bones and natural aptitude with machines allow them to manipulate devices with remarkable precision. They are emotionally cold and can follow orders where others might panic. However, they are fragile, and their amplified nerve impulses make them easy to debilitate with relatively little pain. With so much of their brains dedicated to analyzing machines, they lack the neural hardware to analyze emotions, so they sometimes come off as socially inept. Their dead calm makes it even harder for them to relate to what they see as madly-hotheaded baseliner humans.\n\nGenies were engineered thousands of years ago by a long-disbanded space navy to hold engineering positions on large starships. Today, genies still serve as engineers in great cities and fleets, but many can also be found working as lawyers, pilots, and musicians. -->
	<Genie.description>Созданные для работы инженерами, хрупкие кости джиннов и их природные способности к работе с машинами позволяют им манипулировать устройствами с удивительной точностью. Они эмоционально холодны и могут выполнять приказы там, где другие могут запаниковать. Однако они хрупки, а усиленные нервные импульсы позволяют им легко ослабевать при относительно небольшой боли. Поскольку большая часть их мозга посвящена анализу машин, им не хватает нейронного оборудования для анализа эмоций, поэтому они иногда выглядят социально неумелыми. Из-за их мертвого спокойствия им еще труднее общаться с людьми, которых они считают безумно вспыльчивыми базовыми людьми.\n\n\nДжинны были созданы тысячи лет назад давно расформированным космическим флотом, чтобы занимать инженерные должности на больших звездолетах. Сегодня джинны все еще служат инженерами в великих городах и флотах, но многих из них можно встретить в качестве юристов, пилотов и музыкантов.</Genie.description>
	<!--EN: Designed to be engineers, genies have natural aptitude with machines, and are emotionally cold and calm. They are also fragile and vulnerable to pain. Focused on machines, they often come off as socially inept. -->
	<Genie.descriptionShort>Созданные как инженеры, джинны обладают природными способностями к работе с машинами, а в эмоциональном плане холодны и спокойны. Они также хрупки и уязвимы к боли. Сосредоточенные на машинах, они часто выглядят социально неумелыми.</Genie.descriptionShort>
	
	<!--EN: highmate -->
	<Highmate.label>лучший друг</Highmate.label>
	<!--EN: Designed companions and concubines with a unique ability to psychically bond with a mate, highmates are empathic, beautiful, cheerful, and talented in social matters. They are also inept at manual tasks, physically weak, and mentally incapable of violence.\n\nOn a few wealthy worlds, highmate xenogerms are commercially available and some people become highmates as a sort of career. However, many societies find them abhorrent, either because they distract people from forming natural families, or because they are humans shaped to serve the pleasures of another. On such worlds they are either reserved as playthings of the powerful, or banned entirely. This particular line of highmate fits the fashions of classical Novaroma, but many other variants exist. -->
	<Highmate.description>Созданные как компаньонки и наложницы, обладающие уникальной способностью к психической связи с партнером, Лучшие друзья эмпатичны, красивы, веселы и талантливы в социальных вопросах. На нескольких богатых мирах ксеногермы высокородных доступны на коммерческой основе, и некоторые люди становятся высокородными в качестве своего рода карьеры. Однако многие общества считают их отвратительными, либо потому, что они отвлекают людей от создания естественных семей, либо потому, что это люди, сформированные для того, чтобы служить чужим удовольствиям. В таких мирах их либо оставляют в качестве игрушек для сильных мира сего, либо полностью запрещают. Эта конкретная линия хаймата соответствует моде классического Новарома, но существует множество других вариантов.</Highmate.description>
	<!--EN: Designed companions and concubines with a unique ability to psychically bond with a mate, highmates are empathic, beautiful, cheerful, and talented in social matters. They are also inept at manual tasks, physically weak, and mentally incapable of violence. -->
	<Highmate.descriptionShort>Предназначенные для спутниц и наложниц, обладающие уникальной способностью к психической связи с партнером, Лучшие друзья эмпатичны, красивы, жизнерадостны и талантливы в социальных вопросах. Они также неумелы в ручных работах, физически слабы и психически неспособны к насилию.</Highmate.descriptionShort>
	
	<!--EN: hussar -->
	<Hussar.label>гусар</Hussar.label>
	<!--EN: Hussars are engineered soldiers. They fight aggressively and with precision, heal fast, thrive in extreme temperatures, and freely ingest military drugs. They have a genetic dependence on go-juice, which also makes them less likely to rebel against their commanders.\n\nWhile hussars' emotions make them dangerous in combat, they can't relate to baseliner humans. They are famous for their blood-red eyes and "hussar stare", a dead expression that unsettles many people. Their lack of expression and burning aggressive nature has led to many violent misunderstandings.\n\nIn most societies where they live, hussars are kept separated from the rest of the population. Hussars are single-purpose tools - and they generally aren't bothered by the fact. -->
	<Hussar.description>Гусары - это усовершенствованные солдаты. Они сражаются агрессивно и точно, быстро лечатся, выживают при экстремальных температурах и свободно принимают военные наркотики. У них генетическая зависимость от сока, что также делает их менее склонными к восстанию против своих командиров.\n\n\nХотя эмоции гусаров делают их опасными в бою, они не могут общаться с базовыми людьми. Они известны своими кроваво-красными глазами и "гусарским взглядом", мертвым выражением, которое тревожит многих людей. Отсутствие экспрессии и жгучая агрессивность привели к многочисленным жестоким недоразумениям.\n\nВ большинстве обществ, где они живут, гусары держатся отдельно от остального населения. Гусары - это инструменты одного назначения, и их это, как правило, не беспокоит.</Hussar.description>
	<!--EN: Hussars are engineered soldiers. They fight aggressively and with precision, heal fast, thrive in extreme temperatures, and freely ingest military drugs. They have a genetic dependence on go-juice. -->
	<Hussar.descriptionShort>Гусары - это усовершенствованные солдаты. Они сражаются агрессивно и точно, быстро лечатся, выживают при экстремальных температурах и свободно принимают военные наркотики. У них генетическая зависимость от сока.</Hussar.descriptionShort>
	
	<!--EN: impid -->
	<Impid.label>импид</Impid.label>
	<!--EN: Made for desert life, impid cultures live on many rimworlds and dry deathworlds. Impids are extremely fast-moving, easily tolerate high temperatures, and can spew fire from their mouths. Though they are masters on the sand, impids struggle in other environments. They are terrible with farming. They fight well at range, but in close combat their physical weakness becomes apparent.\n\nOutlanders call them dustrunners because of their speed over open terrain and resistance to heat. Some tribes call them devils because of their horns and because they burn their enemies. Impid tribes' combat tactics usually center on rapid-approach incendiary attacks using both handheld fire weapons and their fire spew ability. -->
	<Impid.description>Созданные для жизни в пустыне, культуры импидов живут во многих ободных мирах и сухих мирах смерти. Импиды очень быстро передвигаются, легко переносят высокие температуры и могут извергать огонь изо рта. Несмотря на то, что они являются мастерами на песке, в других условиях импидам приходится нелегко. Они ужасны в земледелии. Они хорошо сражаются на расстоянии, но в ближнем бою их физическая слабость становится очевидной.\n\nОтландцы называют их пыльными бегунами за их скорость на открытой местности и устойчивость к жаре. Некоторые племена называют их дьяволами из-за их рогов и потому, что они сжигают своих врагов. Боевая тактика племен импидов обычно сосредоточена на стремительных зажигательных атаках с использованием как ручного огнестрельного оружия, так и способности извергать огонь.</Impid.description>
	<!--EN: Made for desert life, impids are very fast, can spew fire from their mouths, and easily tolerate high temperatures. They fight well at range, but in close combat they do little damage. They are terrible with farming, and have weak immune systems. -->
	<Impid.descriptionShort>Созданные для жизни в пустыне, импиды очень быстры, могут извергать огонь изо рта и легко переносят высокие температуры. Они хорошо сражаются на расстоянии, но в ближнем бою наносят мало урона. Они не умеют вести хозяйство и обладают слабой иммунной системой.</Impid.descriptionShort>
	
	<!--EN: neanderthal -->
	<Neanderthal.label>неандерталец</Neanderthal.label>
	<!--EN: Neanderthals are stocky, powerfully-built humanoids. Their most salient characteristic is that they are difficult to hurt: They are very resistant to injury, and their strong immune systems protect them from infection. However, without ever having evolved in a complex civilization, they are less adept than baseliner humans at intellectual and social tasks, and their impulsiveness can make them dangerously aggressive.\n\nHomo neanderthalensis was originally an archaic population of hominids that emerged over 200,000 years ago during the Pleistocene epoch. After they were replaced by and merged with humans 30,000 years ago, they were absent for tens of thousands of years until scientists resurrected them from ancient DNA. Neanderthals now survive in sub-societies on some settled planets. On the rimworlds, neanderthal tribes carve out the same existence as their Earth ancestors did so long ago. -->
	<Neanderthal.description>Неандертальцы - коренастые, мощно сложенные гуманоиды. Их наиболее характерной особенностью является то, что их трудно ранить: Они очень устойчивы к травмам, а их сильная иммунная система защищает их от инфекций. Однако, не развившись в сложной цивилизации, они менее искусны в интеллектуальных и социальных задачах, чем люди базового уровня, а их импульсивность может сделать их опасно агрессивными.\n\n\nHomo neanderthalensis изначально был архаичной популяцией гоминидов, появившейся более 200 000 лет назад в эпоху плейстоцена. После того, как 30 000 лет назад они были вытеснены людьми и слились с ними, они исчезли на десятки тысяч лет, пока ученые не воскресили их из древней ДНК. Сейчас неандертальцы выживают в субсообществах на некоторых заселенных планетах. На ободных мирах племена неандертальцев ведут такое же существование, как и их земные предки так давно.</Neanderthal.description>
	<!--EN: Neanderthals are stocky, powerfully-built humanoids. They are hardy and difficult to injure, and their strong immune systems protect them from infection. However, their minds are less adept at intellectual and social tasks, and their impulsiveness can make them dangerously aggressive. -->
	<Neanderthal.descriptionShort>Неандертальцы - коренастые, мощно сложенные гуманоиды. Они выносливы, их трудно ранить, а сильная иммунная система защищает их от инфекций. Однако их ум менее приспособлен к решению интеллектуальных и социальных задач, а импульсивность может сделать их опасно агрессивными.</Neanderthal.descriptionShort>
	
	<!--EN: pigskin -->
	<Pigskin.label>пигскин</Pigskin.label>
	<!--EN: Pigskins are human-pig hybrids which are capable of two-legged movement, tool use, and speech, but which also retain many pig-like qualities. They are hardy and can eat almost anything without getting sick, but their trotter-shaped hands leave them at a disadvantage when attempting to precisely manipulate tools and objects. They don't see well at a distance, so pigskin gangs usually focus on close-range weapons. They also have a strong taste for explosives.\n\nPigskins were made for their organs. Uncomfortable with the idea of harvesting organs from baseliner humans, a long-gone government merged human DNA into pigs to make the animals produce more easily-transplantable hearts and lungs. They succeeded, but the resulting creatures became more humanlike than anyone anticipated. -->
	<Pigskin.description>Пигскины - это гибриды человека и свиньи, способные передвигаться на двух ногах, пользоваться инструментами и говорить, но при этом сохранившие многие свиноподобные качества. Они выносливы и могут есть почти все, не заболевая, но их руки в форме рыси оказываются в невыгодном положении при попытке точного манипулирования инструментами и предметами. Они плохо видят на расстоянии, поэтому банды свинокожих обычно сосредоточены на оружии ближнего боя. У них также сильный вкус к взрывчатке.\n\n\nСвиные шкуры были созданы ради их органов. Не испытывая дискомфорта от идеи забора органов у людей, давно ушедшее в прошлое правительство соединило человеческую ДНК со свиной, чтобы заставить животных производить более легко пересаживаемые сердца и легкие. Им это удалось, но получившиеся существа стали более похожими на людей, чем кто-либо ожидал.</Pigskin.description>
	<!--EN: Pigskins are human-pig hybrids. They are hardy and can eat almost anything without getting sick, but their trotter-shaped hands are bad at fine manipulation. They don't see well at a distance, so they usually focus on close-range weapons. They have a strong taste for explosives. -->
	<Pigskin.descriptionShort>Пигскины - это гибриды человека и свиньи. Они выносливы и могут есть почти все, не заболевая, но их руки в форме рыси плохо справляются с тонкими манипуляциями. Они плохо видят на расстоянии, поэтому обычно предпочитают оружие ближнего боя. У них сильный вкус к взрывчатым веществам.</Pigskin.descriptionShort>
	
	<!--EN: sanguophage -->
	<Sanguophage.label>сангвофаг</Sanguophage.label>
	<!--EN: Sanguophages are a type of archotech-enhanced xenohuman. Powered by archites, their abilities go far beyond normal genetic enhancements. They are mentally adept and preternaturally beautiful. In combat, they can launch deadly spines and heal injured friends. They don't age or die naturally and never suffer from disease or poison. A sanguophage can make a new sanguophage by reimplanting their own xenogerm into a person.\n\nSanguophages must regularly consume hemogen derived from human blood, and they must periodically deathrest for long periods. They're easily destroyed by fire, and slowed down by UV light.\n\nThe first sanguophage appeared thousands of years ago when the lord-explorer Varan-Dur sought to control a hyperintelligent archotech and found himself transformed by it instead. Every sanguophage is descended from him. Since then, sanguophages have often been hunted because of their destabilizing power and their need for blood. Since they can pass for baseliners, many live in hiding among typical humans.\n\nTheir numbers are unknown. Some think they are legends or rare irrelevancies. Some believe sanguophages secretly direct entire human civilizations. The stories speak of eternal lords ruling billions from slate-black space stations, or directing blood sacrifices at conferences in the underlayers of the deepest urbworlds. -->
	<Sanguophage.description>Сангофаги - это тип ксеночеловека, усиленный архонтами. Их способности выходят далеко за рамки обычных генетических улучшений. Они умственно развиты и необычайно красивы. В бою они могут запускать смертоносные шипы и исцелять раненых друзей. Они не стареют и не умирают естественной смертью и никогда не страдают от болезней или ядов. Сангофаг может создать нового сангофага, имплантируя в человека свой ксенозародыш.\n\n\nСангофаги должны регулярно потреблять гемоген, полученный из человеческой крови, и периодически надолго замирать. Они легко уничтожаются огнем и замедляются под воздействием ультрафиолета.\n\n\nПервый сангофаг появился тысячи лет назад, когда лорд-исследователь Варан-Дур попытался управлять сверхразумным архотеком и вместо этого был преобразован им. Все сангофаги произошли от него. С тех пор на сангофагов часто охотятся из-за их дестабилизирующей силы и потребности в крови. Поскольку они могут выдавать себя за людей, многие из них живут скрытно среди обычных людей.\n\nЧисленность их неизвестна. Некоторые считают их легендой или редким явлением. Некоторые считают, что сангофаги тайно руководят целыми человеческими цивилизациями. Рассказывают о вечных владыках, управляющих миллиардами с черных космических станций, или о кровавых жертвоприношениях на конференциях в подстилающих слоях самых глубоких городских миров.</Sanguophage.description>
	<!--EN: Sanguophages are ageless, deathless super-humans powered by archotech-created archites in the bloodstream. They are beautiful and extremely intelligent. They can heal any injury, and never suffer from disease or poison. In combat, they can launch deadly spines and heal injured friends. The price is that sanguophages must consume hemogen derived from human blood to survive, and they must periodically deathrest for long periods. They're easily destroyed by fire, and slowed down by UV light. -->
	<Sanguophage.descriptionShort>Сангофаги - это нестареющие, не знающие смерти сверхлюди, питающиеся от созданных архонтами архитов в кровотоке. Они красивы и чрезвычайно умны. Они могут исцелить любую травму и никогда не страдают от болезней или яда. В бою они могут выпускать смертоносные шипы и исцелять раненых друзей. Цена заключается в том, что для выживания сангвофаги должны потреблять гемоген, получаемый из человеческой крови, и периодически испытывать длительную смертельную остановку. Они легко уничтожаются огнем и замедляются под воздействием ультрафиолета.</Sanguophage.descriptionShort>
	
	<!--EN: waster -->
	<Waster.label>расточитель</Waster.label>
	<!--EN: Wasters are aggressive, immune to toxic pollution, almost impervious to disease, and can ingest as much psychite and wake-up drugs as they wish with no ill effects. Their toxin-adapted metabolism means they must consume some form of psychite - usually flake or yayo.\n\nOriginally engineered to prevent resettlement of post-apocalyptic deathworlds, wasters are living area-denial weapons. Waster pirates armed with toxic weapons are the bane of many frontier peoples, both on the rimworlds and in the depths of the urbworld hyperstructures. -->
	<Waster.description>Расточители агрессивны, невосприимчивы к токсичному загрязнению, почти невосприимчивы к болезням и могут поглощать столько псисайта и наркотиков пробуждения, сколько пожелают, без каких-либо плохих последствий. Их метаболизм, адаптированный к токсинам, означает, что они должны потреблять какую-либо форму психита - обычно хлопья или яйо.\n\nОригинально созданные для предотвращения переселения в постапокалиптические миры смерти, вастеры являются оружием для уничтожения живых территорий. Пираты расточителей, вооруженные токсичным оружием, - бич многих пограничных народов, как на ободных мирах, так и в глубинах гиперструктур урбомиров.</Waster.description>
	<!--EN: Wasters are aggressive, immune to toxic pollution, almost impervious to disease, and can ingest as much psychite and wake-up drugs as they wish with no ill effects. Their toxin-adapted metabolism means they must consume some form of psychite - usually flake or yayo. -->
	<Waster.descriptionShort>Расточители агрессивны, невосприимчивы к токсичному загрязнению, почти невосприимчивы к болезням и могут поглощать столько псисайта и наркотиков пробуждения, сколько пожелают, без каких-либо плохих последствий. Их адаптированный к токсинам метаболизм означает, что они должны потреблять какую-то форму психита - обычно хлопья или яйо.</Waster.descriptionShort>
	
	<!--EN: yttakin -->
	<Yttakin.label>иттакин</Yttakin.label>
	<!--EN: Yttakin descend from colonists engineered to thrive on ultra-cold planets. Their great size and fur make them hardy in frozen environments. Yttakin share a psychic connection with the wildlife and can summon animals to their side during battles. They are not fast or energetic or precise, but can keep going when others would have collapsed long before.\n\nSince they migrated off their icy birthworld of Yttak, Yttakin settlements live on many planets. Their fur, roaring voices, and aversion to urban living sometimes leads naive outsiders to believe they are simple-minded animals. Quick-minded Yttakin are happy to make good use of such wrong beliefs, whether at the negotiating table or on the battlefield. -->
	<Yttakin.description>Иттакины происходят от колонистов, созданных для процветания на сверххолодных планетах. Их огромный размер и мех делают их выносливыми в замороженной среде. Иттакины имеют психическую связь с дикой природой и могут призывать животных на свою сторону во время сражений. Их нельзя назвать быстрыми, энергичными или точными, но они могут продолжать идти вперед, когда другие бы уже давно рухнули.\n\nПосле того, как они мигрировали со своей ледяной родины Иттак, поселения иттакинов существуют на многих планетах. Их мех, ревущие голоса и отвращение к городской жизни иногда заставляют наивных чужаков считать их простодушными животными. Быстро соображающие иттакины с удовольствием пользуются такими ошибочными представлениями, будь то за столом переговоров или на поле боя.</Yttakin.description>
	<!--EN: Yttakin descend from colonists engineered to thrive on ultra-cold planets. Their great size and fur make them hardy in frozen environments, and they have a unique ability to communicate vocally and psychically with animals. They are not fast or energetic or precise, but can keep going when others would have collapsed long before. -->
	<Yttakin.descriptionShort>Иттакины происходят от колонистов, созданных для процветания на сверххолодных планетах. Их огромный размер и мех делают их выносливыми в замерзшей среде, и они обладают уникальной способностью общаться с животными вокально и психически. Они не отличаются быстротой, энергичностью или точностью, но могут продолжать движение, когда другие бы уже давно рухнули.</Yttakin.descriptionShort>
</LanguageData>