<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CE_ReusableNeolithicProjectiles.label>CE: Багаторазові снаряди</CE_ReusableNeolithicProjectiles.label>
  <CE_ReusableNeolithicProjectiles.helpText>Деякі снаряди можна використовувати повторно. Це стосується таких снарядів, як стріли, великі стріли, снаряди для рогатки та арбалетні болти. За умовчанням такі снаряди колоністам заборонено підбирати. Шанс того, що снаряд не зруйнується, залежить від матеріалу з якого він був зроблений: кам'яні стріли будуть розламуватись частіше, ніж пласталієві. Якщо ви віддаєте перевагу грати без цієї функції, вимкніть «Повторне використання неолітичних снарядів» в меню налаштувань мод (Налаштування -&gt; Налаштування модів -&gt; CombatExtended).</CE_ReusableNeolithicProjectiles.helpText>
  <CE_Reload.label>CE: Перезаряджання зброї</CE_Reload.label>
  <CE_Reload.helpText>Зброя має обмежену ємність магазину та відображає поточну кількість боєприпасів при виборі зброї або її власника. Коли магазин порожній, вашому колоністу потрібен час на перезаряджання. Це може зайняти досить багато часу для деякої зброї та споживання боєприпасів з інвентарю стрільця. Поряд з магазином графа зброї показує заряджені боєприпаси. Різні типи боєприпасів може мати значно різну ефективність. Важливо вибрати відповідні боєприпаси для ворога, з яким ви б'єтеся.\n\nВи можете вручну наказати перезарядитися або змінити вибраний тип боєприпасів, вибравши колоніста і натиснувши кнопку ПЕРЕЗАРЯДКА. Це призведе до появи меню з командою перезаряджання і списком типів боєприпасів в інвентарі колоніста. Наказ на перезаряджання з частково заповненим магазином зробить це автоматично.</CE_Reload.helpText>
  <CE_ReloadNoMag.label>CE: Зброя без магазину</CE_ReloadNoMag.label>
  <CE_ReloadNoMag.helpText>Деякі види зброї, такі як луки, не мають магазину, який можна зарядити. Замість цього вони споживають боєприпаси безпосередньо з інвентарю їхнього власника.</CE_ReloadNoMag.helpText>
  <CE_ReloadAuto.label>CE: Перезаряджання автоматичних турелів</CE_ReloadAuto.label>
  <CE_ReloadAuto.helpText>Авто-турелі мають обмежений боєзапас і не можуть перезаряджатися. Колоністи, з роботою «Переноска», автоматично поповнять магазини авто-турелів, як тільки вони спорожніють.\n\nВи можете також наказати вручну перезарядити, вибравши переносника і клацнувши правою кнопкою миші на турель.\n\nЩоб вибрати тип боєприпасів, виберіть турель і натисніть кнопку ПЕРЕЗАРЯДИТИ, щоб відобразити список усіх типів боєприпасів.</CE_ReloadAuto.helpText>
  <CE_ReloadManned.label>CE: Перезаряджання керованих турелів</CE_ReloadManned.label>
  <CE_ReloadManned.helpText>Керовані турелі вимагають перезаряджання, як звичайна зброя. Для перезаряджання турелі оператор буде використовувати боєприпаси зі свого інвентарю, або брати їх з найближчого складу. Ви також можете використовувати команду «Розрядити», щоб витягти заряджені в даний момент боєприпаси.</CE_ReloadManned.helpText>
  <CE_FireModes.label>CE: Режими стрільби</CE_FireModes.label>
  <CE_FireModes.helpText>З повністю автоматичної зброї можна стріляти декількома способами. Ви можете вибирати між одиночним пострілом, чергою та повністю автоматичним вогнем. Більш довгі черги збільшують шкоду і можуть пригнічувати легше, але чим довша черга, тим більше втрачається точність. Вони також спустошують магазин набагато швидше.\n\nВикористовуйте одиночні постріли для далеких ворогів, яких ви хочете вразити і довші черги для придушення, і проти ворогів, які знаходяться на близькій відстані і ховаються за укриттями.\n\nЩоб змінити режим стрільби колоніста, виберіть його, потім натисніть кнопку РЕЖИМ СТРІЛЬБИ, щоб переглянути доступні режими. Кнопка також відображає поточний вибраний режим.</CE_FireModes.helpText>
  <CE_AimModes.label>CE: Режими прицілювання</CE_AimModes.label>
  <CE_AimModes.helpText>Ваші колоністи можуть використовувати два різні режими прицілювання при стрільбі: навскидку та прицільний постріл. Навскидку вимагає трохи часу перед стрільбою. Прицільний постріл знижує коливання зброї, але потребує додаткового часу прицілювання залежно від відстані до цілі. Чим далі ціль, тим довше стрілок цілиться.\n\nБонус, що дається прицільною стрільбою, залежить від точності стрільби. Досвідчений снайпер може усунути майже всіх ворогів, використовуючи прицільну стрільбу, в той час як низькокваліфікований стрілок отримає від цього мало користі. Кнопка зміниться, щоб відобразити поточний вибраний режим. Механоїди та авто-турелі завжди використовують прицільну стрільбу.</CE_AimModes.helpText>
  <CE_Spotting.label>CE: Коригування артилерійського вогню</CE_Spotting.label>
  <CE_Spotting.helpText>Ви можете використовувати колоністів як коригувальників для артилерії. Для цього екіпіруйте їх біноклем, а потім накажіть атакувати ворога або місце на землі.\n\nЧерез деякий час ціль буде відзначена червоним хрестиком. Після цього оберіть ваш міномет і накажіть йому стріляти за зазначеною ціллю. Використовуйте досвідчених коригувальників із гострим зором, щоб спрямовувати артилерію безпосередньо на ваших ворогів.</CE_Spotting.helpText>
  <CE_MortarDirectFire.label>CE: Прямий вогонь артилерії</CE_MortarDirectFire.label>
  <CE_MortarDirectFire.helpText>Міномети набагато точніше при стрільбі по цілях, які вони бачать. Якщо оператор міномета знаходиться на відстані пострілу снайперської гвинтівки до цілі і вона знаходиться в прямій видимості, він може стріляти по ній прямим вогнем. Ви можете перевірити свої шанси на влучення, вибравши міномет, стрільбу та вказавши на ціль.</CE_MortarDirectFire.helpText>
  <CE_AimingSystem.label>CE: Нова система прицілювання</CE_AimingSystem.label>
  <CE_AimingSystem.helpText>Combat Extended використовує нову систему снарядів, що базується на фізиці. Снаряди прямують траєкторією балістичного польоту і використовують хітбокси для виявлення зіткнень. Декілька факторів визначають, як близько куля літатиме поблизу своєї цілі: - видимість: темрява, погана погода і дим ускладнюють бачення цілі. Пересування: стрілок повинен вести рухому ціль. Похибка напряму означає, що стрілок може націлюватися надто далеко вперед або назад у напрямку руху. Помилка оцінки відстані означає, що стрілок буде цілитися так, ніби ціль була на X клітин ближче / далі, ніж вона насправді. Зменшується за допомогою прицільного режиму стрільби (зменшення залежить від уміння та ефективності прицілів).\n-Віддача: Стрільба чергою менш точна.\n-Кучність стрільби: кулі випадковим чином відхиляються в конусі (наприклад, дріб з дробовика). Може блокувати область видимості для маленьких цілей (наприклад, білки за мішками з піском).\n-Розмір тіла\n-Стійка: У лежачих пішаків або навпочіпки складніше потрапити.\n\nВи можете отримати детальний аналіз, вибравши стрілка і навести курсор на ціль. Дані вимірювання - це максимальне відхилення в осередках/градусах та розміри хітбоксу цілі/розміри в клітинах.</CE_AimingSystem.helpText>
  <CE_Stabilizing.label>CE: Стабілізація поранень</CE_Stabilizing.label>
  <CE_Stabilizing.helpText>Коли жива істота впала, її рани можна стабілізувати за допомогою медикаментів. Це тимчасово зменшить крововтрату, але не зробить нічого, щоб дійсно вилікувало б рану. Виберіть колоніста з медикаментами у своєму інвентарі і клацніть правою кнопкою миші по суті, яке хочете стабілізувати, потім натисніть кнопку «Стабілізувати». Внутрішні поранення важче лікувати, ніж зовнішні та відсутні частини тіла не можуть бути стабілізовані взагалі.</CE_Stabilizing.helpText>
  <CE_Shields.label>CE: Щити</CE_Shields.label>
  <CE_Shields.helpText>Щити можуть забезпечити захист від снарядів та рукопашних атак за рахунок неможливості використання дворучної зброї. Вони діляться на дві категорії: звичайні щити і балістичні щити. Звичайні щити відбиватимуть снаряди, що летять в торс і мають шанс відбити атаку ближнього бою в залежності від навичок ближнього бою атакуючого і захисника. бою, але вони також покривають всю площу голови, так само присівши, за ним можна закрити ноги. Щити не роблять вас непереможними, атакуючи, колоніст відкриває свою руку зі зброєю. Бронебійні снаряди можуть прострелити чи пошкодити щит. Не чекайте, що дерев'яний щит захистить від куль!</CE_Shields.helpText>
  <CE_ArmorSystem.label>CE: Нова система броні</CE_ArmorSystem.label>
  <CE_ArmorSystem.helpText>Combat Extended замінює оригінальну систему броні системою, засновану на проникненні. Тупа і гостра зброя мають значення проникнення в броню, які визначають, наскільки їх шкода знижується бронею. Якщо значення проникнення дорівнює значенню броні, нанесеться половина збитків. Якщо значення проникнення більше значення броні в 2 рази - нанесеться повна шкода. Якщо значення проникнення дорівнює значенню броні, існує 50% шанс відхилення. Відхилені атаки перетворюються на тупу шкоду, запобігаючи кровотечі та пошкодженню внутрішніх органів.</CE_ArmorSystem.helpText>
  <CE_SuppressionReaction.label>CE: Вогонь на придушення</CE_SuppressionReaction.label>
  <CE_SuppressionReaction.helpText>Усі люди мають шкалу придушення, що базується на їхньому ментальному порозі зриву і поточному настрої. Щоразу, коли поруч із ними відбувається обстріл, шкала придушення зростає. Зростання залежить від потужності обстрілу та зношеності (відсутності) броні. \n\nПри досягненні порога вони будуть панікувати, бігти за найближче укриття і стануть неспроможні вести прицільний вогонь. Вогонь на придушення є добрим засобом проти супротивників зі зброєю ближнього бою та снайперів. Він також дасть штраф до настрою, що полегшить придушення в майбутньому.\n\nПригнічених пішаків можна розпізнати за жовтою стрілкою вниз над ними.</CE_SuppressionReaction.helpText>
  <CE_Hunkering.label>CE: Сидіння навпочіпки</CE_Hunkering.label>
  <CE_Hunkering.helpText>Якщо у когось заповниться шкала придушення, він у паніці присяде. Це також змусить його бігти за найближче укриття і лягати, не в змозі відстрілюватися або робити будь-які дії, поки його шкала придушення не спаде, по суті, виводячи пішака з бою.\n\nПішаки у паніці позначаються помаранчевою стрілкою вниз.</CE_Hunkering.helpText>
  <CE_WornBulk.label>CE: Громіздкий одяг</CE_WornBulk.label>
  <CE_WornBulk.helpText>Деякі предмети одягу дуже громіздкі і перешкоджатимуть вашим колоністам у повсякденних завданнях, знижуючи швидкість роботи під час носіння. Ці предмети включають предмети, такі як обладунки та звичайний одяг, виготовлені з певних матеріалів, таких як гіпертканина.</CE_WornBulk.helpText>
  <CE_Crouching.label>CE: Присідання</CE_Crouching.label>
  <CE_Crouching.helpText>Будь-яка призвана людина присідатиме, коли вона не рухається, роблячи її меншою мішенню. Ви можете отримати детальний аналіз, вибравши стрілка і навести вказівник миші на ціль.\n\nПрисілі пішаки будуть ефективно використовувати найближче укриття, лише висовуючи голову для прицілювання та стрільби.</CE_Crouching.helpText>
</LanguageData>