<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CE_InventoryWeightBulk.label>CE: Вага та обсяг</CE_InventoryWeightBulk.label>
  <CE_InventoryWeightBulk.helpText>Ви можете наказати своїм колоністам підбирати предмети та зберігати їх у інвентарі. Вони обмежені в цьому їх вагою і сумарним об'ємом. Переносима вага визначається здатністю руху і чим більша вага несе колоніст, тим повільніше він. Чим більше набиті їх кишені, тим повільніше вони будуть працювати, так що візьміть тільки ті речі, які дійсно йому потрібні.\n\nВи можете перевірити завантаження колоніста, вибравши його, натиснувши кнопку "Речі" там будуть дві смуги. "Підібрати".</CE_InventoryWeightBulk.helpText>
  <CE_Loadouts.label>CE: Спорядження</CE_Loadouts.label>
  <CE_Loadouts.helpText>Колоністам може бути запропоновано автоматично підбирати певні предмети, щоб уникнути мікроменеджементу інвентарю. Наприклад, ви можете сказати їм зберігати боєприпаси для своєї основної зброї, і вони будуть запасатися після перестрілки. Відкрийте вкладку "Призначення" і натисніть кнопку "Управління спорядженням". Створіть нове спорядження та встановіть елементи та кількість, яку ви хочете, щоб ваші колоністи носили з собою. Потім ви можете призначити це спорядження своїм колоністам, і вони автоматично управлятимуть своїм інвентарем.</CE_Loadouts.helpText>
  <CE_AmmoCrafting.label>CE: Створення набоїв</CE_AmmoCrafting.label>
  <CE_AmmoCrafting.helpText>Забезпечення того, щоб ваші колоністи були з якісними боєприпасами, це життєво важливо для виживання в Rimworld. Прості кам'яні стріли можна отримати крафтом, але вони дуже погано діють проти супротивників з просунутою бронею і одягом. боєприпаси для більшості вогнепальної зброї. Артилерійські снаряди та гранати виготовляються на верстаті. У той час як більшість звичайних типів боєприпасів можна виготовити з простої сировини, передові боєприпаси вимагають більше екзотичних інгредієнтів, таких як компоненти, FSX або Прометія.</CE_AmmoCrafting.helpText>
  <CE_ObtainingFSX.label>CE: Отримання FSX</CE_ObtainingFSX.label>
  <CE_ObtainingFSX.helpText>FSX є основним інгредієнтом для вибухових речовин, таких як гранати та мінометні снаряди. Ви можете отримати його або через торговців, або шляхом приручення бумкрис і бумалоп, а потім зібрати леткі хімічні речовини, які вони виготовляють. у нижньому лівому кутку.</CE_ObtainingFSX.helpText>
  <CE_ObtainingPrometheum.label>CE: Отримання прометія</CE_ObtainingPrometheum.label>
  <CE_ObtainingPrometheum.helpText>Прометій використовується в більшості запальної зброї, як-от мінометні запальні снаряди, бронебійно-запальні (AP-I) патрони та коктейлі Молотова. Це дуже легкозаймиста рідина, що збирається з полум'яної цибулі.\n\nДля вирощування полум'яної цибулі просто виберіть зону посадок і накажіть посадити її. З нього також будуть текти прометій, що спалахує при контакті з повітрям. Переконайтеся, що ваша плантація має хороший клімат-контроль і вогнезахист, інакше вона може швидко перетворитися на палаюче пекло!</CE_ObtainingPrometheum.helpText>
  <CE_CentipedeArmor.label>CE: Бойові механоїди</CE_CentipedeArmor.label>
  <CE_CentipedeArmor.helpText>Попередження: Це лише питання часу, коли механоїди звернуть увагу на ваше прибуття та почнуть атакувати. Великі моделі механоїдів мають важку броню, яка непробивна для дрібного калібру. Зустріч з ними вимагає потужної зброї, такої як важкі кулемети або вибухові речовини. Ви повинні зберігати великий запас цієї зброї, якщо сподіваєтесь вижити.</CE_CentipedeArmor.helpText>
</LanguageData>