<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChJAndroid_Child_Basic.title>Базова модель</ChJAndroid_Child_Basic.title>
  <ChJAndroid_Child_Basic.titleShort>Базова</ChJAndroid_Child_Basic.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Basic.baseDesc>[PAWN_nameDef] була звичайною серійною моделлю "андроїд"; [PAWN_pronoun] AI використовує загальні технології емуляції розуму, які схвалені на більшості світів Glitterworlds, а також деяких Urbworlds. Він відносно стабільний і має додаткову перевагу: він не може обдурити іспити Войт-Кампфа, проте потенціал розвитку його дуже обмежений.</ChJAndroid_Child_Basic.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Social.title>Загальна модель</ChJAndroid_Child_Social.title>
  <ChJAndroid_Child_Social.titleShort>Громадська</ChJAndroid_Child_Social.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Social.baseDesc>[PAWN_nameDef] була виготовлена для забезпечення соціальних розваг для [PAWN_pronoun] господарів та постачається додатковим програмним забезпеченням емуляції, яке покращує комунікаційну здатність [PAWN_pronoun]. Через їхню чудову здатність до симуляції емоцій часто підозрювали, що спогади якимось чином вкрадені у живих людей і перезавантажені в їхньому кібер-мозку. Це призвело до їх переслідування з багатьох причин, і вони часто з'являються на чорному ринку.</ChJAndroid_Child_Social.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Medical.title>Медична модель</ChJAndroid_Child_Medical.title>
  <ChJAndroid_Child_Medical.titleShort>Медсестра</ChJAndroid_Child_Medical.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Medical.baseDesc>[PAWN_nameDef] є медичним дроїдом з кібер-мозком, навантаженим знаннями про біологічні операції, що охоплюють операції для людиноподібних, ксеногуманових, а також звичайних форм тварин. Цінуються космічними піратами, які не мають власних медиків у їхніх лавах. Як і інші андроїди, вони здатні вчитися і є чудовою підмогою для будь-якої групи живих істот.</ChJAndroid_Child_Medical.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.title>Промислова модель</ChJAndroid_Child_Manufacturing.title>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.titleShort>Виробник</ChJAndroid_Child_Manufacturing.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.baseDesc>[PAWN_nameDef] був виготовлений та навчений у механізованих ливарних цехах, [PAWN_pronoun] мета полягала в тому, щоб допомогти машинам у виконанні завдань, які неможливо повністю автоматизувати. [PAWN_pronoun] програмне забезпечення завантажується як низка стандартних шаблонів для передової практики та оптимізації процесів. Оскільки вдосконалення автоматизації дедалі більше усувають необхідність будь-яких незалежних дій, було висловлено припущення, що ці моделі можуть бути дезактивовані масово. [PAWN_pronoun] виробник запевнив [PAWN_pronoun] роботодавця у тому, що емуляція почуттів у цих моделях обмежена та зменшена за необхідності.</ChJAndroid_Child_Manufacturing.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Construction.title>Будівельна модель</ChJAndroid_Child_Construction.title>
  <ChJAndroid_Child_Construction.titleShort>Інженер</ChJAndroid_Child_Construction.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Construction.baseDesc>[PAWN_nameDef] модель призначена для розширення, часто для тераформування нових планет, але ця модель також неоціненна для виживання на менш стійких планетах, де відбувається регулярна перебудова після землетрусів, цунамі або ядерних аварій. Хоча вони часто виробляються з усуненням або зменшенням їх емоцій, недавні дослідження показали, що деякі з них працюють субоптимально, коли їх відправляють у смертельні ситуації.</ChJAndroid_Child_Construction.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.title>Агрокультурна модель</ChJAndroid_Child_Farmer.title>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.titleShort>Фермер</ChJAndroid_Child_Farmer.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.baseDesc>Рідкісна модель, що з'явилася після планетарної катастрофи, яка знищила велику частину землі в світі і вважалася «дітьми» небагатьох людиноподібних колоністів світу, що залишилися. Відомі своєю пластичністю і спокійною природою, вони мають особливу любов до тварин і підозрюють, що їх кібер-мозки сконструйовані з більш різним процесам ніж типова мозкова емуляція стандартних андроїдів.</ChJAndroid_Child_Farmer.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.title>Дослідницька модель</ChJAndroid_Child_Researcher.title>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.titleShort>Вчений</ChJAndroid_Child_Researcher.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.baseDesc>[PAWN_nameDef] був особливим андроїдом, розробленим для надання допомоги в дослідженнях і підпрограми розробок [PAWN_pronoun] розблоковані. [PAWN_pronoun] розумові підпрограми емулюються з колекції учнів з високим рівнем успішності з Urbworld, але спеціалізований кібер-мозок скорочує набори інструкцій, що ускладнює ряд розумових здібностей. Ви згадуєте про введену вами замітку в гіпернеті, пов'язану з цією моделлю - "Андроїд з кодовим номером CH-JE2001200321, вистеживши життєві цикли живих істот, убив їх вночі і викравши біоматеріали біг в ущелину механойдів".</ChJAndroid_Child_Researcher.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Combat.title>Бойова модель</ChJAndroid_Child_Combat.title>
  <ChJAndroid_Child_Combat.titleShort>Боєць</ChJAndroid_Child_Combat.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Combat.baseDesc>[PAWN_nameDef] із секретного проекту для створення кінцевого солдата; У попередніх ітераціях проекту використовувалися генетично модифіковані діти, які генетично позбавлялися будь-яких емоцій, крім агресії та покори. Ранній успіх дронів призвів до створення [PAWN_nameDef] проекту, де генетично модифіковані істоти мали бути замінені андроїдами на кшталт [PAWN_possessive]. Однак це викликало бунт і в битві між генетично посиленими солдатами та моделями андроїда проект було скасовано. [PAWN_nameDef] є одним з небагатьох живих.</ChJAndroid_Child_Combat.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Actor.title>Соціальна модель</ChJAndroid_Child_Actor.title>
  <ChJAndroid_Child_Actor.titleShort>Кумир</ChJAndroid_Child_Actor.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Actor.baseDesc>[PAWN_nameDef] була створена для того, щоб наслідувати найпопулярніших членів групи на планеті [PAWN_pronoun], столиці корпорації Ashikaga. [PAWN_nameDef] дуже добре зіграв роль [PAWN_pronoun], але швидко викликала ревнощі до оригінальних людиноподібних членів групи, коли популярність [PAWN_pronoun] затьмарила їх. Тим не менш, фанати допомогли [PAWN_possessive] уникнути нових обмежень на музичні здібності моделей.</ChJAndroid_Child_Actor.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.title>Модель для задоволення</ChJAndroid_Child_Pleasure.title>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.titleShort>Удовлеволятор</ChJAndroid_Child_Pleasure.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.baseDesc>[PAWN_pronoun] був надрукований як просунутий бот для задоволення в гедоністичному блискучому світі на особисте замовлення одного з найбагатших магнатів. [PAWN_nameDef] був повністю слухняний бажанням господаря [PAWN_pronoun] з кібермозком, який не мав наборів інструкцій ні для чого іншого, крім початкової мети [PAWN_pronoun].</ChJAndroid_Child_Pleasure.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.title>Модель японської школярки</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.title>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.titleShort>Біседзе</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.baseDesc>[PAWN_nameDef] був розроблений виконавчим директором Ashikaga з багатим талантом, який володів затворницьким характером і деякими дуже своєрідними "смаками". Після його смерті цей андроїд залишився в первозданному стані в особистій капсулі кріо. Ви припускаєте, що вона була його музою або сексуальною рабинею.</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Custom.title>Замовна модель</ChJAndroid_Child_Custom.title>
  <ChJAndroid_Child_Custom.titleShort>Крафтовий</ChJAndroid_Child_Custom.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Custom.baseDesc>[PAWN_nameDef] андроїд зроблений на замовлення. [PAWN_pronoun] був запрограмований розробником, щоб допомагати з щоденними завданнями, а також у своїх експериментах.</ChJAndroid_Child_Custom.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.title>Зламаний андроїд</ChJAndroid_Child_Hacked.title>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.titleShort>Зламаний</ChJAndroid_Child_Hacked.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.baseDesc>[PAWN_nameDef] було вкрадено та перепрограмовано для інших цілей. Хоч він отримав і не найкращу прошивку [PAWN_pronoun] намагається бути скрізь люб'язним для свого пана.</ChJAndroid_Child_Hacked.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.title>Персональний комп'ютер</ChJAndroid_Child_Persocom.title>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.titleShort>Персоком</ChJAndroid_Child_Persocom.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.baseDesc>[PAWN_nameDef] була моделлю, яка виглядає як спроба створити персональний комп'ютер на базі андроїда. Його залишили на смітнику великої корпорації.</ChJAndroid_Child_Persocom.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.title>Андроїд розбійник</ChJAndroid_Child_Rogue.title>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.titleShort>Розбійник</ChJAndroid_Child_Rogue.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.baseDesc>[PAWN_nameDef] був ізгоєм під час початкового імпринтингу та програмування і таким чином ніколи не був повністю сформований. [PAWN_pronoun] втік із виробничого підприємства та полетів із рідної планети.</ChJAndroid_Child_Rogue.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Racer.title>Андроїд гонщик</ChJAndroid_Child_Racer.title>
  <ChJAndroid_Child_Racer.titleShort>Гонщик</ChJAndroid_Child_Racer.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Racer.baseDesc>[PAWN_nameDef] це модель андроїда, яка була розроблена для участі в Android Racing на glitterworld, де населення стало настільки інертним, що змушувала андроїдів займатися всіма фізичними видами спорту замість них.</ChJAndroid_Child_Racer.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Detective.title>Андроїд детектив</ChJAndroid_Child_Detective.title>
  <ChJAndroid_Child_Detective.titleShort>Сищик</ChJAndroid_Child_Detective.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Detective.baseDesc>[PAWN_nameDef] є детективною моделлю, завданням якої є допомога місцевим правоохоронним органам у кримінальних справах.</ChJAndroid_Child_Detective.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.title>Помічник з біосфери</ChJAndroid_Child_Biosphere.title>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.titleShort>Еколог</ChJAndroid_Child_Biosphere.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.baseDesc>[PAWN_nameDef] допомагали екологам у їх роботі, щоб зберегти екосферу в куполі.</ChJAndroid_Child_Biosphere.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.title>Корпоративний помічник</ChJAndroid_Child_Corporate.title>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.titleShort>Помічник</ChJAndroid_Child_Corporate.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.baseDesc>[PAWN_nameDef] має лише одне завдання - очікувати на рецепції і виконувати прохання відвідувачів.[PAWN_pronoun] виконує роботу дуже непогано.</ChJAndroid_Child_Corporate.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.title>Андроїд гладіатор</ChJAndroid_Child_Gladiator.title>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.titleShort>Гладіатор</ChJAndroid_Child_Gladiator.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.baseDesc>[PAWN_nameDef] був серійним випуском андроїдів використовуваним для боїв гладіаторів на гедоністичному glitterworld. [PAWN_pronoun] дуже рано освоїв шлях меча.</ChJAndroid_Child_Gladiator.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.title>Андроїд солдат</ChJAndroid_Child_Soldier.title>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.titleShort>Солдат</ChJAndroid_Child_Soldier.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.baseDesc>[PAWN_nameDef] був серійним випуском андроїдів, що використовується для військових цілей. Ця модель була частиною меморандуму на glitterworld, щоб врятувати життя людей під час вирішення їх суперечок.</ChJAndroid_Child_Soldier.baseDesc>
  <ChJAndroid_Child_Child.title>Андроїд дитина</ChJAndroid_Child_Child.title>
  <ChJAndroid_Child_Child.titleShort>Підмінка</ChJAndroid_Child_Child.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] була заміною [PAWN_pronoun] для матері людської дитини, яка сильно хворіла і потребувала лікування. [PAWN_pronoun] не можна було відрізнити від справжньої [PAWN_pronoun] дитини матері і після одужання вона була деактивована і продана. В результаті у нього тяжкі травми.</ChJAndroid_Child_Child.baseDesc>
</LanguageData>