<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <ANN_Zoom.label>zoom</ANN_Zoom.label>
  <ANN_Zoom.description>Ojo artificial avanzado. Con su conexión neuronal de biogel, un preprocesador de señal interno, un módulo de reparación automática, una amplia gama de sensores y un transmisor de pulso sináptico, es en casi todos los aspectos mejor que el ojo biológico. El prototipo de conector Neuro permite al usuario acercar y alejar.</ANN_Zoom.description>

  
  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <ANN_BlackPearl.label>perla negra</ANN_BlackPearl.label>
  <ANN_BlackPearl.description>Ojo artificial superior con elementos únicos y un gatillo completo. Ofrece una amplia gama de funciones, pero la más destacada es la visión nocturna de los párpados. La perla negra fue una vez un símbolo importante entre los soldados, en un momento en que los robots se elevaban. El núcleo es básicamente un módulo de globo ocular de Androide extraído del cuerpo mecánico por Alpha Marines. Fueron tratados como trofeos en la era oscura de la humanidad. El nombre está asociado con su color negro profundo, lo que hace que la mente sea ilegible para las secuencias analíticas.</ANN_BlackPearl.description>


  <!-- ############## Independent Eye ############## -->

  <ANN_IndependentEye.label>ojo anti-lógica</ANN_IndependentEye.label>
  <ANN_IndependentEye.description>Ojo robótico independiente y totalmente automático para una visión completa de 270 °. Proporciona información al cerebro del usuario conectándose al sistema nervioso central mediante un procesador de puerta de enlace especial. Se puede sacar fácilmente para mantenimiento. Las versiones de Androide pueden salir de la cuenca del ojo y rotar alrededor del soporte para garantizar la seguridad y controlar el área, proporcionando la apariencia con la que el viejo águila podría soñar.</ANN_IndependentEye.description>


  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <ANN_HoverFeet.label>pie flotante</ANN_HoverFeet.label>
  <ANN_HoverFeet.description>Una placa de guía autoportante montada en un adaptador de riel se conecta directamente a los huesos dentro del pie. Las pandillas callejeras jóvenes usaron esto una vez para escapar después del crimen en mundos urbanos. Aumenta la velocidad deslizándose deslizándose.</ANN_HoverFeet.description>


  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <ANN_Greenthumb.label>módulo de producción de cultivos manual</ANN_Greenthumb.label>
  <ANN_Greenthumb.description>Módulo biónico especial para asentamientos híbridos y colonización. Reemplaza el pulgar como un dispositivo de dedo completamente personalizable y funcional. La bóveda dentro de la palma está conectada a una nanocomputadora de entrenamiento que contiene información sobre la vegetación como tipos de flora y fauna. El centro implementado envía al usuario las solicitudes de conocimiento detectadas por el sensor de mano abierta. El clavo se ilumina en verde mientras escanea y carga datos.</ANN_Greenthumb.description>


  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <ANN_CompressionJaw.label>mandíbula hidráulica</ANN_CompressionJaw.label>
  <ANN_CompressionJaw.description>Reemplazo de mandíbula artificial con servomotor hidráulico. Una caja de titanio más una combinación de dientes de diamante penetra fácilmente el hierro y permite al usuario comprimir el material en segundos.</ANN_CompressionJaw.description>


  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <ANN_CompressionStomach.label>estómago hidráulico</ANN_CompressionStomach.label>
  <ANN_CompressionStomach.description>Un fuerte estómago biónico que digiere los alimentos a una velocidad increíble gracias a sus servomotores hidráulicos internos. Gracias al mezclador de ácido clorhídrico integrado, las piedras pueden triturarse dentro del barril y dispersarse rápidamente.</ANN_CompressionStomach.description>


  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <ANN_EnergeticLung.label>pulmón energético</ANN_EnergeticLung.label>
  <ANN_EnergeticLung.description>Pulmón biónico con regulador de persistencia, tanque de almacenamiento adicional y ambientador de resistencia, concebido para viajes espaciales humanos en tiempos en que no había transformadores de oxígeno. Un par de ellos puede formar la base del sistema respiratorio humano. Un módulo único reemplaza años de práctica y autocontrol con un solo clic.</ANN_EnergeticLung.description>


  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <ANN_EnergeticKidney.label>riñón energético</ANN_EnergeticKidney.label>
  <ANN_EnergeticKidney.description>Riñón biónico para mayor resistencia y fuerza. Las nefronas son reemplazadas por un filtro de chorro en este diseño híbrido. Libera inmunotoxinas en el sistema, protegiendo al usuario incluso de las enfermedades más mortales.</ANN_EnergeticKidney.description>

  
</LanguageData>