<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <ANN_EnergyCore.label>Núcleo de energía</ANN_EnergyCore.label>
  <ANN_EnergyCore.description>Corazón artificial avanzado. Tiene fibras musculares sintéticas para un latido cardíaco realista, así como una bomba de alto flujo para una circulación rápida durante el estrés. Es mejor que un corazón biológico en casi todos los sentidos con su núcleo supernuclear avanzado, construido por una célula de energía mecanoide.</ANN_EnergyCore.description>


  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <ANN_EnergyLink.label>Módulo de enlace de alimentación</ANN_EnergyLink.label>
  <ANN_EnergyLink.description>Neumático avanzado de cadena artificial de titanio. El haz de nervios de biogel pasa a través de un núcleo de plástico articulado rodeado por un sistema de curación de polvo de celosía. Se adapta al rendimiento de la columna biológica y sirve como un conector de pantalla de alta tecnología para aumentar sus defensas.</ANN_EnergyLink.description>


  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <ANN_EnergyFist.label>Brazo de energía</ANN_EnergyFist.label>
  <ANN_EnergyFist.description>Reemplazo del brazo de combate que consiste en un brazo tecnológico y un sistema de bomba implementado dentro de la muñeca. Está furioso en la batalla, y sus poderosos mini servos pueden aplastar el cráneo, como una mano natural aplasta un huevo. El sistema mecánico le permite controlar su gran potencia con sus potentes aceleraciones de velocidad limitadas por conectores neuronales y alimentadas por una microbatería vanométrica.</ANN_EnergyFist.description>
  

  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <ANN_OuterBlade.label>Cuchilla de salida</ANN_OuterBlade.label>
  <ANN_OuterBlade.description>Módulo de combate del antebrazo, que consiste en una implementación mecánica con una cuchilla telescópica detrás del cúbito. Es mortal en la batalla, y su arma de titanio puede penetrar casi todo debido a las fuerzas hidráulicas en su interior. La cuchilla se puede extraer y ocultar fácilmente.</ANN_OuterBlade.description>


  <!-- ############## Power Arms ############### -->

  <ANN_PowerArms.label>Brazo de poder</ANN_PowerArms.label>
  <ANN_PowerArms.description>>Módulo de combate de hombro que consiste en un brazo mecánico y una plataforma de arma servomotor. Esta mejora del cuerpo aumenta enormemente la fuerza de su propietario.</ANN_PowerArms.description>
  

  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <ANN_BerserkerChip.label>Chip de berserk</ANN_BerserkerChip.label>
  <ANN_BerserkerChip.description>Un implante cerebral que le da al usuario una descarga de adrenalina que retrasa el tiempo. Si bien mejora significativamente las capacidades de combate cuerpo a cuerpo del usuario, también suprime los receptores de dolor mientras está activo al mismo tiempo. Aunque esto permite al usuario lograr más, resulta que el dolor tiene un propósito. Cuando no lo sientes, puedes sufrir mucho, muy fácilmente.</ANN_BerserkerChip.description>


  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <ANN_Mindtwist.label>Chip de control mental</ANN_Mindtwist.label>
  <ANN_Mindtwist.description>El dispositivo mindtwist quita cualquier remordimiento del paciente. Interactúa directamente con el cerebro del usuario y cierra puentes entre áreas innecesarias del cerebro. Fue desarrollado en una base militar secreta por un científico loco de asteroides llamado K. </ANN_Mindtwist.description>


  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <ANN_Autonomicviruskiller.label>Nanit antiviral autónomo</ANN_Autonomicviruskiller.label>
  <ANN_Autonomicviruskiller.description>Mejora el sistema inmune con mecanit anti-cuerpos al buscar y destruir cualquier peligro en la circulación sanguínea. Es utilizado por médicos de combate especiales en condiciones peligrosas.</ANN_Autonomicviruskiller.description>


  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <ANN_MuseChip.label>Chip de enlace mental</ANN_MuseChip.label>
  <ANN_MuseChip.description>Un implante cerebral que lleva una identificación virtual de Eva que acompaña a la forma de vida a lo largo de sus caminos. Él tiene control sobre una gran base de datos, mientras visualiza toda la información relevante utilizando filtros, atrayendo la mejor opción posible. El chip está hecho para medir a una persona única. El chip para varias personas se adapta automáticamente.</ANN_MuseChip.description>


  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <ANN_NeuroEnhancer.label>Amplificador de neuronal</ANN_NeuroEnhancer.label>
  <ANN_NeuroEnhancer.description>Un implante cerebral que actúa como plataforma para el acceso directo a la estructura interestelar. Siempre se conecta cuando se encuentra una red y proporciona al usuario información para cualquier situación particular. Puedes mirar televisión en tu cerebro y aprovechar cualquier oportunidad con suficiente tiempo. Cree arte en su mente o trabaje en dibujos estáticos en una sala blanca, creada solo por su imaginación.</ANN_NeuroEnhancer.description>


  <!-- ############## Flash Light ############## -->

  <ANN_FlashLight.label>Linterna</ANN_FlashLight.label>
  <ANN_FlashLight.description>Un destello de luz para iluminar la oscuridad está montado en el costado del oído.</ANN_FlashLight.description>


  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <ANN_LaserDetection.label>Escáner láser</ANN_LaserDetection.label>
  <ANN_LaserDetection.description>Dispositivo de detección láser montado en el lado del oído. El láser escanea el entorno y muestra todos los datos importantes en una pantalla de parche ocular expandible. Mejora significativamente el alcance, al tiempo que aumenta la captura del objetivo junto a él, con su elegante marcador automático.</ANN_LaserDetection.description>


  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <ANN_SensoricEarside.label>Membrana sensorial del oído</ANN_SensoricEarside.label>
  <ANN_SensoricEarside.description>Un audífono sensorial y un sistema de interconexión dirigido en el lado del oído. Te hace oír una aguja caer en la distancia.</ANN_SensoricEarside.description>

  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <ANN_CombatAI.label>IA de Combate</ANN_CombatAI.label>
  <ANN_CombatAI.description>Un implante cerebral que toma un poco de control sobre la evasión y la precisión del usuario durante el combate. Este diseño original fue hecho durante el proyecto de guerra galáctica por una facción humanoide específica para crear el súper soldado definitivo. Fueron derrotados y destruidos, pero algunos de sus inventos aún sobreviven..</ANN_CombatAI.description>


  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <ANN_CyclopsVisor.label>Visor Cyclops</ANN_CyclopsVisor.label>
  <ANN_CyclopsVisor.description>Sistema híbrido de detección de objetivos y ojos biónicos con filtros de ajuste completo y barrido de datos. Se puede asociar con la memoria conectándose al sistema nervioso central. Mejora la visión y la nitidez.</ANN_CyclopsVisor.description>


  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <ANN_Shadowrunner.label>Módulo Shadowrunner</ANN_Shadowrunner.label>
  <ANN_Shadowrunner.description>Un reemplazo pulmonar mecánico y un amplificador que filtra cualquier toxicidad y contaminantes del aire. Se puede adaptar un poco a los planetas que no se terraforman demasiado. Este tipo particular fue hecho originalmente por algunos cientificos callejeros locos. El proyecto cayó en manos de algunas empresas de urb, aunque poco después, que comenzaron a desarrollarlo más y comenzaron a producirlas en masa para tareas y misiones peligrosas en riesgos biológicos ambientales.</ANN_Shadowrunner.description>


  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <ANN_Musclewire.label>Fibra muscular reforzada</ANN_Musclewire.label>
  <ANN_Musclewire.description>Aleación completa con canalización de todos los músculos del cuerpo, aumentando la velocidad y la movilidad.</ANN_Musclewire.description>


  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <ANN_Dermalplating.label>Piel blindada</ANN_Dermalplating.label>
  <ANN_Dermalplating.description>Trasplante completo de la piel del cuerpo. Muy peligroso para el paciente. Solo las personas más atrevidas y resistentes se someten a esta operación. Para sobrevivir a esta operación brutal, necesita un sistema de salud bueno y un médico talentoso. Los resultados valen la pena, la protección general y la resistencia mejoran considerablemente.\n \ nLos recubrimientos dérmicos se vuelven uno con el cuerpo y la piel. Es difícil eliminarlos nuevamente, pueden surgir problemas durante un proceso largo. Tomará mucho tiempo recuperarse de esto.</ANN_Dermalplating.description>


  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <ANN_Exoskeleton.label>Exoesqueleto</ANN_Exoskeleton.label>
  <ANN_Exoskeleton.description>Trasplante de exoesqueleto de cuerpo completo. Muy, muy peligroso para el paciente. Solo la persona más valiente y resistente se somete a esta operación. Para sobrevivir a esta operación brutal, necesita un sistema de salud bueno y un médico talentoso. Los resultados valen la pena, la protección general y la resistencia mejoran considerablemente.\n \ nLas armaduras del exoesqueleto se fusionan directamente con el cuerpo y los huesos. Son muy difíciles de eliminar nuevamente y tienen un precio que pagar.</ANN_Exoskeleton.description>


  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <ANN_Lionheart.label>Modulo Lionheart</ANN_Lionheart.label>
  <ANN_Lionheart.description>Corazón artificial avanzado con inyector de adrenalina y sistema de combate adaptativo para efectos lentos. Creado por algunos chamanes tecnológicos en mundos urbanos, su cuerpo debe estar hecho con las armas de sus predecesores y llevar el antiguo espíritu de sus propietarios. Este plan en particular fue bendecido por un titán llamado Atlas.</ANN_Lionheart.description>


  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <ANN_Aurum.label>Ojo dorado</ANN_Aurum.label>
  <ANN_Aurum.description>Una versión mejorada del ojo biónico, tiene visión de rayos X y un asistente de inteligencia artificial incorporado. Dichas prótesis fueron utilizadas por espías y militares, que necesitaban robar información sin ningún problema.</ANN_Aurum.description>


  <!-- ############## Aurean Cornea ############## -->

  <ANN_AureanCornea.label>Córnea dorada</ANN_AureanCornea.label>
  <ANN_AureanCornea.description>La córnea cubierta con una película de oro, pinturas sintéticas. Esto se valora por su rigidez, por lo que no tiene que preocuparse por los ojos.</ANN_AureanCornea.description>


  <!-- ############## Synchronizer ############## -->

  <ANN_Synchronizer.label>Pantalla de sincronización</ANN_Synchronizer.label>
  <ANN_Synchronizer.description>Computadora táctica de coordinación militar con una pantalla digital implantada directamente en la muñeca. Hecho para acercarse al territorio enemigo solo durante Xeno-guerras. Funciona como un centro interactivo y facilita las operaciones de campo entre escuadrones de asalto. Tiene una consola única que le permite escribir mensajes o comunicarse en voz con otros a través de un identificador especial, filtro y encriptador. Los datos de entrada pueden traducirse a más de mil idiomas y modularse en nanosegundos.\n\nSin embargo, algo está mal con esta versión. Hace que tu voz parezca la voz de un extraterrestre. Su plano se origina en el clan del paracaidista espacial, conocido por su crueldad.</ANN_Synchronizer.description>


  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <ANN_ElasticAchilles.label>Tendones sintéticos</ANN_ElasticAchilles.label>
  <ANN_ElasticAchilles.description>Este módulo de pie biónico puede sostener a una persona de pie, incluso sin carne en los huesos. Fue diseñado para eliminar la última debilidad humana en combate cuerpo a cuerpo, Aquiles, reemplazándola por una opción más resistente y menos sensible. Se da preferencia a las unidades de tierra pesada. Las primeras versiones de ellos fueron hechas por los verdugos para enfrentar su propia tormenta de fuego. Viene con todas las partes para una renovación completa.</ANN_ElasticAchilles.description>


</LanguageData>