<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <LabelTrySuicide>Попытка самоубийства</LabelTrySuicide>
  
  <DescTrySuicide> пытался совершить самоубийство, но у него ничего не вышло.</DescTrySuicide>
  
  <LabelSuicide>Самоубийство заключенного</LabelSuicide>
  
  <DescSuicide_A>Один из ваших заключенных скончался в своей камере, но оставил послание "Это камера. Да неужели? Правда... стены кругом, они надвигаются. Как тут узко. Одиночка? Нет... есть соседи. Целых три кровати... или мне мерещиться? Ощупал все. Точно, но как же тут темно. Тут всегда темно... никто не ставит тут ламп, электричество в этой колонии не в чести. Это так давит...</DescSuicide_A>

  <DescSuicide_B>Ваш заключенный пытался разбить стену головой, но стена разбила его, а в углу на ней было нацарапано сообщение: "Мы-то думали здесь будет легко нажиться и вот... я попал в этот ужас. И теперь, похоже, я схожу с ума. Ел ли я? Честно сказать, не разобрал. Едва ли правильно понял, что это еда... после ранений, мне все вокруг мерещиться. Все пугает. Даже едва слышный звук за дверью - я вздрагиваю, как от грома.</DescSuicide_B>

  <DescSuicide_C>Ваш заключенный, который совершил самоубийство, распрашивал колониста незадолго: Вдруг еды более не будет и я умру от голода?!</DescSuicide_C>

  <DescSuicide_D>Ваш заключенный, которого нашли мертвым, ввел дневник в котором нашли сообщение "Что-то кашляю. Холодно. Или жарко? Я уже и это не разбираю. Здесь нет даже вентиляции, но кашель сиплый, сухой, как ржавчина... сплёвываю... наверное, кровью. Это ужасно. Мне все мерещатся иногда заходящие ко мне люди что-то мне предлагают. Кажется мне это даже нравится... мне обещают еду, хорошую постель и применение моим навыкам. Я ведь инженер, да? Мне смутно вериться, что... теперь я на что-то гожусь, но, я же, я же могу попробовать, да?</DescSuicide_D>

  <DescSuicide_E>Ваш заключенный, которого нашли под кроватью, распрашивал колониста незадолго: "Вдруг, вдруг скоро меня положат на операционный стол и поделят на органы?!</DescSuicide_E>

  <DescSuicide_F>Вваш заключенный, самоубился. Незадолго распрашивал колониста: "Вдруг меня более не перевяжут, у меня начнётся гангрена и я умру в мучениях ещё более страшных!?</DescSuicide_F>
  
  <DescSuicide_G>Ваш заключенный, распрашивал колониста незадолго: "Вдруг никто больше не придёт? И я умру в этой будке, как собака на привязи?</DescSuicide_G> 
  
  <DescSuicide_H>Один из ваших заключенных не выдержал, а точнее не выдержала его нежная психика. К такому выводу пришел суд-мед-эксперт, по достаточно раздолбанному заднему проходу</DescSuicide_H>

  <DescSuicide_I>Заключенный умер при загадочных обстоятельствах. Резюме медика: "заключённый, вполне себе уже здоровый и мотивированный скончался от инфаркта из-за полученного разом избытка чувств, увидев свет в конце туннеля. Кхм, от лампочки в коридоре. Зачем нам в колонии такие гиперчувствительные? Он даже +25 градусную жару от -25 градусного холода отличить не смог."</DescSuicide_I>

  <DescSuicide_J>Заключенный умер при загадочных обстоятельствах. Резюме суд-мед-эксперта: "Заключенный скончался от затянутой на шее петли из шнурка от собственного ботинка. На то, что это самоубийство, указывает его собственный кулак правой руки, которую он предварительно сломал себе в пяти местах, в которой он держал другой конец шнурка. Так как крюков под потолком нет, он пытался повеситься на дверной ручке, но не дотянулся. О попытках свидетельствуют множественные кровавые отпечатки ладоней и зубы заключенного около двери."</DescSuicide_J>

  <DescSuicide_K>Заключенный умер при загадочных обстоятельствах. Резюме суд-мед-эксперта: "Стандартное для Рим-колоний самоубийство. Второй заключенный виновен быть не может: у него чумка, кишечные галочки и он постоянно в полубредовом состоянии, а еще мы вчера ему вломили до безсознанки за попытки грызть ручку двери чужими зубами. И еще, я уже устал возиться с этим психом, давайте лучше найдем мне новое занятие, новых пациентов или покормите же уже хотябы меня!!!"</DescSuicide_K>

  <DescSuicide_L>Заключенный умер... Под кроватью нашли клочок бумаги, на котором было: "Я знаю, это последнее задание. Мы высадились на этом спутнике, чтобы устроить тест-рейд. Оружие, амуниция, паек, броня - мы ведь крутые! За нами следят и все контролируют. Все устроено и спланировано. Конечно, я еще зеленый и для меня это первый рейд по нелегальным колониям Рим-ворлда вместе с последним экзаменом, но... как же хочется сразу выслужиться и показать себя с лучшей стороны!"</DescSuicide_L>

  <DescSuicide_M>Ваш заключенный умер, нашли сообщение в его записной книжке: "Нас ждали и почти сразу мой главный экзамен превратился в кошмар. ПВО сбило наш рейдер и мне пришлось падать в спас-капсуле. Те, кто выжил из наших, на земле столкнулись с плотным огнем ожидавших там врагов. Меня ранили в ногу и поймали. Что стало с другими - не знаю. \n\nВот так я попал в тюрьму, но я знаю - мое дело еще не закончено! За мной продолжают следить и оценивать мою стойкость! Это мое самое важное и последнее задание!"</DescSuicide_M>

  <DescSuicide_N>Ваш заключенный умер, нашли сообщение в его записной книжке: "Ведь я знаю - это все понарошку. Это просто тест, а отрезанную из-за гангрены ногу мне потом регенерируют или заменят бионикой. И потому я его обязательно пройду! Я докажу, что даже в этой жаре и полубреду я остаюсь профессии... \n\nРезюме медика: мы просто забыли о нем, когда пришла тепловая волна, но ничего, Римворлд от этого не обеднеет."</DescSuicide_N>
  
</LanguageData>