<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- =========== NON-REALISTIC PRODUCTION MOD =========== -->

	<Kartonium.label>картониум</Kartonium.label>
	<Kartonium.description>Картониум представляет собой непрочный волокнистый материал коричневато-серого цвета. Делается из говна и палок в буквальном смысле. В связи с использованием древесного угля при производстве, по своим характеристикам картониум во всем превосходит как говно, так и палки, а его близость к природе делает его прекрасным выбором для садоводов, но пешки ему все равно не доверяют. Внешне картониум прекрасно сочетается с сгоревшим деревянным полом. Может использоваться в качестве низкосортного топлива.</Kartonium.description>
	<Kartonium.stuffProps.stuffAdjective>картониума</Kartonium.stuffProps.stuffAdjective>

	<Edritium.label>едритиум</Edritium.label>
	<Edritium.description>Едритиум представляет собой светящийся розоватый металлический сплав, выплавленный из чистого "едрить", "да как же так", "это нечестно" и "я же жал". Обладает ужасающими прочностными характеристиками, но крайне огне- и взрывоопасен. Выделяет большое количество тепла.</Edritium.description>
	<Edritium.stuffProps.stuffAdjective>едритиума</Edritium.stuffProps.stuffAdjective>

	<Sarcasmium.label>сарказмий</Sarcasmium.label>
	<Sarcasmium.description>Сарказмий представляет собой прочный металлический сплав жёлто-зёленого цвета. Получается путём насыщения тяжёлого металлического сплава чистой энергией натурального картониума и урана. Структура позволяет контролировать или вовсе исключить его горение. Используется в качестве топлива для сарказмиевых генераторов.</Sarcasmium.description>
	<Sarcasmium.stuffProps.stuffAdjective>сарказмия</Sarcasmium.stuffProps.stuffAdjective>

	<GammaPoly.label>Гамма поли</GammaPoly.label>
	<GammaPoly.description>Третья итерация искусственно-построенной атомно-собранной плотной материи. Этот искусственный и чрезвычайно редкий материал слишком дорог для массового производства и используется только в качестве сырья для неразрушимых скафандров, неостанавливаемых кинетических слизней, для сдерживания миниатюрных черных дыр и постройки укрытий от сгоревших стримеров.</GammaPoly.description>
	<GammaPoly.stuffProps.stuffAdjective>гаммы</GammaPoly.stuffProps.stuffAdjective>

	<Allalloy.label>всесплав</Allalloy.label>
	<Allalloy.description>Высокая прочность, эластичность, легкость, хорошая защита от пулевых и дробящих повреждений, удобство в строительстве и ремесле, легкодоступность, бактерицидность, электропроводность, высокие теплоизоляционные свойства и только хорошие отзывы в магазинах. Ничем из вышеперечисленного этот сплав не обладает. \n\nP.S. зато он красивый.</Allalloy.description>
	<Allalloy.stuffProps.stuffAdjective>всесплава</Allalloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<PlaPlasteel.label>пласталь</PlaPlasteel.label>
	<PlaPlasteel.description>Передовой технологичный конструкционный материал. Эта версия пластали не столь прочная, чем её оригинал, но заметно дешевле и удобнее для стандартизации и массового производства. Из-за специфики производства, риска получения всесплава и старых кузнеческих обычаев выплавка производится в кузне.</PlaPlasteel.description>
	<PlaPlasteel.stuffProps.stuffAdjective>пластали</PlaPlasteel.stuffProps.stuffAdjective>

	<CastIron.label>чугуний</CastIron.label>
	<CastIron.description>Чугуний это сплав железа с углеродом, в котором содержание углерода больше 9000 процентов.</CastIron.description>
	<CastIron.stuffProps.stuffAdjective>чугуния</CastIron.stuffProps.stuffAdjective>

</LanguageData>