<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_Pants.label>штани</Apparel_Pants.label>
  <Apparel_Pants.description>Пара простих штанів.</Apparel_Pants.description>
  <Apparel_BasicShirt.label>футболка</Apparel_BasicShirt.label>
  <Apparel_BasicShirt.description>Звичайна футболка.</Apparel_BasicShirt.description>
  <Apparel_CollarShirt.label>сорочка</Apparel_CollarShirt.label>
  <Apparel_CollarShirt.description>Хороша сорочка з коміром та гудзиками.</Apparel_CollarShirt.description>
  <Apparel_Duster.label>пильовик</Apparel_Duster.label>
  <Apparel_Duster.description>Довгий плащ-пильник для захисту від спеки та піску.</Apparel_Duster.description>
  <Apparel_Jacket.label>куртка</Apparel_Jacket.label>
  <Apparel_Jacket.description>Міцна куртка запобігає саднам і синцям і зігріває в прохолодну погоду.</Apparel_Jacket.description>
  <Apparel_FlakJacket.label>бронекуртка</Apparel_FlakJacket.label>
  <Apparel_FlakJacket.description>Куртка із щільної тканини з вшитими бронепластинами. Не так добре захищає, як цільна броня, але дуже ефективна проти всіх видів атак, залишаючись при цьому зручною в носінні.</Apparel_FlakJacket.description>
  <Apparel_FlakPants.label>бронештани</Apparel_FlakPants.label>
  <Apparel_FlakPants.description>Пара штанів з вшитими бронепластинами. Не так добре захищає, як цільна броня, але дуже ефективна проти всіх видів атак, залишаючись при цьому зручною в носінні.</Apparel_FlakPants.description>
  <Apparel_Parka.label>пуховик</Apparel_Parka.label>
  <Apparel_Parka.description>Товстий пуховик дозволяє залишатися в теплі навіть за найхолодніших температур.</Apparel_Parka.description>
  <Apparel_TribalA.label>Кухлянка</Apparel_TribalA.label>
  <Apparel_TribalA.description>Одяг, створений без використання машин, із застосуванням знарядь часів неоліту. Виглядає примітивно, але дає непоганий захист від холоду та спеки.</Apparel_TribalA.description>
  <Apparel_VestPlate.label>бронежилет</Apparel_VestPlate.label>
  <Apparel_VestPlate.description>Жилет із пластинами броні на животі та спині. Захищає від вогнепальної зброї.</Apparel_VestPlate.description>
  <Apparel_PowerArmor.label>космопіхотна броня</Apparel_PowerArmor.label>
  <Apparel_PowerArmor.description>Легкий костюм силової броні. Багатошаровий захист із пласталевого волокна добре відображає атаки і має мало вразливих вузлів сполучення. Нейроімітуюча робомеханіка дозволяє легко нести броню і при цьому не стискує в рухах. Така броня застосовується імперською космічною піхотою і десантом.</Apparel_PowerArmor.description>
  <Apparel_PlateArmor.label>пластинчастий обладунок</Apparel_PlateArmor.label>
  <Apparel_PlateArmor.description>Обладнання з розташованих внахлест міцних пластин, що покриває все тіло від шиї до п'ят.</Apparel_PlateArmor.description>
  <Apparel_CowboyHat.label>ковбойський капелюх</Apparel_CowboyHat.label>
  <Apparel_CowboyHat.description>Стильний, але грубий, цей капелюх захищає від сонця та дощу, надаючи будь-кому, хто його носить, додатковий відтінок шарму. Це найважливіший аксесуар одягу для традиційного вестерну.</Apparel_CowboyHat.description>
  <Apparel_Tuque.label>в'язана шапка</Apparel_Tuque.label>
  <Apparel_Tuque.description>М'яка та щільна шапка. Взимку добре тримає голову у теплі.</Apparel_Tuque.description>
  <Apparel_PowerArmorHelmet.label>космопіхотний шолом</Apparel_PowerArmorHelmet.label>
  <Apparel_PowerArmorHelmet.description>Шолом космопіхотної броні з вбудованим комп'ютером і багатошаровим захистом із пласталевого волокна. Подібний шолом застосовується імперською космічною піхотою та десантом.</Apparel_PowerArmorHelmet.description>
  <Apparel_AdvancedHelmet.label>військовий шолом</Apparel_AdvancedHelmet.label>
  <Apparel_AdvancedHelmet.description>Легковаговий бойовий шолом складної конструкції, укріплений елементами із пласталі. Неефективний проти ударів, що дроблять.</Apparel_AdvancedHelmet.description>
  <Apparel_SimpleHelmet.label>простий шолом</Apparel_SimpleHelmet.label>
  <Apparel_SimpleHelmet.description>Простий шолом, що дає помірний захист від поранень. Неефективний проти ударів, що дроблять.</Apparel_SimpleHelmet.description>
  <Apparel_PsychicFoilHelmet.label>шолом із психофольги</Apparel_PsychicFoilHelmet.label>
  <Apparel_PsychicFoilHelmet.description>Тонкий шолом із акуратно скріплених листів психопоглинаючої фольги. Зменшує вплив психічних впливів.</Apparel_PsychicFoilHelmet.description>
  <Apparel_ShieldBelt.label>пояс-щит</Apparel_ShieldBelt.label>
  <Apparel_ShieldBelt.description>Поясні генератори захисного поля. Зупиняє балістичні снаряди та уламки, але марний проти рукопашних атак та високотемпературних впливів. Не дозволяє вистрілити самому власнику щита та миттєво відключається від ЕМІ.</Apparel_ShieldBelt.description>
  <Apparel_SmokepopBelt.label>пояс-димзавіса</Apparel_SmokepopBelt.label>
  <Apparel_SmokepopBelt.description>Автоматично спрацьовує одноразовий пристрій для встановлення димової завіси. При обстрілі носія випускає густу хмару диму, що маскує носія і перешкоджає наведенню турелів противника.</Apparel_SmokepopBelt.description>
</LanguageData>