<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <TradingSpot.label>Торговий намет</TradingSpot.label>
  <TradingSpot.description>Позначає місце, де торговці зупиняться при відвідуванні вашого поселення.</TradingSpot.description>
  <FertilizerPump.label>Фертигатор</FertilizerPump.label>
  <FertilizerPump.description>Повільно створює шар родючого ґрунту навколо себе. Потрібна енергія, вода і компост.</FertilizerPump.description>
  <Patterner.label>Організатор</Patterner.label>
  <Patterner.description>Важливе місце для зберігання викрійок, тканин та різної текстильної продукції. Значно підвищує швидкість роботи за кравецькими верстатами.</Patterner.description>
  <Small_ToolCabinet.label>мала шафа з інструментами</Small_ToolCabinet.label>
  <Small_ToolCabinet.description>Збільшує швидкість роботи. Необхідно розмістити поруч із верстатом. До одного верстата можна поставити трохи більше двох шаф з інструментами.</Small_ToolCabinet.description>
  <AdvancedVitalsMonitor.label>Просунутий томограф</AdvancedVitalsMonitor.label>
  <AdvancedVitalsMonitor.description>Поліпшений Рентген-апарат застосовується для покращення якості лікування. Має кращі характеристики ніж звичайний томограф. Необхідно розмістити поряд із медичним ліжком. Може застосовуватися тільки один томограф для одного медичного ліжка. Потрібна енергія. Потужність: 280 W</AdvancedVitalsMonitor.description>
  <FileCabinet.label>Картотечна шафа</FileCabinet.label>
  <FileCabinet.description>Важливе місце для зберігання важливих документів про важливі експерименти, які використовуються для важливих досліджень з важливих технологій. Трохи збільшує швидкість досліджень, коли стоїть поряд із науковим столом.</FileCabinet.description>
  <CookingTools.label>Кухонна полиця</CookingTools.label>
  <CookingTools.description>Збільшує швидкість готування. Необхідно розмістити поруч із кухонною плитою.</CookingTools.description>
  <Holodeck.label>Голографічний стіл</Holodeck.label>
  <Holodeck.description>Голограма, призначена для тренування досвіду спілкування поселенців.</Holodeck.description>
  <PunchingBag.label>Боксерська груша</PunchingBag.label>
  <PunchingBag.description>Боксерська груша, де поселенці можуть відпрацювати свої навички ближнього бою.</PunchingBag.description>
  <MobileMineralSonar.label>Мобільний сонар мінералів</MobileMineralSonar.label>
  <MobileMineralSonar.description>Мобільний сонар мінералів створений для пошуку захованих покладів мінералів у надрах гірських масивів. Він скануватиме найближчі масиви автономно із вбудованими акумуляторами. Підключення до діючої енергомережі прискорить сканування.</MobileMineralSonar.description>
  <MiningHelmetGlower.label>Світло від шахтарської каски</MiningHelmetGlower.label>
  <MiningHelmetGlower.description>Світло від шахтарської каски.</MiningHelmetGlower.description>
  <DermalRegenerator.label>Регенератор шкіри</DermalRegenerator.label>
  <DermalRegenerator.description>Спеціальний медичний пристрій, який може сканувати та відновлювати поверхні тканин.</DermalRegenerator.description>
  <ImpactionCharge.label>Спрямований заряд</ImpactionCharge.label>
  <ImpactionCharge.description>Спеціальний пристрій із надпотужним спрямованим зарядом. Створює геотермальну свердловину.</ImpactionCharge.description>
  <Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>Торговий транспондер</Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>
  <Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>Уможливлює зв'язок із торговими кораблями на відстані.</Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>
  <CounterTopModular.label>Лабораторна шафка</CounterTopModular.label>
  <CounterTopModular.description>Зручна лабораторна шафка з рівною поверхнею.</CounterTopModular.description>
  <LabStation.label>Лабораторна станція</LabStation.label>
  <LabStation.description>Допоміжна науково-дослідна станція для розширення лабораторних досліджень. Потребує електрику.</LabStation.description>
  <LabTerminal.label>Дослідницький термінал</LabTerminal.label>
  <LabTerminal.description>Компактний дослідницький термінал для розширення лабораторних робіт. Потребує електрику.</LabTerminal.description>
  <CaravanPackingSpot.label>Точка збору каравану</CaravanPackingSpot.label>
  <CaravanPackingSpot.description>Позначає місце, де формуватимуться каравани.</CaravanPackingSpot.description>
  <MDoor.label>Металеві двері</MDoor.label>
  <MDoor.description>Металеві двері. Може бути відкрито або закрито вручну. Уповільнює рух.</MDoor.description>
  <LightningRod.label>Громовідвід</LightningRod.label>
  <LightningRod.description>Пристрій, що захищає карту від ударів блискавки.\n\nРозряджає накопичену енергію після удару протягом часу. Може бути перевантажено. Ці стрижні були названі багатьма агентами опору Зеона як "Рапіра" завдяки своїй конструкції, схожій на меч, що виступає в небо. Це символ можливого падіння Зеона на милість громовідводу.</LightningRod.description>
  <Stargate.label>Зоряна брама</Stargate.label>
  <Stargate.description>Таємнича споруда, що відкриває прохід до іншого виміру. \n\nДозволяє переносити живих істот з однієї вашої гри в іншу. Прохід через вимір розщеплює все спорядження на атоми.</Stargate.description>
  <AncientStargate.label>Невідома стародавня споруда</AncientStargate.label>
  <AncientStargate.description>За чутками, це стародавня брама через яку подорожували наші предки або може бути стародавні. \n\nПісля вивчення ланцюжка досліджень, дозволить відкрити портал і прийняти живих істот, відправлених зірковою брамою з іншої вашої гри.</AncientStargate.description>
  <GlowstoneMonument.label>Світлокам'яний монумент</GlowstoneMonument.label>
  <GlowstoneMonument.description>Цей приголомшливий монумент зроблений з ограненого каменю, що світиться, що має форму ідеального кристала і випромінює яскраве світло.</GlowstoneMonument.description>
  <HolyBasin.label>Святий пральний тазик</HolyBasin.label>
  <HolyBasin.description>Старий тазик дозволяє відмити одяг і цим прибрати ефект "носить одяг з трупа".</HolyBasin.description>
  <HolyBasin_Blueprint.label>Святий пральний тазик (креслення)</HolyBasin_Blueprint.label>
  <HolyBasin_Frame.label>Священний пральний тазик (будівля)</HolyBasin_Frame.label>
  <HolyBasin_Frame.description>Старий тазик дозволяє відмити одяг і цим прибрати ефект "носить одяг з трупа".</HolyBasin_Frame.description>
</LanguageData>