<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MillElectric.label>Електричний подрібнювач</MillElectric.label>
  <MillElectric.description>Електричний кухонний подрібнювач з потужним мотором для найкращого подрібнення. Потрібна енергія. Потужність: 300 W</MillElectric.description>
  <NutrientPasteDispenser.label>Дозатор пасти</NutrientPasteDispenser.label>
  <NutrientPasteDispenser.description>Апарат для синтезу живильної пасти з органічної сировини, поміщеної в лійки, що примикають. Вимагає менше інгредієнтів і часу, ніж приготування їжі, але пасту ніхто не любить. Потрібна енергія. Потужність: 350 W</NutrientPasteDispenser.description>
  <Hopper.label>Завантажувальна вирва</Hopper.label>
  <Hopper.description>Дозволяє складати ресурси для завантаження різних апаратів. Наприклад, дозатор пасти.</Hopper.description>
  <ElectricOven.label>Електрична духовка</ElectricOven.label>
  <ElectricOven.description>Електрична духовка для випікання різних смаколиць.</ElectricOven.description>
  <UniversalFermenter.label>бочка для бродіння</UniversalFermenter.label>
  <UniversalFermenter.description>Бочка для отримання пива із сусла шляхом бродіння.</UniversalFermenter.description>
  <Kiln.label>Горн</Kiln.label>
  <Kiln.description>Горн дозволяє обпалювати глиняну цеглу, спалювати одяг, а ще його можна використовувати як крематорій. Після вивчення хімії доступна вулканізація каучуку.</Kiln.description>
  <LeatherworkerTable.label>Верстат шкіряника</LeatherworkerTable.label>
  <LeatherworkerTable.description>Верстат для виробництва шкіряного одягу із обрізків шкіри.</LeatherworkerTable.description>
  <HandTailoringBench.label>Стіл кравця</HandTailoringBench.label>
  <HandTailoringBench.description>Стіл для ручного пошиття одягу з текстилю.</HandTailoringBench.description>
  <ElectricTailoringBench.label>Швейна машинка</ElectricTailoringBench.label>
  <ElectricTailoringBench.description>Верстат зі швейною машиною для швидкого пошиття одягу. Може використовуватися без електроенергії з ефективністю в 60% від звичайної.</ElectricTailoringBench.description>
  <PrimitiveResearchBench.label>Примітивний науковий стіл</PrimitiveResearchBench.label>
  <PrimitiveResearchBench.description>Треба ж із чогось починати! Допоможе розпочати вивчення навколишнього світу.</PrimitiveResearchBench.description>
  <TableKitchen.label>Кухонний стіл</TableKitchen.label>
  <TableKitchen.description>Звичайний кухонний стіл, на якому можна приготувати їжу без будь-яких вимог до електрики чи палива.</TableKitchen.description>
  <FueledStove.label>Твердопаливна плита</FueledStove.label>
  <FueledStove.description>Стіл для приготування їжі, обладнаний дров'яною піччю.</FueledStove.description>
  <TableStonecutterNeolithic.label>Примітивний каменерізний верстат</TableStonecutterNeolithic.label>
  <TableStonecutterNeolithic.description>Допотопний каменерізний верстат для переробки каміння в блоки.</TableStonecutterNeolithic.description>
  <TableStonecutter.label>Каменерізний верстат</TableStonecutter.label>
  <TableStonecutter.description>Непривідний каменерізний верстат для переробки каміння в блоки, щебінь або пісок. Також виробляє залізобетонні блоки.</TableStonecutter.description>
  <TableSculpting.label>Стіл скульптора</TableSculpting.label>
  <TableSculpting.description>Стіл обладнаний для створення скульптур.</TableSculpting.description>
  <FabricationBench.label>Складальний стіл компонентів</FabricationBench.label>
  <FabricationBench.description>Складальний стіл компонентів оснащений передовими інструментами для отримання простих та просунутих механізмів, компонентів, дроту із простих матеріалів. Може використовуватися без електроенергії з ефективністю в 60% від звичайної.</FabricationBench.description>
  <FueledSmithy.label>Паливна кузня</FueledSmithy.label>
  <FueledSmithy.description>Кузня, обладнана всім необхідним для обладунків, інструментів, зброї та боєприпасів. Потребує палива, яке дає найбільшу температуру згоряння, таке як вугілля або торф.</FueledSmithy.description>
  <TablePrimitiveProsthetic.label>Примітивний стіл протезів</TablePrimitiveProsthetic.label>
  <TablePrimitiveProsthetic.description>Допотопний стіл для деяких базових протезів.</TablePrimitiveProsthetic.description>
  <TableGrill.label>Гриль</TableGrill.label>
  <TableGrill.description>Маленький гриль для смаження м'яса, грибів та риби.</TableGrill.description>
  <HeavyArmsBench.label>Верстат виробництва турелів</HeavyArmsBench.label>
  <HeavyArmsBench.description>Верстат для виробництва різних стаціонарних турелів.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність:\nУ простій: 80 W\nПід час роботи: 800 W</HeavyArmsBench.description>
  <ElectricStove_Pro.label>Кухонна плита шеф-кухаря</ElectricStove_Pro.label>
  <ElectricStove_Pro.description>Професійна плита, дозволяє готувати якісно і швидко. Потрібна енергія.</ElectricStove_Pro.description>
  <TableOven.label>Пекти</TableOven.label>
  <TableOven.description>Звичайна піч для приготування пирогів, хліба та піци.\nДля роботи потрібні дрова або вугілля.</TableOven.description>
  <SK_Windmill.label>Вітряк</SK_Windmill.label>
  <SK_Windmill.description>Гігантське колесо, що обертається під дією вітру. Може використовуватися для перемелювання кукурудзи або пшениці на борошно.</SK_Windmill.description>
  <Canningstove.label>Консервний верстат</Canningstove.label>
  <Canningstove.description>Верстат, що дозволяє робити консерви. Консервування це процес, що значно подовжує збереження продуктів у придатному для вживання в їжу вигляді. Стерилізація або кип'ятіння при температурі вище за температуру кипіння води знищує всі мікроорганізми в щільно запечатаних консервах, що дозволяє продуктам зберігається довше, якщо не порушувати герметичність консервів. Щоб вода не випаровувалась, стерилізацію необхідно проводити при надлишковому тиску.</Canningstove.description>
  <CandyTable.label>Майстерня солодощів</CandyTable.label>
  <CandyTable.description>Дає можливість приготувати солодощі.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність:\nУ просте: 25 W\nПід час роботи: 250 W</CandyTable.description>
  <soylenttable.label>Перетворювач сойлента</soylenttable.label>
  <soylenttable.description>Сойлент – поживна біомаса, яку одержують з органічних тканин (з трупів). Можна використовувати в їжу, але поселенцям вона не до смаку. Потрібна енергія.</soylenttable.description>
  <Brewery.label>Пивоварня</Brewery.label>
  <Brewery.description>Робочий стіл оснащений усім необхідним для приготування пивного сусла.</Brewery.description>
  <ElectricBrewery.label>Електрична пивоварня</ElectricBrewery.label>
  <ElectricBrewery.description>Працюючий від електрики робочий стіл, оснащений усім необхідним для варіння пива та інших алкогольних продуктів, а також палива на базі етанолу. Потрібна енергія.</ElectricBrewery.description>
  <TableCoffee.label>Кавомашина</TableCoffee.label>
  <TableCoffee.description>Апарат для приготування різних напоїв.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність:\nУ простій: 25 W\nПід час роботи: 250 W</TableCoffee.description>
  <TableSawmillHand.label>Стіл тесляра</TableSawmillHand.label>
  <TableSawmillHand.description>Стіл тесляра для обробки колод у дошки або дрова.</TableSawmillHand.description>
  <TableSawmillElectric.label>Електричний верстат тесляра</TableSawmillElectric.label>
  <TableSawmillElectric.description>Електричний верстат тесляра для обробки колод у дошки або дрова. Дозволяє виконувати роботу швидше, ніж вручну.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність:\nУ простій: 60 W\nПід час роботи: 600 W</TableSawmillElectric.description>
  <ElectricSmelter.label>Електроплавильня</ElectricSmelter.label>
  <ElectricSmelter.description>Пекти для переплавлення металевих руд, металобрухту та піску в сплави на основі металу або кремнію. Також може виробляти жерстяні банки і отримувати деревне вугілля з полін.</ElectricSmelter.description>
  <TableMachining.label>Електричний верстат</TableMachining.label>
  <TableMachining.description>Стіл для обробки каменів в блоки, пісок або щебінь. Так само може виробляти бурові головки, виготовляти залізобетон і розбирати механоїдів. Потрібна енергія.</TableMachining.description>
  <TableFurnace.label>Ковальська піч</TableFurnace.label>
  <TableFurnace.description>Ковальська піч для виплавки різних злитків, отримання деревного вугілля, виготовлення посуду.</TableFurnace.description>
  <GlassworkTable.label>Склорізний стіл</GlassworkTable.label>
  <GlassworkTable.description>Включає всі необхідні інструменти для виробництва й обробки скла.</GlassworkTable.description>
  <TableElectronics.label>Майстерня електроніки</TableElectronics.label>
  <TableElectronics.description>Верстат для створення нелетальної зброї, електронних компонентів та приладів (телевізор, мобільний насос, сонар мінералів). Також на ньому можна виготовляти і розбирати силові щити. Потрібна енергія.</TableElectronics.description>
  <HyperTailoringBench.label>Гіпер-кравецький стіл</HyperTailoringBench.label>
  <HyperTailoringBench.description>Верстат, обладнаний для створення гіпер-сучасного одягу та броні. Потрібна енергія.</HyperTailoringBench.description>
  <TableLoom.label>Ткацький верстат</TableLoom.label>
  <TableLoom.description>Верстат для обробки сировини в тканині. Може використовуватися без електроенергії з ефективністю в 60% від звичайної.</TableLoom.description>
  <TableMending.label>Ремонтний верстат</TableMending.label>
  <TableMending.description>Верстат, оснащений усіма необхідними інструментами для ремонту та відновлення пошкоджених предметів. Потрібні ремонтні комплекти. Може використовуватися без електроенергії з ефективністю в 60% від звичайної.</TableMending.description>
  <MatterConverter.label>Конвертер матерії</MatterConverter.label>
  <MatterConverter.description>З його допомогою можна перетворювати будь-який ресурс, одяг або зброю на неорганічну субстанцію - матерію, яку в свою чергу можна перетворити на майже будь-який корисний ресурс! Потрібна енергія.</MatterConverter.description>
  <AdvToolBench.label>Електричний складальний стіл</AdvToolBench.label>
  <AdvToolBench.description>Необхідний для збирання деталей, зап. частин, механізмів, створення дроту, синтетичних матеріалів, інструментів (сокира, молоток, кирка). Набагато швидше звичайного складального столу! Потрібна енергія.</AdvToolBench.description>
  <ElectricSmithy.label>Електрокузня</ElectricSmithy.label>
  <ElectricSmithy.description>Кузня, що працює від електрики, обладнана для виробництва інструменту, зброї та захисного спорядження. Потрібна енергія.</ElectricSmithy.description>
  <EAF.label>Електродугова піч</EAF.label>
  <EAF.description>Електродугова піч потрібна для виплавки міцних сплавів, вимагає при використанні багато електроенергії. Потрібна енергія.</EAF.description>
  <ConcreteMixer.label>Бетонозмішувач</ConcreteMixer.label>
  <ConcreteMixer.description>Виробляє бетон з піску та щебеню.</ConcreteMixer.description>
  <EConcreteMixer.label>Електрична бетонозмішувач</EConcreteMixer.label>
  <EConcreteMixer.description>Електрична бетонозмішувач робить бетон швидше звичайної! Але, як і раніше, з піску і щебеню.</EConcreteMixer.description>
  <DeepDrill.label>Бурова установка</DeepDrill.label>
  <DeepDrill.description>Комплекс бурового обладнання, призначений для отримання корисних копалин з надр. Для виявлення родовищ слід використовувати глибинний сканер. За відсутності з корисними копалинами відбувається видобуток кам'яної породи. Можна переміщати з місця на місце.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність:\nУ простій: 40 W\nПід час роботи: 400 W</DeepDrill.description>
  <Extractor.label>Добувна установка</Extractor.label>
  <Extractor.description>За допомогою цієї установки можна видобувати різні корисні ресурси, що зберігаються в надрах землі. Потрібна енергія. Потужність: 800 W</Extractor.description>
  <ExtractorDebris.label>Виснажена шахта</ExtractorDebris.label>
  <ExtractorDebris.description>Ця шахта вичерпалася. Розберіть її та побудуйте нову.</ExtractorDebris.description>
  <RareExtractor.label>Поліпш. добувна установка</RareExtractor.label>
  <RareExtractor.description>За допомогою цієї установки можна видобувати різні корисні ресурси, що зберігаються в надрах землі. Потрібна енергія. Потужність: 1100 W</RareExtractor.description>
  <ExtractorDebrisRare.label>Виснажена шахта</ExtractorDebrisRare.label>
  <ExtractorDebrisRare.description>Ця шахта вичерпалася. Розберіть її та побудуйте нову.</ExtractorDebrisRare.description>
  <OilExtractor.label>Нафтокачалка</OilExtractor.label>
  <OilExtractor.description>Потрібна для вилучення сирої нафти з нафтового родовища. Потрібна енергія. Потужність: 2500 W</OilExtractor.description>
  <Fissure.label>Свердловина</Fissure.label>
  <Fissure.description>Свердловина, яка глибоко йде в землю...</Fissure.description>
  <FissureGenerator.label>Бурова установка</FissureGenerator.label>
  <FissureGenerator.description>Бурова установка необхідна буріння свердловини дома нафтового родовища. Після процесу буріння бурова установка зникає.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність: 1500 W</FissureGenerator.description>
  <BiofuelRefinery.label>Перегінний апарат</BiofuelRefinery.label>
  <BiofuelRefinery.description>Використовується для отримання хімічного палива з деревини або рослинної сировини. Потрібна енергія.</BiofuelRefinery.description>
  <OilRefinery.label>Нафтохімічна станція</OilRefinery.label>
  <OilRefinery.description>За допомогою нафтохімічного синтезу, шляхом хімічної обробки відбувається отримання різних матеріалів. Використовуються процеси дегідрування, гідрування, алкілування, галогенування, полімеризації, конденсації, циклізації, окислення, нітрування, сульфування та інші.\nВикористовується для виробництва пластику, гуми, синтетичних волокон.\n\nПотрібна енергія.</OilRefinery.description>
  <OilFeeder.label>Податчик нафтохімічної станції</OilFeeder.label>
  <OilFeeder.description>Пристрій, необхідне подачі сирої нафти на нафтохімічну станцію. Потребує розміщення поряд із нафтохімічною станцією.</OilFeeder.description>
  <GC.label>Газова центрифуга</GC.label>
  <GC.description>Унікальне обладнання, яке призначене для одержання збагаченого урану методом поділу газів з різною молекулярною вагою, необхідного для забезпечення роботи ядерних реакторів атомних електростанцій. Найбільш відомі газові центрифуги для розподілу ізотопів. Насамперед мається на увазі сучасний спосіб збагачення урану ізотопом U-235 для атомної енергетики.</GC.description>
  <CentrifugeFeeder.label>Податчик центрифуги</CentrifugeFeeder.label>
  <CentrifugeFeeder.description>Пристрій, необхідний подачі урану в газову центрифугу для збагачення.</CentrifugeFeeder.description>
  <ElectricCrematorium.label>Електричний крематорій</ElectricCrematorium.label>
  <ElectricCrematorium.description>Електричний крематорій для спалювання трупів і непотрібних речей в попіл. Потрібна енергія.</ElectricCrematorium.description>
  <meditable.label>Медичний стіл</meditable.label>
  <meditable.description>Стіл для створення всіх типів медикаментів, включаючи передові медикаменти і систему життєзабезпечення. Потрібна енергія.</meditable.description>
  <TableChemlab.label>Нафтохімічна лабораторія</TableChemlab.label>
  <TableChemlab.description>Лабораторія для виробництва нафтопродуктів, таких як пластик, каучук і синтетичне волокно. Потрібна енергія.</TableChemlab.description>
  <TableOrganvat.label>Біочан</TableOrganvat.label>
  <TableOrganvat.description>Велика цистерна, де людські тіла переробляються в біоматерію. Також в ньому можна виростити натуральні органи з біоматерії. Потрібна енергія.</TableOrganvat.description>
  <RockCrusher.label>Промислова дробарка</RockCrusher.label>
  <RockCrusher.description>Величезна машина для автоматичної переробки уламків в щебінь або пісок.</RockCrusher.description>
  <WeaponCraftingWorkTable.label>Верстат зброї</WeaponCraftingWorkTable.label>
  <WeaponCraftingWorkTable.description>Збройовий верстат, який дозволить робити вогнепальну зброю, а також розбирати її на вихідні матеріали. Потрібна енергія.</WeaponCraftingWorkTable.description>
  <AdvWeaponCraftingWorkTable.label>Покращений верстат зброї</AdvWeaponCraftingWorkTable.label>
  <AdvWeaponCraftingWorkTable.description>Покращений збройовий верстат, який дозволить робити кращу зброю, а також розбирати її на вихідні матеріали. Потрібна енергія.</AdvWeaponCraftingWorkTable.description>
  <MechWeaponCraftingWorkTable.label>Збройовий стіл механоїдів</MechWeaponCraftingWorkTable.label>
  <MechWeaponCraftingWorkTable.description>Спеціально обладнаний стіл, на якому у вас з'являється можливість створювати зброю майбутнього.</MechWeaponCraftingWorkTable.description>
  <AmmoBench.label>Верстат боєприпасів</AmmoBench.label>
  <AmmoBench.description>Верстак для створення боєприпасів. Ви також можете виробляти сірку із залізної руди, пороху та напалму. З ним можна працювати без підключення до електрики (40%), але при підключенні до мережі швидкість роботи значно зростає (120%).\nЕнергоспоживання:\nВ режимі очікування: 50 Вт\nУ робочому стані: 500 Вт</AmmoBench.description>
  <TableBasicProsthetic.label>Верстат для виготовлення протезів</TableBasicProsthetic.label>
  <TableBasicProsthetic.description>Верстат для виготовлення звичайних протезів. Може використовуватися без електроенергії з ефективністю в 60% від звичайної.</TableBasicProsthetic.description>
  <TableSynthetics.label>Стіл для синтезу. органів</TableSynthetics.label>
  <TableSynthetics.description>Стіл, обладнаний за допомогою нанотехнологій для виготовлення вдосконалених синтетичних органів. n Потрібна енергія.</TableSynthetics.description>
  <TableBionics.label>Верстак біоніки</TableBionics.label>
  <TableBionics.description>Верстат для виготовлення біонічних частин тіла. Потрібна енергія.</TableBionics.description>
  <UpgradingStation.label>Верстат кібернетики</UpgradingStation.label>
  <UpgradingStation.description>Верстат для виготовлення кібернетичних частин тіла і поліпшення біонічних частин тіла. Потрібна енергія.</UpgradingStation.description>
  <RobAssem.label>Роботизований верстат</RobAssem.label>
  <RobAssem.description>Верстат з сучасною робототехнікою для отримання високотехнологічних деталей, надто складних у виробництві людськими руками. Потрібна енергія.</RobAssem.description>
  <Matterfab.label>Квантовий фабрикатор</Matterfab.label>
  <Matterfab.description>Передовий пристрій квантової термодинаміки і плазмової спектрометрії, для отримання матеріалів майбутнього за допомогою розподілу сировини на субатомні частинки і з'єднання їх в більш складні синтетичні елементи. Потрібна енергія.</Matterfab.description>
  <HadronCollider.label>Адронний колайдер</HadronCollider.label>
  <HadronCollider.description>Пристрій для прискорення субатомних частинок до надвисоких швидкостей за допомогою електричних та електромагнітних полів, як наслідок отримання антиречовини.</HadronCollider.description>
  <HadronColliderFeeder.label>Приймач колайдера</HadronColliderFeeder.label>
  <HadronColliderFeeder.description>Потрібно для роботи адронного коллайдера.</HadronColliderFeeder.description>
  <PrimitiveHydroponic.label>Родючий насип</PrimitiveHydroponic.label>
  <PrimitiveHydroponic.description>Родючий насип для вирощування їжі. Родючість 80%.</PrimitiveHydroponic.description>
  <HydroponicsBasin.label>Гідропонна ферма</HydroponicsBasin.label>
  <HydroponicsBasin.description>Дозволяє швидко вирощувати рослини у штучному поживному середовищі. Вимагає електроенергію; рослини загинуть, якщо її не буде. Родючість 150%.</HydroponicsBasin.description>
  <NewHydroponicsBasin.label>Ящик з гідропонікою</NewHydroponicsBasin.label>
  <NewHydroponicsBasin.description>Для вирощування їжі. Гідропоніка дозволяє вирощувати рослини дуже швидко. Родючість 300%.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність: 45 W</NewHydroponicsBasin.description>
  <ClutterAlloyHydroponicsBasinVS.label>Горщик із гідропонікою</ClutterAlloyHydroponicsBasinVS.label>
  <ClutterAlloyHydroponicsBasinVS.description>Гарний горщик для вирощування гідропоніки. Родючість 300%.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність: 25 W</ClutterAlloyHydroponicsBasinVS.description>
  <Agrarian.label>Клумба з гідропонікою</Agrarian.label>
  <Agrarian.description>Невеликий дерев'яний ящик із землею призначений для вирощування рослин. Труби поставляють землю із необхідною водою. Родючість 120%.\n\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність: 150 W</Agrarian.description>
  <QRY_Quarry.label>Великий кар'єр</QRY_Quarry.label>
  <QRY_Quarry.description>Велика яма для видобутку корисних копалин. У кар'єрі можуть працювати до чотирьох поселенців одночасно.</QRY_Quarry.description>
  <QRY_MiniQuarry.label>Кар'єр</QRY_MiniQuarry.label>
  <QRY_MiniQuarry.description>Яма для видобутку корисних копалин. У кар'єрі можуть працювати до чотирьох поселенців одночасно.</QRY_MiniQuarry.description>
  <QRY_Platform.label>Кар'єрна платформа</QRY_Platform.label>
  <QRY_Platform.description>Місце, куди робітники носитимуть ресурси, що видобуті в кар'єрі. Необхідно розміщувати поряд з кар'єром, бажано неподалік сходів. В одного кар'єра може бути не більше двох платформ.</QRY_Platform.description>
  <ButcherSpot.label>Місце обробки</ButcherSpot.label>
  <ButcherSpot.description>Імпровізоване місце для обробки туш мертвих тварин на шматки сирого м'яса.</ButcherSpot.description>
  <TableButcher.label>Обробний стіл</TableButcher.label>
  <TableButcher.description>Тяжкий стіл для обробки мертвих істот на шматки сирого м'яса і шкіру.</TableButcher.description>
  <GrindStone.label>Кам'яна молотилка</GrindStone.label>
  <GrindStone.description>Пристрій із двома відшліфованими кам'яними дисками, призначений для подрібнення зерен пшениці, кукурудзи та цукрової тростини.</GrindStone.description>
  <JerkyRack.label>Сушарка для м'яса</JerkyRack.label>
  <JerkyRack.description>Стійка, призначена для виготовлення в'яленого м'яса з сирого м'яса. М'ясо повинно бути на доступному складі.</JerkyRack.description>
  <SilagePile.label>Силосна купа</SilagePile.label>
  <SilagePile.description>Купа для силосування рослинних кормів у живильний силос. Рослинні ресурси повинні знаходитися на доступному складі.</SilagePile.description>
  <Saltpeter_pit.label>Селітряниця</Saltpeter_pit.label>
  <Saltpeter_pit.description>Купа для переробки органіки в селітру. Ресурси повинні знаходитися на доступному складі.</Saltpeter_pit.description>
  <DrugLab.label>Медична лабораторія</DrugLab.label>
  <DrugLab.description>Робочий стіл, оснащений різними ємностями, нагрівачами та вимірювачами для виготовлення різних видів препаратів та наркотиків.</DrugLab.description>
  <CheeseBasin.label>Форма для сиру</CheeseBasin.label>
  <CheeseBasin.description>Форма виготовлення сиру. Звичайний сир можна виготовляти із звичайного чи соєвого молока, тоді як елітний сир робиться лише із тваринного молока.</CheeseBasin.description>
  <CheeseVat.label>Чан для сиру</CheeseVat.label>
  <CheeseVat.description>Великий чан для виробництва сиру. Має автоматичну систему контролю температури.\n\nПотрібна енергія.\nСпоживана потужність:\nУ простій: 80 W\nПід час роботи: 800 W</CheeseVat.description>
  <CompostBarrel.label>Компостна бочка</CompostBarrel.label>
  <CompostBarrel.description>Бочка, в якій можна отримати добрива з компосту. Готовий компост повинен знаходитися на доступному складі.</CompostBarrel.description>
  <CraftingSpot.label>Робочий стіл</CraftingSpot.label>
  <CraftingSpot.description>Стіл для створення простих речей, таких як ножі та луки.</CraftingSpot.description>
  <VG_SaltMine.label>Соляна шахта</VG_SaltMine.label>
  <VG_SaltMine.description>Місце у грубому камені призначене для видобутку солі.</VG_SaltMine.description>
  <HandMendingWorkbench.label>ручний ремонтний верстат</HandMendingWorkbench.label>
  <HandMendingWorkbench.description>Робоче місце з усіма необхідними інструментами для ремонту примітивного спорядження. Не забудьте принести кілька ремонтних наборів!</HandMendingWorkbench.description>
  <SK_Windmill.label>Вітряк</SK_Windmill.label>
  <SK_Windmill.description>Висока вежа, на вершині якої встановлене колесо з лопатями. Використовується для перемелювання злаків на борошно.</SK_Windmill.description>
</LanguageData>