<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WoodFiredGenerator.label>Паровий генератор</WoodFiredGenerator.label>
  <WoodFiredGenerator.description>Парова турбіна, що виробляє електрику. Заправляється вугіллям, дровами або деревом.\nМакс. енерговироблення: 2,250 W.</WoodFiredGenerator.description>
  <CoalPowerPlant.label>Вугільна електростанція</CoalPowerPlant.label>
  <CoalPowerPlant.description>Електростанція, що працює на вугіллі та торфі. Макс. енерговироблення: 2,500 W.</CoalPowerPlant.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>Паливна електростанція</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Потужна електростанція, що працює на рідкому паливі. Макс. енерговироблення: 3,938 W.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>Геотермальний генератор</GeothermalGenerator.label>
  <GeothermalGenerator.description>Виробляє енергію із парових гейзерів. Має бути розміщений на гейзері.</GeothermalGenerator.description>
  <ThermoelectricGenerator.label>Термоелектричний генератор</ThermoelectricGenerator.label>
  <ThermoelectricGenerator.description>Виробляє електроенергію за рахунок різниці температур між двома кімнатами. Слід розмістити у стіні. Приклад: при різниці температур 1600 C (2912 F) вихідна потужність складе 16200 W при ККД 600%. \n\nМожна стабільно працювати при температурі між 350 і -150 градусами.\n\nПри екстремальних температурах створюється серйозне навантаження, яке може пошкодити або, з невеликою ймовірністю, поламати генератор.</ThermoelectricGenerator.description>
  <GauseWindTurbine.label>Вітрова турбіна Гауса</GauseWindTurbine.label>
  <GauseWindTurbine.description>Пристрій, що перетворює силу вітру на електроенергію. На відміну від звичайної вітрової турбіни - не вимагає вільного простору навколо. Макс. енерговироблення: 2,250 W.</GauseWindTurbine.description>
  <TeslaLightningPower.label>Трансформатор Тесла</TeslaLightningPower.label>
  <TeslaLightningPower.description>Пристрій, винайдений Миколою Тесла і ім'я, що носить його. Є резонансним трансформатором, що виробляє високу напругу високої частоти. Прилад був запатентований 22 вересня 1896 року як «Апарат для виробництва електричних струмів високої частоти і потенціалу». Будьте обережні при роботі з блискавками, трансформатор потребує періодичного охолодження. Макс. енерговироблення: 6000 W.</TeslaLightningPower.description>
  <PlasmaGeothermalPlant.label>Плазмовий геотермальний генератор</PlasmaGeothermalPlant.label>
  <PlasmaGeothermalPlant.description>Виробляє електроенергію із плазми за допомогою парових гейзерів. Має бути розміщений на гейзері.\nМакс. енерговироблення: 20,000 W.</PlasmaGeothermalPlant.description>
  <PlasmaGen.label>Допоміжний плазмовий генератор</PlasmaGen.label>
  <PlasmaGen.description>Виробляє електрику, але перед цим необхідна процедура заряджання від геотермального плазмового генератора.</PlasmaGen.description>
  <XenonIonTurbine.label>Ксенон-іонна турбіна</XenonIonTurbine.label>
  <XenonIonTurbine.description>Виробляє електроенергію із плазми розрядів, використовує гейзер для роботи. Встановлюється на свердловину та генерує електрику залежно від температури у приміщенні. Починає працювати лише від 100 градусів та вище. Що температура, то більше енергії генерується.</XenonIonTurbine.description>
  <AntimatterReactor.label>Реактор антиматерії</AntimatterReactor.label>
  <AntimatterReactor.description>Антиречовина міститься окремо від звичайної матерії магнітними полями, тому немає небезпеки непередбаченого злиття матерії з антиречовиною, при реакції яких вивільняється колосальна кількість енергії. Макс. енерговироблення: 38,000 W.</AntimatterReactor.description>
  <HeavyPowerConduit.label>Посилений кабель</HeavyPowerConduit.label>
  <HeavyPowerConduit.description>Витримує набагато більші навантаження та можливі пошкодження в порівнянні зі звичайним.</HeavyPowerConduit.description>
  <FissionBattery.label>Просунутий акумулятор</FissionBattery.label>
  <FissionBattery.description>Зберігає заряд набагато ефективніше за звичайну батарею, при процесах поділу ядер, вчетверо потужніший. Попередження: Батарея, як правило, вибухає при високих температурах або високій вологості.\nМісткість: 4,000 W.</FissionBattery.description>
  <PowerSwitchFlicker.label>Напівавтоматичний перемикач</PowerSwitchFlicker.label>
  <PowerSwitchFlicker.description>Перемикач, з можливістю дати вказівки поселенцям автоматично вимикати/вмикати при зміні часу доби. На ніч вимикають, вранці вмикають.</PowerSwitchFlicker.description>
</LanguageData>