<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GoTable.label>Стіл для гри в "го"</GoTable.label>
  <GoTable.description>Одна із найстаріших стратегічних ігор.</GoTable.description>
  <ReversiTable.label>Реверси ігровий стіл</ReversiTable.label>
  <ReversiTable.description>Проста стратегічна гра, яка передбачає розміщення каміння з обох сторін.</ReversiTable.description>
  <CardTable.label>Картковий ігровий стіл</CardTable.label>
  <CardTable.description>Спеціально створений стіл для гри у широкий спектр карткових ігор. Підходить для 1-4 гравців.</CardTable.description>
  <RimColony.label>Гра "РимКолонія"</RimColony.label>
  <RimColony.description>РимКолонія це гра про будівництво та підтримку колонії після аварійної посадки на планету Римворлд.</RimColony.description>
  <Bookcase.label>Книжкова шафа</Bookcase.label>
  <Bookcase.description>Книжкова шафа з великою кількістю книг.</Bookcase.description>
  <ReadingTable.label>Стіл для читання</ReadingTable.label>
  <ReadingTable.description>Столик зроблений спеціально для читання. Має невелику скриньку для зберігання книг.</ReadingTable.description>
  <Painting.label>Картина</Painting.label>
  <Painting.description>Малюнок. Корисна для прикриття дірок і досить добре виглядає.</Painting.description>
  <Easel.label>Мольберт</Easel.label>
  <Easel.description>Мольберт, обладнаний для художнього розпису.</Easel.description>
  <ArcadeRS.label>Ігровий автомат "Ром"</ArcadeRS.label>
  <ArcadeRS.description>Гра про моряків потерпілих аварію корабля на острові з великою кількістю рому.</ArcadeRS.description>
  <ArcadeMC.label>Ігровий автомат "Майнкрафт"</ArcadeMC.label>
  <ArcadeMC.description>Гра, де весь світ може бути збудований гравцем. Не питайте як.</ArcadeMC.description>
  <ArcadeHL.label>Ігровий автомат "Халва"</ArcadeHL.label>
  <ArcadeHL.description>У Халві гравець грає кухарем Гордоном, який має готувати вдома на кухні, перш ніж кулінарія перетвориться на жах і доведеться знову рятувати світ.</ArcadeHL.description>
  <ArcadeES.label>Ігровий автомат "Елдер Сконс"</ArcadeES.label>
  <ArcadeES.description>Вам належить розкривати таємниці світу "Елдер Сконс" та стати його героєм.</ArcadeES.description>
  <ArcadeBG.label>Ігровий автомат "Багітетріс"</ArcadeBG.label>
  <ArcadeBG.description>Рятуй все, що можна, багітетрис захоплює до кінця!</ArcadeBG.description>
  <ArcadeCB.label>Ігровий автомат "Кухар хакасі"</ArcadeCB.label>
  <ArcadeCB.description>Приєднуйтесь до кухаря хакасі та допоможіть їй на кухні, вона навчить вас легендарним методам приготування їжі. Грайте в режимі виклику та боріться за звання найкращого шеф-кухаря в системі!</ArcadeCB.description>
  <ArcadePS.label>Ігровий автомат "Рослини проти салямів"</ArcadePS.label>
  <ArcadePS.description>Судно салямів підходить на вектор перехоплення; Вони хочуть взяти вас на абордаж! Ви озброєні лише генетично модифікованими рослинами і маєте виростити захист, зберегти вантаж судна у безпеці!</ArcadePS.description>
  <ArcadePK.label>Ігровий автомат "Психо піца"</ArcadePK.label>
  <ArcadePK.description>Чемпіонат з кустарної піцерії повернувся. Усього 72 турніри.</ArcadePK.description>
  <ArcadeSP.label>Ігровий автомат "Вигрібна яма"</ArcadeSP.label>
  <ArcadeSP.description>Якось ваша вигрібна яма провалюється з усім вмістом та разом з вами. Ви потрапляєте у велику мережу підземних печер. Ваша єдина надія на порятунок – намагатися знайти вихід і вибратися звідти, але небезпека таїться за кожним кутом.</ArcadeSP.description>
  <ArcadeTZ.label>Ігровий автомат "Зімз"</ArcadeTZ.label>
  <ArcadeTZ.description>У Зімзі ви граєте в гру, яка імітує життя людей.</ArcadeTZ.description>
  <ArcadeTV.label>Ігровий автомат "Пошук тих, що вижили"</ArcadeTV.label>
  <ArcadeTV.description>Ви сідаєте за кермо швидкої допомоги та їдете рятувати та надавати першу допомогу постраждалим у серйозній авто катастрофі.</ArcadeTV.description>
</LanguageData>