<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Wolframite.label>вольфраміт</Wolframite.label>
  <Wolframite.description>Вольфраміт це мінерал, з якого можна отримати цінний вольфрам. Назва походить від німецького "Wolf Rahm" ("вовчі вершки", "вовчий крем") і пов'язана з тим, що вольфрам, супроводжуючи олов'яні руди у складі вольфраміту, заважав виплавці олова, переводячи його в піну шлаків ("пожирає олово як вовк вівцю").</Wolframite.description>
  <Anglesite.label>англезит</Anglesite.label>
  <Anglesite.description>Англезит це рудна форма свинцю. Це важкий метал, який щільніший за більшість звичайних металів. Свинець є м'яким та ковким і має відносно низьку температуру плавлення. Широко застосовується під час виробництва боєприпасів.</Anglesite.description>
  <Nickel.label>нікелева руда</Nickel.label>
  <Nickel.description>Нікелева руда є різновидом природного мінералу, де вміст нікелю достатньо ефективного вилучення металу. Невеликі кількості Кобальту можуть бути витягнуті в процесі виплавки. Нікель є феромагнітним металом.</Nickel.description>
  <Copper.label>мідна руда</Copper.label>
  <Copper.description>Мідь - ковкий метал з дуже високою тепло- та електропровідністю. Чиста мідь податлива і має червонувато-жовтогарячий колір. Вона використовується як провідник тепла та електрики, будівельний матеріал та як складова частина різних металевих сплавів. Мідь не є магнітним металом.</Copper.description>
  <Tin.label>олов'яна руда</Tin.label>
  <Tin.description>Олов'яна руда - руда, що легко видобувається, з якої виходить пластичний, ковкий і легкоплавкий блискучий метал сріблясто-білого кольору.</Tin.description>
  <Aluminium.label>боксити</Aluminium.label>
  <Aluminium.description>Боксити це алюмінієва руда, що складається з гідроксидів алюмінію. Для отримання алюмінію з бокситів потрібна електрика.</Aluminium.description>
  <Ilmenite.label>ільменітова руда</Ilmenite.label>
  <Ilmenite.description>Ільменіт, або титанистий залізняк, це основне джерело титану. Для отримання з цієї руди потрібен дуже складний процес обробки.</Ilmenite.description>
  <Steel.label>залізняк</Steel.label>
  <Steel.description>Залізна руда з аномально високим вмістом сірки.</Steel.description>
  <Steel.stuffProps.stuffAdjective>із заліза</Steel.stuffProps.stuffAdjective>
  <Silver.label>срібні самородки</Silver.label>
  <Silver.description>В основному самородки цього благородного металу використовуються як валюта в цьому світі. При обробці з них виходить ковкий та пластичний метал сіро-білого кольору.</Silver.description>
  <Silver.stuffProps.stuffAdjective>із срібла</Silver.stuffProps.stuffAdjective>
  <Gold.label>золоті самородки</Gold.label>
  <Gold.description>Найпривабливіший з усіх металів. При слабких механічних властивостях він напрочуд прекрасний і досить рідкісний. Мільйони загинули у спробах задовольнити нескінченну людську спрагу золота.</Gold.description>
  <Gold.stuffProps.stuffAdjective>із золота</Gold.stuffProps.stuffAdjective>
  <Uranium.label>уранова руда</Uranium.label>
  <Uranium.description>Темний важкий метал. Він найбільш відомий як паливо для ядерних реакторів, хоча завдяки своїм фізичним властивостям метал також використовується у виробництві деяких інструментів, броні, зброї та боєприпасів.</Uranium.description>
  <Uranium.stuffProps.stuffAdjective>із урану</Uranium.stuffProps.stuffAdjective>
  <Bioferrite.label>біоферит</Bioferrite.label>
  <Bioferrite.description>Екзотична волокниста речовина, що нагадує залізо, яка має властивості і органіки, і металу. Виробляється мікроскопічними механізмами при переробці органіки. Якщо механіти пошкоджені і поводяться хаотично, процес схожий на поділ ракових клітин. Вкрай нестабільний. Матеріал відомий здатністю взаємодіяти з деякими пси-потоками. Легко запалюється при стисканні, що робить його чудовим паливом.</Bioferrite.description>
  <Plasteel.label>сталевий злиток</Plasteel.label>
  <Plasteel.description>Сталь - це група залізовуглецевих сплавів із вмістом вуглецю менше 2%. Міцніший метал, ніж чавун, але при цьому дорожчий у виробництві. Сталь феромагнітна (може намагнічуватись у парі з магнітним металом).</Plasteel.description>
  <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>із сталі</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>
  <CopperBar.label>мідь</CopperBar.label>
  <CopperBar.description>Мідь є сплавом мідної руди. В основному вона використовується для електротехнічних цілей завдяки своїй високій провідності. Мідь не є магнітним металом.</CopperBar.description>
  <CopperBar.stuffProps.stuffAdjective>із міді</CopperBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <AluminiumBar.label>алюміній</AluminiumBar.label>
  <AluminiumBar.description>Алюміній – це сплав бокситової руди. Схожий і менш цінний метал, ніж мідь, він використовується переважно для електротехнічних цілей завдяки своїй провідності. Для обробки алюмінію потрібен електричний струм, тому його неможливо отримати у звичайній печі. Алюміній парамагнітний (він притягується до магнітних металів для зміцнення магнітного зв'язку).</AluminiumBar.description>
  <AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>із алюмінію</AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <LeadBar.label>свинець</LeadBar.label>
  <LeadBar.description>Свинець можна отримати з англезиту – сірчано-свинцевої руди. Це важкий метал, який щільніший за більшість звичайних металів. Свинець є м'яким та ковким і має відносно низьку температуру плавлення.</LeadBar.description>
  <LeadBar.stuffProps.stuffAdjective>із свинцю</LeadBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <TinBar.label>олово</TinBar.label>
  <TinBar.description>Чисте металеве олово виплавлене з олов'яної руди. Олово не є магнітним металом.</TinBar.description>
  <TinBar.stuffProps.stuffAdjective>із олова</TinBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <Bronze.label>бронза</Bronze.label>
  <Bronze.description>Бронза в основному складається з міді, зазвичай з 12% олова і часто з додаванням інших металів, таких як алюміній та нікель.</Bronze.description>
  <Bronze.stuffProps.stuffAdjective>із бронзи</Bronze.stuffProps.stuffAdjective>
  <SteelBar.label>інвар</SteelBar.label>
  <SteelBar.description>Інвар це дуже міцний сплав заліза та нікелю, що відрізняється унікально низьким коефіцієнтом температурного розширення. Інвар – слабомагнітний метал.</SteelBar.description>
  <SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>із інвара</SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <GoldBar.label>золотий злиток</GoldBar.label>
  <GoldBar.description>Золото – це красивий, дорогоцінний сплав чистого золота та міді чи бокситів. Золото не є магнітним металом.</GoldBar.description>
  <GoldBar.stuffProps.stuffAdjective>із золота</GoldBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <SilverBar.label>срібний злиток</SilverBar.label>
  <SilverBar.description>Злиток стерлінгового срібла – цінного сплаву срібла та міді чи бокситів. Стерлінгове срібло не є магнітним металом.</SilverBar.description>
  <SilverBar.stuffProps.stuffAdjective>із срібла</SilverBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <FerrosiliconAlloy.label>альсіфер</FerrosiliconAlloy.label>
  <FerrosiliconAlloy.description>Альсифер виробляється шляхом відновлення кремнію у присутності заліза та алюмінію. Альсифер корисний як розкислювач інших металів. Він міцніший, ніж стандартний чавун або сталь. Альсіфер не є магнітним металом. Альтернативна назва – сендаст.</FerrosiliconAlloy.description>
  <FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>із альсіфера</FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
  <CupronickelAlloy.label>мельхіор</CupronickelAlloy.label>
  <CupronickelAlloy.description>Мельхіор - сплав міді та нікелю. Характеризується корозійною стійкістю, підвищеною міцністю та пружністю при деформації, задовільною пластичністю у гарячому та холодному стані.</CupronickelAlloy.description>
  <CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>із мельхіору</CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
  <NickelBar.label>нікель</NickelBar.label>
  <NickelBar.description>Нікель відноситься до перехідних металів, твердий та пластичний одночасно. Це один із основних елементів, що покращують властивості сталі; добавка нікелю підвищує її міцність, в'язкість та пластичність. Є сріблясто-білим металом з легким золотистим відтінком. Нікель - феромагнетик (він може намагнічуватись у парі з магнітним металом).</NickelBar.description>
  <NickelBar.stuffProps.stuffAdjective>із нікелю</NickelBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <Cobalt.label>кобальт</Cobalt.label>
  <Cobalt.description>Сині пігменти на основі кобальту використовувалися з давніх-давен для виготовлення ювелірних виробів і фарб, а також для надання характерного синього відтінку склу. Пізніше алхіміки вирішили, що цей колір був викликаний металом відомим як вісмут. Кобальт – магнітний метал.</Cobalt.description>
  <Chromium.label>хром</Chromium.label>
  <Chromium.description>Твердий метал блакитно-білого кольору. Хром іноді відносять до чорних металів.</Chromium.description>
  <Tungsten.label>вольфрам</Tungsten.label>
  <Tungsten.description>Вольфрам найтугоплавкіший з металів. Більш високу температуру плавлення має лише неметалевий елемент вуглець.</Tungsten.description>
  <AlnicoAlloy.label>альнико</AlnicoAlloy.label>
  <AlnicoAlloy.description>Це сплав заліза, алюмінію та кобальту. Сплав має високу залишкову намагніченість, застосовується для виготовлення постійних магнітів. Альнико має високу корозійну стійкість.</AlnicoAlloy.description>
  <AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>із альнико</AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
  <StelliteAlloy.label>стелліт</StelliteAlloy.label>
  <StelliteAlloy.description>Стелліт це надтвердий сплав на основі кобальту та хрому з добавками вольфраму.</StelliteAlloy.description>
  <StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>із стелліта</StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
  <TitaniumBar.label>феротитан</TitaniumBar.label>
  <TitaniumBar.description>Ферротитан це легуючий сплав титану та заліза. Він дуже міцний і певною мірою красивий. Ферротитан не є магнітним металом.</TitaniumBar.description>
  <TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>із ферротитану</TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>
  <NitinolAlloy.label>нітінол</NitinolAlloy.label>
  <NitinolAlloy.description>Нітінол це сплав нікелю та титану. Його дуже складно виготовити через вимоги виключно жорсткого контролю складу та величезної реакційної здатності титану. Винятково міцний і дуже гарний. Нітінол не є магнітним металом.</NitinolAlloy.description>
  <NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>із нітінолу</NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
  <PobediteAlloy.label>победіт</PobediteAlloy.label>
  <PobediteAlloy.description>Переможе це твердий сплав карбіду вольфраму і кобальту, що має особливо високу твердість, порівнянну з алмазом.</PobediteAlloy.description>
  <PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>із победіту</PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
  <Titanium.label>металевий титан</Titanium.label>
  <Titanium.description>Металевий титан одержують з ільменіту у складному процесі обробки. Такий титан можна використовувати для створення надміцних конструкцій, а також виплавки інших сплавів.</Titanium.description>
  <Titanium.stuffProps.stuffAdjective>із титану</Titanium.stuffProps.stuffAdjective>
  <BioferriteAlloy.label>біоферитовий сплав</BioferriteAlloy.label>
  <BioferriteAlloy.description>Сплав з екзотичної волокнистої речовини біофериту та заліза. При створенні сплаву у біофериту в звичайному стані пригнічуються властивості, що заважають роботі з ним як з повноцінним матеріалом, не прибираючи їх повністю. Матеріал відомий здатністю взаємодіяти з деякими психотоками. У вигляді сплаву спалахує гірше чистого біофериту, але все ще здатний горіти.</BioferriteAlloy.description>
  <BioferriteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>із біофериту</BioferriteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
  <WoodPlank.label>Дошки</WoodPlank.label>
  <WoodPlank.description>Дошки, зроблені з колод. Використовуються для будівництва структур, створення зброї та простих протезів.</WoodPlank.description>
  <WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>із дощок</WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>
  <Bamboo.label>Бамбук</Bamboo.label>
  <Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>із бамбука</Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>
  <Bamboo.description>Висока та гнучка тропічна та субтропічна рослина з міцним і твердим порожнім стеблом.</Bamboo.description>
  <BambooPlank.label>Бамбукові дошки</BambooPlank.label>
  <BambooPlank.description>Оброблені стебла бамбука, скріплені разом для зручного зберігання та застосування у будівництві.</BambooPlank.description>
  <BambooPlank.stuffProps.stuffAdjective>із бамбука</BambooPlank.stuffProps.stuffAdjective>
  <RedWoodPlank.label>Дошки з червоного дерева</RedWoodPlank.label>
  <RedWoodPlank.description>Дошки з червоного дерева. Використовуються для будівництва структур, створення зброї та простих протезів.</RedWoodPlank.description>
  <RedWoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>із дощок червоного дерева</RedWoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>
  <HempCloth.label>Конопляна тканина</HempCloth.label>
  <HempCloth.description>Ця тканина виткана з матеріалу, який ми куримо, але хтось вирішив, що робити з неї тканину - гарна ідея.</HempCloth.description>
  <HempCloth.stuffProps.stuffAdjective>із конопляної тканини</HempCloth.stuffProps.stuffAdjective>
  <Velour.label>Велюр</Velour.label>
  <Velour.description>Велюр - чистововняна ворсована тканина з пряжі сукняного прядіння, що має ворс дещо довший, ніж у оксамиту.</Velour.description>
  <Velour.stuffProps.stuffAdjective>із велюру</Velour.stuffProps.stuffAdjective>
  <Kevlar.label>Кевлар</Kevlar.label>
  <Kevlar.description>Кевлар – це плетена комбінація пластикових та синтетичних волокон, яка часто використовується для виготовлення бойової захисної броні.</Kevlar.description>
  <Kevlar.stuffProps.stuffAdjective>із кевлару</Kevlar.stuffProps.stuffAdjective>
  <Chitin.label>Хітін</Chitin.label>
  <Chitin.description>Основний компонент екзоскелету комах. Може бути використаний як шкіра, але це досить трудомістко і дорого.</Chitin.description>
  <Chitin.stuffProps.stuffAdjective>із хітіна</Chitin.stuffProps.stuffAdjective>
  <ChitinPlating.label>Хитиновий покрив</ChitinPlating.label>
  <ChitinPlating.description>Модифікована версія екзоскелету комах. Має значно підвищену міцність і простоту застосування як текстиль.</ChitinPlating.description>
  <ChitinPlating.stuffProps.stuffAdjective>із хітинового покриву</ChitinPlating.stuffProps.stuffAdjective>
  <Flaxcloth.label>Льняна тканина</Flaxcloth.label>
  <Flaxcloth.description>М'яка, легка та міцна тканина для виготовлення одягу.</Flaxcloth.description>
  <Flaxcloth.stuffProps.stuffAdjective>із лляної тканини</Flaxcloth.stuffProps.stuffAdjective>
  <HerbMedicine.label>Польові медикаменти</HerbMedicine.label>
  <HerbMedicine.description>Прості польові медикаменти, зроблені з хельгеріуму.</HerbMedicine.description>
  <GlassBatch.label>Скляна шихта</GlassBatch.label>
  <GlassBatch.description>Скляна шихта є висококонцентрованою дисперсною системою з суміші грубих і тонких мінеральних частинок, що є структурним каркасом для майбутніх склопакетів.</GlassBatch.description>
  <Glass.label>Скло</Glass.label>
  <Glass.description>Скло, виготовлене зі скляної шихти. Використовується для будівництва структур та створення предметів.</Glass.description>
  <Glass.stuffProps.stuffAdjective>із скла</Glass.stuffProps.stuffAdjective>
  <ReinforcedGlass.label>Армоване скло</ReinforcedGlass.label>
  <ReinforcedGlass.description>Міцне скло. Може витримати удар каменем. Важко піддається обробці.</ReinforcedGlass.description>
  <ReinforcedGlass.stuffProps.stuffAdjective>із броньованого скла</ReinforcedGlass.stuffProps.stuffAdjective>
  <Tallow.label>Смалець</Tallow.label>
  <Tallow.description>Очищений неїстівний жир. Можна використовувати як паливо з невисокою температурою горіння або паливо для свічок.</Tallow.description>
  <RawCotton.label>Бавовна</RawCotton.label>
  <RawCotton.description>Можна спрясти з нього тканину або продати продавцю.</RawCotton.description>
  <RawFlax.label>Льон</RawFlax.label>
  <RawFlax.description>Можна спрясти з нього тканину або продати продавцю.</RawFlax.description>
  <RawDevilstrand.label>Диялонітник</RawDevilstrand.label>
  <RawDevilstrand.description>Можна спрясти з нього тканину або продати торговцю.\nМожна посадити тільки в гідропоніці.</RawDevilstrand.description>
  <Kindling.label>Дрова</Kindling.label>
  <Kindling.description>За допомогою дров можна розпалити багаття. Дрова можна використовувати для роботи парогенератора.</Kindling.description>
  <Kindling.stuffProps.stuffAdjective>із дров</Kindling.stuffProps.stuffAdjective>
  <Compost.label>Компост</Compost.label>
  <Compost.description>Добриво з аміаку, селітри та попелу. Використовується для удобрення ґрунту.</Compost.description>
  <SandResource.label>Пісок</SandResource.label>
  <SandResource.description>Пісок зроблені з уламків породи. Використовується для виплавлення скла та створення деяких предметів.</SandResource.description>
  <Silicon.label>Кремній</Silicon.label>
  <Silicon.description>Матеріал, який виготовляється із кремнійорганічних сполук (піску).</Silicon.description>
  <Chemfuel.label>Хімічне паливо</Chemfuel.label>
  <Chemfuel.description>Рідка палива хімічна сполука. Використовується як паливо для ракет, сировини для виготовлення пороху та напалму.</Chemfuel.description>
  <ElectronicComponents.label>Електронні компоненти</ElectronicComponents.label>
  <ElectronicComponents.description>Електронні компоненти використовують для крафту просунутих електронних пристроїв.</ElectronicComponents.description>
  <Electronics.label>Набір інтегральних мікросхем</Electronics.label>
  <Electronics.description>Інтегральні мікросхеми, виготовлені з електронних компонентів. Використовуються для будівництва найбільш сучасних структур.</Electronics.description>
  <Microchips.label>Набір мікрочіпів</Microchips.label>
  <Microchips.description>Мікрочіпи, виготовлені з електронних компонентів. Використовуються для будівництва найбільш сучасних структур.</Microchips.description>
  <BioMicrochips.label>Біо мікрочіпи</BioMicrochips.label>
  <BioMicrochips.description>Біологічні мікрочіпи або, як їх частіше називають DNA microarrays, це один із найновіших інструментів. Це організоване розміщення молекул ДНК на спеціальному носії. Чіпи біологічні близькі до чіпів електронних, які базуються на кремнієвих пластинах. Мікроскопічний розмір біочіпа дозволяє розміщувати на невеликій площі величезну кількість різних молекул ДНК і зчитувати з цієї площі інформація за допомогою флуоресцентного мікроскопа або спеціального лазерного пристрою для читання.</BioMicrochips.description>
  <Biomatter.label>Біоматерія</Biomatter.label>
  <Biomatter.description>Біоматерія, одержана з людських тіл. Використовується для вирощування органів.</Biomatter.description>
  <ArtificialBone.label>Штучна кістка</ArtificialBone.label>
  <ArtificialBone.description>Акуратно зроблений шматочок синтетичної кістки.</ArtificialBone.description>
  <Nitre.label>Селітра</Nitre.label>
  <Nitre.description>Селітра використовуються як азотні добрива, при цьому нітрат калію також є одним із інгредієнтів чорного пороху. Амонійна селітра використовується для приготування таких вибухових речовин як аммонал та амотол.</Nitre.description>
  <Coal.label>Вугілля</Coal.label>
  <Coal.description>Ресурс, використовуваний підтримки роботи паливної електростанції.</Coal.description>
  <Charcoal.label>Деревне вугілля</Charcoal.label>
  <Charcoal.description>Мікропористий високовуглецевий продукт, що утворюється під час піролізу деревини без доступу повітря.</Charcoal.description>
  <CrushedStone.label>Щебінь</CrushedStone.label>
  <CrushedStone.description>Дрібні камені, одержувані внаслідок дроблення більших каменів.</CrushedStone.description>
  <Ash.label>Попіл</Ash.label>
  <Ash.description>Попіл або попел. Це субстанція, що залишається після згоряння чогось.</Ash.description>
  <DepletedUranium.label>Сплав збідненого урану</DepletedUranium.label>
  <DepletedUranium.description>Збіднений уран став популярним завдяки високій щільності. Діти з Пентагону стверджують, що він абсолютно безпечний і навіть корисний для підтримки "свіжості та молодості".</DepletedUranium.description>
  <DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>із збідненого урану</DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>
  <CarbonAlloy.label>полімерний композит</CarbonAlloy.label>
  <CarbonAlloy.description>Надзвичайно легкий, проте дуже міцний полімер укріплений волокном, що містить вуглеволокна зі сталевим сплавом. Створюється у лабораторії.</CarbonAlloy.description>
  <CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>із полімерного композиту</CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>
  <ConcreteResource.label>Бетон</ConcreteResource.label>
  <ConcreteResource.description>Широко використовується у будівництві.</ConcreteResource.description>
  <ConcreteResource.stuffProps.stuffAdjective>із бетону</ConcreteResource.stuffProps.stuffAdjective>
  <Peat.label>Торф</Peat.label>
  <Peat.description>Пальне корисна копалина та агроруда; утворено скупченням залишків мохів, що зазнали неповного розкладання в умовах боліт. Для болота характерно відкладення на поверхні грунту органічної речовини, що неповно розклалася, що перетворюється надалі на торф.</Peat.description>
  <SoftClay.label>М'яка глина</SoftClay.label>
  <SoftClay.description>М'яка глина для виробництва цегли.</SoftClay.description>
  <ClayBrick.label>Глиняна цегла</ClayBrick.label>
  <ClayBrick.description>Звичайна глиняна цегла.</ClayBrick.description>
  <ClayBrick.stuffProps.stuffAdjective>із глиняної цегли</ClayBrick.stuffProps.stuffAdjective>
  <Powder.label>Порох</Powder.label>
  <Powder.description>Необхідний для більшості боєприпасів.</Powder.description>
  <Napalm.label>Напалм</Napalm.label>
  <Napalm.description>Загущений бензин. Пальний продукт, що використовується як запальні та вогнеметні суміші. Використовується як зброя. Напалм легко запалюється, горить відносно повільно, виділяючи густий чорний дим, завдяки своїй гелеподібній консистенції добре прилипає до об'єктів, що вражаються, в тому числі і вертикальним поверхням.</Napalm.description>
  <CrudeOil.label>Сира нафта</CrudeOil.label>
  <CrudeOil.description>Сира нафта переробляється на нафтохімічній станції. З неї виходять різні матеріали.</CrudeOil.description>
  <Polymers.label>Полімери</Polymers.label>
  <Polymers.description>З полімерів виходять цікаві матеріали, наприклад, пластик.</Polymers.description>
  <Plastic.label>Пластик</Plastic.label>
  <Plastic.description>Пластик скрізь потрібен, скрізь необхідний.</Plastic.description>
  <Plastic.stuffProps.stuffAdjective>із пластика</Plastic.stuffProps.stuffAdjective>
  <Rubber.label>Гума</Rubber.label>
  <Rubber.description>Еластичний синтетичний матеріал.</Rubber.description>
  <SyntheticFibers.label>Синтетичні волокна</SyntheticFibers.label>
  <SyntheticFibers.description>Синтетичні волокна використовуються для різних цілей.</SyntheticFibers.description>
  <Carbon.label>Карбон</Carbon.label>
  <Carbon.description>Карбон.</Carbon.description>
  <SyntheticAmmonia.label>Синтетичний аміак</SyntheticAmmonia.label>
  <SyntheticAmmonia.description>Синтетичний аміак використовується переважно для добрив.</SyntheticAmmonia.description>
  <Paraffins.label>Парафін</Paraffins.label>
  <Paraffins.description>Парафін використовується в різних місцях, але в основному в медицині.</Paraffins.description>
  <Sulfur.label>Сірка</Sulfur.label>
  <Sulfur.description>Сірка потрібна для виробництва пороху.</Sulfur.description>
  <Sulphates.label>Сульфати</Sulphates.label>
  <Sulphates.description>Інгридієнт, що використовується в основному для виробництва гуми, синтетичних волокон.</Sulphates.description>
  <Fuel.label>Паливо</Fuel.label>
  <Fuel.description>Створено із переробленої нафти. Воно необхідне заправлення електростанції.</Fuel.description>
  <Matter.label>Неорганічна матерія</Matter.label>
  <Matter.description>Це хімічні сполуки, що не є органічними, тобто не містять вуглецю, а також деякі вуглецевмісні сполуки - карбіди, ціаніди, карбонати, оксиди вуглецю та деякі інші речовини, які традиційно відносять до неорганічних. Вони мають характерного для органічних речовин вуглецевого скелета.</Matter.description>
  <PileOfBooks.label>Стоп книг</PileOfBooks.label>
  <PileOfBooks.description>Стопка з книг. Різна класика.</PileOfBooks.description>
  <PaintingSupplies.label>Інструменти для живопису</PaintingSupplies.label>
  <PaintingSupplies.description>Великий асортимент пензлів та фарб. Ідеально підходить для художника.</PaintingSupplies.description>
  <MineralSonarModule.label>Модуль мобільного сонара мінералів</MineralSonarModule.label>
  <MineralSonarModule.description>Модуль мобільного сонара мінералів. Розміщений у потрібній зоні і з акумуляторами, може сканувати оточення на предмет покладів корисних копалин.</MineralSonarModule.description>
  <AlphaPoly.label>Альфа-полімер</AlphaPoly.label>
  <AlphaPoly.description>Синтезована речовина, яка набуває будь-якої форми з утворенням надміцної сполуки на атомному рівні.</AlphaPoly.description>
  <AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>із альфа-полімеру</AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>
  <BetaPoly.label>Бета-полімер</BetaPoly.label>
  <BetaPoly.description>Синтезована речовина, яка набуває будь-якої форми з утворенням надміцної сполуки на атомному рівні. Має покращені властивості.</BetaPoly.description>
  <BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>із бета-полімеру</BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>
  <Antimatter.label>Антиречовина</Antimatter.label>
  <Antimatter.description>Ви майже наблизилися до розгадки таємниці всесвіту і навчилися отримувати антиречовину!</Antimatter.description>
  <MagneticMaterial.label>Супермагніт</MagneticMaterial.label>
  <MagneticMaterial.description>Матеріал майбутнього. Неймовірно потужний магнітний матеріал.</MagneticMaterial.description>
  <BiosyntheticMaterial.label>Біосинтетика</BiosyntheticMaterial.label>
  <BiosyntheticMaterial.description>Матеріал майбутнього. З'єднання біорганіки і синтетики, що володіє міцними так і регенеруючими властивостями.</BiosyntheticMaterial.description>
  <Hexcell.label>Модуль живлення</Hexcell.label>
  <Hexcell.description>Компактний пристрій зберігання енергії, як правило, використовується для живлення сучасної зброї, екзоскелетів і силової броні.</Hexcell.description>
  <Compaste.label>Суміш пасти</Compaste.label>
  <Compaste.description>Пляшка суміші пасти, яка використовується у різних рецептах виготовлення. НЕ ПИТИ! Уникайте прилипання пальців до поверхні після використання!</Compaste.description>
  <RobotParts.label>Деталі робота</RobotParts.label>
  <RobotParts.description>Набір із сервоприводів, акумуляторів, інтегральних схем, програмованого блоку ІІ, маніпуляторів та інших компонентів, необхідних для збирання автоматичного помічника. Слава роботам!</RobotParts.description>
  <Glowstone.label>Світлокамінь</Glowstone.label>
  <Glowstone.description>Незважаючи на те, що безпека цих гірської породи, що світиться, сумнівна, вона забезпечує хороше освітлення, особливо з відбиваючим сріблом.</Glowstone.description>
  <Coldstone.label>Холодокамінь</Coldstone.label>
  <Coldstone.description>Кремовий білий камінь, який, здається, випромінює холод. Він залишається холодним протягом дуже довгого часу.</Coldstone.description>
  <MendingKit.label>Ремонтний комплект</MendingKit.label>
  <MendingKit.description>Ремонтний комплект потрібний для ремонту речей та зброї на ремонтному верстаті.</MendingKit.description>
  <Salt.label>Сіль</Salt.label>
  <Salt.description>Сіль – інгредієнт для консервації продуктів.</Salt.description>
  <Ceramics.label>Кераміка</Ceramics.label>
  <Ceramics.description>Глазурована кераміка створена за допомогою високих температур печі. Гладкий, гарний, але крихкий матеріал.</Ceramics.description>
  <Ceramics.stuffProps.stuffAdjective>із кераміки</Ceramics.stuffProps.stuffAdjective>
  <RedWoodLog.label>червоне дерево</RedWoodLog.label>
  <RedWoodLog.description>Деревина з червоного дерева та секвої або інших волокнистих рослин. Червона, цінна і вогнестійка, ніж звичайна деревина. Корисна для будівництва конструкцій, зброї та навіть простого протезування. Сирі палиці дерева можна використовувати як зброю у крайньому випадку.</RedWoodLog.description>
  <RedWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>із червоного дерева</RedWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>
  <FishingBait.label>Приманка для риболовлі</FishingBait.label>
  <FishingBait.description>Приманки для риболовлі покращують результати промислу.</FishingBait.description>
</LanguageData>