<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <EggBehirUnfertilized.label>яйце бехіра (неопл.)</EggBehirUnfertilized.label>
  <EggBehirUnfertilized.description>Незапліднене яйце бехіра. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggBehirUnfertilized.description>
  <EggBehirFertilized.label>яйце бехіра (опл.)</EggBehirFertilized.label>
  <EggBehirFertilized.description>Незапліднене яйце бехіра. Якщо все піде добре, незабаром з нього вилупиться бехір. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggBehirFertilized.description>
  <EggFenixUnfertilized.label>яйце фенікса (неопл.)</EggFenixUnfertilized.label>
  <EggFenixUnfertilized.description>Незапліднене яйце фенікса. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggFenixUnfertilized.description>
  <EggFenixFertilized.label>яйце бехіра (опл.)</EggFenixFertilized.label>
  <EggFenixFertilized.description>Незапліднене яйце фенікса. Якщо все піде добре, незабаром із нього вилупиться фенікс. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggFenixFertilized.description>
  <EggGreenWyvernUnfertilized.label>яйце зеленої віверни (неопл.)</EggGreenWyvernUnfertilized.label>
  <EggGreenWyvernUnfertilized.description>Незапліднене яйце зеленої віверни. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggGreenWyvernUnfertilized.description>
  <EggGreenWyvernFertilized.label>яйце зеленої віверни (опл.)</EggGreenWyvernFertilized.label>
  <EggGreenWyvernFertilized.description>Незапліднене яйце зеленої віверни. Якщо все піде добре, незабаром із нього вилупиться зелена віверна. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggGreenWyvernFertilized.description>
  <EggLacosdileUnfertilized.label>яйце лакосдила (неопл.)</EggLacosdileUnfertilized.label>
  <EggLacosdileUnfertilized.description>Незапліднене яйце лакосдила. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggLacosdileUnfertilized.description>
  <EggLacosdileFertilized.label>яйце лакосдила (опл.)</EggLacosdileFertilized.label>
  <EggLacosdileFertilized.description>Незапліднене яйце лакосдила. Якщо все піде добре, незабаром з нього вилупиться лакосділ. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggLacosdileFertilized.description>
  <EggNightlingUnfertilized.label>яйце найтлінгу (неопл.)</EggNightlingUnfertilized.label>
  <EggNightlingUnfertilized.description>Незапліднене яйце найтлінгу. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggNightlingUnfertilized.description>
  <EggNightlingFertilized.label>яйце найтлінгу (опл.)</EggNightlingFertilized.label>
  <EggNightlingFertilized.description>Незапліднене яйце найтлінгу. Якщо все піде добре, незабаром з нього вилупиться найтлінг. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggNightlingFertilized.description>
  <EggFRaptorUnfertilized.label>яйце раптора (неопл.)</EggFRaptorUnfertilized.label>
  <EggFRaptorUnfertilized.description>Незапліднене яйце раптора. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggFRaptorUnfertilized.description>
  <EggFRaptorFertilized.label>яйце раптора (опл.)</EggFRaptorFertilized.label>
  <EggFRaptorFertilized.description>Незапліднене яйце раптора. Якщо все піде добре, незабаром з нього вилупиться раптор. Може бути з'їдено сирим, але приготоване воно набагато смачніше.</EggFRaptorFertilized.description>
</LanguageData>