<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <EggFRaptorFertilized.label>Яйце раптора (опл.)</EggFRaptorFertilized.label>
  <EggFRaptorFertilized.description>Заплідне яйце пернатого раптора. Якщо все пройде добре – з нього з'явиться маленький раптор. Можна їсти сирим, але краще приготувати.</EggFRaptorFertilized.description>
  <EggFenixFertilized.label>Яйце фенікса (опл.)</EggFenixFertilized.label>
  <EggFenixFertilized.description>Запліднене яйце фенікса. Якщо все пройде добре – з нього з'явиться маленький фенікс. Можна їсти сирим, але краще приготувати.</EggFenixFertilized.description>
  <EggGreenWyvernFertilized.label>Яйце зеленої віверни (опл.)</EggGreenWyvernFertilized.label>
  <EggGreenWyvernFertilized.description>Запліднене яйце зеленої віверни. Якщо все пройде добре – з нього з'явиться маленька віверна. Можна їсти сирим, але краще приготувати.</EggGreenWyvernFertilized.description>
  <EggBehirFertilized.label>Яйце бехіру (опл.)</EggBehirFertilized.label>
  <EggBehirFertilized.description>Запліднене яйце бехіра. Якщо все пройде добре – з нього з'явиться маленький бехір. Можна їсти сирим, але краще приготувати.</EggBehirFertilized.description>
  <EggLacosdileFertilized.label>Яйце лакосдила (опл.)</EggLacosdileFertilized.label>
  <EggLacosdileFertilized.description>Запліднене яйце лакосдила. Якщо все пройде добре – з нього з'явиться маленький лакосділ. Можна їсти сирим, але краще приготувати.</EggLacosdileFertilized.description>
  <EggNightlingFertilized.label>Яйце найтлінгу (опл.)</EggNightlingFertilized.label>
  <EggNightlingFertilized.description>Запліднене яйце найтлінгу. Якщо все пройде добре – з нього з'явиться маленький найтлінг. Можна їсти сирим, але краще приготувати.</EggNightlingFertilized.description>
  <Silage.label>Сілос</Silage.label>
  <Silage.description>Ферментоване сіно з високими поживними властивостями придатне для корму тварин. Процес ферментації зберігає силос і запобігає його гниття.</Silage.description>
  <Rawbean.label>Соєві боби</Rawbean.label>
  <Rawbean.description>Їстівне насіння бобових рослин. Неприємні на смак, якщо їсти сирими.</Rawbean.description>
  <RawTomatoes.label>Помідор</RawTomatoes.label>
  <RawTomatoes.description>Круглі червоні плід томата. Корисний у кулінарії та приємний на смак навіть у сирому вигляді.</RawTomatoes.description>
  <RawCarrots.label>Морква</RawCarrots.label>
  <RawCarrots.description>Довгий хрусткий помаранчевий коренеплід. Освіжає, якщо їсти сирим.</RawCarrots.description>
  <RawPotatoes.label>Картопля</RawPotatoes.label>
  <RawPotatoes.description>Крохмаляста бульбова культура. Не дуже приємна на смак, якщо їсти сирим. Росте дуже швидко.</RawPotatoes.description>
  <RawRice.label>Рис</RawRice.label>
  <RawRice.description>Маленьке їстівне насіння. Неприємні на смак, якщо є сирими, тому що насіння тверде та численне. Це швидко зростаюче джерело їжі, яке також може використовуватися для отримання палива або алкогольного напою під назвою саке.</RawRice.description>
  <Rawmushroom.label>Шампіньйон</Rawmushroom.label>
  <Rawmushroom.description>Маленькі білі або коричневі їстівні капелюшки гриби печериці. Капелюшки круглі на вигляд. Неприємні на смак, якщо їсти сирими, оскільки текстура схожа на сире м'ясо.</Rawmushroom.description>
  <RawFungus.label>Гриби</RawFungus.label>
  <RawFungus.description>Мікроорганізми, що поєднують у собі риси рослин та тварин. Вони харчуються, поглинаючи поживні речовини із довкілля.</RawFungus.description>
  <Rawapple.label>Яблуко</Rawapple.label>
  <Rawapple.description>Круглі червоні фрукти. Зазвичай використовується для десертів чи варіння яблучного сидру. Чудовий смак навіть у сирому вигляді.</Rawapple.description>
  <Rawbanana.label>Банан</Rawbanana.label>
  <Rawbanana.description>Довгий м'який жовтий фрукт росте на бананових дерев. Приємний на смак, якщо їсти сирим.</Rawbanana.description>
  <Rawgrape.label>Виноград</Rawgrape.label>
  <Rawgrape.description>Маленькі ягоди росте гронами на виноградних лозах. Привабливі на смак, якщо є сирими.</Rawgrape.description>
  <Raworange.label>Апельсин</Raworange.label>
  <Raworange.description>Солодкий цитрусовий фрукт, що росте на апельсинових дерев. Жорстка зовнішня шкірка захищає м'ясту м'якоть усередині. Приємний на смак, якщо їсти сирим.</Raworange.description>
  <Rawpeach.label>Персик</Rawpeach.label>
  <Rawpeach.description>М'який пухнастий фрукт, що росте на персикових дерев. У серцевині плода є велика тверда кісточка. Чудовий смак, якщо є сирим.</Rawpeach.description>
  <RawAlgae.label>Водорості</RawAlgae.label>
  <RawAlgae.description>Багата на вітаміни морська трава. Використовується в кулінарних рецептах, які включають овочі.</RawAlgae.description>
  <RawAgave.label>Агава</RawAgave.label>
  <RawAgave.description>Їстівні стебла та квіти дикої рослини агава. Росте у пустелях. Огидні на смак, якщо є сирими.</RawAgave.description>
  <RawCoconut.label>Кокос</RawCoconut.label>
  <RawCoconut.description>Плід пальмового дерева, який помилково називають горіхом.</RawCoconut.description>
  <Rawwheat.label>Пшениця</Rawwheat.label>
  <Rawwheat.description>Зернова культура. Можна перемолоти на борошно для випікання хліба.</Rawwheat.description>
  <RawCorn.label>Кукурудза</RawCorn.label>
  <RawCorn.description>Листове стебло кукурудзяної рослини виготовляє качани, що містять зерно, яке можна перемолоти в борошно, переробити в паливо або використовувати в рецептах різноманітних страв.</RawCorn.description>
  <Rawcocoa.label>Какао-боби</Rawcocoa.label>
  <Rawcocoa.description>Насіння дерева какао. Можна переробити на шоколад.</Rawcocoa.description>
  <Rawsugarcane.label>Цукрова тростина</Rawsugarcane.label>
  <Rawsugarcane.description>Тип довгої трави, стебла якої багаті на сахарозу. Можна перемелювати для одержання цукру.</Rawsugarcane.description>
  <RawTobacco.label>Сире листя тютюну</RawTobacco.label>
  <RawTobacco.description>RAW листя тютюнової рослини. Не рекомендується вживати. Можна висушувати, скручувати та курити - діють як стимулюючий наркотик, викликаючи залежність та низку проблем зі здоров'ям при тривалому використанні.</RawTobacco.description>
  <RawCoffee.label>Ягоди кави</RawCoffee.label>
  <RawCoffee.description>Сирі багатонасінні ягоди кавового дерева. Перед використанням їх слід висушити, обсмажити, подрібнити і потім заварювати.</RawCoffee.description>
  <RawTea.label>Листя чаю</RawTea.label>
  <RawTea.description>Сире листя чайного куща. При заварюванні з водою виходить напій під назвою Чай.</RawTea.description>
  <aloe.label>Алое</aloe.label>
  <aloe.description>Пучок листя рослини алое. Мають чудові природні цілющі властивості.</aloe.description>
  <RawCaoutchouc.label>Каучук</RawCaoutchouc.label>
  <RawCaoutchouc.description>Натуральний каучуковий сік зібраний з дерева гевеї. Можна вулканізувати створення корисних гумових матеріалів.</RawCaoutchouc.description>
  <Sugar.label>Цукор</Sugar.label>
  <Sugar.description>Продукт переробки цукрової тростини. Використовується у випічці, як правило, для десертів та цукерок.</Sugar.description>
  <Flour.label>Борошно</Flour.label>
  <Flour.description>Звичайне борошно із злакових рослин. Можна використовувати для випікання хліба.</Flour.description>
  <SoyMilk.Label>Соєве молоко</SoyMilk.Label>
  <SoyMilk.Description>Бліда рідина, одержувана шляхом помелу соєвих бобів. Воно схоже на молоко тварин, тільки виготовляється з рослин.</SoyMilk.Description>
  <Tofu.label>Тофу</Tofu.label>
  <Tofu.description>Багатий на білок тофу, виробляється з сої. Прийнятно вживати у сирому вигляді.</Tofu.description>
  <RoastedCoffeeBeans.label>Обсмажені зерна кави</RoastedCoffeeBeans.label>
  <RoastedCoffeeBeans.description>Зерна з ягід кавового дерева, готові до помолки та варіння в кавомашині.</RoastedCoffeeBeans.description>
  <GroundCoffee.label>мелена кава</GroundCoffee.label>
  <GroundCoffee.description>Гранульований порошок для варіння кави.</GroundCoffee.description>
  <RawGiantLeaf.label>Гігантське листя</RawGiantLeaf.label>
  <RawGiantLeaf.description>Свіжозрізане гігантське листя. Не дуже апетитні у сирому вигляді, тому краще приготувати у вигляді супу.</RawGiantLeaf.description>
  <coconutmilk.label>Кокосове молоко</coconutmilk.label>
  <coconutmilk.description>Солодкувата рідина молочно-білого кольору. Виходить у процесі віджиму м'якоті дозрілого кокосу.</coconutmilk.description>
  <NeutroPetals.label>Пелюстки нейтроцвітів</NeutroPetals.label>
  <NeutroPetals.description>Красиві жовто-жовтогарячі пелюстки нейтроцвітів. Використовуються для створення нейтроаміну, основного інгредієнта медикаментів. Можна посадити тільки в гідропоніці.</NeutroPetals.description>
  <WildRose.label>Квітка шипшини</WildRose.label>
  <WildRose.description>Червона квітка, що має лікарські властивості. Рослина також відома як шипшина колюча, шипшина щетиниста і арктична троянда. Можна посадити тільки в гідропоніці.</WildRose.description>
  <Hypericum.label>Суцвіття звіробою</Hypericum.label>
  <Hypericum.description>Квітка виду Гіперікум, що має лікарські властивості. Ця рослина добре відома під своєю трав'янистою назвою - Звіробій. Дослідники виявили, що він впливає на хімічні процеси мозку, покращуючи настрій. Можна посадити тільки в гідропоніці.</Hypericum.description>
  <MintLeaves.label>Пелюстки м'яти</MintLeaves.label>
  <MintLeaves.description>Ароматне листя, що має лікарські властивості.\nМожна посадити тільки в гідропоніці.</MintLeaves.description>
  <Rawonion.label>Цибуля</Rawonion.label>
  <Rawonion.description>Цибулю, що вважається розкішною культурою, використовується в пікантних стравах. При нарізанні цибулі виділяється їдкий хімікат, який може змусити вас плакати!</Rawonion.description>
</LanguageData>