<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Plantbean.label>Соя</Plantbean.label>
  <Plantbean.description>Рослина сімейства бобових з безліччю корисних властивостей, застосувань та найбагатшою історією, яка налічує сім тисяч років.</Plantbean.description>
  <PlantTomato.label>Томат</PlantTomato.label>
  <PlantTomato.description>Напівчагарникова трав'яниста рослина. Плоди томату називають помідорами.</PlantTomato.description>
  <PlantCarrot.label>Морква</PlantCarrot.label>
  <PlantCarrot.description>Овочева культура. Виробляє помаранчеві коренеплоди, які вважаються корисними як у сирому вигляді, так і склад страв.</PlantCarrot.description>
  <Plant_TreeCocoa.label>Какао</Plant_TreeCocoa.label>
  <Plant_TreeCocoa.description>Какао-дерево виробляє насіння в стручках, які називаються какао-бобами. Какао-боби можна переробляти на шоколад.</Plant_TreeCocoa.description>
  <Plant_Sugarcane.label>Цукрова тростина</Plant_Sugarcane.label>
  <Plant_Sugarcane.description>Стебла цієї довгої трави багаті на сахарозу, тому їх можна подрібнити на кам'яній молотилці або електричному подрібнювачі для отримання цукру.</Plant_Sugarcane.description>
  <Plant_HealrootWild.label>Алое</Plant_HealrootWild.label>
  <Plant_HealrootWild.description>Алое вирощують за його чудові природні цілющі властивості.</Plant_HealrootWild.description>
  <Plant_Tea.label>Чайний кущ</Plant_Tea.label>
  <Plant_Tea.description>Рослина, з листя якої можна заварювати розслаблюючий чайний напій.</Plant_Tea.description>
  <Plant_TreeApple.label>Яблуня</Plant_TreeApple.label>
  <Plant_TreeApple.description>Зростає у зонах помірного клімату. Виробляє червоні круглі плоди, які називаються яблуками. Яблуня залишиться після збирання врожаю та розпочне новий цикл виробництва яблук.</Plant_TreeApple.description>
  <Plant_TreeBanana.label>Банан</Plant_TreeBanana.label>
  <Plant_TreeBanana.description>Росте у тропічних та субтропічних районах із жарким вологим кліматом. Виробляє довгі жовті плоди, які називають бананами. Бананове дерево залишиться після збирання врожаю і розпочне новий цикл виробництва бананів.</Plant_TreeBanana.description>
  <Plant_TreeOrange.label>Апельсинове дерево</Plant_TreeOrange.label>
  <Plant_TreeOrange.description>Виробляє солодкі цитрусові фрукти, які називаються апельсинами. Апельсинове дерево залишиться після збирання врожаю і розпочне новий цикл виробництва апельсинів.</Plant_TreeOrange.description>
  <Plant_TreePeach.label>Персикове дерево</Plant_TreePeach.label>
  <Plant_TreePeach.description>Виробляє солодкі пухнасті фрукти, які називаються персиками. Персикове дерево залишиться після збирання врожаю та розпочне новий цикл виробництва персиків.</Plant_TreePeach.description>
  <Plant_TreePalm.label>Пальма</Plant_TreePalm.label>
  <Plant_TreePalm.description>Тропічне дерево з високим оголеним стовбуром, увінчаним кроною широкого віялоподібного листя. Виробляє тверді волокнисті плоди, які називають кокосами. Пальма залишиться після збирання врожаю і розпочне новий цикл виробництва кокосів.</Plant_TreePalm.description>
  <Plant_TreeGrape.label>Виноград</Plant_TreeGrape.label>
  <Plant_TreeGrape.description>Виробляє маленькі солодкі ягоди, які ростуть гронами на одній гілці.</Plant_TreeGrape.description>
  <Plant_Mushroom.label>Шампіньйон</Plant_Mushroom.label>
  <Plant_Mushroom.description>Найпоширеніший гриб у світі. Він використовується в кухнях багатьох народів та авторських страв знаменитих кулінарів різних країн. Шампіньйон - один з небагатьох грибів, що піддається вирощуванню в спеціальних умовах, вдома або на спеціальних грибних фермах.</Plant_Mushroom.description>
  <Plantwheat.label>Пшениця</Plantwheat.label>
  <Plantwheat.description>Зернова культура сімейства злакові. Її плоди, зернівки, можна перемолоти на борошно для використання у випіканні хліба.</Plantwheat.description>
  <Plant_Coffee.label>Кава</Plant_Coffee.label>
  <Plant_Coffee.description>Зелена листяна рослина з червоними ягодами. Ягоди містять насіння, з яких, після дозрівання, можна зварити смачний напій, що бадьорить.</Plant_Coffee.description>
  <Plant_Tobacco.label>Тютюн</Plant_Tobacco.label>
  <Plant_Tobacco.description>Зелена листяна рослина сімейства пасльонових. Швидко дозріває та дає хороший урожай, але вимогливо до навколишніх умов. Листя тютюну можна висушувати, скручувати і курити - діють як стимулюючий наркотик.</Plant_Tobacco.description>
  <Plant_WildRose.label>Шипшина</Plant_WildRose.label>
  <Plant_WildRose.description>Виробляє червоні квіти, що мають лікарські властивості. Їх використовують для створення трав'яного збору та приготування вишуканих страв. Рослина також відома як шипшина колюча, шипшина щетиниста і арктична троянда. Можна посадити тільки в гідропоніці.</Plant_WildRose.description>
  <PlantAlgae.label>Водорості</PlantAlgae.label>
  <PlantAlgae.description>Безсудинні, переважно водні рослини, зазвичай відомі як морські водорості. Вони ростуть як у морській, так і прісній воді.</PlantAlgae.description>
  <Plant_Hypericum.label>Звіробій</Plant_Hypericum.label>
  <Plant_Hypericum.description>Виробляє квіти виду Гіперікум, що мають лікарські властивості. Їх використовують для створення трав'яного збору та приготування вишуканих страв.\nМожна посадити тільки в гідропоніці.</Plant_Hypericum.description>
  <Plant_Mint.label>М'ята</Plant_Mint.label>
  <Plant_Mint.description>Виробляє ароматне листя, що володіє лікарськими властивостями. Їх використовують для створення трав'яного збору та приготування вишуканих страв.\nМожна посадити тільки в гідропоніці.</Plant_Mint.description>
  <Plant_Onion.label>Цибуля</Plant_Onion.label>
  <Plant_Onion.description>Трав'яниста рослина. Цибулю, що вважається розкішною культурою, використовується в пікантних стравах. При нарізанні цибулі виділяється їдкий хімікат, який може змусити вас плакати!</Plant_Onion.description>
  <Plant_TreeHevea.label>Гевея</Plant_TreeHevea.label>
  <Plant_TreeHevea.description>Виробляє натуральний латекс, гумоподібний сік, званий каучуком. Каучук може бути вулканізований у горні або лабораторії для створення гуми.</Plant_TreeHevea.description>
  <Plant_NeutroFlower.label>Нейтроцвіти</Plant_NeutroFlower.label>
  <Plant_NeutroFlower.description>Красиві жовто-жовтогарячі квіти, що вирощуються для отримання нейтроаміну.\nМожна посадити тільки в гідропоніці.</Plant_NeutroFlower.description>
  <Plant_Flax.label>Квіти льону</Plant_Flax.label>
  <Plant_Flax.description>Волокна цих кольорів використовують, щоб одержати лляну тканину.</Plant_Flax.description>
  <Plant_Anthurium.label>Антуріум</Plant_Anthurium.label>
  <Plant_Anthurium.description>Красива Червона квітка.</Plant_Anthurium.description>
  <Plant_GiantLeaf.label>Мегаліст</Plant_GiantLeaf.label>
  <Plant_GiantLeaf.description>Рослина з величезним листям, з яких можна приготувати суп.</Plant_GiantLeaf.description>
</LanguageData>