<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Rimwolf.label>римволк</Rimwolf.label>
  <Rimwolf.description>Ці істоти походять від диких вовків із Землі, які були випущені на цій глухій планеті. Вони чудові мисливці і можуть швидко вбити будь-яку видобуток, якщо зможуть її оточити.</Rimwolf.description>
  <Corpse_Rimwolf.label>труп римволка</Corpse_Rimwolf.label>
  <Corpse_Rimwolf.description>Труп римволка.</Corpse_Rimwolf.description>
  <GermanShepherd.label>німецька вівчарка</GermanShepherd.label>
  <GermanShepherd.description>Великий робочий собака, зазвичай чепрачного забарвлення, один з найрозумніших і здатних до тренування собак.</GermanShepherd.description>
  <Corpse_GermanShepherd.label>труп німецької вівчарки</Corpse_GermanShepherd.label>
  <Corpse_GermanShepherd.description>Труп німецької вівчарки</Corpse_GermanShepherd.description>
  <Nightling.label>найтлінг</Nightling.label>
  <Nightling.description>Великий потворний звір із шипами на спині. Римворлд - це суворе місце і трупи тут - звичайне явище. Але за останні роки тривожні повідомлення про розтерзані трупи, вивернуті навиворіт і пронизані шипами, почали з'являтися все частіше. Кожен світанок висвітлює те, що відбувалося вночі. Місцеві жителі досить швидко навчилися боятися темряви та тих, хто в ній мешкає.</Nightling.description>
  <Leather_Nightling.label>шкура найтлінгу</Leather_Nightling.label>
  <Leather_Nightling.stuffProps.stuffAdjective>шкури найтлінгу</Leather_Nightling.stuffProps.stuffAdjective>
  <Leather_Nightling.description>Шкура, здерта з найтлінгу</Leather_Nightling.description>
  <Corpse_Nightling.label>труп найтлінгу</Corpse_Nightling.label>
  <Corpse_Nightling.description>Труп найтлінгу.</Corpse_Nightling.description>
  <FRaptor.label>пернатий раптор</FRaptor.label>
  <FRaptor.description>Тихий і хитрий, елегантний, але безжальний - цей пернатий ящір був виведений для боротьби з наростаючою загрозою навали варгів. На жаль, коли хтось нарешті здогадався, що селекція нового альфа-хижака не зможе допомогти вже зруйнованій екосистемі, проект було скасовано. Після його скасування, вчені взялися за новий - зробити цих рептилій вихованцями багатих і заможних людей. Саме через це тепер тіло рапторів покривають пір'я, що переливаються на сонці.</FRaptor.description>
  <Corpse_FRaptor.label>труп раптора</Corpse_FRaptor.label>
  <Corpse_FRaptor.description>Труп раптора.</Corpse_FRaptor.description>
  <Barghest.label>баргест</Barghest.label>
  <Barghest.description>Міфічна істота. Може виглядати по-різному, але найчастіше набуває вигляду чорного пса з очима, що горять, величезними кігтями і іклами. Вважається злим духом, що приносить нещастя та горе. Кажуть, що ночами він охороняє могили своїх господарів від вандалів та інших недобрих людей. Згідно з повір'ям, зустріч із баргестом приносить нещастя та швидку смерть. Вважається, що баргести — примари, які матеріалізувалися у примарних псів і переслідують живих людей. За деякими повір'ями ці чудовиська є ознакою Дикого Полювання. Інші ж легенди свідчать, що баргести - втілення божественної кари та уособленої відплати. І лише в одному всі розповіді сходяться: баргести завжди безжальні по відношенню до живих істот.</Barghest.description>
  <Corpse_Barghest.label>труп боргесту</Corpse_Barghest.label>
  <Corpse_Barghest.description>Труп боргесту.</Corpse_Barghest.description>
  <Behir.label>бехір</Behir.label>
  <Behir.description>Бехір – величезний синій чарівний змієподібний звір із головою крокодила. Існує близько 40 футів у довжину і вагою близько 4 тисяч фунтів. Може швидко пересуватися на своїх дванадцятьох коротких, але потужних ногах або ковзати, склавши свої ноги близько до тіла.</Behir.description>
  <Corpse_Behir.label>труп бехіра</Corpse_Behir.label>
  <Corpse_Behir.description>Труп бехіру.</Corpse_Behir.description>
  <GreenWyvern.label>зелена віверна</GreenWyvern.label>
  <GreenWyvern.description>Велика, драконоподібна істота зеленого кольору. На відміну від драконів, віверни здатні на політ за допомогою своїх видозмінених передпліч, а не яскраво виражених крил.</GreenWyvern.description>
  <Corpse_GreenWyvern.label>труп зеленої віверни</Corpse_GreenWyvern.label>
  <Corpse_GreenWyvern.description>Труп зеленої віверни.</Corpse_GreenWyvern.description>
  <Thrumbo.label>трумбо</Thrumbo.label>
  <Thrumbo.description>Трумбо - гігантська істота невідомого походження, ніжна за своєю природою, але надзвичайно небезпечна, коли в люті. Його довге хутро дуже красиве, а гострі як бритва роги дуже цінуються на ринку. Легенди кажуть, що старий трумбо – наймудріша істота у Всесвіті.</Thrumbo.description>
  <Leather_Thrumbo.label>чарівне хутро</Leather_Thrumbo.label>
  <Leather_Thrumbo.stuffProps.stuffAdjective>чарівного хутра</Leather_Thrumbo.stuffProps.stuffAdjective>
  <Leather_Thrumbo.description>Розкішне і надзвичайно міцне хутро. Використовується для якісних виробів, цінується за відмінну ізоляцію та міцність.</Leather_Thrumbo.description>
  <Corpse_Thrumbo.label>труп трумбо</Corpse_Thrumbo.label>
  <Corpse_Thrumbo.description>Труп трумбо.</Corpse_Thrumbo.description>
  <Mosquito.label>москіт-мутант</Mosquito.label>
  <Mosquito.description>Гігантський комар.</Mosquito.description>
  <Corpse_Mosquito.label>труп москіту-мутанта</Corpse_Mosquito.label>
  <Corpse_Mosquito.description>Труп москіту-мутанта.</Corpse_Mosquito.description>
  <Crashbug.label>жук</Crashbug.label>
  <Crashbug.description>Ці тварини малі та їх важко знайти, але краще їх не шукати, один їх укус може бути останнім для вас. Але їх досить просто вбити через відсутність захисту.</Crashbug.description>
  <Corpse_Crashbug.label>труп жука</Corpse_Crashbug.label>
  <Corpse_Crashbug.description>Труп жука.</Corpse_Crashbug.description>
  <Fly.label>муха-мутант</Fly.label>
  <Fly.description>Муха-переросток, шкідник посівів.</Fly.description>
  <Corpse_Fly.label>труп мухи-мутанта</Corpse_Fly.label>
  <Corpse_Fly.description>Труп мухи-мутанта.</Corpse_Fly.description>
  <Flea.label>блоха</Flea.label>
  <Flea.description>Кровососучі комахи з повним перетворенням, які нерідко є переносниками різних збудників хвороб людини та тварин.</Flea.description>
  <Corpse_Flea.label>тушка блохи</Corpse_Flea.label>
  <Corpse_Flea.description>Тушка блохи.</Corpse_Flea.description>
  <Scorpion.label>скорпіон</Scorpion.label>
  <Scorpion.description>Скорпіонів можна знайти в жарких областях римворлду. Це дуже небезпечний та отруйний вид комах.</Scorpion.description>
  <Corpse_Scorpion.label>труп скорпіону</Corpse_Scorpion.label>
  <Corpse_Scorpion.description>Труп скорпіонів.</Corpse_Scorpion.description>
  <Terramorph.label>тераморф</Terramorph.label>
  <Terramorph.description>Ці унікальні підвиди комах, здатні існувати в суворих кліматичних умовах. Отруйний і надзвичайно витривалий.</Terramorph.description>
  <Corpse_Terramorph.label>труп тераморфу</Corpse_Terramorph.label>
  <Corpse_Terramorph.description>Труп тераморфу.</Corpse_Terramorph.description>
  <Buffalo.label>альфало</Buffalo.label>
  <Buffalo.description>Величезний Муффало, який пережив суворі часи. Будьте обережні! Він також може бути трохи агресивним.</Buffalo.description>
  <Corpse_Buffalo.label>труп альфало</Corpse_Buffalo.label>
  <Corpse_Buffalo.description>Труп альфа.</Corpse_Buffalo.description>
  <Sheep.label>баран</Sheep.label>
  <Sheep.description>Товсте вовняне хутро цих баранів дозволяє переносити низькі температури. Чи не переносять тепло. Також відомі своєю здатністю знаходити опору навіть на стрімких скелях.</Sheep.description>
  <Corpse_Sheep.label>труп барана</Corpse_Sheep.label>
  <Corpse_Sheep.description>Труп барана.</Corpse_Sheep.description>
  <Snork.label>снорк</Snork.label>
  <Snork.description>Є деяка подібність між ними та моржами, але не можна сказати, хто з'явився з них раніше, майже всі дані про земляну фауну були давно пошкоджені. Їхні бивні високо цінуються на чорному ринку.</Snork.description>
  <Corpse_Snork.label>труп снорка</Corpse_Snork.label>
  <Corpse_Snork.description>Труп снорка.</Corpse_Snork.description>
  <Lacosdile.label>лакосділ</Lacosdile.label>
  <Lacosdile.description>Гібридні та генетично модифіковані ящірки спочатку створені задля забави. Будучи травоїдними, вони однаково досить небезпечні. Одного разу, після затоплення каналізаційної системи, їх рознесло по всій галактиці у дальні куточки космосу. У результаті нині ці види процвітають на пустельних землях Римворлда.</Lacosdile.description>
  <Corpse_Lacosdile.label>труп лакосдила</Corpse_Lacosdile.label>
  <Corpse_Lacosdile.description>Труп лакосдила.</Corpse_Lacosdile.description>
  <PandaBear.label>панда</PandaBear.label>
  <PandaBear.description>Панди дуже древні та рідкісні тварини. Вперше про Великі панди стало відомо близько 6000 років тому. Це досить велика та важка тварина. Панда має незвичайне чорно-біле забарвлення вовни великими областями.</PandaBear.description>
  <Corpse_PandaBear.label>труп панди</Corpse_PandaBear.label>
  <Corpse_PandaBear.description>Труп панди.</Corpse_PandaBear.description>
  <Chipmunk.label>бурундук</Chipmunk.label>
  <Chipmunk.description>Невеликий гризун, відомий своєю здатністю забивати за щоки величезну кількість їжі.</Chipmunk.description>
  <Corpse_Chipmunk.label>труп бурундука</Corpse_Chipmunk.label>
  <Corpse_Chipmunk.description>Труп бурундуку.</Corpse_Chipmunk.description>
  <Okapi.label>окапі</Okapi.label>
  <Okapi.description>Парнокопитне, жирафоподібне ссавець. Окапі переважно активні вдень, але можуть пересуватися і в темряві. В основному поодинокі тварини збираються групою тільки в період розмноження. Травоїдні, харчуються листям дерев, травами, фруктами та грибами.</Okapi.description>
  <Corpse_Okapi.label>труп окапі</Corpse_Okapi.label>
  <Corpse_Okapi.description>Труп окапи.</Corpse_Okapi.description>
  <Megabadger.label>мегабарсук</Megabadger.label>
  <Megabadger.description>Реально великий борсук – розміром, приблизно, зі слона у зрілому віці. Мегабарсуки - неймовірно небезпечні істоти, з щелепами, здатними перекусити дерево, що виросло в тріски, і шкірою, досить товстою, щоб зупинити більшість куль. Рекомендується за будь-яких обставин уникати їх.</Megabadger.description>
  <Corpse_Megabadger.label>труп мегабарсука</Corpse_Megabadger.label>
  <Corpse_Megabadger.description>Труп мегабарсуку.</Corpse_Megabadger.description>
  <Meerkat.label>сурикат</Meerkat.label>
  <Meerkat.description>Сурикат – маленький хижак, що належать до сімейства мангустів. Групу сурикатів називають "аравою", "бандою" або "кланом". Клан сурикатів складається з приблизно 20 сурикатів, але деякі супер-сім'ї складаються з 50 або більше членів. У неволі сурикати мають середню тривалість життя 12-14 років і приблизно половину від цього в дикій природі.</Meerkat.description>
  <Corpse_Meerkat.label>труп сурикату</Corpse_Meerkat.label>
  <Corpse_Meerkat.description>Труп сурикату.</Corpse_Meerkat.description>
  <Fishercat.label>фішер</Fishercat.label>
  <Fishercat.description>Невеликий ссавець з роду куниці, так само відомий як "Кіт рибалок", але це не особливо і рибалок і тим більше не кіт. Генетично ближче до тхора. Незважаючи на невеликий розмір, може бути небезпечним. Хоч і має милий зовнішній вигляд, все ж таки дуже дикий, і не може бути приручений.</Fishercat.description>
  <Corpse_Fishercat.label>труп фішера</Corpse_Fishercat.label>
  <Corpse_Fishercat.description>Труп фішера.</Corpse_Fishercat.description>
  <Ermine.label>горностай</Ermine.label>
  <Ermine.description>Майже чисто-білий горностай. Представник сімейства кунь.</Ermine.description>
  <Corpse_Ermine.label>труп горноста</Corpse_Ermine.label>
  <Corpse_Ermine.description>Труп гірська.</Corpse_Ermine.description>
  <Horse.label>кінь</Horse.label>
  <Horse.description>Велика, мирна травоїдна тварина, широко відома своєю великою швидкістю та силою. На жаль, всі ваші поселенці абсолютно бездарні у їзді і не можуть бути вершниками.</Horse.description>
  <Corpse_Horse.label>труп коня</Corpse_Horse.label>
  <Corpse_Horse.description>Труп коня.</Corpse_Horse.description>
  <Horse_Wooly.label>вовняний кінь</Horse_Wooly.label>
  <Horse_Wooly.description>Кінь вкритий густим хутром, придатним для холодного клімату. Більш повільні, ніж їх південні родичі, зі збільшеною площею копита, що використовується як снігоступи. Всеїдні, до того ж мають пару великих іклів.</Horse_Wooly.description>
  <Corpse_Horse_Wooly.label>труп шерстистого коня</Corpse_Horse_Wooly.label>
  <Corpse_Horse_Wooly.description>Труп вовняного коня.</Corpse_Horse_Wooly.description>
  <Rhino_Wooly.label>шерстистий носоріг</Rhino_Wooly.label>
  <Rhino_Wooly.description>Носоріг, майже повністю вкритий грубою шерстю, придатною для набагато холоднішого клімату, ніж його голі родичі.</Rhino_Wooly.description>
  <Corpse_Rhino_Wooly.label>труп шерстистого носорога</Corpse_Rhino_Wooly.label>
  <Corpse_Rhino_Wooly.description>Труп шерстистого носорога.</Corpse_Rhino_Wooly.description>
  <SmilodonPop.label>шаблезубий тигр</SmilodonPop.label>
  <SmilodonPop.description>Вимерлий вид підродини котячих, відроджений вченими, які використовують просунуті технології клонування. Шаблезубі кішки зобов'язані своєю назвою дуже довгим вигнутим іклам приблизно 20 сантиметрів. Ці тварини можуть відкривати пащу на 95 градусів і за будовою тіла, сильнішими за сучасні кішки.</SmilodonPop.description>
  <Corpse_SmilodonPop.label>труп шаблезубого кота</Corpse_SmilodonPop.label>
  <Corpse_SmilodonPop.description>Труп шаблезубого кота.</Corpse_SmilodonPop.description>
  <Megasloth.label>мегатерій</Megasloth.label>
  <Megasloth.description>Мегатерії - повільні травоїдні тварини, що вимерли рід гігантських лінивців, що існував у пліоцені та плейстоцену від 2 млн до 8000 років тому на території Південної та частково Північної Америки Землі. Але завдяки генній інженерії людям вдалося повернути цей вид до життя.</Megasloth.description>
  <Corpse_Megasloth.label>труп мегатерія</Corpse_Megasloth.label>
  <Corpse_Megasloth.description>Труп мегатерію.</Corpse_Megasloth.description>
  <Mammoth.label>мамонт</Mammoth.label>
  <Mammoth.description>Вимерлий рід ссавців із сімейства слонових, який жив у доісторичні часи на Землі. Як вони опинилися на цій планеті і збереглися, нікому не відомо.</Mammoth.description>
  <Corpse_Mammoth.label>труп мамонта</Corpse_Mammoth.label>
  <Corpse_Mammoth.description>Труп мамонта. Можна обробити для отримання шкіри та м'яса.</Corpse_Mammoth.description>
  <Cockroach.label>тарган</Cockroach.label>
  <Cockroach.description>Ці мерзенні комахи завжди кружлятимуть під ногами в пошуках чого бути стікати!</Cockroach.description>
  <Corpse_Cockroach.label>труп таргана</Corpse_Cockroach.label>
  <Corpse_Cockroach.description>Труп огидного таргана.</Corpse_Cockroach.description>
  <CropEaterInsect.label>пожирач</CropEaterInsect.label>
  <CropEaterInsect.description>Вічно голодні комахи зеленого забарвлення так і норовлять погризти врожай!</CropEaterInsect.description>
  <Corpse_CropEaterInsect.label>труп пожирача</Corpse_CropEaterInsect.label>
  <Corpse_CropEaterInsect.description>Труп пожирача.</Corpse_CropEaterInsect.description>
  <SpottedHyena.label>гієна</SpottedHyena.label>
  <SpottedHyena.description>Середнього розміру плямиста гієна.</SpottedHyena.description>
  <Corpse_SpottedHyena.label>труп гієни</Corpse_SpottedHyena.label>
  <Corpse_SpottedHyena.description>Труп гієни.</Corpse_SpottedHyena.description>
</LanguageData>