<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Baseline_Orassan.label>орассан</Baseline_Orassan.label>
  <Baseline_Orassan.description>Базовий орассан, переважно не модифікований генної інженерією і переважно незмінений еволюційним тиском на планетах, не належать до орасам. Гуманоїдна раса кішок.</Baseline_Orassan.description>
  <Baseline_Orassan.descriptionShort>базовий орассан, не модифікований генною інженерією. Гуманоїдна раса кішок.</Baseline_Orassan.descriptionShort>
  <Student_Orassan.label>учень</Student_Orassan.label>
  <Student_Orassan.description>Деякі оросани дуже захоплені навчанням, тому вони отримують генні модифікації, щоб вони могли вчитися більше та швидше.</Student_Orassan.description>
  <Student_Orassan.descriptionShort>Деякі студенти та дослідники використовують генетичні вдосконалення, щоб покращити своє навчання.</Student_Orassan.descriptionShort>
  <Psion_Orassan.label>псіонік</Psion_Orassan.label>
  <Psion_Orassan.description>Псіоніка - це передова область в орасанській науці. Включно з новими відкриттями в галузі псіоніки в галузі генетики розкрило ще більший потенціал орассанських псіонів.</Psion_Orassan.description>
  <Psion_Orassan.descriptionShort>Псіоніки Орасана часто використовують генну інженерію посилення своїх екстрасенсорних здібностей. Це відбувається завдяки залежності від синхронності.</Psion_Orassan.descriptionShort>
  <Paramedic_Orassan.label>фельдшер</Paramedic_Orassan.label>
  <Paramedic_Orassan.description>Порятунок життя - цінна професія в імперії орассан. Потрібно бути комунікабельним, холоднокровним під тиском обставин та вміти згасити вогонь внутрішнім запасом вогневої піни. Ну, можливо, не в цій частині, але генетичні модифікації дозволяють парамедикам це робити, поряд із використанням гемогену для загоєння ран. Проте вони можуть харчуватися людьми, щоб поповнити запаси гемогену, тому мають покладатися на щедрість донорів крові.</Paramedic_Orassan.description>
  <Paramedic_Orassan.descriptionShort>Деякі екстрені служби вирішили отримати спеціальні генні модифікації, які допомагають їм лікувати своїх союзників та виконувати свою клятву.</Paramedic_Orassan.descriptionShort>
  <SuperSoldier_Orassan.label>супер-солдат</SuperSoldier_Orassan.label>
  <SuperSoldier_Orassan.description>Хоча більшість солдатів не присвячують усе своє життя знищенню інших, деякі хочуть бути найкращими... або просто мати найкращі шанси повернутися додому з лінії фронту.</SuperSoldier_Orassan.description>
  <SuperSoldier_Orassan.descriptionShort>Деякі солдати отримують генні модифікації, що підвищують їх бойові можливості. Часто це відбувається за рахунок інших їхніх навичок.</SuperSoldier_Orassan.descriptionShort>
  <Diplomat_Orassan.label>дипломат</Diplomat_Orassan.label>
  <Diplomat_Orassan.description>Орасская дипломатія має легендарну історію різних тактик звернення іншим. Це лише остання зі стратегій, спрямованих на те, щоб змусити інших якщо не співпрацювати, то, принаймні, дати вам спокій. Це виснажлива робота.</Diplomat_Orassan.description>
  <Diplomat_Orassan.descriptionShort>Деякі дипломати використовують генні модифікації, щоб зробити себе привабливішими.</Diplomat_Orassan.descriptionShort>
  <Engineer_Orassan.label>інженер</Engineer_Orassan.label>
  <Engineer_Orassan.description>Інженери часто отримують спеціальні генні модифікації, що полегшують роботу з тендітним обладнанням. До них відносяться тонкі пальці та чіпкий хвіст.</Engineer_Orassan.description>
  <Engineer_Orassan.descriptionShort>Деякі інженери використовують генні модифікації, щоб полегшити роботу з тендітним обладнанням.</Engineer_Orassan.descriptionShort>
</LanguageData>