<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<name>Allow Tool</name>
	<author>UnlimitedHugs</author>
	<targetVersion>0.18.0</targetVersion>
	<url>https://ludeon.com/forums/index.php?topic=17218.0</url>
	<description>Version: 3.3.1

A set of tools to make your life on the Rim a bit easier.
Easily forbid and unforbid items, select similar things, have things hauled urgently and affect the entire map with powerful new tool extensions.

All tools are found in the Architect &gt; Orders menu. Right-click tools with the small mouse icon to access their whole-map function.

Pressing the Context Action key ("Equals" by default) will activate the whole-map function of the tool you are holding.

All tools are accessible from anywhere by pressing their shortcut key without opening the menu. See the Keyboard configuration panel in the options menu to customize the hotkeys.
	
[Russian]

Мод AllowTool для Rimworld — разрешает в один клик разрешить подбирать вещи с пола. Теперь не нужно будет выделять каждую вещь и разрешить подбирать ее колонистами. Если на вас часто нападают рейдеры, это сократит время.

Набор инструментов, чтобы сделать вашу жизнь в игре немного легче.
Легко запрещайте и непредвиденные предметы, выбирайте похожие вещи, вещи вытягиваются срочно и влияют на всю карту с помощью мощных новых расширений инструментов.

Все инструменты находятся в Архитекторе Меню Заказов. Щелкните правой кнопкой мыши инструменты с помощью значка маленькой мыши, чтобы получить доступ к их функции всей карты.
Нажатие клавиши «Контекстное действие» («Равно» по умолчанию) активирует функцию всей карты инструмента, который вы удерживаете.
Все инструменты доступны из любого места, нажимая их комбинацию клавиш, не открывая меню. См. Панель конфигурации клавиатуры в меню параметров для настройки горячих клавиш.

[Spanish]

Un conjunto de herramientas para hacer su vida en Rimworld un poco más fácil.

Prohibir y permitir fácilmente artículos, seleccionar cosas similares, hacer que las cosas se transporten con urgencia y afectar todo el mapa con nuevas y potentes extensiones de herramientas.

Todas las herramientas se encuentran en Architect > Menú de ordenes > Haga clic derecho en las herramientas con el ícono del mouse pequeño para acceder a la función de todo el mapa.

Al presionar la tecla de acción de contexto ("Iguala" de forma predeterminada) se activará la función de mapa completo de la herramienta que está sosteniendo.

Se puede acceder a todas las herramientas desde cualquier lugar presionando su tecla de atajo sin abrir el menú. Vea el panel de configuración del teclado en el menú de opciones para personalizar las teclas rápidas.	

</description>
	
	
	
</ModMetaData>
