<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RimatomicsRTG.label>R.T.G</RimatomicsRTG.label>
  <RimatomicsRTG.description>Generator elektryczny, który wykorzystuje szereg termopar do przekształcania ciepła uwalnianego w wyniku rozpadu odpowiedniego materiału promieniotwórczego w energię elektryczną.</RimatomicsRTG.description>
  
  <ReactorCoreA.label>reaktor typu A</ReactorCoreA.label>
  <ReactorCoreA.description>Rdzeń reaktora termicznego Rimatomics z 21 gniazdami na paliwo. Rdzeń reaktora zawiera składniki paliwowe w których zachodzą reakcje jądrowe i wytwarzane jest ciepło.</ReactorCoreA.description>
  
  <ReactorCoreB.label>reaktor typu X</ReactorCoreB.label>
  <ReactorCoreB.description>Zaawansowana konstrukcja reaktora powielającego, która produkuje więcej materiału rozszczepialnego niż zużywa.</ReactorCoreB.description>

  <ReactorCoreC.label>reaktor typu V</ReactorCoreC.label>
  <ReactorCoreC.description>Masywna zaawansowana konstrukcja reaktora powielającego, która produkuje więcej materiału rozszczepialnego niż zużywa.</ReactorCoreC.description>

  <!-- HEAT EXCHANGE -->

  <Turbine.label>turbina „Thor”</Turbine.label>
  <Turbine.description>Turbina napędzana parą, która obraca prądnicę w celu wytworzenia elektryczności. Thor ma maksymalną moc wyjściową 100 kilowatów.</Turbine.description>
  
  <BigTurbine.label>turbina „Zeus”</BigTurbine.label>
  <BigTurbine.description>Turbina napędzana parą, która obraca prądnicę w celu wytworzenia elektryczności. Zeus ma maksymalną moc wyjściową 1 megawata.</BigTurbine.description>
  

  <!-- COOLING -->

  <CoolingRadiator.label>radiator</CoolingRadiator.label>
  <CoolingRadiator.description>Mała chłodnica powietrzna przeznaczona do chłodzenia małych reaktorów jądrowych, gdy zasoby lub przestrzeń są ograniczone.</CoolingRadiator.description>
  
  <CoolingWater.label>chłodzenie wodne</CoolingWater.label>
  <CoolingWater.description>Zapewnia chłodzenie w dużej ilości dla reaktorów jądrowych wykorzystując zimną wodę z rzek, jezior lub oceanów.</CoolingWater.description>
  
  <CoolingTower.label>wieża chłodnicza</CoolingTower.label>
  <CoolingTower.description>Bardzo duża chłodnica powietrzna przeznaczona do zapewnienia chłodzenia w dużej ilości dla reaktorów jądrowych, gdy naturalne zbiorniki wodne nie są dostępne.</CoolingTower.description>
  

  <!-- TRANNY -->

  <Transformer.label>transformator wysokiego napięcia</Transformer.label>
  <Transformer.description>Zapewnia końcową transformację napięcia z generatorów turbin, obniżając napięcie stosowane w kablach wysokiego napięcia do poziomu stosowanego przez przewody elekryczne.</Transformer.description>
  

  <!-- CONTROLLERS -->

  <ReactorControl.label>konsola reaktora</ReactorControl.label>
  <ReactorControl.description>System komputerowy zaprojektowany do sterowania reaktorami jądrowymi. Wyślij kolonistę do konsoli, aby uzyskać dostęp do ekranów sterujących, wiele ekranów sterujących może być otwartych jednocześnie.</ReactorControl.description>
  
  <storagePool.label>basen przechowujący</storagePool.label>
  <storagePool.description>Basen do bezpiecznego przechowywania prętów paliwa jądrowego.</storagePool.description>
 
  <RadiationDetector.label>detektor promieniowania</RadiationDetector.label>
  <RadiationDetector.description>Detektor promieniowania.</RadiationDetector.description>
 
</LanguageData>