<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<PRFHelp>信息</PRFHelp>
  <PRFHelpDesc>查看有關此對象的信息。</PRFHelpDesc>
  <PRFViewOrdo> Ordo歷史記錄：{0} </PRFViewOrdo>
  
  <PRF_DeepQuarry_mkII_helpText>深採石場用於從地下資源中提取隨機礦物，平均每6個小時提供一次資源。它起著殖民礦工的作用-它根據一般性隨機選擇石頭或壓實資源（花崗岩，壓實鋼）並返回其提取的產品。因此，大塊岩石是深層採石場最常見的產品，其次是其他資源的各種共同特徵。</PRF_DeepQuarry_mkII_helpText>
  <PRF_Shearer_HelpText>動物接近建築物時會自動收集動物的毛皮。在這些站點存放食物，使動物可以進入該站點，以便自動收集動物毛皮。</PRF_Shearer_HelpText>
  <PRF_Milker_HelpText>動物接近建築物時會自動收集動物的奶。在這些站點存放食物，使動物可以進入該站點，以便自動收集動物奶。</PRF_Milker_HelpText>
  <PRF_GenericAnimalHarvester_HelpText>動物接近建築物時會自動收集動物的毛皮與奶。在這些站點上存儲食物，使動物可以進入該站點。 </PRF_GenericAnimalHarvester_HelpText>
  <PaperclipFactory_HelpText>迴紋針工廠不僅接受鋼，還可以通過操縱其亞原子結構來從任何物品製造迴紋針。粘結的數量等於成分總質量的1/4。</PaperclipFactory_HelpText>
  <PaperclipFactory_OrdoText> <![CDATA[<b> Ordo Historia標準化檔案-OHS 15616-用作標準原子3d打印設備（OHS 6011）的原料的迴紋針</b>
第1.1節-物理特性
-一個迴紋針應重1.0±1 * 10 ^ -8克。
-它可以由任何形式的物質製成，包括異味物質（OHS 11279），如Dalecanium，Unobtanium或Vibranium；但是，最終產品必須顯示出金屬的特性，以使其具有柔韌性，韌性和延展性。
-迴紋針的實際質量必須為正。
-有關迴紋針製作的說明，請參閱用物質生產迴紋針的Lanz-Foddy方法（OHS 58281）
-迴紋針<color =紅色> <b> [傳輸中斷-檢測到可能的安全違規行為] </b> </color>
]]> </PaperclipFactory_OrdoText>
 <PRF_TypeTwoAssembler_I_HelpText>此彙編器的特殊之處在於，它在其配方上的工作速度比對它們的更多工作要快。但是，隨著時間的流逝，該技能也會成倍下降\n 要配置彙編程序集，請轉到“任務”選項卡並添加所需的項目。然後配置其輸出，以便黃色單元格是您要放置產品的位置。最後，在其中放上必要的成分（如果使用智能地堡，請確保選中“允許禁止”。）\n要為該彙編器提交配方，請建立一個配方數據庫並將其放置在要復制的桌面旁邊項目。有關更多信息，請參見配方數據庫的幫助。導入完成後，將其重新安裝在此建築物附近。</PRF_TypeTwoAssembler_I_HelpText>
  <PRF_TypeOneAssembler_I_HelpText>要配置彙編程序集，請轉到“任務”選項卡並添加所需的項目。然後配置其輸出，以便黃色單元格是您要放置產品的位置。最後，在其中放上必要的成分（如果使用智能地堡，請確保選中“允許禁止”。）\n要為該彙編器提交配方，請建立一個配方數據庫並將其放置在要復制的桌面旁邊項目。有關更多信息，請參見配方數據庫的幫助。導入完成後，將其重新安裝在此建築物附近。</PRF_TypeOneAssembler_I_HelpText>
  <PRF_SelfCookerI_HelpText>要配置彙編程序集，請轉到“任務”選項卡並添加所需的項目。然後配置其輸出，以便黃色單元格是您要放置產品的位置。最後，在其周圍放一些必要的食材（如果您使用的是智能沙坑，請確保選中“禁止入內”）並食用。</PRF_SelfCookerI_HelpText>
  <PRF_RecipeDatabase_HelpText>要從工作表中添加配方，請執行以下操作：將建築物放在工作表旁邊，轉到“導入配方...”，然後選擇要導入的配方。確保建築物確實有能量。</PRF_RecipeDatabase_HelpText>
  <CultivatorTools_Cultivator_HelpText>如果給定能量，耕種機將自動工作。他將在生長地區播種和收穫農作物，並將其帶入相鄰的房間。如果您還安裝了SeedsPlease mod，則耕種機要求將種子放在其旁邊進行播種。</CultivatorTools_Cultivator_HelpText>
  <PRF_DroneCultivator_II_sun_HelpText>如果給定能量，太陽燈耕種機將自動工作。他將在生長地區播種和收穫農作物，並將其帶入相鄰的房間。如果您還安裝了SeedsPlease mod，則耕種機需要將種子放在其旁邊進行播種。</PRF_DroneCultivator_II_sun_HelpText>
  <PRF_Sprinkler_I_HelpText> 灑水器每輪隨機增加1小時的農作物和植物的生長。您可以通過選擇它來查看在哪個單元格中工作。</PRF_Sprinkler_I_HelpText>
  
  <PRF_FuelingMachine_HelpText>加油機非常易於使用。將機械臂指向要加油的建築物，在其旁邊放置燃料並為其提供能量。</PRF_FuelingMachine_HelpText>
  <PRFPaperclipPowerGenerator_HelpText>迴紋針生成器與常規的能量生成器相似，不同之處在於它使用迴紋針並具有2個附加功能：\n1。您可以調整油耗以增加/減少功率。在研究中解鎖了“夾式發電機：自我完善”功能後，如果建築物有燃料並隨時通電，則發電效率可以緩慢提高。</PRFPaperclipPowerGenerator_HelpText>
  <AtomicReconstructor_HelpText>原子重建器將迴紋針變成對象。只需加油，增加能量，設置要生產的物品，然後等待。您還可以通過調整滑塊來使其更快地工作。請注意，速度與迴紋針成本的平方成正比，例如，如果將速度設置為2倍，它將使用迴紋針的4倍。\n通常，較貴的物品花費的時間更長，而較重的物品花費更多的迴紋針。原子重建器無法創建必須由材料（例如，鋼長劍）製成的元素</AtomicReconstructor_HelpText>
  <PRF_IOPort_I_HelpText>要配置存儲設備的輸入/輸出端口，請設置模式（輸入或輸出）以及要連接的設備。如果選擇輸出，請確保還選擇要拉取的項目。</PRF_IOPort_I_HelpText>
  <PRF_SmartHopper_HelpText>智能掩體將附近的物體吸引到自身上。如果將其放置在彙編器旁邊，請確保啟用彙編器的“允許禁止”選項。</PRF_SmartHopper_HelpText>
  <PRF_WoodCrate_II_HelpText>要將輸出到帶有“工業傳輸帶” mod的裝箱平台和裝載平台，請不要忘記在末尾使用滾輪推動器。</PRF_WoodCrate_II_HelpText>
  <PRF_SteelCrate_II_HelpText>要輸出到帶有“工業滾子” mod的盒子和裝載平台，請不要忘記在最後使用滾子推頭。</PRF_SteelCrate_II_HelpText>
  <CargoPlatform_HelpText>裝載平台的功能與其他任何存儲設備一樣，但是放置在其中的所有元素都移動到中間單元，幾乎提供了無限的容量\n為防止在重載的貨物平台上出現明顯的滯後，請在“項目”選項卡上顯示該項目»僅顯示前500個位置。但是，您可以使用搜索欄搜索所需的項目\n 注意：要輸出到帶有“工業輸送帶” mod的貨箱和裝載平台，請記住在最後使用滾輪推頭。</CargoPlatform_HelpText>
  <PRFPaperclipDuplicator_HelpText>考慮一個銀行形式的迴紋針複印機：它存儲迴紋針，並使您對這些迴紋針感興趣。 “複製器”選項卡提供了剪輯輸入/輸出的界面。請注意，您需要提供加載平台作為放置/移除迴紋針的項目來源。\n用於計算當前迴紋針數量的公式為：\n CurrentBalance = 1.05 ^（DaysPassed）* InitialBalance </PRFPaperclipDuplicator_HelpText>
</LanguageData>