<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Crashlanded.label>Aterrizaje Forzoso</Crashlanded.label>

	<Crashlanded.description>En algún lugar del espacio profundo, lejos de los magníficos Glitterworlds, un barco de esclavos lleno de su captura reciente estaba en órbita alrededor de un planeta aislado.\n\nNadie sabe qué causó la explosión en la cubierta de carga, pero el barco se desgarró instantáneamente. Los pocos esclavistas que sobrevivieron a la explosión trataron de huir en las cápsulas de escape, pero un fallo de los sistemas de emergencia condujo a la pre-liberación automática de esas vainas. Piezas dispersas del barco se estrellaron contra la superficie del planeta, matando a todos los que estaban despiertos.\n\nSin embargo, algunos de los esclavos que dormían en los ataúdes de criptosueño de prisioneros lograron sobrevivir al impacto y despertaron de su sueño. No tenían ni idea de dónde se encontraban, de lo lejos que estaban de su casa, o si alguna vez volverían. A medida que los escombros se asentaron, salieron a la tierra extranjera y comenzaron su supervivencia en este duro Rimworld. Nota: este escenario debería tener que empezar sin crear a los colonos en el modo manual (preparar cuidadosamente).</Crashlanded.description>

	<Crashlanded.scenario.summary>Ascend your colony of crashlanded survivors from primitive savagery to the magnificence of transcendence.</Crashlanded.scenario.summary>

	<Crashlanded.scenario.parts.0.text>     Somewhere in the deep space, far from magnificent Glitterworlds, a slave ship full of its recent catch was orbiting an isolated planet.\n\n     No one knows what caused the explosion in the cargo deck, but the ship was torn apart instantly. The few slavers that survived the explosion tried to flee in the escape pods, but a failure emergency systems lead to automatic pre-release of those pods. Scattered ship parts crashed onto the planet's surface, killing everyone who was awake inside.\n\n     Nevertheless, some of the slaves sleeping in the prisoner cryptosleep caskets managed to survive the impact and awoke from their slumber. They had no idea where they were, how far away from home they were taken, or if they ever would get back again. As the debris settled, they trudged out onto the foreign land and began their survival in this harsh Rimworld.</Crashlanded.scenario.parts.0.text>

</LanguageData>
