<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>Unidades de controle</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Aumenta a velocidade do controle da haste, o que aumenta a sensibilidade das mudanças no nível de fluxo e aumenta a velocidade de desligamento</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Agora você pode criar as peças do Atuador da Barra de Controle na bancada Rimatomics para instalá-las no núcleo do reator, selecionar o núcleo e designar os Atuadores da Barra de Controle para instalação, o reator deve ser desligado antes que eles possam ser instalados</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>
  <ResearchControlRodActuators.stats.0>Aumenta a capacidade de resposta da haste de controle</ResearchControlRodActuators.stats.0>
  <ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>Melhoria</ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>

  <ATOMProject.ResearchLabel>ATOM</ATOMProject.ResearchLabel>
  <ATOMProject.ResearchDesc>O Módulo de Detecção de Ameaças Avançadas ATOM é um módulo de atualização para o Sistema de Identificação e Comunicação de Alvos (TIS) que, uma vez instalado, aumenta significativamente o consumo de energia, estende o alcance e a potência da varredura e permite a detecção de ameaças a distâncias muito maiores, atuando como um sistema de alerta. para ataques potenciais. Ataques aéreos deixarão poucos avisos e pequenos grupos de unidades terrestres serão difíceis de detectar, mas grandes forças de combate terrestre serão facilmente detectadas. Podem ocorrer falsos positivos ao usar o sistema.</ATOMProject.ResearchDesc>
  <ATOMProject.ResearchDescDisc>Agora você pode produzir módulos ATOM na Bancada de Energia Nuclear. Para instalá-los, selecione o Sistema de Identificação e Comunicação de Alvos (TICS) e pressione o botão. \n\nO módulo ATOM deve ser instalado manualmente em cada novo SOCIS.</ATOMProject.ResearchDescDisc>
  <ATOMProject.ProjTypeLabel>Melhoria</ATOMProject.ProjTypeLabel>

  <ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>Sistema de orientação</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Aumenta o alcance e a confiabilidade dos ICBMs. Teste o sistema com mísseis de teste contra qualquer alvo para coletar dados para análise.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>As atualizações do sistema de orientação foram concluídas, todos os ICBMs agora são equipados automaticamente com essas atualizações e o alcance máximo foi aumentado para 120 blocos de mundo.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>

  <ResearchMEPS.ResearchLabel>MEPS</ResearchMEPS.ResearchLabel>
  <ResearchMEPS.ResearchDesc>O Sistema de Fornecimento de Energia Modular (MEPS) é um ultracapacitor que pode interagir com o sistema de alimentação de energia de qualquer arma de energia Rimatomics para aumentar sua saída máxima, sendo a saída adicional ajustada de forma diferente para cada arma de energia.</ResearchMEPS.ResearchDesc>
  <ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Agora você pode criar módulos MEPS na bancada Rimatomics para encaixá-los nas armas de energia Rimatomics, selecionar a arma e atribuir o módulo MEPS para encaixá-los</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>

  <ResearchALC.ResearchLabel>ALC</ResearchALC.ResearchLabel>
  <ResearchALC.ResearchDesc>O Resfriamento Líquido Avançado (ALC) é um sistema de resfriamento universal projetado para funcionar com todas as armas de energia Rimatomics, aumentando as capacidades de resfriamento da arma e do sistema de entrega de energia, os tempos de recarga podem ser significativamente reduzidos e a cadência de tiro aumentada.</ResearchALC.ResearchDesc>
  <ResearchALC.ResearchDescDisc>Agora você pode criar módulos ALC na bancada Rimatomics para instalá-los em armas de energia Rimatomics, selecionar a arma e atribuir o módulo ALC para instalar</ResearchALC.ResearchDescDisc>

  <ResearchERS.ResearchLabel>ERS</ResearchERS.ResearchLabel>
  <ResearchERS.ResearchDesc>O Sistema de Recuperação de Energia (ERS) usa uma combinação de métodos de recuperação de energia para coletar energia cinética e térmica perdida e devolvê-la ao IEC após o disparo da arma.</ResearchERS.ResearchDesc>
  <ResearchERS.ResearchDescDisc>Agora você pode criar módulos ERS na bancada Rimatomics para instalá-los em armas de energia Rimatomics, selecionar a arma e atribuir o módulo ERS para instalar</ResearchERS.ResearchDescDisc>

  <ResearchSCAD.ResearchLabel>SCAD</ResearchSCAD.ResearchLabel>
  <ResearchSCAD.ResearchDesc>O Sistema de Defesa de Arco de Supercapacitor (SCAD) é uma camada adicional de blindagem aplicada a armas de energia. Composta de supercapacitores estruturais compostos, a armadura protege as armas carregando-as com um revestimento galvânico e liberando uma descarga de arco eletromagnético que desvia ou vaporiza os projéteis, reduzindo o dano total recebido em 90%. O SCAD é um sistema de uso limitado e descartável que precisa ser substituído.</ResearchSCAD.ResearchDesc>
  <ResearchSCAD.ResearchDescDisc>Agora você pode criar módulos SCAD na bancada Rimatomics para encaixá-los nas armas de energia Rimatomics, selecionar a arma e atribuir o módulo SCAD para encaixá-los</ResearchSCAD.ResearchDescDisc>

  <ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Unidades de controle</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
  <ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Aumenta a precisão de estabilização e a velocidade de rotação das armas de energia da torre Ritatomics. Este motor de alto torque elimina a necessidade de uma caixa de engrenagens entre o motor e a carga e fornece acionamentos de baixa inércia para excelente desempenho de estabilização e alta rigidez com uma embreagem de folga livre.</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
  <ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Agora você pode criar Módulos de Controle de Acionamento na Bancada de Trabalho Rimatomics para encaixá-los nas Armas de Energia Rimatomics, selecionar a arma e atribuir o Módulo de Controle de Acionamento para encaixá-los</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>

  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Chip de orientação</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>Aumenta o alcance e a precisão do canhão eletromagnético, testa o sistema em qualquer alvo para coleta e análise de dados.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Agora você pode criar chips de mira na bancada Rimatomics para instalá-los no canhão elétrico, selecionar o canhão elétrico e atribuir o chip de mira para instalar</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>

  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Módulo de Lente Obelisco</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>O alcance efetivo do obelisco pode ser aumentado melhorando o foco e a colimação do feixe principal.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Agora você pode criar um módulo de lente na bancada Rimatomics para colocá-lo em um obelisco, selecionar o obelisco e atribuir o módulo de lente a ser colocado</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>

  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Divisor de feixe de obelisco</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>O laser do Obelisco pode ser dividido usando um divisor de feixe; o feixe secundário é ajustado para um comprimento de onda e polarização especiais que desabilitam escudos pessoais; o feixe primário é atrasado por uma fração de segundo e então entregue com potência máxima ao alvo.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Agora você pode criar divisores de feixe na bancada Rimatomics para colocá-los em um obelisco, selecionar o obelisco e atribuir o divisor de feixe à instalação</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>

</LanguageData>
