<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--Radiation detectors-->

  <Geigercounter.ResearchLabel>Detectores portáteis</Geigercounter.ResearchLabel>
  <Geigercounter.ProjTypeLabel>Capacidade passiva</Geigercounter.ProjTypeLabel>
  <Geigercounter.ResearchDesc>É importante proteger os colonos da exposição a níveis perigosos de radiação. A Rimatomics oferece dispositivos portáteis que podem ser usados para detectar radiação ionizante. Todos os colonos serão equipados com detectores de radiação. Os eventos ionizantes produzem cliques audíveis e a taxa de dose é exibida como texto.</Geigercounter.ResearchDesc>
  <Geigercounter.ResearchDescDisc>Todos os colonos agora estão equipados com detectores de radiação, eventos ionizantes produzem cliques audíveis e a taxa de dose é exibida como texto</Geigercounter.ResearchDescDisc>

  <!--Radiation suits-->

  <RadSuits.ResearchLabel>Trajes de proteção contra radar</RadSuits.ResearchLabel>
  <RadSuits.ProjTypeLabel>Pano</RadSuits.ProjTypeLabel>
  <RadSuits.ResearchDesc>Protege contra a radiação através de blindagem no revestimento, mas mais importante, evitando o contato direto com partículas radioativas ou a inalação de gás</RadSuits.ResearchDesc>
  <RadSuits.ResearchDescDisc>Agora você pode criar seus próprios trajes de radiação na bancada apropriada.</RadSuits.ResearchDescDisc>

  <!--Nuclear research-->

  <NuclearResearch.ResearchLabel>Reator nuclear</NuclearResearch.ResearchLabel>
  <NuclearResearch.ProjTypeLabel>Centro de pesquisa</NuclearResearch.ProjTypeLabel>
  <NuclearResearch.ResearchDesc>Antes que seus colonos possam construir Reatores Nucleares Rimatomics em escala real ou outras tecnologias nucleares, eles devem primeiro treinar e pesquisar essas tecnologias usando um Reator de Pesquisa.</NuclearResearch.ResearchDesc>
  <NuclearResearch.ResearchDescDisc>Pesquisas mais avançadas já estão disponíveis.</NuclearResearch.ResearchDescDisc>

  <!--Nuclear reactor-->

  <NuclearReactor.ResearchLabel>Energia nuclear</NuclearReactor.ResearchLabel>
  <NuclearReactor.ProjTypeLabel>Energia</NuclearReactor.ProjTypeLabel>
  <NuclearReactor.ResearchDesc>A Usina Nuclear Rimatomics é um projeto escalável com capacidade de operar vários reatores, geradores de turbina e refrigerantes em um único sistema. Cada reator é capaz de produzir mais de 200 kW de energia quando totalmente abastecido. Reatores também podem ser usados para produzir plutônio.</NuclearReactor.ResearchDesc>
  <NuclearReactor.ResearchDescDisc>Você não está mais limitado a construir uma unidade de cada parte do sistema do reator. Você pode expandir adicionando mais núcleos, turbinas e sistemas de resfriamento, e conduzir pesquisas usando a mesa de pesquisa Rimatomics para melhorar o design.</NuclearReactor.ResearchDescDisc>

  <!--Fuel reprocessing-->

  <Plutonium.ResearchLabel>Processamento de plutônio</Plutonium.ResearchLabel>
  <Plutonium.ProjTypeLabel>Produção</Plutonium.ProjTypeLabel>
  <Plutonium.ResearchDesc>O plutônio é produzido a partir de combustível nuclear usado, que pode ser processado e usado para criar combustível MOX, geradores termoelétricos de radioisótopos e armas nucleares. O processo requer combustível químico e produz urânio empobrecido e resíduos nucleares.</Plutonium.ResearchDesc>
  <Plutonium.ResearchDescDisc>Agora você pode reprocessar combustível nuclear usado.\n\nA quantidade de material que será produzida pelo reprocessamento é baseada na taxa de conversão estática do combustível, com um máximo de x0,6 usando reatores convencionais e x1,2 usando reatores atualizados. As estatísticas podem ser visualizadas girando os slots de combustível no console do reator.\n\nO processo de carregamento de combustível usado no reciclador exigirá trajes de radiação e proteção do resto da sua base. O plutônio é armazenado em uma caixa protetora que é segura para manusear.</Plutonium.ResearchDescDisc>

  <AdvReactor.ResearchLabel>Energia Nuclear Avançada</AdvReactor.ResearchLabel>
  <AdvReactor.ProjTypeLabel>Energia</AdvReactor.ProjTypeLabel>
  <AdvReactor.ResearchDesc>Reatores reprodutores avançados que podem gerar mais material físsil do que consomem, e o gerador de turbina Zeus, capaz de gerar 1 MW de energia.</AdvReactor.ResearchDesc>
  <AdvReactor.ResearchDescDisc>Você pode construir reatores avançados e a turbina Zeus.</AdvReactor.ResearchDescDisc>

  <!--RTG-->

  <RTG.ResearchLabel>RTG</RTG.ResearchLabel>
  <RTG.ProjTypeLabel>Energia</RTG.ProjTypeLabel>
  <RTG.ResearchDesc>Um gerador termoelétrico de radioisótopos (RTG) é um gerador elétrico portátil que usa uma série de termoelementos para converter o calor liberado pela decomposição de um material radioativo adequado em eletricidade pelo efeito Seebeck. Este gerador não possui partes móveis.</RTG.ResearchDesc>
  <RTG.ResearchDescDisc>O RTG pode ser realocado após a construção e produz eletricidade continuamente.</RTG.ResearchDescDisc>

  <!--ICBM-->

  <ICBM.ResearchLabel>Míssil balístico intercontinental (ICBM)</ICBM.ResearchLabel>
  <ICBM.ProjTypeLabel>Arma</ICBM.ProjTypeLabel>
  <ICBM.ResearchDesc>Um míssil balístico intercontinental (ICBM) é um míssil balístico guiado projetado principalmente para lançar armas nucleares; esse projeto é armado com uma ogiva nuclear.</ICBM.ResearchDesc>
  <ICBM.ResearchDescDisc>Agora você pode estocar armas nucleares</ICBM.ResearchDescDisc>

</LanguageData>
