<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- EnergyWeapons -->

  <EnergyWeapons.ResearchLabel>Armas de energia</EnergyWeapons.ResearchLabel>
  <EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Centro de pesquisa</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
  <EnergyWeapons.ResearchDesc>A Rimatomics define o futuro dos sistemas de armas de alta energia. Obtenha uma vantagem dominante no campo de batalha com nossas armas de mira e energia de última geração, comprovadas em combate, com designs modulares e escaláveis de 360 graus que identificam, rastreiam e defendem contra tropas inimigas, foguetes, morteiros e alvos de longo alcance.</EnergyWeapons.ResearchDesc>
  <EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Toda a tecnologia necessária para usar as armas de energia da Rimatomics está disponível, e os sistemas de armas agora podem ser adquiridos no Research Bench.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>

  <!--ADS-->

  <ADS.ResearchLabel>ADS</ADS.ResearchLabel>
  <ADS.ResearchDesc>O Sistema de Dissuasão Ativa (ADS) é uma arma de energia direcionada não letal projetada para dissuasão de áreas, segurança de perímetro e controle de multidões. Ele aquece a superfície de alvos, como a pele humana, fazendo com que eles fiquem feridos e fujam. Requer um console de armas, sistema de aquisição de alvos e IKE para energia</ADS.ResearchDesc>
  <ADS.ProjTypeLabel>Armas de energiaе</ADS.ProjTypeLabel>
  <ADS.ResearchDescDisc>Você não está mais limitado a construir um ADS, e os protótipos existentes agora estão prontos para o combate.</ADS.ResearchDescDisc>

  <!-- Tesla Coil -->

  <TeslaCoil.ResearchLabel>Arma Tesla</TeslaCoil.ResearchLabel>
  <TeslaCoil.ResearchDesc>A Bobina de Tesla é uma arma de energia simples, porém eficaz, que pode liberar rapidamente descargas elétricas mortais em alvos dentro de um curto alcance. Requer um console de armas, sistema de aquisição de alvos e IKE para energia</TeslaCoil.ResearchDesc>
  <TeslaCoil.ProjTypeLabel>Armas de energia</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
  <TeslaCoil.ResearchDescDisc>Você não está mais limitado a construir 1 Canhão Tesla, e os protótipos existentes agora estão prontos para o combate.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>

  <!-- HEL -->

  <HEL.ResearchLabel>Laser de alta energia</HEL.ResearchLabel>
  <HEL.ResearchDesc>O Laser de Alta Energia (HEL) usa energia direcionada na forma de um laser de estado sólido altamente focado para destruir projéteis aéreos. Versões avançadas são capazes de atingir mísseis maiores. Requer um console de armas, sistema de aquisição de alvos e IKE para energia</HEL.ResearchDesc>
  <HEL.ProjTypeLabel>Armas de energia</HEL.ProjTypeLabel>
  <HEL.ResearchDescDisc>Você não está mais limitado a construir um único laser de alta energia e os protótipos existentes agora estão prontos para o combate.</HEL.ResearchDescDisc>

  <!-- Railgun -->

  <Railgun.ResearchLabel>Canhão elétrico "Justiceiro"</Railgun.ResearchLabel>
  <Railgun.ResearchDesc>O canhão eletromagnético usa um grande pulso eletromagnético para lançar um projétil a distâncias extremas. O BSP dispara projéteis de canhão eletromagnético, que são carregados em um carregador de 25 peças. Requer um console de armas, um sistema de aquisição de alvos e um IKE para alimentação.</Railgun.ResearchDesc>
  <Railgun.ResearchDescDisc>Você não está mais limitado a construir apenas um canhão eletromagnético e os existentes agora estão funcionando com capacidade máxima..</Railgun.ResearchDescDisc>
  <Railgun.ProjTypeLabel>Armas de energia</Railgun.ProjTypeLabel>

  <!-- Obelisk -->

  <Obelisk.ResearchLabel>Obelisco</Obelisk.ResearchLabel>
  <Obelisk.ResearchDesc>O Belisk usa energia direcionada na forma de um laser de estado sólido altamente focado para incinerar seus alvos. Embora seu consumo máximo de energia seja muito alto, ele também é extremamente preciso, com longo alcance e poder destrutivo; o alcance e a potência máximos são totalmente personalizáveis para uma variedade de aplicações. Requer um console de armas, sistema de aquisição de alvos e contêiner de energia de pulso (PEC).</Obelisk.ResearchDesc>
  <Obelisk.ResearchDescDisc>Você não está mais limitado a construir apenas um obelisco, e os existentes agora estão operando em capacidade máxima.</Obelisk.ResearchDescDisc>
  <Obelisk.ProjTypeLabel>Armas de energia</Obelisk.ProjTypeLabel>

  <!-- Marauder -->

  <Marauder.ResearchLabel>Canhão elétrico "Maroto"</Marauder.ResearchLabel>
  <Marauder.ResearchDesc>O canhão eletromagnético usa um grande pulso eletromagnético para lançar um projétil a distâncias extremas. O BSP dispara projéteis de canhão eletromagnético, que são carregados em um carregador de 25 peças. Requer um console de armas, um sistema de aquisição de alvos e um IKE para alimentação.</Marauder.ResearchDesc>
  <Marauder.ResearchDescDisc>Você não está mais limitado a construir uma Plataforma Ferroviária de Plasma e as existentes agora estão operando em capacidade máxima.</Marauder.ResearchDescDisc>
  <Marauder.ProjTypeLabel>Armas de energia</Marauder.ProjTypeLabel>

</LanguageData>
