<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <WorkSpeedGlobal.label>Velocidad de trabajo general</WorkSpeedGlobal.label>
  <WorkSpeedGlobal.description>Un multiplicador sobre la velocidad general de cualquier trabajo.</WorkSpeedGlobal.description>

  <MiningSpeed.label>Velocidad de minería</MiningSpeed.label>
  <MiningSpeed.description>Un multiplicador sobre la velocidad a la que esta persona mina las rocas.</MiningSpeed.description>

  <MiningYield.label>Rendimiento minero</MiningYield.label>
  <MiningYield.description>El porcentaje de rendimiento que obtendrá un minero. Esto se aplica tanto a la minería de paredes como a la perforación profunda. Esto no afecta la tasa de minería de trozos de rocas.</MiningYield.description>

  <SmoothingSpeed.label>Velocidad de alisar</SmoothingSpeed.label>
  <SmoothingSpeed.description>Un multiplicador sobre a la velocidad a la que esta persona alisar el suelo.</SmoothingSpeed.description>

  <ResearchSpeed.label>Velocidad de investigación</ResearchSpeed.label>
  <ResearchSpeed.description>Un multiplicador sobre a la velocidad a la que esta persona investiga.</ResearchSpeed.description>

  <AnimalGatherSpeed.label>Velocidad de recogida animal</AnimalGatherSpeed.label>
  <AnimalGatherSpeed.description>La velocidad a la cual esta persona ordeña, cizaña o cualquier otra forma de recolecta recursos de animales.</AnimalGatherSpeed.description>

  <AnimalGatherYield.label>Rendimiento de recolección animal</AnimalGatherYield.label>
  <AnimalGatherYield.description>El porcentaje de rendimiento que recibe alguien cuando cizalla, ordeña o recolecta recursos de un animal vivo. Los porcentajes más altos reducen la posibilidad de perder el producto.</AnimalGatherYield.description>

  <PlantWorkSpeed.label>Velocidad de agricultura</PlantWorkSpeed.label>
  <PlantWorkSpeed.description>Un multiplicador sobre a la velocidad a la que esta persona planta y cosecha las plantas.</PlantWorkSpeed.description>

  <PlantHarvestYield.label>Rendimiento de cosecha</PlantHarvestYield.label>
  <PlantHarvestYield.description>El rendimiento que alguien obtiene al cosechar plantas. Los valores bajos dan la posibilidad de que esta persona accidentalmente desperdicie la cosecha.</PlantHarvestYield.description>

  <ConstructionSpeed.label>Velocidad de construcción</ConstructionSpeed.label>
  <ConstructionSpeed.description>Un multiplicador sobre a la velocidad a la que esta persona construye estructuras.</ConstructionSpeed.description>

  <ConstructSuccessChance.label>Oportunidad de éxito al construir</ConstructSuccessChance.label>
  <ConstructSuccessChance.description>La posibilidad de que esta persona tenga éxito en la construcción de algo. Fallar significa perder tiempo y recursos.</ConstructSuccessChance.description>

  <FixBrokenDownBuildingSuccessChance.label>Éxito de reparación</FixBrokenDownBuildingSuccessChance.label>
  <FixBrokenDownBuildingSuccessChance.description>La posibilidad de que esta persona repare con éxito de un aparato descompuesto utilizando un componente. Fallar significa perder tiempo y recursos. Tenga en cuenta que esto sólo se aplica a la reparación de averías, que es diferente de reparar el daño.</FixBrokenDownBuildingSuccessChance.description>

</LanguageData>
