<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <CE_ReusableNeolithicProjectiles.label>CE: Projéteis reutilizáveis</CE_ReusableNeolithicProjectiles.label>
  <CE_ReusableNeolithicProjectiles.helpText>Alguns projéteis podem ser reutilizados. Isso inclui projéteis como flechas, flechas grandes, estilingues e virotes de besta. Por padrão, os colonos estão proibidos de pegar tais projéteis. A chance de um projétil não quebrar depende do material de que foi feito: flechas de pedra quebrarão com mais frequência do que flechas de plastiaço.\n\nSe você preferir jogar sem esse recurso, desative "Reutilizar conchas neolíticas" nas configurações do mod. menu (Configurações -&gt; Configurações de mod -&gt; CombatExtended).</CE_ReusableNeolithicProjectiles.helpText>

  <CE_Reload.label>CE: Recarregando armas</CE_Reload.label>
  <CE_Reload.helpText>As armas têm capacidade limitada de carregador e exibem a quantidade atual de munição ao selecionar a arma ou seu proprietário. Quando o carregador está vazio, seu colono precisa de tempo para recarregar. Isso pode levar bastante tempo para algumas armas e consumir munição do inventário do atirador.\n\nJuntamente com o carregador, o gráfico da arma mostra a munição carregada. Diferentes tipos de munição podem ter eficácia significativamente diferente. É importante selecionar a munição apropriada para o inimigo que você está lutando.\n\nVocê pode solicitar manualmente uma recarga ou alterar o tipo de munição selecionado selecionando um colono e pressionando o botão RELOAD. Isso abrirá um menu com um comando de recarga e uma lista dos tipos de munição no inventário do colono.\n\nO comando "Descarregar" é usado para colocar a munição atualmente carregada no inventário. Pedir para recarregar com um carregador parcialmente cheio fará isso automaticamente.</CE_Reload.helpText>

  <CE_ReloadNoMag.label>CE: Armas sem revista</CE_ReloadNoMag.label>
  <CE_ReloadNoMag.helpText>Algumas armas, como arcos, não possuem carregador que possa ser carregado. Em vez disso, eles consomem munição diretamente do inventário de seu dono.\n\nVocê pode selecionar um peão e usar o botão RELOAD para escolher qual dos tipos de munição usados atualmente usar.</CE_ReloadNoMag.helpText>

  <CE_ReloadAuto.label>CE: Recarregando torres automáticas</CE_ReloadAuto.label>
  <CE_ReloadAuto.helpText>As torres automáticas têm munição limitada e não podem ser recarregadas. Colonos com o serviço Carry reabastecerão automaticamente os carregadores da torre automática quando estiverem vazios.\n\nVocê também pode solicitar uma recarga manual selecionando o transportador e clicando com o botão direito na torre.\n\nPara selecionar qual munição deve ser carregada, seu colonos, selecione uma torre e pressione o botão RELOAD para exibir uma lista de todos os tipos de munição possíveis.</CE_ReloadAuto.helpText>

  <CE_ReloadManned.label>CE: Reiniciando torres controláveis</CE_ReloadManned.label>
  <CE_ReloadManned.helpText>As torres guiadas requerem recarga como armas normais. Para recarregar uma torre, o operador usará munição de seu inventário ou retirá-la de um armazém próximo.\n\nVocê pode selecionar uma torre e usar o botão RECARREGAR para solicitar uma recarga manual ou alterar o tipo de munição dessa torre. Você também pode usar o comando Descarregar para remover a munição atualmente carregada.\n\nNota: A torre deve ser controlada por alguém para executar comandos de recarga.</CE_ReloadManned.helpText>

  <CE_FireModes.label>CE: Modos de fotografia</CE_FireModes.label>
  <CE_FireModes.helpText>Armas totalmente automáticas podem ser disparadas de diversas maneiras. Você pode escolher entre disparo único, disparo contínuo e disparo totalmente automático. Rajadas mais longas aumentam o dano e podem suprimir mais facilmente, mas quanto mais longa a rajada, mais precisão é perdida. Eles também esvaziam o carregador muito mais rápido.\n\nUse tiros únicos para inimigos de longo alcance que você deseja atingir e rajadas mais longas para supressão, e contra inimigos que estão próximos e escondidos atrás de cobertura.\n\nPara alterar o tiro do colono modo, selecione-o e pressione o botão FIRE MODE para visualizar os modos disponíveis. O botão também exibe o modo atualmente selecionado.</CE_FireModes.helpText>

  <CE_AimModes.label>CE: Modos de mira</CE_AimModes.label>
  <CE_AimModes.helpText>Seus colonos podem usar dois modos de mira diferentes ao atirar: tiro improvisado e tiro certeiro. De imediato, demora um pouco antes de filmar. Aimed Shot reduz o balanço da arma, mas requer tempo de mira adicional dependendo da distância até o alvo. Quanto mais longe estiver o alvo, mais tempo o atirador mirará.\n\nO bônus dado pelo tiro certeiro depende da precisão do tiro do atirador. Um atirador habilidoso pode eliminar quase todos os inimigos usando tiros de precisão, enquanto um atirador pouco qualificado obterá poucos benefícios com isso.\n\nPara alternar entre os modos de tiro, selecione um colono e pressione o botão AIM MODE. O botão mudará para refletir o modo atualmente selecionado.\n\nOs peões suprimidos não podem usar fogo direcionado, independentemente da configuração selecionada. Mecanóides e torres automáticas sempre usam fogo direcionado.</CE_AimModes.helpText>

  <CE_Spotting.label>CE: Ajustando o fogo de artilharia</CE_Spotting.label>
  <CE_Spotting.helpText>Você pode usar colonos como observadores de artilharia. Para fazer isso, equipe-os com binóculos e ordene-lhes que ataquem um inimigo ou local no solo.\n\nDepois de um tempo, o alvo será marcado com uma cruz vermelha. Depois disso, selecione seu morteiro e ordene que ele atire no alvo marcado.\n\nIsso não apenas elimina penalidades de tiro indireto, mas também utiliza a precisão do observador em vez do operador do morteiro. Use observadores habilidosos com visão aguçada para apontar a artilharia diretamente contra seus inimigos.</CE_Spotting.helpText>

  <CE_MortarDirectFire.label>CE: Fogo direto de artilharia</CE_MortarDirectFire.label>
  <CE_MortarDirectFire.helpText>Os morteiros são muito mais precisos ao atirar em alvos que podem ver. Se o seu operador de morteiro estiver dentro do alcance do rifle de precisão do alvo e estiver na linha de visão, ele poderá atirar nele com fogo direto.\n\nAo atirar em um alvo que o operador não pode ver, ele precisa de um observador, caso contrário o operador a precisão do tiro sofrerá muito. Você pode verificar suas chances de acertar selecionando o morteiro, atirando e apontando para o alvo.</CE_MortarDirectFire.helpText>

  <CE_AimingSystem.label>CE: Novo sistema de mira</CE_AimingSystem.label>
  <CE_AimingSystem.helpText>Combat Extended usa um novo sistema de projéteis baseado na física. Os projéteis seguem uma trajetória de voo balística e usam hitboxes para detectar colisões. Vários fatores determinam a distância que uma bala chegará ao alvo:\n\n-Visibilidade: a escuridão, o mau tempo e a fumaça dificultam a visão do alvo.\n-Movimento: o atirador deve liderar um alvo em movimento. Erro de rumo significa que o atirador pode mirar muito para frente ou para trás na direção de deslocamento.\n-Distância: O atirador deve avaliar corretamente a distância do alvo. Erro de distância significa que o atirador mirará como se o alvo estivesse X quadrados mais próximo/mais distante do que realmente está.\n-Oscilação: a arma balançará nas mãos do atirador. Reduzido pelo modo de disparo direcionado (a redução depende da habilidade e eficácia da mira).\n-Recuo: o disparo contínuo é menos preciso.\n-Precisão do Fogo: As balas são desviadas aleatoriamente em um cone (como projéteis de espingarda).\n-Ocultação de altura: A ocultação cobre partes da hitbox do alvo. Pode bloquear a área de visão de alvos pequenos (como esquilos atrás de sacos de areia).\n-Tamanho do corpo\n-Postura: Peões deitados ou agachados são mais difíceis de acertar.\n\nVocê pode obter uma análise detalhada selecionando o botão seta e pairando sobre o alvo. Os dados de medição são o desvio máximo em células/graus e as dimensões da hitbox/dimensões do alvo em células.</CE_AimingSystem.helpText>

  <CE_Stabilizing.label>CE: Estabilização de feridas</CE_Stabilizing.label>
  <CE_Stabilizing.helpText>Quando uma criatura viva cai, seus ferimentos podem ser estabilizados com medicamentos. Isso reduzirá temporariamente a perda de sangue, mas não fará nada para realmente curar a ferida.\n\nSelecione um colono com suprimentos médicos em seu inventário e clique com o botão direito na criatura que deseja estabilizar e, em seguida, clique no botão Estabilizar.\n\ nA quantidade de sangramento de redução depende da habilidade do medicamento e dos medicamentos. As feridas internas são mais difíceis de tratar do que as externas e as partes faltantes do corpo não podem ser estabilizadas.</CE_Stabilizing.helpText>

  <CE_Shields.label>CE: Escudos</CE_Shields.label>
  <CE_Shields.helpText>Os escudos podem fornecer proteção contra projéteis e ataques corpo a corpo, em detrimento da prevenção do uso de armas de duas mãos. Eles são divididos em duas categorias: escudos regulares e escudos balísticos.\n\nOs escudos regulares desviam projéteis lançados no tronco e têm a chance de desviar um ataque corpo a corpo, dependendo das habilidades corpo a corpo do atacante e do defensor.\n\nEscudos balísticos são grandes e volumosos, dão penalidades em combate corpo a corpo e à distância, mas também cobrem toda a área da cabeça, também agachado, você pode fechar as pernas atrás dela.\n\Escudos não te tornam invencível ao atacar, o colono abre a mão com uma arma. Projéteis perfurantes podem disparar ou danificar o escudo. Não espere que um escudo de madeira o proteja das balas!</CE_Shields.helpText>

  <CE_ArmorSystem.label>CE: Novo sistema de armadura</CE_ArmorSystem.label>
  <CE_ArmorSystem.helpText>O Combat Extended substitui o sistema de armadura original por um baseado em penetração. Armas contundentes e afiadas têm valores de penetração de armadura, que determinam quanto seu dano é reduzido pela armadura.\n\nNenhum dano será causado se o valor de armadura for o dobro do valor de penetração. Se o valor da penetração for igual ao valor da armadura, será causado metade do dano. Se o valor da penetração for 2 vezes o valor da armadura, o dano total será causado.\n\nDanos agudos também são verificados em relação à deflexão. Se o valor de penetração for igual ao valor de blindagem, há 50% de chance de deflexão. Ataques desviados são convertidos em dano contundente, evitando sangramento e danos internos.\n\nDano exógeno, como fogo ou eletricidade, não tem valor de penetração e é simplesmente reduzido em % da armadura desse tipo.</CE_ArmorSystem.helpText>

  <CE_SuppressionReaction.label>CE: Fogo supressivo</CE_SuppressionReaction.label>
  <CE_SuppressionReaction.helpText>Todas as pessoas têm um medidor de supressão baseado em seu limiar mental e humor atual. Sempre que há bombardeios próximos a eles, o indicador de supressão aumenta. O crescimento depende do poder de bombardeio e do desgaste (falta de) armadura. \n\nQuando o limite for atingido, eles entrarão em pânico, correrão para a cobertura mais próxima e serão incapazes de conduzir fogo direcionado usando o modo de tiro direcionado. O fogo supressivo é bom contra oponentes corpo a corpo e atiradores. Isso também penalizará o humor, tornando-o mais fácil de suprimir no futuro.\n\nVocê pode reconhecer os peões suprimidos pela seta amarela para baixo que aparece acima deles.</CE_SuppressionReaction.helpText>

  <CE_Hunkering.label>CE: Agachamento</CE_Hunkering.label>
  <CE_Hunkering.helpText>Se o medidor de supressão de alguém encher, ele ficará agachado em pânico. Isso também fará com que ele corra para trás de uma cobertura próxima e se deite, incapaz de revidar ou realizar qualquer ação até que seu medidor de supressão diminua, essencialmente tirando o peão da luta.\n\nOs peões suprimidos são marcados com uma seta laranja para baixo.</CE_Hunkering.helpText>

  <CE_WornBulk.label>CE: Roupas volumosas</CE_WornBulk.label>
  <CE_WornBulk.helpText>Algumas peças de roupa são muito volumosas e atrapalharão seus colonos nas tarefas diárias, diminuindo seu desempenho quando usadas. Esses itens incluem itens como armaduras e roupas normais feitas de determinados materiais, como hipertecido.\n\nVocê pode verificar o menu de informações de uma vestimenta específica para ver seu "Volume" e ver quanto peso é adicionado se estiver equipado com o colono.</CE_WornBulk.helpText>

  <CE_Crouching.label>CE: Agachamento</CE_Crouching.label>
  <CE_Crouching.helpText>Qualquer pessoa convocada se agachará quando não estiver em movimento, tornando-a um alvo menor. Você pode obter uma análise detalhada selecionando o atirador e passando o mouse sobre o alvo.\n\nOs peões agachados usarão efetivamente a cobertura próxima, expondo apenas ligeiramente a cabeça, para mirar e atirar.</CE_Crouching.helpText>

</LanguageData>
