<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <CE_InventoryWeightBulk.label>CE: Peso e volume</CE_InventoryWeightBulk.label>
  <CE_InventoryWeightBulk.helpText>Você pode ordenar que seus colonos peguem itens e os armazenem em seus inventários. Eles são limitados pelo seu peso e volume total.\n\nCarregar peso é determinado pela capacidade de movimento e quanto mais peso um colono carrega, mais lento ele é.\n\nO peso de um colono representa o espaço nos bolsos de seus colonos e pode ser aumentado equipando equipamentos de suporte de carga, como como mochilas e coletes táticos. Quanto mais cheios estiverem os bolsos, mais devagar eles trabalharão, então leve apenas o que realmente precisa.\n\nVocê pode verificar a carga de um colono selecionando-o, clicando no botão "Itens", haverá duas barras lá.\ n\nPara ordenar que um colono pegue algo, selecione-o, clique com o botão direito no item e selecione a opção “Pegar”.</CE_InventoryWeightBulk.helpText>

  <CE_Loadouts.label>CE: Equipamento</CE_Loadouts.label>
  <CE_Loadouts.helpText>Os colonos podem ser solicitados a coletar automaticamente certos itens para evitar o microgerenciamento de estoque. Por exemplo, você pode dizer a eles para armazenarem munição para sua arma principal, e eles irão estocar após um tiroteio.\n\nAbra a guia Atribuições e clique no botão Gerenciar Equipamento. Crie novos equipamentos e defina os itens e quantidades que você deseja que seus colonos carreguem. Você pode então atribuir este equipamento aos seus colonos e eles gerenciarão automaticamente seu inventário.</CE_Loadouts.helpText>

  <CE_AmmoCrafting.label>CE: Fabricação de munição</CE_AmmoCrafting.label>
  <CE_AmmoCrafting.helpText>Garantir que seus colonos estejam abastecidos com munição de qualidade é vital para a sobrevivência em Rimworld. Flechas de pedra simples podem ser fabricadas, mas funcionam muito mal contra oponentes com armaduras e roupas avançadas.\n\nFlechas de aço e plasteel oferecem melhor penetração e podem ser feitas em uma forja após pesquisá-la (se estiver jogando como uma tribo).\n \ nPesquisar Mecânica desbloqueia uma Bancada de Equipamentos onde você pode fabricar munição para a maioria das armas de fogo. Cartuchos de artilharia e granadas são fabricados na bancada.\n\nEmbora os tipos mais comuns de munição possam ser fabricados a partir de matérias-primas simples, a munição avançada requer ingredientes mais exóticos, como Componentes, FSX ou Promécio.</CE_AmmoCrafting.helpText>

  <CE_ObtainingFSX.label>CE: Receita FSX</CE_ObtainingFSX.label>
  <CE_ObtainingFSX.helpText>FSX é o ingrediente principal para explosivos como granadas e morteiros. Você pode obtê-lo por meio de comerciantes ou domesticando boomrats e boomlops e coletando os produtos químicos voláteis que eles produzem.\n\nUma vez domesticados, eles produzirão FSX, que seus colonos coletarão automaticamente, semelhante a outros recursos animais, como lã e leite. .\n\nVocê pode ver o conteúdo químico atual de um animal selecionando-o e verificando as leituras no canto inferior esquerdo.</CE_ObtainingFSX.helpText>

  <CE_ObtainingPrometheum.label>CE: Obtenção de promécio</CE_ObtainingPrometheum.label>
  <CE_ObtainingPrometheum.helpText>O promécio é usado na maioria das armas incendiárias, como projéteis incendiários de morteiro, projéteis incendiários perfurantes de armadura (AP-I) e coquetéis molotov. Este é um líquido altamente inflamável colhido de Cebolas Flamejantes.\n\nPara cultivar Cebolas Flamejantes, basta selecionar uma área de plantio e ordenar que ela seja plantada.\n\nAviso: Cebolas Flamejantes são muito sensíveis e têm chance de pegar fogo se o a temperatura ambiente excede 28°C. Ele também vazará promécio, que se inflama ao entrar em contato com o ar.\n\nCertifique-se de que sua plantação tenha um bom controle climático e proteção contra incêndio, caso contrário ela pode rapidamente se transformar em um inferno escaldante!</CE_ObtainingPrometheum.helpText>

  <CE_CentipedeArmor.label>CE: Mecanóides de combate</CE_CentipedeArmor.label>
  <CE_CentipedeArmor.helpText>Aviso: é apenas uma questão de tempo até que os mecanóides percebam sua chegada e comecem a atacar. Grandes modelos mecanóides possuem armaduras pesadas que são impenetráveis a pequenos calibres.\n\nEnfrentá-los requer armas poderosas, como metralhadoras pesadas ou explosivos. Você deve manter um grande suprimento dessas armas se quiser sobreviver.</CE_CentipedeArmor.helpText>

</LanguageData>
