<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Geigercounter.ResearchLabel>Портативні детектори</Geigercounter.ResearchLabel>
  <Geigercounter.ProjTypeLabel>Пасивна здатність</Geigercounter.ProjTypeLabel>
  <Geigercounter.ResearchDesc>Важливо захистити поселенців від впливу небезпечних рівнів радіації, Rimatomics пропонує портативний пристрій, який можна використовувати для виявлення іоніціаційного випромінювання, всі поселенці будуть обладнані детекторами випромінювання, іонизуючі події виробляють відкриті щілинки, а потужність дози показана у вигляді тексту</Geigercounter.ResearchDesc>
  <Geigercounter.ResearchDescDisc>Всі поселенці тепер обладнані детекторами випромінювання, іонжуючі події виробляють чутні щілинки, а потужність дози показана у вигляді тексту</Geigercounter.ResearchDescDisc>
  <RadSuits.ResearchLabel>Костюми райдужні</RadSuits.ResearchLabel>
  <RadSuits.ProjTypeLabel>Одяг</RadSuits.ProjTypeLabel>
  <RadSuits.ResearchDesc>Захист від радіації за допомогою екранування у підкладці, але що важливіше, запобігти прямому контакту з радіоактивними частинками або вдихання газу</RadSuits.ResearchDesc>
  <RadSuits.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати свої власні протирадіаційні костюми на відповідному верстаці.</RadSuits.ResearchDescDisc>
  <NuclearResearch.ResearchLabel>Ядерний реактор</NuclearResearch.ResearchLabel>
  <NuclearResearch.ProjTypeLabel>Дослідницький центр</NuclearResearch.ProjTypeLabel>
  <NuclearResearch.ResearchDesc>Перед тим як ваші поселенці зможуть побудувати повномасштабні ядерні реактори Rimatomics або інші ядерні технології, вони повинні спочатку вивчити ці технології з використанням дослідницького реактора.</NuclearResearch.ResearchDesc>
  <NuclearResearch.ResearchDescDisc>Зараз доступна більш прогресивне дослідження</NuclearResearch.ResearchDescDisc>
  <NuclearReactor.ResearchLabel>Ядерна енергія</NuclearReactor.ResearchLabel>
  <NuclearReactor.ProjTypeLabel>Енергія</NuclearReactor.ProjTypeLabel>
  <NuclearReactor.ResearchDesc>Атомна електростанція Rimatomics являє собою масштабовану конструкцію з можливістю запуску декількох реакторів, турбінних генераторів і охолоджуючої рідини в одній системі. Кожен реактор здатен виробляти більше 200 кВт потужності при повному завантаженні палива. Реактори також можуть використовуватися для виробництва плутонії.</NuclearReactor.ResearchDesc>
  <NuclearReactor.ResearchDescDisc>Ви більше не обмежені будівництвом однієї з кожної частини системи реактора. Ви можете розширюватися, додаючи більше ядер, турбін і охолоджуючі системи, а також провести дослідження з використанням дослідницького столу Rimatomics, щоб покращити конструкцію.</NuclearReactor.ResearchDescDisc>
  <Plutonium.ResearchLabel>Обробка плутонії</Plutonium.ResearchLabel>
  <Plutonium.ProjTypeLabel>Виробництво</Plutonium.ProjTypeLabel>
  <Plutonium.ResearchDesc>Плутоній виробляється з відпрацьованого ядерного палива, яке може бути оброблене і використане для створення MOX-топлів, радіоізотопних термоелектричних генераторів і ядерної зброї. Процес вимагає хімічного палива і виробляє уран і ядерні відходи.</Plutonium.ResearchDesc>
  <Plutonium.ResearchDescDisc>Тепер ви можете переробити відпрацьоване ядерне паливо.\n\n\n Колицтво матеріалу, яке буде виходити в результаті переробки, базується на статичному коефіцієнті конверсії палива з максимумом x0.6 з використанням звичайних реакторів і x1.2 з використанням модернізованих костюмів. Статистику можна переглянути шляхом перевертання топливних слотів у консолі реактора.\n\nПроцес завантаженого палива у переробник вимагатиме протирадіаційних костюмів і захисту від решти вашої бази. Плутой зберігається у захищеній скрині.</Plutonium.ResearchDescDisc>
  <AdvReactor.ResearchLabel>Передова ядерна енергія</AdvReactor.ResearchLabel>
  <AdvReactor.ProjTypeLabel>Енергія</AdvReactor.ProjTypeLabel>
  <AdvReactor.ResearchDesc>Передові реактори-розмножувачі, які можуть створювати більше розщепленого матеріалу, ніж споживають, і турбінний генератор Зевс, здатний генерувати 1 МВт енергії.</AdvReactor.ResearchDesc>
  <AdvReactor.ResearchDescDisc>Ви можете побудувати вдосконалені реактори і турбіну Зевса.</AdvReactor.ResearchDescDisc>
  <RTG.ResearchLabel>РИТЕГ</RTG.ResearchLabel>
  <RTG.ProjTypeLabel>Енергія</RTG.ProjTypeLabel>
  <RTG.ResearchDesc>Радіоізотопний термоелектричний генератор (РІТЕГ) — це переносний електричний генератор, який використовує масив термоелементів, щоб перетворити тепло, яке вивільняється при розпаді відповідної радіоактивної речовини на ефект Зебека. Цей генератор не має рухомих частин.</RTG.ResearchDesc>
  <RTG.ResearchDescDisc>РИТЕГ можна переставити після будівництва і постійно виробляти електроенергію.</RTG.ResearchDescDisc>
  <ICBM.ResearchLabel>МБР</ICBM.ResearchLabel>
  <ICBM.ProjTypeLabel>Зброя</ICBM.ProjTypeLabel>
  <ICBM.ResearchDesc>Межконтинентальна балістична ракета (МБР) — це керована балістичною ракетою, яка призначена переважно для доставки ядерної зброї, оснащена ядерною боєголовкою.</ICBM.ResearchDesc>
  <ICBM.ResearchDescDisc>Тепер ви можете запасти ядерну зброю</ICBM.ResearchDescDisc>
</LanguageData>