<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>Приводи керування</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Збільшує швидкість керування стрижнями, це збільшує чутливість до рівня потоку і збільшує швидкість вимикання</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
  <ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Тепер ви можете виготовити частини пристроїв керування на верстаці Rimatomics, щоб встановити їх в ядро реактора, вибрати ядро і позначити пристрою стрижень для встановлення, реактор повинен бути вимкнений, перш ніж вони можуть бути встановлені</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>
  <ResearchControlRodActuators.stats.0>Збільшує чуйність стержня керування</ResearchControlRodActuators.stats.0>
  <ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>Покращення</ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>
  <ATOMProject.ResearchLabel>ATOM</ATOMProject.ResearchLabel>
  <ATOMProject.ResearchDesc>Додаток розширеного виявлення загрози ATOM — це додаток оновлення для системи визначення мети та зв’ язку (СОЦІС), який після встановлення значно збільшує використання енергії, розширює діапазон і потужність сканування і дозволяє виявити погрози на набагато великі відстані, видаючи як системи завчасного попередження. Для потенційних атак. Повітряні атаки залишать мало місця для попередження, і невеликі групи наземних підрозділів буде важко виявити, але великі наземні бойові сили будуть легко виявлені. Фальшиві видобування можуть бути можливими для використання системи.</ATOMProject.ResearchDesc>
  <ATOMProject.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати модулі ATOM на верстці ядерної енергетики, щоб встановити систему визначення мети та зв’ язку (СОЦІС) і натиснути кнопку.\n\nМодуль ATOM має бути встановлено вручну у кожному новому COЦІС.</ATOMProject.ResearchDescDisc>
  <ATOMProject.ProjTypeLabel>Покращення</ATOMProject.ProjTypeLabel>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>Система керування</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Збільшує точність і надійність МБР. Пробайте систему за допомогою тестових пускових ракет з будь-якої мети для збору даних для аналізу.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
  <ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>Оновлення системи наведення завершено, всі МБР тепер автоматично обладнані цими оновленнями, а максимальний діапазон збільшення до 120 світових тайлів.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>
  <ResearchMEPS.ResearchLabel>MPS</ResearchMEPS.ResearchLabel>
  <ResearchMEPS.ResearchDesc>Модульна система живлення (MEPS) - це ультраконденсатор, який може взаємодіяти з системою подачі енергії будь-якої енергетичної зброї Rimatomics, щоб збільшити свою максимальну потужність, додаткова потужність буде зареєстрована по-різному у кожної енергетичної зброї</ResearchMEPS.ResearchDesc>
  <ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати додатки MPS на верстаці Rimatomics, щоб встановити їх в енергетичну зброю Rimatomics, виберіть зброю і призначте додаток MPS для встановлення</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>
  <ResearchALC.ResearchLabel>ALC</ResearchALC.ResearchLabel>
  <ResearchALC.ResearchDesc>Передова рідкозберігаюча система охолодження (ALC) є універсальною системою охолодження, яка призначена для того, щоб працювати зі всією потужною зброєю Rimatomics, збільшуючи можливості охолодження зброї та системи подачі енергії, час перезарядки може значно зменшитися, а швидкість стрільби збільшена.</ResearchALC.ResearchDesc>
  <ResearchALC.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати додатки ALC на верстаці Rimatomics, щоб встановити їх в енергетичну зброю Rimatomics, виберіть зброю і призначте додаток ALC для встановлення</ResearchALC.ResearchDescDisc>
  <ResearchERS.ResearchLabel>ERS</ResearchERS.ResearchLabel>
  <ResearchERS.ResearchDesc>Система рікаперації енергії (ERS) використовує технологію для збирання втраченої кінетичної та теплової енергії і повертає її в ІКЕ після пострілу зброї.</ResearchERS.ResearchDesc>
  <ResearchERS.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати модулі ERS на верстаці Rimatomics, щоб встановити їх в енергетичну зброю Rimatomics, виберіть зброю і призначте додаток ERS для встановлення</ResearchERS.ResearchDescDisc>
  <ResearchSCAD.ResearchLabel>SCAD</ResearchSCAD.ResearchLabel>
  <ResearchSCAD.ResearchDesc>Суперконденсаторна дугова система захисту (SCAD) — це додатковий шар броні, який наноситься на енергетичну зброю. Вона виводиться з конструкційних композитних суперконденсаторів, броня захищає зброю, заряджаючись за допомогою гальванічного покриття, а потім вивільняє електромагнітний розряд, який відхиляє або забруднює всі снаряди, що випаровуються, і зменшує загальний урон на 90%. SCAD - це витрата система з обмеженим використанням, яка потребує заміни.</ResearchSCAD.ResearchDesc>
  <ResearchSCAD.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати додатки SCAD на верстаці Rimatomics, щоб встановити їх в енергетичну зброю Rimatomics, оберіть зброю і призначте модуль SCAD для встановлення</ResearchSCAD.ResearchDescDisc>
  <ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Приводи керування</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
  <ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Підвищує точність стабілізації і швидкість обертання для баштового енергетичної зброї Ritatomics. Цей двигун з високим крутим моментом виключає потребу в коробці передач між двигуном і навантаженням і забезпечує низький інерцію пристроїв для забезпечення чудових характеристик стабілізації і високої жорсткості за допомогою муфти з вільним люфтом</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
  <ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати модулі керування на верстаці Rimatomics, щоб встановити їх в енергетичну зброю Rimatomics, виберіть зброю і призначте модуль пристроїв керування для встановлення</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Чип наведення</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>Підвищує точність і точність рейотрону, перевірте систему на будь-яких цілях для збору даних та аналізу.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
  <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати чіпи на верстаці Rimatomics, щоб встановити їх в рейвотрон, виберіть рейвотрон і призначте чіп наведення для встановлення</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Додаток обеліска для лінз</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>Ефективна відстань обеліска може бути збільшений за рахунок покращення фокусування і коламування основного променя</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
  <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створити додаток лінзи на верстці Rimatomics, щоб встановити його в обеліск, вибравши обеліск і призначте модуль лінзи для встановлення</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Декоратор обеліска</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>Лазер обеліска можна розділити за допомогою ділителя променя, вторинний промінь налаштовується на особливу довжину хвилі і поляризації, яке вимикає персональні щити, первинний промінь затримується на долю секунди, а потім доноситься з повною потужністю до цілі</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
  <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Тепер ви можете створювати дільники промінь на верстаці Rimatomics, щоб встановити їх в обеліск, вибери обеліск і призначте ділник променя для встановлення</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>
</LanguageData>