<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <EnergyWeapons.ResearchLabel>Енергетична зброя</EnergyWeapons.ResearchLabel>
  <EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Дослідницький центр</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
  <EnergyWeapons.ResearchDesc>Rimatomics визначає майбутнє для систем з потужною потужною енергетичною зброєю. Ви отримаєте перевагу над полем бою з нашими військовими перевіреними цілицями та енергетичною зброєю наступного покоління з модульними масштабованими конструкціями з об' єм 360 градусів, які ідентифікують спостереження і захищають від ворожих військ, ракет, мінометів та віддалених цілей.</EnergyWeapons.ResearchDesc>
  <EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Всі необхідні технології для використання енергетичної зброї Rimatomics доступні, і тепер системи зброї доступні для покупки на дослідному стенді.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>
  <ADS.ResearchLabel>САС</ADS.ResearchLabel>
  <ADS.ResearchDesc>Система активного стримування (САС) — це нелетальна зброя, спрямована на енергію, розрахована на утримання в зоні, безпеці периметра і контролю натовпу. Вона нагріває поверхню мішеней, таких як шкіра людей, що призводить до їхнього поранення та втечі.</ADS.ResearchDesc>
  <ADS.ProjTypeLabel>Енергетична зброя</ADS.ProjTypeLabel>
  <ADS.ResearchDescDisc>Ви більше не обмежені будівництвом одного САС, а існуючі прототипи тепер готові до бою.</ADS.ResearchDescDisc>
  <TeslaCoil.ResearchLabel>Тесла пушка</TeslaCoil.ResearchLabel>
  <TeslaCoil.ResearchDesc>Каточка Тесли - це просте, але ефективне енергетична зброя, яка може швидко випускати смертельні електричні розряди за ціллю в межах маленької дальності, потрібна зброя, система захоплення мети і ІКЕ для харчування</TeslaCoil.ResearchDesc>
  <TeslaCoil.ProjTypeLabel>Енергетична зброя</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
  <TeslaCoil.ResearchDescDisc>Ви більше не обмежені будівництвом 1 Тесла гармати, і існуючі прототипи тепер готові до бою.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>
  <HEL.ResearchLabel>Високоенергетичний лазер</HEL.ResearchLabel>
  <HEL.ResearchDesc>Високоенергетична лазера (ВЕЛ) використовує енергію у вигляді сильно зосередженого твердого лазера для знищення в повітря снарядів. Просунуті версії можуть порачувати великі ракети. Потрібна вбудована консоль, система захоплення цілей і ІКЕ для харчування</HEL.ResearchDesc>
  <HEL.ProjTypeLabel>Енергетична зброя</HEL.ProjTypeLabel>
  <HEL.ResearchDescDisc>Ви більше не обмежені будівництвом одного високоенергетичного лазера і існуючі прототипи тепер готові до бою.</HEL.ResearchDescDisc>
  <Railgun.ResearchLabel>Рельсотрон "Картель"</Railgun.ResearchLabel>
  <Railgun.ResearchDesc>Рельсотрон використовує великий електромагнітний імпульс для запуску снаряда на екстремальні дистанції. Стріляє БСП снарядами рейвотрону, які заряджаються в магазин на 25 штук.</Railgun.ResearchDesc>
  <Railgun.ResearchDescDisc>Ви більше не обмежені будівництвом однієї рейкотрону і існуючі зараз працюють на повну потужність.</Railgun.ResearchDescDisc>
  <Railgun.ProjTypeLabel>Енергетична зброя</Railgun.ProjTypeLabel>
  <Obelisk.ResearchLabel>Обеліск</Obelisk.ResearchLabel>
  <Obelisk.ResearchDesc>Обеліск використовує енергію у вигляді сильно зосередженого твердого лазера для спалювання своїх цілей. У той час як його максимальна споживання потужності дуже висока, він також дуже тонкий з великою дальністю і руйнівною потужністю, максимальний діапазон і потужність повністю налаштовуються для різноманітного використання. Потрібна вбудована консоль, система захоплення мети і імпульсний контейнер енергії (ІКЕ).</Obelisk.ResearchDesc>
  <Obelisk.ResearchDescDisc>Ви більше не обмежені будівництвом однієї обеліски, а існуючі тепер працюють на повну потужність.</Obelisk.ResearchDescDisc>
  <Obelisk.ProjTypeLabel>Енергетична зброя</Obelisk.ProjTypeLabel>
  <Marauder.ResearchLabel>Рельсотрон "Мародер"</Marauder.ResearchLabel>
  <Marauder.ResearchDesc>Рельсотрон використовує великий електромагнітний імпульс для запуску снаряда на екстремальні дистанції. Стріляє БСП снарядами рейвотрону, які заряджаються в магазин на 25 штук.</Marauder.ResearchDesc>
  <Marauder.ResearchDescDisc>Ви більше не обмежується будівництвом однієї плазмової колії і існуючі тепер працюють на повну потужність.</Marauder.ResearchDescDisc>
  <Marauder.ProjTypeLabel>Енергетична зброя</Marauder.ProjTypeLabel>
  <EnergyShields.ResearchLabel>Енерго Захисти</EnergyShields.ResearchLabel>
  <EnergyShields.ResearchDesc>Енергетичні щити, які використовують комбінацію лазерів, мікрохвиль та дихових розрядів, щоб створити плазмові поля, здатні перехоплювати фізичні або енергетичні снаряди. Датчик виявляє подію, яка спричиняє ударну хвилю, визначає напрям і відстань ударної хвилі відносно захисної цілі і розраховує плани стрільби. Потім пристрій послаблює ударну хвилю, використовуючи відбиття, переломлення, розсіювання, поглинання, поглинання і передачу імпульсу.</EnergyShields.ResearchDesc>
  <EnergyShields.ResearchDescDisc>Всі необхідні технології для використання потужних щитів Rimatomics вже доступні, і системи щитів тепер можна будувати.</EnergyShields.ResearchDescDisc>
</LanguageData>