<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Sewage Systems -->
  
  <WaterButt.label>Citerne</WaterButt.label>
  <WaterButt.description>Stocke l'eau pour une utilisation dans les systèmes alimentés en eau. Si l’eau contenue devient contaminée, le réservoir doit être drainé.</WaterButt.description>
  
  <WaterTowerS.label>château d'eau</WaterTowerS.label>
  <WaterTowerS.description>Stocke l'eau pour une utilisation dans les systèmes alimentés en eau. Si l'eau contaminée est contaminée, le réservoir doit être vidé.</WaterTowerS.description>

  <WaterTowerL.label>Grand réservoir d'eau</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerL.description>Stocke l'eau pour une utilisation dans les systèmes alimentés en eau. Si l'eau contaminée est contaminée, le réservoir doit être vidé.</WaterTowerL.description>

  <SewageOutlet.label>Sortie des eaux usée</SewageOutlet.label>
  <SewageOutlet.description>Peut être placé n'importe où Les eaux usées sont distribuées sur le sol ou dans l'eau. La pollution disparaît avec le temps, les arbres et la pluie accélèrent le processus.</SewageOutlet.description>

  <SewageTreatment.label>traitement des eaux usées</SewageTreatment.label>
  <SewageTreatment.description>Nettoie lentement les eaux usées au fil du temps. Les eaux usées sont d'abord envoyées aux stations d'épuration où 90% sont éliminées, les 10% restants sont envoyés aux sorties d'eaux usées, lorsque la pleine capacité est atteinte, les eaux usées en excès sont envoyées directement aux sorties d'eaux usées sans traitement.</SewageTreatment.description>

  <SewageSepticTank.label>fosse septique</SewageSepticTank.label>
  <SewageSepticTank.description>Nettoie lentement les eaux usées au fil du temps. Les eaux usées sont d'abord dirigées vers la fosse septique, lorsqu'elles atteignent leur capacité maximale, les eaux usées en excès sont envoyées aux sorties des eaux usées..</SewageSepticTank.description>

  <WaterTreatment.label>Usine de traitement de l'eau</WaterTreatment.label>
  <WaterTreatment.description>Nettoie 99,99% des germes! Filtre l'eau existante dans les tours de stockage et toute eau consommée par les robinets, éliminant ainsi le risque de maladie.</WaterTreatment.description>

  <ElectricPump.label>Pompe électrique</ElectricPump.label>
  <ElectricPump.description>Pompe l'eau du puits dans les châteaux d'eau.\n\nCapacité de la pompe: 1500 L/Jour</ElectricPump.description>

  <WindPump.label>Pompe à vent</WindPump.label>
  <WindPump.description>Une pompe éolienne.\n\nPompe l'eau du puits dans les châteaux d'eau.\n\nCapacité de la pompe: 3000 L/Jour</WindPump.description>

  <WindPumpStuffed.label>Pompe à vent</WindPumpStuffed.label>
  <WindPumpStuffed.description>Pompe l'eau des puits vers les châteaux d'eau. Capacité de pompage: 3000 L / jour</WindPumpStuffed.description>

  <PumpingStation.label>station de pompage</PumpingStation.label>
  <PumpingStation.description>Pompe l'eau du puits dans les châteaux d'eau.\n\nCapacité de la pompe: 10000 L/Jour</PumpingStation.description>
 
  <WaterWellInlet.label>fontaine</WaterWellInlet.label>
  <WaterWellInlet.description>Un puits est une structure d'extraction d'eau d'une nape phréatique. La présence d'eaux usées ou d'autres contaminants réduit la qualité de l'eau et peut entraîner une contamination.</WaterWellInlet.description>

  <DeepWaterWellInlet.label>puits profond</DeepWaterWellInlet.label>
  <DeepWaterWellInlet.description>Un puits est une structure d'extraction d'eau d'une nape phréatique. La présence d'eaux usées ou d'autres contaminants réduit la qualité de l'eau et peut entraîner une contamination.\n\nAtteinds une plus profonde et grande réserve.</DeepWaterWellInlet.description>

</LanguageData>