<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Low Tech Stuff -->

  <PitLatrine.label>latrines</PitLatrine.label>
  <PitLatrine.description>Une latrine à fosse collectant les excréments dans un trou dans le sol. Doit être vidé manuellement.</PitLatrine.description>
  
  <PrimitiveWell.label>Puits primitif</PrimitiveWell.label>
  <PrimitiveWell.description>Accède à la nappe phréatique pour remplir des bacs à eau.</PrimitiveWell.description>
  
  <WashBucket.label>seau de ménage</WashBucket.label>
  <WashBucket.description>Seau d'eau sale pour le lavage.</WashBucket.description>

  <BurnPit.label>Fosse crématoire</BurnPit.label>
  <BurnPit.description>Fosse pour brûler les déchets humains, les corps ou autres détritus. Peut avoir des effets nocifs.</BurnPit.description>

  <ToiletStallDoor.label>porte des toilettes</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStallDoor.description>Une porte mince qui ne fait que bloquer la ligne de mire et ne crée aucun nouvel espace ou empêche la perte de chaleur comme les porte des toilettes.</ToiletStallDoor.description>

  <LitterBox.label>Toilette pour Petit Animaux</LitterBox.label>
  <LitterBox.description>Une boîte de collecte de fèces et d'urine pour petits animaux.</LitterBox.description>


  <!-- Basins -->
  <Fountain.label>Fontaine</Fountain.label>
  <Fountain.description>Fontaine à eau, pour boire ou se laver.</Fountain.description>
  
  <BasinStuff.label>lavabo</BasinStuff.label>
  <BasinStuff.description>Lavabo pour se laver les mains.\n\nInstructions vendues séparément.</BasinStuff.description>

  <KitchenSink.label>évier</KitchenSink.label>
  <KitchenSink.description>Les plats ne se lavent pas d'eux-mêmes.\nAugmente la propreté dans la pièce.</KitchenSink.description>


  <!-- Toilets -->

  <ToiletStuff.label>Toilette</ToiletStuff.label>
  <ToiletStuff.description>Dispositif sanitaire pour recevoir des excrément corporels.</ToiletStuff.description>

  <ToiletAdvStuff.label>Toilette Intelligente</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.description>Deux fois plus économes en eau qu'une toilette standard, il offre une expérience multifonctionnelle optimale grâce au nettoyage et à la désodorisation automatiques.</ToiletAdvStuff.description>

  <!-- Baths -->

  <BathtubStuff.label>bain</BathtubStuff.label>
  <BathtubStuff.description>Lent à utiliser, nécessite de grandes quantités d'eau, mais très confortable. Peut être chauffé en plaçant un feu de camp adjacent ou via des réservoirs d'eau chaude. N'a pas besoin d'un raccordement d'égoutgt.</BathtubStuff.description>


  <!-- Showers -->

  <ShowerStuff.label>Douche</ShowerStuff.label>
  <ShowerStuff.description>Douche simple, nécessite de l'eau des Château d'eau, peut être chauffée dans des réservoirs d'eau chaude, ne nécessite pas de drainage.</ShowerStuff.description>
  
  <ShowerSimple.label>Douche simple</ShowerSimple.label>
  <ShowerSimple.description>Douche simple, nécessitant de l'eau des châteaux d'eau, pouvant être chauffé via des réservoirs d'eau chaude. Ne nécessite pas de sortie des eaux usées.</ShowerSimple.description>
  
  <ShowerAdvStuff.label>Douche Intelligente</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Doté d'une grande pomme de douche à 4 jets de 110 mm pour détendre les muscles endoloris, chauffer l'eau au besoin et doubler le taux de lavage!</ShowerAdvStuff.description>


</LanguageData>