<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<SettingsMMCategory>Monitor de memoria</SettingsMMCategory>
	<SettingsMMBarLabel>Visualizar el porcentaje de uso de memoria</SettingsMMBarLabel>
	<SettingsMMBarTip>La pestaña RuntimeGC se rellenará con una barra para indicar el porcentaje de memoria que está reservada, de forma similar a la pestaña Investigación. Se puede especificar un intervalo que se desee supervisar.

*Nota: El uso de memoria que se muestra aquí es el conjunto de trabajo del ".NET VM" de RimWorld, que es el espacio actualmente utilizado por los códigos de programa. "Unity framework" y los "assets" utilizan memoria no gestionada de la ".NET VM" por lo que no se cuentan aquí (sino que ocupan una parte estable de la memoria). Ambas partes contribuyen al uso total de memoria que se muestra en el administrador de tareas de Windows.
Este uso de memoria también ayuda a indicar el rendimiento general del juego y a monitorizar posibles "dead loops" o fugas de memoria.</SettingsMMBarTip>
	<SettingsMMTipLabel>Agregar el uso de la memoria al menú contextual</SettingsMMTipLabel>
	<SettingsMMTipTip>El uso de la memoria se agregará al menú contextual, se debe mantener el cursor sobre la barra para su inspección.

*Nota: El uso de memoria que se muestra aquí es el conjunto de trabajo del ".NET VM" de RimWorld, que es el espacio actualmente utilizado por los códigos de programa. "Unity framework" y los "assets" utilizan memoria no gestionada de la ".NET VM" por lo que no se cuentan aquí (sino que ocupan una parte estable de la memoria). Ambas partes contribuyen al uso total de memoria que se muestra en el administrador de tareas de Windows.
Este uso de memoria también ayuda a indicar el rendimiento general del juego y a monitorizar posibles "dead loops" o fugas de memoria.</SettingsMMTipTip>
	<SettingsMMRangeLabel>Intervalo de monitoreo (Mb)</SettingsMMRangeLabel>
	<SettingsMMRangeTip>Esta configuración sólo afecta al porcentaje de la barra que rellena la pestaña RuntimeGC.</SettingsMMRangeTip>

	<SettingsMMIntervalLabel>Frecuencia de actualización (intervalo)</SettingsMMIntervalLabel>
	<SettingsMMIntervalTip>La frecuencia con la que el Monitor de Memoria debe actualizarse.
La frecuencia (intervalo) de actualización se basa en las marcas de la interfaz de usuario y el tiempo real entre actualizaciones puede variar de acuerdo con el rendimiento de la CPU.

*Nota: Las actualizaciones demasiado frecuentes pueden crear muchos problemas de memoria.</SettingsMMIntervalTip>
	<SettingsDevOnScreenMemoryUsageLabel>Dev: Sustituir "RuntimeGC" por datos de uso de memoria</SettingsDevOnScreenMemoryUsageLabel>

	<SettingsAutoCleanupCategory>Auto-Limpieza</SettingsAutoCleanupCategory>
	<SettingsACModMetaDataLabel>Borrar información innecesaria de Mod</SettingsACModMetaDataLabel>
	<SettingsACModMetaDataTip>Durante el inicio, eliminar la información de Mod que se utiliza sólo cuando hace clic en el botón "Mods".
Si accedió a ese botón después del inicio, todavía puede ejecutar esta limpieza haciendo clic en " Recuperar Memoria " en la pestaña RuntimeGC.

Los archivos del Mod no se ven afectados.</SettingsACModMetaDataTip>
	<SettingsACLanguageDataLabel>Borrar las traducciones no utilizadas</SettingsACLanguageDataLabel>
	<SettingsACLanguageDataTip>Durante el inicio, elimine los datos de traducción que no sean ni en inglés ni en su idioma actual, por ejemplo, elimine el coreano, el tailandés,... si se utiliza el ruso o cualquier otra traducción de otro idioma que no sea el inglés.

Los archivos de traducción no se ven afectados.
*Nota: Si se desea cambiar el idioma, se debe deshabilitar este elemento, reiniciar y luego cambiar la configuración del idioma, o RimWorld no podrá encontrar los datos. Se sugiere que todos los traductores desactiven este elemento si es necesario cambiar frecuentemente de idioma.</SettingsACLanguageDataTip>
	<SettingsACDefPackageLabel>Borrar "DefPackage" en caché</SettingsACDefPackageLabel>
	<SettingsACDefPackageTip>Durante el inicio, eliminar el caché de carga de "DefPackage" para cada Mod.
**Nota: Si estás usando mods que pueden personalizar los límites de apilamiento de objetos o introducir materiales genéricos, se sugiere desactivar esta opción en caso de que los mods estén intentando acceder a estos datos y generen errores (a pesar de que este comportamiento en sí mismo no es recomendable).**

Los archivos del Mod no se ven afectados.</SettingsACDefPackageTip>

	<SettingsMuteCategory>Funcionalidades de silenciamiento/reemplazo</SettingsMuteCategory>
	<SettingsMuteGCLabel>Reemplazar/encantar "GC" por defecto</SettingsMuteGCLabel>
	<SettingsMuteGCTip>**Se recomienda ENCARECIDAMENTE que se habilite**
Reemplaza el limpiador de "GC" por defecto de Rimworld con RuntimeGC para evitar retrasos periódicos (4 veces al día en el juego) y posibles fallos que rompen los guardados.
No es necesario que se habilite con MuteGC Mod, que es la versión independiente de este componente.</SettingsMuteGCTip>
	<SettingsMuteBLLabel>Silenciar los registros de batalla</SettingsMuteBLLabel>
	<SettingsMuteBLTip>*No se recomienda a menos que estés demasiado desesperado por resucitar tu partida*
Deshabilitar completamente los registros de combate para evitar que se generen, guarden o carguen.
No es necesario que se habilite con MuteGC Mod, que es la versión independiente de este componente.</SettingsMuteBLTip>

	<SettingsGeneralCategory>Configuración general</SettingsGeneralCategory>
	<SettingsArchiveGCLabel>Resultados de la limpieza de "Archive WorldPawn"</SettingsArchiveGCLabel>
	<SettingsArchiveGCTip>Guarde el resultado de cada limpieza exitosa de WorldPawn en tu partida. Se puede comprobar a través de la pestaña Historial - Mensajes.
*Nota: La pestaña mensajes tiene un límite de 200 entradas y se comparte con las notificaciones y mensajes del juego. Las entradas antiguas se eliminarán si se ha excedido el límite.</SettingsArchiveGCTip>
	<SettingsArchiveGeneralLabel>Archivar todas las notificaciones de RuntimeGC</SettingsArchiveGeneralLabel>
	<SettingsArchiveGeneralTip>*No recomendado*
Guarda todas las notificaciones de RuntimeGC Mod en tu partida. Esto puede hacer que muchos logs de mensajes en el juego se borren del archivo.</SettingsArchiveGeneralTip>

	<SettingsReset>Reiniciar configuración</SettingsReset>

	<UITicks>{0} UI ticks</UITicks>

	<DlgTitleRestart>Reinicio Requerido</DlgTitleRestart>
	<DlgTextRestartNotice>El cambio de esta configuración sólo se validará después de reiniciar el juego.

RimWorld se reiniciará después de salir de la página de configuración de Mods.</DlgTextRestartNotice>
	<DlgTextRestartRequest>Uno o más ajustes de RuntimeGC han sido cambiados y RimWorld necesita reiniciar para poder aplicarlos.

Reiniciar RimWorld ahora?</DlgTextRestartRequest>
	<UndoChange>Deshacer cambios</UndoChange>
</LanguageData>