<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<SewageSludgeComposting.label>Kompostování fekálního kalu</SewageSludgeComposting.label>

	<SewageSludgeComposting.description>Při správném zacházení a zpracování se z fekálního kalu stanou biosolidy, kterými lze mírně zvýšit úrodnost půdy. To se hodí v drsnějším prostředí, ve kterém není tolik prostoru pro pěstování rostlin. Biosolidy lze také v kombinaci se zavlažováním použít k zúrodnění písku.</SewageSludgeComposting.description>

	<MultiSplitAirCon.label>Multisplitová klimatizace</MultiSplitAirCon.label>

	<MultiSplitAirCon.description>Umožní postavit multisplitové klimatizační systémy s vnějšími jednotkami napojenými na vnitřní jednotky a mrazáky.</MultiSplitAirCon.description>

	<Plumbing.label>Instalatérství</Plumbing.label>

	<Plumbing.description>Umožní využití potrubí, vodovodních instalací, nádrží na vodu, vodních pump a dalších zařízení k přivádění či odvádění vody a odvádění odpadní vody.</Plumbing.description>

	<LogBoilers.label>Vytápění</LogBoilers.label>

	<LogBoilers.description>Pomocí bojlerů na dřevo můžeš vytápět místnosti nebo je použít v blízkosti van k ohřátí vody na koupání.</LogBoilers.description>

	<CentralHeating.label>Centrální vytápění</CentralHeating.label>

	<CentralHeating.description>Umožní postavit centrální vytápění s radiátory, nádržemi na teplou vodu, bojlery a termostaty.</CentralHeating.description>

	<ModernFixtures.label>Moderní výbava koupelen</ModernFixtures.label>

	<ModernFixtures.description>Umožní ti vybavit koupelny moderním vybavením, jako například toaletami nebo sprchami.</ModernFixtures.description>

	<ElectricPumps.label>Elektrická čerpadla</ElectricPumps.label>

	<ElectricPumps.description>Elektřinou poháněná vodní čerpadla pro nepřetržité, tlakové čerpání vody.</ElectricPumps.description>

	<AdvancedShowers.label>Výkonné sprchy</AdvancedShowers.label>

	<AdvancedShowers.description>Výkonné sprchy zkracují čas strávený mytím na polovinu a zvyšují komfort.</AdvancedShowers.description>

	<AdvancedToilets.label>Chytré toalety</AdvancedToilets.label>

	<AdvancedToilets.description>Umožní postavit chytré toalety, které mají dvakrát nižší spotřebu vody, než ty standardní, a také poskytují větší komfort.</AdvancedToilets.description>

	<HotTubs.label>Vířivky</HotTubs.label>

	<HotTubs.description>Umožní postavit vířivky, které lze použít pro hydroterapii, relaxaci a potěchu ducha.</HotTubs.description>

	<LargeWaterPumps.label>Průmyslová čerpadla</LargeWaterPumps.label>

	<LargeWaterPumps.description>Umožní postavit průmyslová čerpadla a větší nádrže na vodu.</LargeWaterPumps.description>

	<DeepWells.label>Hluboké studny</DeepWells.label>

	<DeepWells.description>Umožní vrtat hluboké studny, pomocí kterých získáš přístup k většímu množství podzemní vody.</DeepWells.description>

	<WashingMachines.label>Pračky</WashingMachines.label>

	<WashingMachines.description>Umožní vyrábět pračky, ve kterých jde vyprat nádobí tak dobře, že ani nepoznáš, že v něm někdo zemřel!</WashingMachines.description>

	<WaterFiltration.label>Filtrace vody</WaterFiltration.label>

	<WaterFiltration.description>Umožní postavit úpravnu vody, kde lze upravovat vodu na pitnou, což zcela zabrání onemocnění z pití kontaminované vody.</WaterFiltration.description>

	<HygieneBionics.label>Hygienická bionika</HygieneBionics.label>

	<HygieneBionics.description>Umožní výrobu bionických implantátů, které uživateli pomohou zpracovávat odpadní produkty metabolismu a s osobní hygienou.</HygieneBionics.description>

	<SepticTanks.label>Septiky</SepticTanks.label>

	<SepticTanks.description>Umožní postavit septiky, ve kterých se akumuluje odpadní voda a částečně se čistí.</SepticTanks.description>

	<SewageTreatment.label>Čištění odpadních vod</SewageTreatment.label>

	<SewageTreatment.description>Umožní postavit velké čistírny odpadních vod, ve kterých je akumulováno a čištěno velké množství odpadní vody.</SewageTreatment.description>

	<SwimmingPools.label>Bazény</SwimmingPools.label>

	<SwimmingPools.description>Umožní stavět bazény.</SwimmingPools.description>

	<Irrigation.label>Zavlažování</Irrigation.label>

	<Irrigation.description>Build sprinklers that can irrigate soil to improve fertility.</Irrigation.description>

	<FireSuppression.label>Protipožární systémy</FireSuppression.label>

	<FireSuppression.description>Umožní postavit sprinklery, které hasí požáry rozstřikováním vody.</FireSuppression.description>

</LanguageData>
