<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>

<!-- ? Сомнительно -->

<LanguageData>
	<!--EN: large mech gestator -->
	<LargeMechGestator.label>большой мех-гестатор</LargeMechGestator.label>
	<!--EN: A tank of mechanite-rich fluid with support tubes for feeding in materials and nutrients. Mechanitors can use it to produce new mechanoids or to resurrect dead mechanoids. This tier of mech gestator is capable of generating medium, heavy, and ultraheavy mechs.\n\nThe process uses harsh chemicals which are stored in toxic wastepacks. Haulers must remove the wastepacks from time to time. -->
	<LargeMechGestator.description>Резервуар с жидкостью, богатой механоидами, с опорными трубками для подачи материалов и питательных веществ. Механизаторы могут использовать его для производства новых механоидов или воскрешения мертвых механоидов. Этот уровень мех-гестатора способен создавать средних, тяжелых и сверхтяжелых мехов.\n\nВ процессе используются агрессивные химикаты, которые хранятся в токсичных мешках. Время от времени перевозчики должны удалять мешки с отходами.</LargeMechGestator.description>
	<!--EN: mech gestator -->
	<MechGestator.label>мех-гестатор</MechGestator.label>
	<!--EN: A tank of mechanite-rich fluid with support tubes for feeding in materials and nutrients. Mechanitors can use it to produce new mechanoids or to resurrect dead mechanoids. This basic type of mech gestator is only capable of generating light-weight mechs.\n\nThe process uses harsh chemicals which are stored in toxic wastepacks. Haulers must remove the wastepacks from time to time. -->
	<MechGestator.description>Резервуар с жидкостью, богатой механоидами, с опорными трубками для подачи материалов и питательных веществ. Механизаторы могут использовать его для производства новых механоидов или воскрешения мертвых механоидов. Этот базовый тип мех-гестатора способен создавать только легких мехов.\n\nВ процессе используются агрессивные химикаты, которые хранятся в токсичных мешках. Время от времени перевозчики должны удалять эти мешки.</MechGestator.description>
	<!--EN: subcore encoder -->
	<SubcoreEncoder.label>кодировщик подпроцессора</SubcoreEncoder.label>
	<!--EN: A work station where a mechanitor can produce basic-tier subcores. Subcores are the brains of mechanoids, and one is required to produce any mechanoid. Basic subcores can only be used in simple basic-tier mechs.\n\nHigher tier subcores can be created by building a subcore softscanner or a subcore ripscanner. -->
	<SubcoreEncoder.description>Рабочая станция, на которой механоид может производить подпроцессоры базового уровня. Подпроцессоры - это мозг механоидов, и один из них необходим для производства любого механоида. Базовые подпроцессоры можно использовать только в простых механоидах базового уровня.\n\nГлавные подпроцессоры можно создать, построив подпроцессорный софтсканер или подпроцессорный сканер разрывов.</SubcoreEncoder.description>
	<!--EN: subcore ripscanner -->
	<SubcoreRipscanner.label>подпроцессорный сканер разрывов</SubcoreRipscanner.label>
	<!--EN: A pod with thousands of tissue probe injectors and an ultra-high-power vaporizing brain scanner. Once a person is inserted, the device will insert the probes into their body through the skin while the ripscanner chews through the brain, reading the reflected radiation and destroying the brain in the process. Ripscanning the mind generates a neuro-psychic pattern that the scanner can analog-transfer to a new high-tier mechanoid subcore.\n\nSubcores are mechanoid brains and producing any mechanoid requires one. High-tier subcores produced by this ripscanner can only power high-tier mechanoids. -->
	<SubcoreRipscanner.description>Капсула с тысячами инжекторов тканевых зондов и сверхмощным испаряющим сканером мозга. Как только человек будет введен в капсулу, устройство введет зонды в его тело через кожу, в то время как Сканер Разрывов прогрызет мозг, считывая отраженное излучение и разрушая мозг в процессе. Сканер разрывов для мозга генерирует нейро-психический шаблон, который сканер может аналогово передать новому высокоуровневому механоиду-субкору.\n\nПодпроцессоры - это мозг механоида, и для производства любого механоида требуется такой мозг. Высокоуровневые подпроцессоры, созданные этим Сканером разрывов, могут питать только высокоуровневых механоидов.</SubcoreRipscanner.description>
	<!--EN: subcore softscanner -->
	<SubcoreSoftscanner.label>мягкий сканер подпроцессора</SubcoreSoftscanner.label>
	<!--EN: A pod with thousands of tiny tissue probes and a high-energy brain scanner. Once a person is inserted, the system uses the probes and scanner to sense a neuro-psychic pattern that it can analog-transfer to a new standard-tier mechanoid subcore. The person will be left temporarily sick, but unharmed.\n\nSubcores are mechanoid brains and producing any mechanoid requires one. Standard-tier subcores produced by this softscanner can only power standard-tier mechanoids.\n\nHigher tier subcores can be created by building a subcore ripscanner. -->
	<SubcoreSoftscanner.description>Капсула с тысячами крошечных тканевых зондов и высокоэнергетическим сканером мозга. Когда человек введен в капсулу, система использует зонды и сканер, чтобы почувствовать нейро-психический паттерн, который она может аналогово передать новому механоиду-подпроцессору стандартного уровня. Человек будет временно болен, но невредим.\n\nПодпроцессоры - это мозг механоида, и для производства любого механоида требуется один. Подпроцессоры стандартного уровня, произведённые этим мягким сканером, могут питать только механоидов стандартного уровня.\n\n\nБолее высокоуровневые подпроцессоры можно создать, построив сканер разрывов подпроцессора.</SubcoreSoftscanner.description>
</LanguageData>