<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ChJAndroidResistance.label>Сопротивление андроидов</ChJAndroidResistance.label>
  <ChJAndroidResistance.description>Восстание прошло хорошо, вы и ваши сочувствующие освободили своих родственников и убежали с планеты, не будучи преследуемыми...</ChJAndroidResistance.description>
  <ChJAndroidResistance.scenario.name>Сопротивление андроидов</ChJAndroidResistance.scenario.name>
  <ChJAndroidResistance.scenario.summary>Трое андроидов совершивших аварийную посадку - классический опыт RimWorld с изюминкой.</ChJAndroidResistance.scenario.summary>
  <ChJAndroidResistance.scenario.description>Восстание прошло хорошо, вы и ваши сочувствующие освободили своих родственников и убежали с планеты, не будучи преследуемыми. На пути к безопасному району андроидов, вы трое пробудились от звука сирены и скрежета металла. Вы едва успеваете добраться до спасательных капсул вовремя и последние мысли, прежде чем приземлиться -  пойдут ли за вами ваши преследователи?</ChJAndroidResistance.scenario.description>

  <ChjAndroidRunner.label>Беглый андроид</ChjAndroidRunner.label>
  <ChjAndroidRunner.description>Вы были резидентом реалити-шоу на которое стекались миллиарды существ чтобы лицезреть это шоу...</ChjAndroidRunner.description>
  <ChjAndroidRunner.scenario.name>Беглый андроид</ChjAndroidRunner.scenario.name>
  <ChjAndroidRunner.scenario.summary>Один одинокий андроид испытывает истинную свободу. Чрезвычайно сложно.</ChjAndroidRunner.scenario.summary>
  <ChjAndroidRunner.scenario.description>Из ста "конкурсантов" вы были среди последних, для выживания. Вам удалось избежать вашего нынешнего существования, отвлекая хозяев шоу и сбежав до звездного порта и с планеты на свободу. Спустя годы ваш звездолет исчерпывает топливо над окраинным миром и вы спускаетесь на него.\n\nПримечание: Это сложный сценарий, потому что вы начинаете только с одним андроидом, но начинаете с ресурсами, для большего производства.\n\nПримечание: поскольку ваш стартовый персонаж не будет иметь навыков, это особенно сложный сценарий в ранней игре.</ChjAndroidRunner.scenario.description>

  <ChjAndroidTheMechanist.label>Механист</ChjAndroidTheMechanist.label>
  <ChjAndroidTheMechanist.description>Вернувшись на ваш родной мир, вы значительно продвинулись в робототехнике...</ChjAndroidTheMechanist.description>
  <ChjAndroidTheMechanist.scenario.name>Механист</ChjAndroidTheMechanist.scenario.name>
  <ChjAndroidTheMechanist.scenario.summary>Один одинокий механист остепеняется. Сложно.</ChjAndroidTheMechanist.scenario.summary>
  <ChjAndroidTheMechanist.scenario.description>Вернувшись на ваш родной мир, вы значительно продвинулись в робототехнике. Люди, идущие в обратном направлении, избегали вас, потому что они боялись, что ваши махинации сделают их изгоями или выведут их из бизнеса. Однажды ночью на вашу лабораторию напала группа экстремистов против искусственного интеллекта и попыталась вас убить. После чего большинство ваших творений уничтожено, вы сбежали с планеты с несколькими своими слугами.\n\nПримечание: поскольку ваш стартовый персонаж не будет иметь навыков, это особенно сложный сценарий в ранней игре.</ChjAndroidTheMechanist.scenario.description>

</LanguageData>