<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Planets.ModName>Realistic Planets</Planets.ModName>
	
	<Planets.SettingsDisabled>Поскольку вы также используете «Faction Control», опции размещения фракций в данном моде были отключены, чтобы избежать конфликтов.</Planets.SettingsDisabled>
	
	<Planets.CheckTemp>Учитывать температуру при размещении фракций.</Planets.CheckTemp>
	<Planets.CheckTempTip>Если эта опция будет включена, поселения фракций будут, как правило, расположены в регионах планеты, где температура будет комфортной для проживания (или, возможно, просто «наименее неудобной»). Если опция выключена, поселения будут размещены случайным образом, как в ваниле.</Planets.CheckTempTip>

	<Planets.FactionGrouping>"Настройка фракций":</Planets.FactionGrouping>
	<Planets.FactionGroupingNone>Как в ванили. Поселения групп фракций будут разбросаны по всему миру в случайном порядке.</Planets.FactionGroupingNone>
	<Planets.FactionGroupingLoose>Свободно. Поселения групп фракций будут, как правило, находиться в одном и том же регионе карты мира, но по-прежнему будет иметь достаточно большие пространства между собой.</Planets.FactionGroupingLoose>
	<Planets.FactionGroupingTight>Плотно. Поселения, принадлежащие к какой-либо отдельной фракционной группе, будут находиться в непосредственной близости друг от друга. На карте мира будет четко выражено существование реальных наций, хотя и с очень грубыми границами.</Planets.FactionGroupingTight>
	<Planets.FactionGroupingVeryTight>Очень плотно. За исключением групп фракций пиратов, поселения каждой фракционной группы будут очень тесно связаны. Не будет большого больших растояний между поселениями, но между ними могут быть большие «открытые» пространства незанятой территории.</Planets.FactionGroupingVeryTight>

	<Planets.MessageLowPlanetCoverageWarning>Предупреждение: при очень низких настройках покрытия может нехватить суши для всех поселений фракций, которые игра пытается создать.</Planets.MessageLowPlanetCoverageWarning>

	<Planets.WorldPresets>Тип мира</Planets.WorldPresets>
	<Planets.WorldPresetsTip>Параметры мира, заданные в этом списке, позволят вам быстро настроить ползунки внизу для создания определенных типов планет. Конечно пресеты не идеальны и в любом случае немногие планеты полностью покрыты одним биомом, однако, используя их вы должны получить то, что преимущественно характеризуется с описываемой средой.</Planets.WorldPresetsTip>
	
	<Planets.Vanilla>Мир по умолчанию</Planets.Vanilla>
	<Planets.Desert>Пустынная планета</Planets.Desert>
	<Planets.Frozen>Сухой арктический мир</Planets.Frozen>
	<Planets.Earthlike>Планета Земля</Planets.Earthlike>
	<Planets.Forest>Лесной мир</Planets.Forest>
	<Planets.Iceball>Планета покрытая льдом</Planets.Iceball>
	<Planets.Jungle>Джунгли</Planets.Jungle>
	<Planets.Ocean>Океанический мир</Planets.Ocean>
	<Planets.Custom>(Пользовательские настройки)</Planets.Custom>
	
	<Planets.OceanType>Тип водной поверхности</Planets.OceanType>
	<Planets.OceanTypeTip>Этот параметр определяет покрытие океаном мира, который вы генерируете. Водяные миры в основном покрыты водой и содержат лишь несколько небольших сухопутных массивов. Засушливые планеты, с другой стороны, практически не имеют поверхностной воды.</Planets.OceanTypeTip>

	<Planets.OceanType_Earthlike>Умеренная</Planets.OceanType_Earthlike>
	<Planets.OceanType_Waterworld>Водяная</Planets.OceanType_Waterworld>
	<Planets.OceanType_Barren>Засушливая</Planets.OceanType_Barren>
	
	<Planets.AxialTilt>Осевой наклон</Planets.AxialTilt>
	<Planets.AxialTiltTip>Планеты с низким осевым наклоном будут иметь очень устойчивые температуры в течение всего года, даже вблизи полюсов. С другой стороны, планеты с высоким осевым наклоном будут иметь значительные сезонные колебания температуры даже вблизи экватора и экстремальные колебания ближе к полюсам.</Planets.AxialTiltTip>
	
	<Planets.AxialTilt_Normal>Стандартный</Planets.AxialTilt_Normal>
	<Planets.AxialTilt_Low>Низкий</Planets.AxialTilt_Low>
	<Planets.AxialTilt_High>Большой</Planets.AxialTilt_High>
	
	<Planets.RainfallTip>Этот слайдер влияет на общее количество осадков на планете. Имейте в виду, что это относительная настройка. Засушливая планета с «высокими» осадками будет по-прежнему намного суше, чем водяной мир с «низкими» осадками.</Planets.RainfallTip>
	
	<Planets.Random>Случайная планета</Planets.Random>

	<Planets.GeneratingRandom>Генерировать случайный мир</Planets.GeneratingRandom>

</LanguageData>
