<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SpeedOffset.degreeDatas.0.label>Pausado</SpeedOffset.degreeDatas.0.label>
  <SpeedOffset.degreeDatas.0.description>NAME siempre se queda atrás cada vez que viaja en grupo.</SpeedOffset.degreeDatas.0.description>
  <SpeedOffset.degreeDatas.1.label>Con prisa</SpeedOffset.degreeDatas.1.label>
  <SpeedOffset.degreeDatas.1.description>A NAME le gusta llegar a los sitios rápido. HECAP camina más rapido que el resto de la gente.</SpeedOffset.degreeDatas.1.description>
  <SpeedOffset.degreeDatas.2.label>Trotador</SpeedOffset.degreeDatas.2.label>
  <SpeedOffset.degreeDatas.2.description>NAME siempre se mueve como si tuviera prisa - tan deprisa que normalmente deja atrás a todos los demás.</SpeedOffset.degreeDatas.2.description>

  <DrugDesire.degreeDatas.0.label>Fascinación química</DrugDesire.degreeDatas.0.label>
  <DrugDesire.degreeDatas.0.description>NAME tiene a una intensa fascinación por fuentes químicas de diverión. HECAP va a consumir mucho más allá y a veces irá directamente a darse atracones de drogas duras. HECAP ignorará directivas de no usar de drogas placenteras.</DrugDesire.degreeDatas.0.description>
  <DrugDesire.degreeDatas.1.label>Interés químico</DrugDesire.degreeDatas.1.label>
  <DrugDesire.degreeDatas.1.description>NAME tiene a un inusual interes en las fuentes químicas de diverión. HECAP va a consumir mucho más allá y a veces irá directamente a darse atracones de drogas sociales. HECAP ignorará directivas de no usar de drogas placenteras.</DrugDesire.degreeDatas.1.description>
  <DrugDesire.degreeDatas.2.label>Abstemio</DrugDesire.degreeDatas.2.label>
  <DrugDesire.degreeDatas.2.description>NAME aborrece la idea de obtener placer de los productos químicos y evita el alcohol y las drogas placenteras.</DrugDesire.degreeDatas.2.description>

  <NaturalMood.degreeDatas.0.label>Eufórico</NaturalMood.degreeDatas.0.label>
  <NaturalMood.degreeDatas.0.description>NAME considera alentadora cualquier situación, siempre, sin importarle cuál sea...</NaturalMood.degreeDatas.0.description>
  <NaturalMood.degreeDatas.1.label>Optimista</NaturalMood.degreeDatas.1.label>
  <NaturalMood.degreeDatas.1.description>NAME tiene una inclinación natural hacia el optimismo. Es difícil entristecerle.</NaturalMood.degreeDatas.1.description>
  <NaturalMood.degreeDatas.2.label>Pesimista</NaturalMood.degreeDatas.2.label>
  <NaturalMood.degreeDatas.2.description>NAME suele centrarse en el lado negativo de las cosas.</NaturalMood.degreeDatas.2.description>
  <NaturalMood.degreeDatas.3.label>Depresivo</NaturalMood.degreeDatas.3.label>
  <NaturalMood.degreeDatas.3.description>NAME siempre es infeliz. HECAP tiene problemas para mantenerse d ebuen humor, incluso cuando todo le va bien.</NaturalMood.degreeDatas.3.description>

  <Nerves.degreeDatas.0.label>Voluntad de hierro</Nerves.degreeDatas.0.label>
  <Nerves.degreeDatas.0.description>La determinación de NAME está protegida por un escudo de acero. HECAP sigue adelante a pesar de cualquier contratiempo, incluso los que harían rendirse a cualquier otro.</Nerves.degreeDatas.0.description>
  <Nerves.degreeDatas.1.label>Resuelto</Nerves.degreeDatas.1.label>
  <Nerves.degreeDatas.1.description>NAME tiene una estabilidad mental firme, no se quebrará bajo las situaciones de estrés que quebrarían a la mayoria de personas.</Nerves.degreeDatas.1.description>
  <Nerves.degreeDatas.2.label>Nervioso</Nerves.degreeDatas.2.label>
  <Nerves.degreeDatas.2.description>NAME tiende a flaquear al ser sometido a presión.</Nerves.degreeDatas.2.description>
  <Nerves.degreeDatas.3.label>Inestable</Nerves.degreeDatas.3.label>
  <Nerves.degreeDatas.3.description>NAME está continuamente a punto de saltar. Ante una situación problemática, HECAP es quien primero se da por vencido.</Nerves.degreeDatas.3.description>

  <Neurotic.degreeDatas.0.label>Neurotico</Neurotic.degreeDatas.0.label>
  <Neurotic.degreeDatas.0.description>A NAME le gusta que todo esté siempre en su sitio. HECAP trabajará más que la mayoria de las personas para conseguir que las cosas estén como HE quiere. Pero en ocasiones, sus nervios le derrotan.</Neurotic.degreeDatas.0.description>
  <Neurotic.degreeDatas.1.label>Muy Neurótico</Neurotic.degreeDatas.1.label>
  <Neurotic.degreeDatas.1.description>NAME no para de estresarse con todas las cosas que hay por hacer. HECAP trabajará como un animal para que las cosas estén como HE quiere. Pero sus nervios pueden facilmente derrotarle.</Neurotic.degreeDatas.1.description>

  <Industriousness.degreeDatas.0.label>Industrializador</Industriousness.degreeDatas.0.label>
  <Industriousness.degreeDatas.0.description>A NAME le parece fácil mantenerse concentrado en el trabajo y hacer las cosas más rapido que a la mayoría.</Industriousness.degreeDatas.0.description>
  <Industriousness.degreeDatas.1.label>Muy trabajador</Industriousness.degreeDatas.1.label>
  <Industriousness.degreeDatas.1.description>NAME es un trabajador nato. Terminará cualquier tarea mucho antes que los demás.</Industriousness.degreeDatas.1.description>
  <Industriousness.degreeDatas.2.label>Haragán</Industriousness.degreeDatas.2.label>
  <Industriousness.degreeDatas.2.description>NAME es un poco flojo.</Industriousness.degreeDatas.2.description>
  <Industriousness.degreeDatas.3.label>Perezoso</Industriousness.degreeDatas.3.label>
  <Industriousness.degreeDatas.3.description>A NAME le encanta estar sin hacer nada y odia cualquier cosa productiva. HECAP se mueve despacio y rara vez se puede centrar en una sola tarea.</Industriousness.degreeDatas.3.description>

  <PsychicSensitivity.degreeDatas.0.label>Hipersensibilidad psíquica</PsychicSensitivity.degreeDatas.0.label>
  <PsychicSensitivity.degreeDatas.0.description>La mente de NAME podría usarse como un diapasón psíquico. HECAP es extremadamene sensible a fenomenos psíquicos.</PsychicSensitivity.degreeDatas.0.description>
  <PsychicSensitivity.degreeDatas.1.label>Sensibilidad psíquica</PsychicSensitivity.degreeDatas.1.label>
  <PsychicSensitivity.degreeDatas.1.description>La mente de NAME es inusualmente sensible a fenómenos psíquicos.</PsychicSensitivity.degreeDatas.1.description>
  <PsychicSensitivity.degreeDatas.2.label>Entumecimiento psíquico</PsychicSensitivity.degreeDatas.2.label>
  <PsychicSensitivity.degreeDatas.2.description>La mente de NAME está desafinada psíquicamente en comparación con la mayoría de las personas. Los fenómenos psíquicos no le afectarán tanto como a los demás.</PsychicSensitivity.degreeDatas.2.description>
  <PsychicSensitivity.degreeDatas.3.label>Sordera psíquica</PsychicSensitivity.degreeDatas.3.label>
  <PsychicSensitivity.degreeDatas.3.description>La mente de NAME utiliza una frecuencia psíquica diferente a la de los demás. Los fenomenos psíquicos simplemente no le afectan.</PsychicSensitivity.degreeDatas.3.description>

  <ShootingAccuracy.degreeDatas.0.label>Tirador cuidadoso</ShootingAccuracy.degreeDatas.0.label>
  <ShootingAccuracy.degreeDatas.0.description>La puntería de NAME es excelente, pero HE necesita más tiempo para apuntar a HIS blanco.</ShootingAccuracy.degreeDatas.0.description>
  <ShootingAccuracy.degreeDatas.1.label>Gatillo fácil</ShootingAccuracy.degreeDatas.1.label>
  <ShootingAccuracy.degreeDatas.1.description>¡Pum, pum, pum! Nadie sabe como NAME puede ser tan incompetente al disparar, pero a HE no le importa porque... ¡Las armas son la ley!</ShootingAccuracy.degreeDatas.1.description>

  <Beauty.degreeDatas.0.label>Belleza</Beauty.degreeDatas.0.label>
  <Beauty.degreeDatas.0.description>NAME es de gran belleza, con una estructura facial-exótica aún-familiar y una mirada llamativa. Las personas se sienten atraídas por él antes de que incluso abra la boca.</Beauty.degreeDatas.0.description>
  <Beauty.degreeDatas.1.label>Bonito</Beauty.degreeDatas.1.label>
  <Beauty.degreeDatas.1.description>NAME es excepcionalmente bonito(a). Eso le hace popular.</Beauty.degreeDatas.1.description>
  <Beauty.degreeDatas.2.label>Fealdad</Beauty.degreeDatas.2.label>
  <Beauty.degreeDatas.2.description>NAME es algo feo(a). Eso le perjudica socialmente.</Beauty.degreeDatas.2.description>
  <Beauty.degreeDatas.3.label>Asombrosamente fea</Beauty.degreeDatas.3.label>
  <Beauty.degreeDatas.3.description>NAME es asombrosamente feo. HISCAP cara parece un cruce entre un dibujo de un niño sin talento, un feto con malformaciones en un frasco de formaldehído y una pieza de arte moderno. Otros deben hacer un esfuerzo consciente para mirarlo durante la conversación.</Beauty.degreeDatas.3.description>


</LanguageData>