<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
  <Nudist.degreeDatas.0.label>Nudista</Nudist.degreeDatas.0.label>
  <Nudist.degreeDatas.0.description>NAME disfruta de la sensación de libertad que resulta de estar completamente desnudo(a). HECAP puede soportar la ropa, pero será más feliz si no trae nada.</Nudist.degreeDatas.0.description>

  <Bloodlust.degreeDatas.0.label>Sanguinario</Bloodlust.degreeDatas.0.label>
  <Bloodlust.degreeDatas.0.description>NAME recibe una descarga de adrenalina cada que hace daño a alguien. También es indiferente a presenciar situaciones sangrientas o muertes.</Bloodlust.degreeDatas.0.description>

  <Psychopath.degreeDatas.0.label>Psicópata</Psychopath.degreeDatas.0.label>
  <Psychopath.degreeDatas.0.description>NAME no tiene empatía. El sufrimiento de los demás no le molesta en lo más mínimo. A HE no le importa que otras personas sean descuartizadas, se las deje sin enterrar, se las encarcele o que sean vendidas a la esclavitud - a no ser que le afecte directamente. HECAP no podrá mejorar su estado de ánimo socializando con la gente.</Psychopath.degreeDatas.0.description>

  <Cannibal.degreeDatas.0.label>Caníbal</Cannibal.degreeDatas.0.label>
  <Cannibal.degreeDatas.0.description>A NAME le enseñaron que comer carne humana está mal y es algo horrible. Pero una vez, hace mucho tiempo, HE la probó... y le gustó.</Cannibal.degreeDatas.0.description>

  <Abrasive.degreeDatas.0.label>Intratable</Abrasive.degreeDatas.0.label>
  <Abrasive.degreeDatas.0.description>NAME siempre dice exactamente lo que se le pasa por la cabeza, especialmente si es algo que le molesta. Y eso tiende a irritar a la gente.</Abrasive.degreeDatas.0.description>

  <TooSmart.degreeDatas.0.label>Demasiado listo</TooSmart.degreeDatas.0.label>
  <TooSmart.degreeDatas.0.description>La inteligencia de NAME es demasiado elevada para su propio bien. HECAP aprende cualquier cosa mucho más rapido que todos los demás, pero puede comportarse de forma excéntrica.</TooSmart.degreeDatas.0.description>

  <Brawler.degreeDatas.0.label>Luchador</Brawler.degreeDatas.0.label>
  <Brawler.degreeDatas.0.description>A NAME le encanta pelear cara a cara. HISCAP puntería aumenta significativamente durante el combate cuerpo a cuerpo, pero HE se enfadará bastante si se le pide que lleve un arma a distancia.</Brawler.degreeDatas.0.description>

  <Masochist.degreeDatas.0.label>Masoquista</Masochist.degreeDatas.0.label>
  <Masochist.degreeDatas.0.description>NAME encuentra algo emocionante en ser herido. HECAP no sabe por qué, HIS cerebro está programado de manera diferente.</Masochist.degreeDatas.0.description>

  <Prosthophile.degreeDatas.0.label>Prostéfilo</Prosthophile.degreeDatas.0.label>
  <Prosthophile.degreeDatas.0.description>NAME se siente limitado por su ineficaz cuerpo humano. HECAP sueña con tener, algún día, un cuerpo con partes biónicas.</Prosthophile.degreeDatas.0.description>

  <Prosthophobe.degreeDatas.0.label>Prostefóbico</Prosthophobe.degreeDatas.0.label>
  <Prosthophobe.degreeDatas.0.description>NAME cree en que hay razones por las que el cuerpo humano está limitado. Para HE las partes corporales biónicas son inmorales.</Prosthophobe.degreeDatas.0.description>

  <GreenThumb.degreeDatas.0.label>Manitas de lo verde</GreenThumb.degreeDatas.0.label>
  <GreenThumb.degreeDatas.0.description>NAME es un apasionado de la jardinería. HECAP mejorará su estado de ánimo cada vez que plante algo.</GreenThumb.degreeDatas.0.description>

  <NightOwl.degreeDatas.0.label>Nocturno</NightOwl.degreeDatas.0.label>
  <NightOwl.degreeDatas.0.description>NAME le gusta estar despierto durante la noche y dormir durante el día.\n\nHECAP obtiene una bonificación al estado de animo, si esta despierto por la noche (23h-6h) y perderá estado de ánimo, si esta despierto durante el día (11h-18h).</NightOwl.degreeDatas.0.description>

  <Greedy.degreeDatas.0.label>Codicioso</Greedy.degreeDatas.0.label>
  <Greedy.degreeDatas.0.description>NAME necesita un dormitorio realmente impresionante. HECAP tendrá una reducción al humor si no obtiene lo que quiere.</Greedy.degreeDatas.0.description>
  
  <Jealous.degreeDatas.0.label>Celoso</Jealous.degreeDatas.0.label>
  <Jealous.degreeDatas.0.description>Para NAME es degradante tener un dormitorio menos impresionante que el de alguien más. HECAP tendrá una reducción al humor mientras algún otro colono tenga un dormitorio mejor que el suyo.</Jealous.degreeDatas.0.description>

  <Ascetic.degreeDatas.0.label>Austero</Ascetic.degreeDatas.0.label>
  <Ascetic.degreeDatas.0.description>NAME prefiere vivir en la austeridad. HECAP tendrá una reducción al humor si tiene un dormitorio demasiado impresionante. También HECAP tiene aversión a la comida lujosa y prefiere comida cruda y los alimentos crudos se le ganara a él un poco.</Ascetic.degreeDatas.0.description>

  <Gay.degreeDatas.0.label>Homosexual</Gay.degreeDatas.0.label>
  <Gay.degreeDatas.0.description>A NAME le atrae la gente de su propio sexo.</Gay.degreeDatas.0.description>

  <DislikesMen.degreeDatas.0.label>Odia a los hombres</DislikesMen.degreeDatas.0.label>
  <DislikesMen.degreeDatas.0.description>NAME realmente odia y desconfía de los hombres.</DislikesMen.degreeDatas.0.description>

  <DislikesWomen.degreeDatas.0.label>Odia a las mujeres</DislikesWomen.degreeDatas.0.label>
  <DislikesWomen.degreeDatas.0.description>NAME realmente odia y desconfía de las mujeres.</DislikesWomen.degreeDatas.0.description>
      
  <AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>Voz molesta</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>
  <AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>NAME tiene su voz particular de rejilla, una propia calidad nasal, tiende a hablar a ladridos y decir frases confusas. Que predispone a otras personas que no les guste.</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>
    
  <CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>Respiración espeluznante</CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>
  <CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>NAME respira fuertemente todo el tiempo y suda constantemente. La gente lo encuentra espeluznante.</CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>
    
  <Pyromaniac.degreeDatas.0.label>Piromano</Pyromaniac.degreeDatas.0.label>
  <Pyromaniac.degreeDatas.0.description>NAME ama el fuego. HECAP de vez en cuando inicia incendios y nunca los extingue.</Pyromaniac.degreeDatas.0.description>
    
</LanguageData>
