<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Shooting -->

  <AimingAccuracy.label>Precisión al apuntar</AimingAccuracy.label>
  <AimingAccuracy.description>Lo bien que un tirador puede liderar con objetivos móviles y estimar el rango en combinación con la eficiencia del objetivo del arma.\n\nEl modificador final se calcula mediante esta fórmula:\n(1.5 - precisión de puntería) / eficiencia de puntería\n\nEl error de liderazgo se calcula por medio de: Multiplicando este factor frente a la distancia total de plomo en las células. El error de alcance se calcula multiplicándolo por la distancia total al objetivo dividido entre 4.\n\nLa exactitud de la influencia, afecta en la reducción del balanceo durante las tomas dirigidas. Por ejemplo, al 75% la precisión de puntería se reducirá al 25%.</AimingAccuracy.description>

  <ReloadSpeed.label>Velocidad de recarga</ReloadSpeed.label>
  <ReloadSpeed.description>La velocidad a la que se recargan las armas de fuego.</ReloadSpeed.description>

  <Suppressability.label>Supresibilidad</Suppressability.label>
  <Suppressability.description>Qué tan susceptible es esta persona a la supresión. La pérdida de conciencia y ciertos medicamentos pueden disminuir este valor, haciendo más difícil suprimir a esta persona.</Suppressability.description>


  <!-- Doesn't do anything, just for display -->

  <MeleeArmorPenetration.label>penetración de armadura cuerpo a cuerpo</MeleeArmorPenetration.label>
  <MeleeArmorPenetration.description>La capacidad de penetrar la armadura en un golpe.</MeleeArmorPenetration.description>

  <MeleeCritChance.label>Golpe critico cuerpo a cuerpo</MeleeCritChance.label>
  <MeleeCritChance.description>Posibilidad baja de golpear críticamente a un objetivo en cuerpo a cuerpo.\n\nLa última oportunidad depende de la habilidad crítica del oponente y los oponentes iguales siempre tendrán una probabilidad del 10% de criticar.</MeleeCritChance.description>

  <MeleeParryChance.label>Parada cuerpo a cuerpo</MeleeParryChance.label>
  <MeleeParryChance.description>Posibilidad base de parar un ataque cuerpo a cuerpo. Cuando se realiza una parada, el arma o escudo equipado recibirá daño en lugar del portador. Si el colono de la parada pasa un control de probabilidad crítica, automáticamente responderá a su atacante.\n\nLa última oportunidad depende de la habilidad de oponente de parada y los oponentes iguales tendrán siempre un 20% de probabilidad de dar un golpe critico.</MeleeParryChance.description>


  <!--<MeleeDodgeChance.label>Oportunidad de esquivar cuerpo a cuerpo</MeleeDodgeChance.label>-->
  <!--<MeleeDodgeChance.description>Posibilidad de esquivar un ataque cuerpo a cuerpo que de otro modo habría golpeado. Los personajes no esquivarán mientras apuntan o disparan un arma a distancia.</MeleeDodgeChance.description>-->

</LanguageData>