<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: boreal forest -->
  <BorealForest.label>тайга</BorealForest.label>
  <!-- EN: Forests of coniferous trees. Despite the harsh winters, boreal forests sustain a diverse population of small and large animals, and have warm summers. -->
  <BorealForest.description>Хвойный северный лес. Несмотря на суровые зимы, северные леса поддерживают разнообразную популяцию малых и больших животных. Зимой толстый слой снега очень затрудняет движение по местности.</BorealForest.description>
  
  <!-- EN: cold bog -->
  <ColdBog.label>холодная топь</ColdBog.label>
  <!-- EN: A wetland packed with trees and vines. Much of the marshy land here can't support heavy structures, moving around is slow due to choking vegetation. Disease is endemic in this dense, wet ecosystem. -->
  <ColdBog.description>Топи, покрытые кустарниками и деревьями. Большая часть суши не выдержит тяжёлых конструкций, а передвижение затруднено из-за густых зарослей. Находясь в экосистеме этого влажного региона с буйной растительностью, следует быть готовым к частым заболеваниям.</ColdBog.description>
  
  <!-- EN: ice sheet -->
  <IceSheet.label>ледник</IceSheet.label>
  <!-- EN: Sheets of ice which can be kilometers thick. There is no soil for plants to grow in. The only animals here are migrating to somewhere else - or badly lost. -->
  <IceSheet.description>Поверхность покрыта ледяными щитами, которые могут быть толщиной до нескольких километров. Здесь нет почвы для растений. Единственные животные, которых здесь можно встретить, либо мигрируют, либо безнадёжно потерялись. Снег замедляет перемещение, но встречаются и участки ровного льда.</IceSheet.description>
  
  <!-- EN: sea ice -->
  <SeaIce.label>морские льды</SeaIce.label>
  <!-- EN: Permanent ice sheets floating on water. There is no soil for plants to grow, no minerals to mine, and almost no animal life. -->
  <SeaIce.description>Постоянный толстый слой льда покрывает морскую поверхность. Здесь нет ни почвы, ни растений, ни полезных ископаемых, и почти нет животных. Глубокий снег и расселины во льду очень сильно замедляют движение.</SeaIce.description>
  
  <!-- EN: tundra -->
  <Tundra.label>тундра</Tundra.label>
  <!-- EN: These mostly-frozen plains bear almost no trees and little vegetation. There are a few small animals interspersed with large herds of migratory grazers and their predators. -->
  <Tundra.description>Эти, в большинстве своём, замёрзшие равнины практически лишены деревьев и имеют лишь небольшую растительность. Здесь можно встретить несколько видов мелких животных, большие стада мигрирующего скота и охотящихся на них хищников. Движение в зимний период становится крайне затруднённым из-за снега.</Tundra.description>
  
</LanguageData>