<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SmilodonPop.label>Gato dientes de Sable</SmilodonPop.label>
  <SmilodonPop.description>El prehistórico Smilodon Populator (LUND, A.D. 1842), también conocido como el más grande de los verdaderos gatos dientes de sable, todavía tiene una reputación legendaria en toda la galaxia. Habiendo existido ya cuando la humanidad había consolidado su posición en la cadena de alimentacion de la Vieja Tierra, algunos científicos pensaron al parecer que era una buena idea restablecer el genesis de este homínido con técnicas avanzadas de la clonación. Todavía es relativamente poco claro qué función específica cumplen los enormes dientes caninos, ya que su estática comparativamente frágil prohíbe el uso regular y exitoso como arma; Las proporciones y los ángulos de la mandíbula y los puntos de los dientes sugieren, sin embargo, que el dientes de sable cazó animales muy grandes, herbívoros con mordeduras cortantes después de someter a su presa, posiblemente perforando la vena yugular o la arteria carótida como lo hacen los grandes gatos recientes durante su mordedura a la garganta. Las adaptaciones de la estructura ósea de las piernas sugieren que El dientes de sable tiene excelentes capacidades de salto y lucha libre. A medida que los etólogos unificados toman nota, las historias de los supervivientes o incluso sólo testigos de ataques para la verificación real de este comportamiento son lamentablemente raras. Las culturas tribales en los planetas donde una población salvaje podría establecerse, adoran al Dientes de Sable como un heraldo de la muerte, un poderoso tótem que otorga no sólo destreza física, sino también a otros misteriosos poderes, encubiertos e implacables. Esas culturas también pasan los cuentos de hadas sobre los heroicos Dientes de Sable-Veteranos que no son sólo un espectáculo aterrador a la vista, sino que también parecen mostrar una chispa casi humana de la cognición, por no decir "inteligencia", a veces hasta el punto de atribuir a ellos La capacidad del habla.</SmilodonPop.description>


</LanguageData>