<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Giant -->
  
  <Elephant.label>elefante</Elephant.label>
  <Elephant.description>Un elefante es el más grande mamífero terrestre no modificado. Tiene un par de largos colmillos de marfil que pueden utilizar como herramientas para mover objetos o como armas mortales. Tiene una larga trompa en la cabeza, como un brazo, que puede utilizar para agarrar y manipular los objetos, al igual que una mano con dedos.</Elephant.description>

  <Mammoth.label>mamut</Mammoth.label>
  <Mammoth.description>
  </Mammoth.description>

  <Megasloth.label>Megaterio</Megasloth.label>
  <Megasloth.description>Un tipo de pereza terrestre, los megaterios son gigantes herbívoros solitarios. Durante mucho tiempo estuvo extinto después de ser aniquilado por los nativos del continente de América de la Tierra, el perezoso de la tierra fue traído más adelante usando la clonación avanzada y los gestadores artificiales.</Megasloth.description>

  <Thrumbo.label>Thrumbo</Thrumbo.label>
  <Thrumbo.description>Un Thrumbo es una gigantesca criatura de origen desconocido. El Thrumbo es inofensivo por naturaleza, pero extremadamente peligroso cuando está enfurecido. Su larga piel es excepcionalmente hermosa y atesorada, y su cuerno afilado es muy valioso en la mayoría de los mercados. Las leyendas dicen que un Thrumbo viejo es la criatura más sabia del universo - simplemente elige no hablar.</Thrumbo.description>

  <Megabadger.label>megatejon</Megabadger.label>
  <Megabadger.description>Un tejón verdaderamente enorme - aproximadamente del tamaño de un elefante de edad adulta. Los megaterio son criaturas increíblemente peligrosas, con mandíbulas capaces de morder un árbol completamente crecido y convertirlo en astillas y su piel es lo suficientemente gruesa como para detener la mayoría de las balas. No carecen de la característica actitud viciosa conocida de las especies de tejon más pequeños. \n\nSe sabía que para borrar colonias enteras es aconsejable en casi todas las circunstancias evitar completamente la interacción con un megatejon.</Megabadger.description>

  <Rhino_Wooly.label>Rinoceronte lanoso</Rhino_Wooly.label>
  <Rhino_Wooly.description>Un rinoceronte casi enteramente cubierto de un grueso abrigo de piel, apto para climas mucho más fríos que sus primos sin pelo.</Rhino_Wooly.description>


</LanguageData>