<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Arid -->
  
  <Muffalo.label>muffalo</Muffalo.label>
  <Muffalo.description>Un muffalo es un herbívoro de pastoreo grande que descendió de Buffalo y se ha adaptado a algunos ambientes exóticos. Es tranquilo a menos que sea molestado.</Muffalo.description>

  <Gazelle.label>gacela</Gazelle.label>
  <Gazelle.description>Un antílope pequeño, extremadamente rápido conocido por su salto sorprendentemente largo.</Gazelle.description>

  <Iguana.label>iguana</Iguana.label>
  <Iguana.description>Una iguana es un gran lagarto que normalmente se alimenta de materia vegetal. Sin embargo, cuando se enoja, su piel dura y garras afiladas pueden hacerlos bastante peligrosos.</Iguana.description>

  <Rhinoceros.label>rinoceronte</Rhinoceros.label>
  <Rhinoceros.description>Un rinoceronte es un gran mamífero terrestre con un cuerno en la nariz. Mientras que es típicamente pacífico, no vacilará cargar con su cuerno para defenderse de los intrusos.</Rhinoceros.description>

  <Dromedary.label>dromedario</Dromedary.label>
  <Dromedary.description>Un dromedario o un camello es un primo lejano a los caballos que se ha adaptado para sobrevivir en climas ásperos del desierto. Tiene una joroba distintiva en el centro de su espalda. Puede pasar varios días sin comida y agua regulando su temperatura interna para evitar sudar en temperaturas calientes.</Dromedary.description>

  <Buffalo.label>búfalo</Buffalo.label>
  <Buffalo.description>Un búfalo es una variación más grande del muffalo que ha sobrevivido el paisaje áspero en Rimworld. Son conocidos por su gruesa lana marrón y los distinguidos colmillos frontales masculinos. Pueden ser algo agresivos si te acercas demasiado.</Buffalo.description>

  <Sheep.label>carnero</Sheep.label>
  <Sheep.description>La lana gruesa de estos carneros les hace ver muy común en climas fríos. Son conocidos por su capacidad para escalar casi verticales, acantilados escarpados. No tienen miedo de caer.</Sheep.description>


</LanguageData>