<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tropical -->
  
  <Cobra.label>cobra</Cobra.label>
  <Cobra.description>Una cobra es una serpiente grande con una mordedura venenosa. Las cobras pueden ser muy agresivas si son provocadas o se acercan. Es mejor alejarse de estas criaturas si es posible.</Cobra.description>

  <Monkey.label>mono</Monkey.label>
  <Monkey.description>Un mono es un tipo de primate pequeño. Puede utilizar su cola rizada para agarrarse a las ramas de los árboles, lo que deja sus manos libres para hacer otras cosas.</Monkey.description>

  <Boomalope.label>Boomalope</Boomalope.label>
  <Boomalope.description>Diseñado para la producción química, el boomalope crece un gran saco de productos químicos volátiles en su espalda. Aunque es débil y frágil por su tamaño, otros animales han aprendido a evitarlo debido a la enorme explosión que produce cuando muere.</Boomalope.description>

  <Lacosdile.label>Lacoste</Lacosdile.label>
  <Lacosdile.description>Un lacosdile es un lagarto mestizo y manipulado genéticamente creado originalmente como parte de un concierto inteligente de marketing de fragancias. Son herbívoros y apenas peligrosos lo que lo convierte en mascotas muy comunes. Sin embargo, como las tendencias pasadas pronto se encontrarón inundando los sistemas de alcantarillado, y en la desesperación se llevaron a través de la galaxia a los confines más lejanos del espacio. Como resultado, la especie florece ahora en los mundos desolados, donde se han adaptado para convertirse en omnívoros.</Lacosdile.description>

  <Okapi.label>okapi</Okapi.label>
  <Okapi.description>Un mamífero del artiodactyl del giraffid. Los Okapis son principalmente diurnos, pero pueden estar activos durante algunas horas en la oscuridad. Son esencialmente solitarios, reuniéndose sólo para criar. Los Okapis son herbívoros, que se alimentan de hojas y brotes de árboles, hierbas, helechos, frutas y hongos. Los okapis habitan bosques de Canopias a alturas de 500-1.500 m (1.600-4.900 pies). </Okapi.description>


</LanguageData>