<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <ANN_Zoom.label>ズームアイ</ANN_Zoom.label>
  <ANN_Zoom.description>(置換)強化された人工の眼球です。バイオゲル神経リンク、内部信号プレ-プロセッサ、自己修復モジュール、広域波長センサー、シナプス信号中継器など、あらゆる点で生体の目よりも優れています。プロトタイプの神経接続コネクタによって、装着者は考えるだけで視点を拡大と縮小することができます。</ANN_Zoom.description>


  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <ANN_BlackPearl.label>ブラックパール</ANN_BlackPearl.label>
  <ANN_BlackPearl.description>(置換)ユニークな機能と全視界切替を備えた強化された人工の眼です。これは視覚機能の幅広い拡張をもたらしますが、最も顕著なのはまぶたによる夜間視界です。ブラックパールは、ロボットが反乱を起こしたかつての時代では、兵士たちの重要なシンボルでした。その心臓部は基本的にアルファ海兵隊によってメカノイドの本体から摘出されたアンドロイド用の眼球モジュールです。それらは人類のダークエイジが過ぎる間に戦利品として扱われました。この名前は濃い黒色をしている事に関連しているため、分析用回路の頭では判別できません。</ANN_BlackPearl.description>


  <!-- ############## Independent Eye ############## -->

  <ANN_IndependentEye.label>インディペンデントアイ</ANN_IndependentEye.label>
  <ANN_IndependentEye.description>(置換)270度の視界範囲用の独立した全自動ロボットアイです。それは特別な切り分けプロセッサで中枢神経系と接続することによって情報を装着者の脳に直接供給します。\n\nこれらのアンドロイド向けは眼窩から飛び出して、装着部位を中心に回転して、エリア内の視界を確保したり監視することができ、老獪なワシが見ることができる視界を可能にします。</ANN_IndependentEye.description>


  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <ANN_HoverFeet.label>ホバーフット</ANN_HoverFeet.label>
  <ANN_HoverFeet.description>(置換)足の内側の骨(腓骨)に直接繋げて移植されたレールアダプターに取り付けられた自立型のホバーボードです。Urbworldの若いストリートギャングたちは、犯罪後に逃走するために時々これを使っていました。地表を滑走することで移動速度を向上させます。</ANN_HoverFeet.description>


  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <ANN_Greenthumb.label>グリーンサム</ANN_Greenthumb.label>
  <ANN_Greenthumb.description>(置換)ハイブリッドコロニーや入植地などでの使用を想定した専用の強化義肢モジュールです。これはあらゆる設定が可能で機能的な手と指の義肢として親指と置換できます。手のひらの内側にある収納空間には、植生に関する動植物の種類などの情報データを入れた学習型ナノコンピュータと接続されています。実装されているネットワークハブは、開放型ハンドセンサーによって検出された知識や情報を装着者に提供します。データスキャン中や情報の読込中は、爪が緑色に点灯します。</ANN_Greenthumb.description>


  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <ANN_CompressionJaw.label>コンプレッションジョー</ANN_CompressionJaw.label>
  <ANN_CompressionJaw.description>(置換)油圧式サーボモーターで動く交換用の人工顎です。チタンの外殻と人工ダイヤモンドの歯を組み合わせたことで、鉄ですら簡単に粉砕し、装着者が数秒で材料を粉砕・圧縮することを可能にします。</ANN_CompressionJaw.description>


  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <ANN_CompressionStomach.label>コンプレッションストマック</ANN_CompressionStomach.label>
  <ANN_CompressionStomach.description>(置換)その油圧式サーボモーターによって、想像を絶する速度で食物を消化する強化された人工内臓の胃です。内臓されている塩酸ミキサーのおかげで、収納空間の内側で石をも粉砕してすぐに消化することが可能です。</ANN_CompressionStomach.description>


  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <ANN_EnergeticLung.label>エネルゲティックラング</ANN_EnergeticLung.label>
  <ANN_EnergeticLung.description>(置換)スタミナ調整剤や追加蓄圧タンク、スタミナ回復剤を含んだ強化肺で、酸素変圧器が存在しなかった時代に宇宙旅行用に考案されました。これらの２つの肺は、人間の呼吸器系内臓を代替できます。この独特な人工内臓モジュールは、長い稼働期間と自己制御系を保証した上で簡単に置換することが可能です。</ANN_EnergeticLung.description>


  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <ANN_EnergeticKidney.label>エネルゲティックキドニー</ANN_EnergeticKidney.label>
  <ANN_EnergeticKidney.description>(置換)より多くのスタミナと強靭さを持つ強化腎臓です。この複雑なデザインでは、ネフロン(腎単位)は高反応フィルターに置き換えられています。それは免疫抗毒素を体内循環器系に放出して、通常なら致命的な病気でさえからも装着者を保護します。</ANN_EnergeticKidney.description>


</LanguageData>