<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <ANN_EnergyCore.label>エネルギーコア</ANN_EnergyCore.label>
  <ANN_EnergyCore.description>(置換)より高度な人工心臓です。それは強力な心拍を打つための合成筋繊維と、高い負荷を受けて急激な血液循環に耐える大流量ポンプが含まれています。メカノイドの蓄電システムによって構築されている高度化されたスーパーコアを備えて、あらゆる点で生体心臓よりも優れています。</ANN_EnergyCore.description>


  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <ANN_EnergyLink.label>エナジーリンク</ANN_EnergyLink.label>
  <ANN_EnergyLink.description>(置換)チタン製の高度な人工脊椎関節です。バイオゲルによって包まれた神経束は、格子状ナノマシン治癒システムに保護されて、連結されたプラスチールコアを伝って電気信号が流れています。これは生物持つ背骨の性能に匹敵し、安全面を強化する高度なセキュリティ技術を使って保護された電脳端末としても機能します。</ANN_EnergyLink.description>


  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <ANN_EnergyFist.label>エネルギーフィスト</ANN_EnergyFist.label>
  <ANN_EnergyFist.description>(置換)技術的には手と手首の内側に強力な駆動システムを内蔵した、換装可能な戦闘用義肢です。これは戦闘で暴れまわるでしょう。そしてその強力なミニサーボは人間の手で卵を砕くように、敵の頭蓋骨を粉砕することができます。機械的な切替装置によって、小型ワノメトリック発電器から電力エネルギーが供給され、強力な手の制御スピード増加を神経コネクタで制限するので、あなたはその力をまともに制御することが可能です。</ANN_EnergyFist.description>


  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <ANN_OuterBlade.label>アウターブレード</ANN_OuterBlade.label>
  <ANN_OuterBlade.description>(置換)尺骨の後ろへはめ込む伸縮自在な刃を持つ機械化された換装可能な戦闘用義肢です。これは戦闘で相手に致命傷を与えることができ、そのチタン製の飛び出す武器は内部水圧によってほとんどの物を貫くことができます。この刃は引き込むことができ、簡単隠せます。</ANN_OuterBlade.description>


  <!-- ############## Power Arms ############### -->

  <ANN_PowerArms.label>パワーアーム</ANN_PowerArms.label>
  <ANN_PowerArms.description>(置換)機械化された腕とサーボモーターが付いた武器プラットフォームで構成されており、肩から先を換装する戦闘用の義肢です。この肉体強化によって所有者の強さを恐ろしいほど強化します。</ANN_PowerArms.description>


  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <ANN_BerserkerChip.label>バーサーカーチップ</ANN_BerserkerChip.label>
  <ANN_BerserkerChip.description>(埋込)装着者に火事場の馬鹿力を出す時間を延長する脳に埋め込むインプラントです。装着者の近接戦闘の能力を劇的に向上させると同時に、痛みに対する受容体の活動を抑制します。これにより痛みで倒れる事も無く行動することを可能にしますが、痛みには意味があることも理解できるでしょう。痛みを感じないために、本当に行動不能になるまで重傷を負うことになります。</ANN_BerserkerChip.description>


  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <ANN_Mindtwist.label>マインドツイスト</ANN_Mindtwist.label>
  <ANN_Mindtwist.description>(埋込)マインドツイストは、患者からの良心の呵責を全て取り除きます。それは装置者の脳との相互作用を直接発揮して、不要と指定された脳領域間の神経伝達を閉じます。これはKという名前のマッドサイエンティストによって極秘の軍事基地がある小惑星で開発されました。</ANN_Mindtwist.description>


  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <ANN_Autonomicviruskiller.label>自律型ウイルスキラー</ANN_Autonomicviruskiller.label>
  <ANN_Autonomicviruskiller.description>(置換)自動的に血液循環系の危険ヵ所を探し出して破壊するナノマシン抗体によって免疫システムを強化します。危険環境下などで特殊部隊の衛生兵が使用します。</ANN_Autonomicviruskiller.description>


  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <ANN_MuseChip.label>ミューズチップ</ANN_MuseChip.label>
  <ANN_MuseChip.description>(埋込)装着者の人生に寄り添う存在として、仮想人格「EVE」を与える脳用のインプラントです。関連するすべての情報を精査判別して、可能な限り最良の選択肢を提供しながら、巨大な脳内データベースを制御します。\n\n本来は独特な個性を測定するために作られました。このミューズチップ(深い黙想または芸術を司る女神)と呼ばれる多人格チップは、装着者の人格と自動的に適応します。</ANN_MuseChip.description>


  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <ANN_NeuroEnhancer.label>ニューロエンハンサー</ANN_NeuroEnhancer.label>
  <ANN_NeuroEnhancer.description>(埋込)恒星間情報フレームネットワークへ直接接続できる端末として機能する脳インプラントです。情報ネットワークが見つかると常時接続して、状況に応じた情報を装着者に提供します。あなたは頭の中でテレビを見たり、さまざまな遊びに十分な時間をかけることもできます。頭の中で芸術作品を作ったり、気ままに設計図を作ったりできます。</ANN_NeuroEnhancer.description>


  <!-- ############## Flash Light ############## -->

  <ANN_FlashLight.label>フラッシュライト</ANN_FlashLight.label>
  <ANN_FlashLight.description>(埋込)暗闇を照らす事ができるフラッシュライトで、耳に取り付けます。</ANN_FlashLight.description>


  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <ANN_LaserDetection.label>レーザー探知器</ANN_LaserDetection.label>
  <ANN_LaserDetection.description>(置換)耳に取り付けられたレーザー探知装置です。レーザーで周辺環境を調査して、機能を拡張できるアイパッチ型表示装置に重要なデータを全て表示します。視力を大幅に増強し、素晴らしい自動マーカーによって、次々に目標を補足します。</ANN_LaserDetection.description>


  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <ANN_SensoricEarside.label>音響探知器</ANN_SensoricEarside.label>
  <ANN_SensoricEarside.description>(置換)耳に取り付けられた聴覚装置と結合した目標補足システムです。これによって、遠くに針が落ちるさえ聞こえます。</ANN_SensoricEarside.description>


  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <ANN_CombatAI.label>戦闘用AI</ANN_CombatAI.label>
  <ANN_CombatAI.description>(埋込)装着者が戦闘中に回避と命中精度をわずかに増強する脳に埋め込むインプラントです。元となったデザインは究極の超人兵士を作るためにある種族の派閥により銀河戦争中に計画されて作り上げられました。彼らは戦争に敗北して、絶滅しましたが、彼らの発明品のいくつかは現在も残っています。</ANN_CombatAI.description>


  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <ANN_CyclopsVisor.label>サイクロプスバイザー</ANN_CyclopsVisor.label>
  <ANN_CyclopsVisor.description>(置換)完全なスペクトル波長調整フィルターと情報スキャンナーを備えた、複合機能を持つ強化義眼と目標補足システムを備えています。これは中枢神経系に接続して記憶野にリンクすることが可能です。視力と命中精度を向上します。</ANN_CyclopsVisor.description>


  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <ANN_Shadowrunner.label>シャドウランナー</ANN_Shadowrunner.label>
  <ANN_Shadowrunner.description>(置換)空気中の毒物や汚染物質をろ過する機械化された換装可能な肺の強化パーツです。テラフォームされてない惑星でもわずかですが適応できます。\n\nこの特別なパーツタイプは、最初に何人かの狂った町医者たちによって作られました。すぐにその設計図は、Urbworldの会社にも広がり、彼らはそれをさらに発展させて、バイオハザード環境下での危険な任務用にそれらを大量生産し始めました。</ANN_Shadowrunner.description>


  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <ANN_Musclewire.label>マッスルワイヤー</ANN_Musclewire.label>
  <ANN_Musclewire.description>(置換)肉体と筋肉に接続されたすべてのケーブルとの完全な融合。装着者の移動速度と敏捷性を劇的に向上させます。</ANN_Musclewire.description>


  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <ANN_Dermalplating.label>ダーマルプレーティング</ANN_Dermalplating.label>
  <!-- 我ながらこの直訳には辟易しますが全身皮膚装甲だとレシピで判りにくくなるのでこうしました -->
  <ANN_Dermalplating.description>(置換)全身にチタン製の皮膚を移植する事は患者にとって非常に危険です。勇敢でタフな人間だけがこの手術を受けます。この過酷な手術で生き延びるためには、手術に耐えられる生命力と優秀な医師が必要です。手術の結果にはそれだけの価値があり、全身の防御力と回復力が劇的に向上します。\n\n皮膚の装甲化によって、肉体と皮膚が融合します。それらを再手術して取り除くのは難しいでしょう。長い手術経過の間に不幸な出来事が起こるかもしれません。この手術から回復するには長い時間を必要とします。</ANN_Dermalplating.description>


  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <ANN_Exoskeleton.label>エクゾスケルトンアーマー</ANN_Exoskeleton.label>
  <ANN_Exoskeleton.description>(置換)全身にエクゾスケルトンアーマーを移植する事は患者にとって非常に危険です。勇敢でタフな人間だけがこの手術を受けます。この過酷な手術で生き延びるためには、手術に耐えられる生命力と狂った医師が必要です。手術の結果にはそれだけの価値があり、全身の防御力と回復力が劇的に向上します。\n\nエクゾスケルトンアーマーは、肉体や骨と直接繋がって融合します。再手術して取り除くのは難しく、支払うべき代償があります。</ANN_Exoskeleton.description>


  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <ANN_Lionheart.label>ライオンハート</ANN_Lionheart.label>
  <ANN_Lionheart.description>(置換)アドレナリン投与装置と体感時間遅延効果のための戦闘適応システムを備えた先進型の強化人工心臓です。Urbworldsのテクノシャーマンたちによって作成され、その主張は先人たちの武器によってなされなければならず、その所有者に古き時代の精神を伝えます。この特別な設計図はアトラスという名前の巨人からもたらされました。</ANN_Lionheart.description>


  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <ANN_Aurum.label>オーラム</ANN_Aurum.label>
  <ANN_Aurum.description>(置換)虹彩に情報画面を投影する、強化された眼球とゴールドで出来た装置です。監視用エージェントプログラムは現在の交渉相手を分析し、対話を追跡、株式情報を獲得、市場価格を比較、そして財産目録を管理します。このモデルは、商人ギルド間で慎重にお金のやり取りを行う手段として大いに役立ちました。これの所有者は制限なしに闇市の電子防壁を迂回することができます。取引禁止に指定されています。</ANN_Aurum.description>


  <!-- ############## Aurean Cornea ############## -->

  <ANN_AureanCornea.label>オウリアンコーニア</ANN_AureanCornea.label>
  <ANN_AureanCornea.description>(置換)サングラス機能と明るさの調整が可能な、装着された金色に輝くコンタクトレンズです。人々はこれを見ると我を忘れます。それは人々の目を引き付けて素晴らしさに息を飲むような一品です。象牙かその複製品が必要です。</ANN_AureanCornea.description>


  <!-- ############## Synchronizer ############## -->

  <ANN_Synchronizer.label>シンクロナイザ</ANN_Synchronizer.label>
  <ANN_Synchronizer.description>(埋込)手首に埋め込まれたデジタル画面が付いている戦術級の軍事用と同等なコンピューターです。Xeno-Oneの敵対種族の領域へ進入するために作られました。対話型ネットワークのように機能して、突撃部隊間の戦場管理を容易にします。それはあなたがメッセージを書くか、または特別な識別子とフィルターと暗号化を通して他者と音声で通信することを可能にする珍しいコンソールを持っています。入力された言葉は1000を超える言語で翻訳され、ナノ秒単位で翻訳されます。\n\nただし、このバージョンには問題があります。あなたの声がまるでエイリアンのように聞こえてしまいます。この設計は、敵に対して容赦がないことで知られているスペースマリーン部族に由来します。</ANN_Synchronizer.description>


  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <ANN_ElasticAchilles.label>エラステックアキレス</ANN_ElasticAchilles.label>
  <ANN_ElasticAchilles.description>(置換)この生体強化脚義肢モジュールは、たとえ骨に筋肉がなくても、自分の足で立ち上がることができます。それは、生身のままよりも弾力があり、敏感ではないバージョンでそれを置き換えることによって、近接戦闘での人間のアキレス腱から弱点を無効にするように設計されています。強力な地上部隊が装備しています。焼き尽くす者(Scorchers)によって作られたこれらの最初のバージョンは、彼ら自身の火災に耐えるために作られました。それは完全なアキレス腱再建のために必要なすべての部品が付いています。</ANN_ElasticAchilles.description>

</LanguageData>