<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ========== Headers ========== -->

  <CE_Settings_HeaderGeneral>General</CE_Settings_HeaderGeneral>
  <CE_Settings_HeaderAmmo>Munición</CE_Settings_HeaderAmmo>

  <!-- ========== General settings ========== -->

  <CE_Settings_ShowCasings_Title>Ver cubiertas de la munición</CE_Settings_ShowCasings_Title>
  <CE_Settings_ShowCasings_Desc>Las armas de disparo mostrarán un efecto de revestimiento caído. Deshabilitar para mejorar el rendimiento.</CE_Settings_ShowCasings_Desc>

  <CE_Settings_ShowTaunts_Title>Mostrar las burlas de combate</CE_Settings_ShowTaunts_Title>
  <CE_Settings_ShowTaunts_Desc>Los peones mostrarán burlas basadas en texto durante el combate.</CE_Settings_ShowTaunts_Desc>

  <CE_Settings_AllowMeleeHunting_Title>Permitir la caza con armas cuerpo a cuerpo</CE_Settings_AllowMeleeHunting_Title>
  <CE_Settings_AllowMeleeHunting_Desc>A los cazadores se les permitirá cazar si tienen un arma cuerpo a cuerpo equipada.</CE_Settings_AllowMeleeHunting_Desc>

    <CE_Settings_SmokeEffects_Title>Efectos de humo</CE_Settings_SmokeEffects_Title>
  <CE_Settings_SmokeEffects_Desc>El fuego genera peligrosas nubes de humo negro, que causan complicaciones de salud a quienes no usan equipo de protección.</CE_Settings_SmokeEffects_Desc>

  <CE_Settings_MergeExplosions_Title>Fusionar explosiones</CE_Settings_MergeExplosions_Title>
  <CE_Settings_MergeExplosions_Desc>Las explosiones cercanas se fusionan entre sí, mejorando significativamente el rendimiento durante una detonación masiva de explosivos. Muy recomendable dejar habilitado.</CE_Settings_MergeExplosions_Desc>

  <!-- ========== Ammo settings ========== -->

  <CE_Settings_EnableAmmoSystem_Title>Habilitar sistema de municiones</CE_Settings_EnableAmmoSystem_Title>
  <CE_Settings_EnableAmmoSystem_Desc>Las armas requieren munición para recargar y pueden usar varios tipos de munición especializadas.\n\nADVERTENCIA: Cambiar esta configuración en una colonia existente puede causar errores e inestabilidad, hacerlo bajo su propio riesgo.</CE_Settings_EnableAmmoSystem_Desc>

  <CE_Settings_EnableSimplifiedAmmo_Title>Munición simplificada</CE_Settings_EnableSimplifiedAmmo_Title>
  <CE_Settings_EnableSimplifiedAmmo_Desc>Reduce la cantidad de variantes de munición disponibles.\nElimina las variantes de punta hueca, sabot (solo balas), beanbag, slug y perforadoras de armadura.\n\nADVERTENCIA: Cambiar esta configuración en una colonia existente puede causar errores e inestabilidad, hágalo en su propio riesgo.</CE_Settings_EnableSimplifiedAmmo_Desc>

  <CE_Settings_RightClickAmmoSelect_Title>Selección de munición con el botón derecho</CE_Settings_RightClickAmmoSelect_Title>
  <CE_Settings_RightClickAmmoSelect_Desc>Haciendo clic con el botón derecho en el botón de recarga se abre el menú de selección de munición.</CE_Settings_RightClickAmmoSelect_Desc>

  <CE_Settings_AutoReloadOnChangeAmmo_Title>Recarga automática en la selección de munición</CE_Settings_AutoReloadOnChangeAmmo_Title>
  <CE_Settings_AutoReloadOnChangeAmmo_Desc>Los colonos se recargan automáticamente cuando se selecciona un nuevo tipo de munición.</CE_Settings_AutoReloadOnChangeAmmo_Desc>

  <CE_Settings_AutoTakeAmmo_Title>Auto-equipar las municiones</CE_Settings_AutoTakeAmmo_Title>
  <CE_Settings_AutoTakeAmmo_Desc>Los colonos sin carga asignados automáticamente recogerán munición para su arma equipada.</CE_Settings_AutoTakeAmmo_Desc>

  <CE_Settings_ShowCaliberOnGuns_Title>Mostrar calibre de arma</CE_Settings_ShowCaliberOnGuns_Title>
  <CE_Settings_ShowCaliberOnGuns_Desc>Las municiones que usan armas tendrán su calibre añadido detrás de su nombre.</CE_Settings_ShowCaliberOnGuns_Desc>

  <CE_Settings_ReuseNeolithicProjectiles_Title>Reutilizar proyectiles neolíticos</CE_Settings_ReuseNeolithicProjectiles_Title>
  <CE_Settings_ReuseNeolithicProjectiles_Desc>Neolithic projectiles will have a chance to drop on the floor on impact. They are automatically forbidden.</CE_Settings_ReuseNeolithicProjectiles_Desc>

  <CE_Settings_RealisticCookOff_Title>Detonación realista</CE_Settings_RealisticCookOff_Title>
  <CE_Settings_RealisticCookOff_Desc>Las pilas de munición no generarán proyectiles dañinos al detonar.</CE_Settings_RealisticCookOff_Desc>

</LanguageData>
