<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: Biotech -->
  <Biotech.label>Biotech</Biotech.label>
  <!-- EN: Raise a family, control mechanoids, and genetically-modify humans.\n\nBuild nurseries, play with babies, keep them happy and fed. Babies grow up into children who play, get into trouble, learn, and take lessons. Give the kids a rich childhood, or leave them in a growth vat until they're adults. \n\nBuild and control new kinds of mechanoids. Create combat and labor mechanoids and grow your swarm to a fearsome army and workforce. \n\nManage the pollution produced by your mechanoids. Freeze it, export it, destroy it with high-tech atomizers, or adapt to it.\n\nCall down three new hyper-deadly commander mechanoids and defeat them for their ancient technology.\n\nGenetically-modify your colonists or prisoners. Curate a collection of genes through trade, quest rewards, and surgical extractions. Recombine and implant genes to customize people to their purpose.\n\nInteract with new factions of brutish pig-people, toxin-immune human bioweapons, fur-covered animal-controlling arctic settlers, fire-breathing horned desert imps, psychic-bonding super-mates, and more.\n\nExplore the dark power of the secret blood-drinkers and use it to live forever. -->
  <Biotech.description>Создавайте семьи, подчиняйте себе механоидов, модифицируйте генетику людей.\n\nСтройте ясли, играйте с младенцами и ухаживайте за ними. Младенцы вырастают в детей, которые будут играть, познавать мир вокруг себя, учиться и попадать в разные передряги. Подарите им счастливое детство или держите их в инкубаторах, пока не станут взрослыми.\n\nСоздавайте и подчиняйте себе новые боевые и рабочие разновидности механоидов. В больших количествах они будут представлять собой ужасающую противников армию или впечатляющую рабочую силу.\n\nВаши механоиды будут производить побочные продукты, загрязняющие окружающую среду. Избавляйтесь от отходов, замораживая их, продавая, уничтожая с помощью высокотехнологичных расщепителей или адаптируйтесь к ним.\n\nБросьте вызов трём смертоносным командирам механоидов, победите их и захватите образцы древних технологий.\n\nГенетически модифицируйте своих поселенцев и заключённых. Создайте библиотеку генов, торгуя, выполняя задания и извлекая генетический материал хирургическим путём. Производите ещё более точную «настройку» людей, рекомбинируя гены и вживляя их.\n\nВзаимодействуйте с новыми фракциями грубоватых свинолюдей, невосприимчивых к токсинам суперсолдат, покрытых мехом арктических поселенцев-животноводов, огнедышащих рогатых пустынных чертей, любвеобильных псиоников и прочими.\n\nПрикоснитесь к тёмным силам таинственных вампиров, используйте их, чтобы получить вечную жизнь.</Biotech.description>
  
  <!-- EN: Core -->
  <Core.label>Core</Core.label>
  <!-- EN: Core RimWorld content. -->
  <Core.description>Основной контент RimWorld.</Core.description>
  
  <!-- EN: Ideology -->
  <Ideology.label>Ideology</Ideology.label>
  <!-- EN: Create your own belief system with fine control over behaviors, preferences, rituals, symbols, and more. Play as pirate nudist cannibals, blind undergrounder mole people, charitable ranching cowboys, machine-obsessed transhumanists, and more.\n\nAssign social roles like leader, moral guide, and specialist to your colonists.\n\nHold unforgettable rituals: Dance parties, cannibal feasts, burn and smoke circles, skylantern festivals, sacrifices, gladiator duels, blindings, scarifications, funerals, and more.\n\nConnect with Gauranlen trees and command the dryads that live inside them.\n\nHunt for ancient relics. Explore long-forgotten ruins, hack downed spacedrones, and infiltrate tribal villages. Attract wealthy pilgrims by presenting your relics in reliquaries. Plunder ancient complexes for treasure. Raid temporary encampments. Help beggars in need, or betray them.\n\nEnslave prisoners to perform work or fight for you.\n\nPlace many new buildings linked to belief systems, and see the many visual styles of different beliefs.\n\nUse new apparel, tattoos, and hairstyles desired by believers.\n\nSeek transcendence through a machine god in the new archonexus endgame. -->
  <Ideology.description>Создайте собственную систему убеждений со своими кодексом поведения, предпочтениями, ритуалами, символикой и не только. Играйте за пиратов-нудистов-каннибалов, слепых подземных людей-кротов, одержимых технологией трансгуманистов и так далее.\n\nНазначайте поселенцам социальные роли лидеров, моральных наставников, специалистов.\n\nПроводите незабываемые ритуалы: танцевальные вечеринки, каннибальские пиршества, круги огня и дыма, фестивали небесных фонариков, жертвоприношения, гладиаторские дуэли, ослепления, шрамирования, похороны и другие.\n\nПроводите связывание с древами Гауранлен и командуйте дриадами, живущими в них.\n\nОхотьтесь за древними реликвиями: исследуйте забытые руины, взламывайте космические дроны, внедряйтесь в племена аборигенов. Привлекайте богатых паломников, выставляя найденные реликвии в своих реликвариях. Расхищайте древние комплексы в поисках сокровищ. Нападайте на временные лагери. Помогайте попрошайкам или обманывайте их.\n\nИспользуйте рабский труд пленников или отправляйте их в бой вместо ваших поселенцев.\n\nСтройте новые сооружения и применяйте разные визуальные стили, связанные с системами убеждений.\n\nНадевайте одежду, наносите татуировки, меняйте причёски вашим последователям так, как они этого хотят.\n\nПриблизьтесь к трансцендентности через бога-машину в новом финальном задании.</Ideology.description>
  
  <!-- EN: Royalty -->
  <Royalty.label>Royalty</Royalty.label>
  <!-- EN: Fight or ally with the new Shattered Empire faction.\n\nGain psychic powers through noble right, tribal nature communion, or artifact theft. Strengthen them through meditation, and use them to win battles and socially influence people. Strengthen your psychic power by meditating in grand thronerooms, in nature, before flames, the dead or blank walls.\n\nComplete quests to earn honor and titles, or riches and gear. Host rich nobles, poor refugees, animals, prisoners, and more. Defend crashed shuttles, serve as aerial shock troops, build monuments, defeat enemies, and recruit visitors.\n\nUse the special privileges of nobility to call Imperial troops, shuttles, and orbital strikes.\n\nNew mechanoid clusters may deploy on your map. Wear them down with artillery, do sneaky sabotage, or lure enemies into the danger.\n\nWield persona weapons with unique traits. Use jump packs for tactical flight and shield packs for emergency defense. Wear cataphract armor, locust armor, grenadier armor, and phoenix armor, each with different tools. Install new body implants to augment brains, stomachs, arms, and skin.\n\nEnjoy a new album of music by Alistair Lindsay.\n\nHost and protect the Stellarch and his guards complete the new royal endgame quest. -->
  <Royalty.description>Сразитесь или заключите союз с новой фракцией: Раздробленной Империей.\n\nОбретайте пси-способности, получая знатные титулы, проводя ритуалы единения с природой или воруя артефакты. Применяйте их для сражений и социального воздействия. Усиливайте их мощь, медитируя в роскошных тронных залах, на лоне природы, перед огнём, трупами или голыми стенами.\n\nВыполняйте задания, чтобы получить честь и титулы, или богатства и снаряжение. Принимайте у себя знатных богачей, бедных беженцев, животных, заключённых и не только. Защищайте упавшие челноки, служите в качестве десанта, стройте монументы, побеждайте противников и вербуйте гостей.\n\nПользуйтесь знатными привилегиями для вызова сил Империи, челноков и орбитальных ударов.\n\nНа ваше поселение теперь могут десантироваться кластеры механоидов. Уничтожайте их при помощи артиллерии, подкрадывайтесь для точечного удара или заманивайте в опасное место других противников.\n\nРазите врагов оружием, обладающим личностью и индивидуальными чертами. Носите катафрактарскую, гренадерскую броню, броню «богомола» или «феникса», — у каждой есть свои преимущества. Вживляйте новые импланты для улучшения мозга, желудка, конечностей и кожи.\n\nНаслаждайтесь новым музыкальным альбомом Алистера Линдси.\n\nПримите и защитите Стелларха с королевской стражей в новом финальном задании.</Royalty.description>
  
</LanguageData>