<LanguageData>

	<!-- Settings -->
	<ALConfigCuriosityEatingLabel>Evitar que los animales coman cosas al azar</ALConfigCuriosityEatingLabel>
	<ALConfigCuriosityEatingTooltip>La mayor parte de las veces evita que los animales coman drogas sin nutrición y cosas fuera de sus zonas permitidas. Ellos todavía comerán los alimentos en su zona permitida</ALConfigCuriosityEatingTooltip>
	
	<ALConfigHostilePredatorsLabel>Los depredadores que cazan a los peones son considerados hostiles por toda su facción</ALConfigHostilePredatorsLabel>
	<ALConfigHostilePredatorsTooltip>Esto no cambia la respuesta a una amenaza de los peones, sólo los hace capaces de reconocer una amenaza. </ALConfigHostilePredatorsTooltip>
	
	<ALConfigEggConversionLabel>Convertir los huevos estropeados por la temperatura en huevos de gallina sin fertilizar</ALConfigEggConversionLabel>
	<ALConfigEggConversionTooltip>Esto no afecta a los huevos ya estropeados.</ALConfigEggConversionTooltip>
	
	<ALConfigMeatConversionLabel>Convertir cualquier carne de animal genérica en carne de pollo después de su despiece</ALConfigMeatConversionLabel>
	<ALConfigMeatConversionTooltip>Esto no afecta a la carne ya despiezada.</ALConfigMeatConversionTooltip>
	
	<ALConfigMedicalAlertsLabel>Alertas médicas para animales</ALConfigMedicalAlertsLabel>
	<ALConfigMedicalAlertsTolltip>Muestra alertas a la derecha cuando los animales de la colonia están heridos, necesitan ser rescatados o se encuentran en condiciones médicas críticas.</ALConfigMedicalAlertsTolltip>
	
	<ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>Umbral para el deterioro del amansamiento {0}%. Por defecto: 10,1%.</ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>
	<ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>Ajustar al 100% para evitar que los animales pierdan el amansamiento.</ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>
	
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel>Velocidad de deterioro de entrenamiento {0}. Por defecto: 100%.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel><!-- No % after wildcard is intentional. -->
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>Ajustar al 1% para que sea lo más lento posible.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>
	
	<ALConfigHaulingMTBLabel>Intervalo entre transportes {0}h. Por defecto: 1.5h.</ALConfigHaulingMTBLabel>
	<ALConfigHaulingMTBTooltip>Ajustar a 0 aumenta drásticamente la productividad, pero puede afectar el rendimiento con una gran cantidad de animales entrenados.</ALConfigHaulingMTBTooltip>

	<!-- Medical Alerts for Animals -->
    <AnimalNeedsTreatment>Un animal necesita tratamiento</AnimalNeedsTreatment>
    <AnimalsNeedTreatment>Varios animales necesitan tratamiento</AnimalsNeedTreatment>
    <AnimalNeedsTreatmentDesc>Hay animales que requieren atención médica. Sin ella, pueden morir por sus heridas o éstas podrían llegar a ser permanentes.\n\n{0}</AnimalNeedsTreatmentDesc>

    <AnimalNeedsRescue>Un animal necesita ser rescatado</AnimalNeedsRescue>
    <AnimalsNeedRescue>Varios animales necesitan ser rescatados</AnimalsNeedRescue>
    <AnimalsNeedRescueDesc>Estos animales están incapacitados en el suelo:\n\n{0}\nSe puede enviar a un colono para rescatarlos y llevarlos a una cama.\n\n(Para rescatar, seleccionar un colono, hacer clic con el botón derecho del ratón sobre la víctima y seleccionar "Rescatar")</AnimalsNeedRescueDesc>

    <AnimalsWithLifeThreateningDisease>Emergencia médica (animales)</AnimalsWithLifeThreateningDisease>	
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Estos animales corren el riesgo de morir a causa de una enfermedad grave:\n\n{0}\nConsidere la posibilidad de amputar o reemplazar las extremidades infectadas para mantenerlos vivos.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Estos animales corren el riesgo de morir a causa de una enfermedad grave:\n\n{0}\nAsegúrese de que reciban la mejor atención médica posible.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
	
</LanguageData>