<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Upgrade_FightingModule.label>Бойовий модуль</Upgrade_FightingModule.label>
  <Upgrade_FightingModule.description>Цей модуль використовується в основному солдатами-андроїдами на glitterworld. Він надає бойові можливості для користувача, які знаходяться поза межами людини.\n-- "The way of the warrior."</Upgrade_FightingModule.description>
  <Upgrade_MedicalModule.label>Медичний модуль</Upgrade_MedicalModule.label>
  <Upgrade_MedicalModule.description>Цей модуль призначений для андроїдів, які супроводжують прихильники glitterworld у всьому світі. Містить передове лікарське програмне забезпечення та мікроімплантати для надання першої допомоги та хірургії.\n-- "Hello nurse~"</Upgrade_MedicalModule.description>
  <Upgrade_ConstructionModule.label>Будівельний модуль</Upgrade_ConstructionModule.label>
  <Upgrade_ConstructionModule.description>Цей модуль розроблений для нових колоній та допомагає поселенцям встановлювати нові житлові приміщення. Незалежно від того, де ви знаходитесь - всередині гори або в хмарочосі, цей модуль вам допоможе.\n-- "Can we fix it?"</Upgrade_ConstructionModule.description>
  <Upgrade_CrafterModule.label>Інженерний модуль</Upgrade_CrafterModule.label>
  <Upgrade_CrafterModule.description>Допомагає андроїдам створювати та готувати набагато швидше, ніж їхні недосконалі родичі. Використовується в моделях андроїдів преміум-класу "Crafter". \n-- "Mine and craft."</Upgrade_CrafterModule.description>
  <Upgrade_AgriculturalModule.label>Землеробський модуль</Upgrade_AgriculturalModule.label>
  <Upgrade_AgriculturalModule.description>Цей модуль оснащений найновішим програмним забезпеченням для вирощування рослин та тварин. За допомогою цього модуля кількох чорноробів зможуть керувати фермою самостійно. Його широко використовуються нові колонії в glitterworld.\n-- "Old MacDonald had a farm~"</Upgrade_AgriculturalModule.description>
  <Upgrade_ScienceModule.label>Науковий модуль</Upgrade_ScienceModule.label>
  <Upgrade_ScienceModule.description>Збільшує міркування та розумові процеси андроїдів до позалюдського розуміння. Встановлений на асистентській лабораторії андроїдів на glitterworlds по всій галактиці. "Big day today, Freeman."</Upgrade_ScienceModule.description>
  <Upgrade_DiplomacyModule.label>Розмовний модуль</Upgrade_DiplomacyModule.label>
  <Upgrade_DiplomacyModule.description>Надає андроїдам розширювати асортимент у торгівлі та збільшує здатність до спілкування. Широко встановлюється на андроїдах, які працюють переговорниками в ситуаціях із заручниками.\n-- "My name is Connor.</Upgrade_DiplomacyModule.description>
</LanguageData>