<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LWMDSignoredDueTo>Цей налаштування ігнорується завдяки mod {0}</LWMDSignoredDueTo>
  <LWMDShaulToStorageExplanation>Who Can Use Storage:\nBy default, only Humans (or human-like aliens) have the intelligence required to put things INTO storage: stacking carefully, організації shelves, manipulating latches, etc.\nANYONE може таке FROM storage.</LWMDShaulToStorageExplanation>
  <LWMDSrobotsCanUse>Robots може завжди haul to Deep Storage? (Some robots supported)</LWMDSrobotsCanUse>
  <LWMDSrobotsCanUseDesc>Allow Robots to haul to Deep Storage. Robots від "Misc. Robots" є supported; support for Project RimFactory - Drones is coming.</LWMDSrobotsCanUseDesc>
  <LWM_DS_IntTitle>Minimum Intelligence Required to Haul to Deep Storage</LWM_DS_IntTitle>
  <LWM_DS_IntDesc>Ця опція може мати ваших animal/robots/whatever haul TO Deep Storage.\nMost alien races має "Humanlike" or better. Більшість тварин є "animal." Vanilla Mechanoids є "tool users." Robots from various mods? Ваша людина є добре, як міне, але спробуємо Tool Users перші і будуть моїми тваринами.</LWM_DS_IntDesc>
  <LWM_DS_Int_Animal>Animal (Animals and some mod-robots)</LWM_DS_Int_Animal>
  <LWM_DS_Int_ToolUser>Tool User (Mechanoids and some mod-robots)</LWM_DS_Int_ToolUser>
  <LWM_DS_Int_Humanlike>Humanlike (Humans, most mod-aliens, Default) (LWM * of approval)</LWM_DS_Int_Humanlike>
  <LWMDSstoringDelaySettings>Storing Delay Settings</LWMDSstoringDelaySettings>
  <LWMDSstoringDelayExplanation>By default, putting things в Deep Storage таке деякий час (oraganizing). Час, що вимагається, може бути скорочена калькуляція, деякі включають, як багато речей, що існують в ньому і як багато думок, які беруться в пустелі. За допомогою кількох mods breaks that calculation.</LWMDSstoringDelayExplanation>
  <LWMDSstoringTakesTimeLabel>Якщо ви дійсно хотіли б TURN OFF, щоб зробити, коли стирає, не дає цього.</LWMDSstoringTakesTimeLabel>
  <LWMDSstoringTakesTimeDesc>Turning this off is not how LWM plays. But hey, it's your game! You do you!</LWMDSstoringTakesTimeDesc>
  <LWMDSstoringGlobalScale>Global Storing Time: {0}%\nЯкби ви збираєтеся вказати, як багато часу, щоб заплатити за магазинами (мабуть, ви думаєте, що це тривалий час), ви можете визначити це встановлення, і це буде застосовуватися до всіх територій.</LWMDSstoringGlobalScale>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>Does storing time consider stack size? (Stack XXL? Ogre Stack?)</LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>Якщо вибрано (детальніше), викидаючи 75 деякий час, тому що довгий, ніж торкається 3. Це mainly affects Skips. Ви хотіли, щоб кинути цей OFF, якщо ви використовуєте mod, що робить майдани розмірів реально великий.</LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>
  <LWM_DS_defaultStoragePriority>Deep Storage defaults to Storage Priority:</LWM_DS_defaultStoragePriority>
  <LWM_DS_userInterface>User Interface</LWM_DS_userInterface>
  <LWM_DS_useDSRightClick>Use Deep Storage custom Right Click</LWM_DS_useDSRightClick>
  <LWM_DS_useDSRightClickDesc>Custom Deep Storage прямий-крайні interface SHOULD work, і повинні зробити це, щоб використовувати її - особливо в weapons lockers with mods such as Dual Wielding. Неможливо це використовувати Vanilla's логіки в разі деяких перешкод, але це може зробити деякі речі більше різної (e.g., loading caravans).</LWM_DS_useDSRightClickDesc>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>Location on Architect Menu:</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>Будь-який show the Storage category?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>Більшість місць для всіх Deep Storage units є в "Storage" категорії в Architect Menu. Якщо ви змінюєте його, наскільки знижуємося, Storage категорія goes away - і ми хотіли б, щоб зняти інші "Storage" категорії від інших mods. Застосувати це, якщо ви збираєтеся бути в будь-якому випадку, навіть якщо вони не є Deep Storage units in it.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>Put (всього) ALL storage units here?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>Виберіть це, щоб рухатися як vanilla shelves або інші mods' storage units to "Storage" too. "Виробництво" будівельних будівель (як Hoppers) не може бути змінено. REQUIRES RESTART TO FULLY TURN OFF! Якщо ви не збираєтеся цього, елементи будуть закінчуватися в "Фурнітурі", що не можна restart.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>
  <LWMDSoverCapacityCheck>Check for storage being Over Capacity</LWMDSoverCapacityCheck>
  <LWMDSoverCapacityCheckDesc>Якщо більше ніж одна thing ends up in stockpile, муки потрібно до know to clean it up. Turn this off prevents that.\n\nTurn this OFF для всіх інших mods to function:\n</LWMDSoverCapacityCheckDesc>
  <LWMDSperDSUSettings>EXPERIMENTAL: Зміна Storage Settings для кожного типу Unit: Caution</LWMDSperDSUSettings>
  <LWMDSperDSUturnOn>TURN ON USER-MODIFIED BUILDING SETTINGS:</LWMDSperDSUturnOn>
  <LWMDSperDSUturnOnDesc>Ці роки ви збираєтеся на власність всіх Deep Storage building! Don't break anything, okay? TURNING THIS OFF WILL RESET ALL SETTINGS TO DEFAULT.</LWMDSperDSUturnOnDesc>
  <LWMDSperDSUWarning>Note: No settings will be saved unless you turn on this feature above!</LWMDSperDSUWarning>
  <LWMDSpDSUlabel>Label</LWMDSpDSUlabel>
  <LWMDSpDSUshowContents>Show contents for this type of building</LWMDSpDSUshowContents>
  <LWMDSpDSUoverlay>What kind of count overlay (маленькі білі номери) to use</LWMDSpDSUoverlay>
  <LWMDSpDSUstoragePriority>Default Storage Priority for this building</LWMDSpDSUstoragePriority>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQ>Change what Items allowed in this building?</LWMDSpDSUchangeFilterQ>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>Якщо ви не використовуєте потрібний список сторінок, то ви повинні дати цю інформацію.</LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>
  <LWM_DS_Default>(default: {0})</LWM_DS_Default>
  <LWM.ResetAllToDefault>Reset ALL to default</LWM.ResetAllToDefault>
</LanguageData>