<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ZF_BlocksBasalt.label>blocos de basalto</ZF_BlocksBasalt.label>
  <ZF_BlocksBasalt.description>Blocos sólidos de basalto. Basalto é uma rocha ígnea forte, mas não muito bonita..</ZF_BlocksBasalt.description>
  <ZF_BlocksBasalt.stuffProps.stuffAdjective>basalto</ZF_BlocksBasalt.stuffProps.stuffAdjective>

  <ZF_BlocksClay.label>blocos de argila</ZF_BlocksClay.label>
  <ZF_BlocksClay.description>Blocos de argila. Argila é uma rocha sedimentar de granulação fina. A argila é fácil de construir, mas é um material relativamente macio quando comparado à pedra.</ZF_BlocksClay.description>
  <ZF_BlocksClay.stuffProps.stuffAdjective>argilas</ZF_BlocksClay.stuffProps.stuffAdjective>

  <ZF_BlocksMudstone.label>blocos de argilita</ZF_BlocksMudstone.label>
  <ZF_BlocksMudstone.description>Blocos de argila feitos de rochas sedimentares de granulação fina. É muito difundido e prático para construção, mas é bem macio quando comparado à pedra..</ZF_BlocksMudstone.description>
  <ZF_BlocksMudstone.stuffProps.stuffAdjective>argilita</ZF_BlocksMudstone.stuffProps.stuffAdjective>

  <ZF_BlocksAlabaster.label>blocos de alabastro</ZF_BlocksAlabaster.label>
  <ZF_BlocksAlabaster.description>Blocos de alabastro sólido. Alabastro é uma forma de gesso de granulação fina. É uma pedra macia frequentemente usada para decoração. Pode ser encontrado em mármore, calcário, arenito e ardósia.</ZF_BlocksAlabaster.description>
  <ZF_BlocksAlabaster.stuffProps.stuffAdjective>alabastro</ZF_BlocksAlabaster.stuffProps.stuffAdjective>

  <ZF_BlocksPegmatite.label>blocos de pegmatito</ZF_BlocksPegmatite.label>
  <ZF_BlocksPegmatite.description>Blocos de pegmatito sólido. Pegmatito é uma rocha ígnea composta por grandes cristais. Esta raça é sólida e atraente, mas difícil de trabalhar.</ZF_BlocksPegmatite.description>
  <ZF_BlocksPegmatite.stuffProps.stuffAdjective>pegmatite</ZF_BlocksPegmatite.stuffProps.stuffAdjective>

  <ZF_BlocksPeridotite.label>blocos de peridotito</ZF_BlocksPeridotite.label>
  <ZF_BlocksPeridotite.description>Blocos de peridotito sólido. Peridotito é uma bela rocha composta por cristais verdes. Ela se forma nas profundezas do planeta e só ocasionalmente vem à superfície em pequenas quantidades com fluxos de lava. Esta raça é muito resistente e atraente, mas difícil de trabalhar.</ZF_BlocksPeridotite.description>
  <ZF_BlocksPeridotite.stuffProps.stuffAdjective>peridotito</ZF_BlocksPeridotite.stuffProps.stuffAdjective>

</LanguageData>
