<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <CalciteCrystal.label>Cristal de cálcio</CalciteCrystal.label>
  <CalciteCrystal.description>Cristal de carbonato de cálcio. Um mineral comum encontrado no subsolo, especialmente em cavernas de calcário. É interessante, mas não muito útil. Pode ser obtido pela mineração de pedra britada.</CalciteCrystal.description>

  <QuartzCrystal.label>Cristal de quartzo</QuartzCrystal.label>
  <QuartzCrystal.description>Cristal de dióxido de silício, material de vidro. Um mineral comum encontrado no subsolo. Permite obter lotes de vidro durante sua extração. De vez em quando você pode encontrar pedras preciosas.</QuartzCrystal.description>

  <AmethystCrystal.label>Cristal de ametista</AmethystCrystal.label>
  <AmethystCrystal.description>Cristal de dióxido de silício. Impurezas de ferro fazem com que esses cristais tenham uma coloração roxa. Um mineral comum encontrado no subsolo. Permite obter lotes de vidro durante sua extração. De vez em quando você pode encontrar pedras preciosas.</AmethystCrystal.description>

  <SchorlCrystal.label>Cristal de Short</SchorlCrystal.label>
  <SchorlCrystal.description>A forma mais comum e menos valiosa de turmalina, um mineral de silicato de boro.</SchorlCrystal.description>

  <RubelliteCrystal.label>Cristal de rubelita</RubelliteCrystal.label>
  <RubelliteCrystal.description>Um tipo de turmalina, um mineral de silicato de boro com muitas alterações químicas. Esta variedade vermelha geralmente produz pedras preciosas de alta qualidade.</RubelliteCrystal.description>

  <IndicoliteCrystal.label>Cristal de indicolita</IndicoliteCrystal.label>
  <IndicoliteCrystal.description>Um tipo de turmalina, um mineral de silicato de boro com muitas alterações químicas. Essa variedade azul-esverdeada geralmente produz pedras preciosas de alta qualidade.</IndicoliteCrystal.description>

  <MagnetiteCrystal.label>Cristal de magnetita</MagnetiteCrystal.label>
  <MagnetiteCrystal.description>Formação de óxido de ferro (II, III), um minério de ferro comum em rochas sedimentares e ígneas.</MagnetiteCrystal.description>

  <LodestoneCrystal.label>Minério de ferro magnético</LodestoneCrystal.label>
  <LodestoneCrystal.description>Formações de óxido de ferro (II, III), um minério de ferro comum em rochas sedimentares e ígneas. Essa rara variedade magnetizada é conhecida como magnetita.</LodestoneCrystal.description>

  <CassiteriteCrystal.label>Cristal de cassiterita</CassiteriteCrystal.label>
  <CassiteriteCrystal.description>Formações de óxido de estanho, um minério comum de estanho. Usado ocasionalmente para pedras preciosas.</CassiteriteCrystal.description>

  <RubyCrystal.label>Cristal Rubi</RubyCrystal.label>
  <RubyCrystal.description>Cristais de óxido de alumínio incrustados em rocha. Um dos minerais mais duros e frequentemente lapidado em pedras preciosas.</RubyCrystal.description>

  <SapphireCrystal.label>Cristal de safira</SapphireCrystal.label>
  <SapphireCrystal.description>Cristais de óxido de alumínio incrustados em rocha. Um dos minerais mais duros e frequentemente lapidado em pedras preciosas..</SapphireCrystal.description>

  <EmeraldCrystal.label>Cristal Esmeralda</EmeraldCrystal.label>
  <EmeraldCrystal.description>Cristais de berilo, um tipo de silicato de berílio e alumínio, um mineral raro frequentemente usado em pedras preciosas.</EmeraldCrystal.description>

  <DiamondCrystal.label>Cristal de diamante</DiamondCrystal.label>
  <DiamondCrystal.description>Cristais de carbono puro. A substância mais dura conhecida e uma pedra preciosa valiosa.</DiamondCrystal.description>

  <UraniniteDeposit.label>Depósitos de urânio</UraniniteDeposit.label>
  <UraniniteDeposit.description>Formações de óxido de urânio, um grande minério de urânio. Frequentemente associado à prata.</UraniniteDeposit.description>

  <MalachiteDeposit.label>Depósitos de malaquita</MalachiteDeposit.label>
  <MalachiteDeposit.description>Belos depósitos verdes de hidróxido de carbonato de cobre, às vezes usados como pedras preciosas ou como fonte de minério de cobre. Frequentemente encontrado perto de minério de cobre, azurita, calcita e rochas calcárias.</MalachiteDeposit.description>

  <CitrineCrystal.label>Cristal citrino</CitrineCrystal.label>
  <CitrineCrystal.description>Cristal de dióxido de silício. Impurezas de ferro fazem com que esses cristais tenham uma cor amarela. Raramente encontrado. Permite obter lotes de vidro durante sua extração. Muitas vezes, você pode obter gemas ao minerar.</CitrineCrystal.description>

  <PrasioliteCrystal.label>Cristal de prasiolita</PrasioliteCrystal.label>
  <PrasioliteCrystal.description>Uma variedade muito rara e verde de quartzo, dióxido de silício. Permite obter lotes de vidro durante sua extração. Muitas vezes você pode obter joias ao minerar.</PrasioliteCrystal.description>

</LanguageData>
