<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Apparello_Sheet.label>Грубая куртка</Apparello_Sheet.label>
	<Apparello_Sheet.description>Грубая куртка с кожаными нашивками для дополнительной защиты от повреждения тупым оружием.</Apparello_Sheet.description>
	
	<Apparello_Brocade.label>Жилет из парчи</Apparello_Brocade.label>
	<Apparello_Brocade.description>Всегда быть готовым сохранять спокойствие, собранность и... Носить парчу.</Apparello_Brocade.description>
	
	<MedievalArmor_Hauberk.label>Кольчуга</MedievalArmor_Hauberk.label>
	<MedievalArmor_Hauberk.description>Доспех, сплетённый из железных колец для защиты от поражения холодным оружием.</MedievalArmor_Hauberk.description>

	<MedievalTimes_PaddedJacket.label>Телогрейка</MedievalTimes_PaddedJacket.label>
    <MedievalTimes_PaddedJacket.description>Телогрейка, сделанная из длинной шерсти. Она защитит обладателя от суровых морозов.</MedievalTimes_PaddedJacket.description>

	<MedievalTimes_Plates_Steel_Middle.label>Металлический жилет</MedievalTimes_Plates_Steel_Middle.label>
    <MedievalTimes_Plates_Steel_Middle.description>Жилет состоит из подвижно скреплённых металлических пластин, закрывающих грудь, спину и плечи.\nЭта броня сочетает в себе защиту жизненно-важных органов и минимальные затраты материалов.\nЕе можно носить под одежной и она совершенно не стесняет движения владельца.</MedievalTimes_Plates_Steel_Middle.description>

	<Rimarsenal_VestPlate.label>Тактический бронежилет</Rimarsenal_VestPlate.label>
	<Rimarsenal_VestPlate.description>Удобный в использовании тактический бронежилет для экипировки бойцов.</Rimarsenal_VestPlate.description>

	<Apparel_FlakVest.label>Мягкий жилет</Apparel_FlakVest.label>
	<Apparel_FlakVest.description>Мягкий жилет. Обеспечивает ограниченную защиту от осколков и стрельбы при относительно малом весе.</Apparel_FlakVest.description>
	
	<Apparello_Gspot.label>Бронежилет из лёгкого сплава</Apparello_Gspot.label>
	<Apparello_Gspot.description>Защитный жилет, сделано из нескольких слоев чрезвычайно легкого, но прочного сплава.</Apparello_Gspot.description>

	<Apparel_Earmuff.label>Теплые наушники</Apparel_Earmuff.label>
	<Apparel_Earmuff.description>Пара мягких прокладок, соединенных лентой по верхней части головы, которые носят по верх ушей, чтобы защитить их от холода.</Apparel_Earmuff.description>

	<Apparel_BeanieCat.label>Кошачья шапочка</Apparel_BeanieCat.label>
	<Apparel_BeanieCat.description>Мягкая шапочка, с симпатичным дизайном. До сих пор модно, особенно зимой.</Apparel_BeanieCat.description>

</LanguageData>