<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<SiegearmorHelmet.label>Осадный шлем</SiegearmorHelmet.label>

	<CCArmorHelmet.label>Кибер-шлем</CCArmorHelmet.label>

	<Apparello_Proto.label>Шлем с нерво-усилителем "Прото-1"</Apparello_Proto.label>
	<Apparello_Proto.description>Инновационный прототип головного убора с целью повышения синаптической скорости реакции. Он имеет некоторые побочные эффекты, такие как нервозность, странные шумы и/или даже голоса, которые могут свести с ума...</Apparello_Proto.description>

	<Apparello_ProtoFin.label>Шлем с нерво-усилителем "Прото-2"</Apparello_ProtoFin.label>
	<Apparello_ProtoFin.description>Инновационный прототип головного убора с целью повышения синаптической скорости реакции. Он по-прежнему имеет некоторые побочные эффекты, хотя и не так плохие как раньше. Размещение передового ядра ИИ к сожалению также усиливает владельца к психо-чувствительности, делая его чрезвычайно уязвимым.</Apparello_ProtoFin.description>

	<Apparello_Antsyhat.label>Шлем с нерво-усилителем "Прото-3"</Apparello_Antsyhat.label>
	<Apparello_Antsyhat.description>Очень любопытный образец передовых технологий, конечный вариант прототипа с нерво-усилителем. Имеет лучшее сопротивление побочным эффектам.</Apparello_Antsyhat.description>

	<Apparello_Meffect.label>Шлем "Энвиро"</Apparello_Meffect.label>
	<Apparello_Meffect.description>Теплый, уютный и самое главное герметичный головной убор предназначенный для применения в космосе для борьбы с враждебными бактериями на необитаемых планетах.</Apparello_Meffect.description>

	<Apparello_Hivehat.label>Вытянутый шлем "Чужой"</Apparello_Hivehat.label>
	<Apparello_Hivehat.description>В сочетании с инопланетным сплавом брони центропеды и пугающим обликом этот шлем вполне может заставить обмочится в штаны противника только от одного его вида.</Apparello_Hivehat.description>

	<Apparello_Hivehell.label>Боевой шлем "Чужой"</Apparello_Hivehell.label>
	<Apparello_Hivehell.description>Громоздкий шлем разработан в соответствии с технологиями инопланетного сплава.</Apparello_Hivehell.description>

	<Apparello_LPow.label>Лёгкий силовой шлем</Apparello_LPow.label>
	<Apparello_LPow.description>Один из частей сета силовой брони. Лёгкий силовой шлем в основном используется для пехоты.</Apparello_LPow.description>

	<Apparel_DoomHelmet.label>Шлем Рока</Apparel_DoomHelmet.label>
	<Apparel_DoomHelmet.description>Шлем - часть комплекта силовой брони Рока. В основном используется тяжелой пехотой.</Apparel_DoomHelmet.description>

	<Apparel_HellPowerArmorHelmet.label>Адский шлем</Apparel_HellPowerArmorHelmet.label>
	<Apparel_HellPowerArmorHelmet.description>Часть комплекта силовой брони. В основном используется силовиками.</Apparel_HellPowerArmorHelmet.description>

</LanguageData>