<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<HeavyPowerConduit.label>Усиленный кабель</HeavyPowerConduit.label>
	<HeavyPowerConduit.description>Выдерживает гораздо большие нагрузки и возможные повреждения в сравнении с обычным.</HeavyPowerConduit.description>

	<FissionBattery.label>Продвинутый аккумулятор</FissionBattery.label>
	<FissionBattery.description>Сохраняет заряд намного эффективнее обычной батареи, при процессах деления ядер, в четыре раза мощнее. Предупреждение: Батарея как правило взрывается при высоких температурах или большой влажности, в 4 раза мощнее...</FissionBattery.description>

	<BioGenerator.label>Биогенератор</BioGenerator.label>
	<BioGenerator.description>Биогенератор, который производит электричество.\nЭнерговыработка: 1200 W.</BioGenerator.description>

	<WoodFiredGenerator.label>Паровой генератор</WoodFiredGenerator.label>
	<WoodFiredGenerator.description>Паровая турбина, производящая электричество. Нуждается в воронке с бревнами или этанолом в качестве топлива.\nЭнерговыработка: 750 W.</WoodFiredGenerator.description>
	
	<BioRefinery.label>Биопереработчик</BioRefinery.label>
	<BioRefinery.description>Машина, с помощью которой можно перерабатывать разные органические вещества.\n\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность:\nВ простое: 50 W\nПри работе: 500 W</BioRefinery.description>

	<CoalPowerPlant.label>Угольная электростанция</CoalPowerPlant.label>
	<CoalPowerPlant.description>Электростанция, работающая на угле и торфе.\nЭнерговыработка: 2000 W.</CoalPowerPlant.description>

	<ChemfuelPoweredGenerator.label>Топливная электростанция</ChemfuelPoweredGenerator.label>
	<ChemfuelPoweredGenerator.description>Мощная топливная электростанция. Работает на топливе.\nЭнерговыработка: 3500 W.</ChemfuelPoweredGenerator.description>

	<ThermoelectricGenerator.label>Термоэлектрический генератор</ThermoelectricGenerator.label>
	<ThermoelectricGenerator.description>Производит электроэнергию из разницы температур. Должен быть помещен в стену.</ThermoelectricGenerator.description>

	<NPP.label>АЭС</NPP.label>
	<NPP.description>Атомная электростанция.</NPP.description>

	<NPPD.label>Развалины АЭС</NPPD.label>
	<NPPD.description>Развалины АЭС, излучающие радиацию. Постройте стены, чтобы избежать облучения.</NPPD.description>

	<GauseWindTurbine.label>Ветровая турбина Гауса</GauseWindTurbine.label> 
	<GauseWindTurbine.description>Устройство, превращающее силу ветра в электроэнергию. В отличие от обычной ветровой турбины - не требует свободного пространства вокруг.\nМаксимальная энерговыработка: 2250 W.</GauseWindTurbine.description> 

	<TeslaLigthningPower.label>Трансформатор Тесла</TeslaLigthningPower.label> 
	<TeslaLigthningPower.description>Устройство, изобретённое Николой Тесла и носящее его имя. Является резонансным трансформатором, производящим высокое напряжение высокой частоты. Прибор был запатентован 22 сентября 1896 года как «Аппарат для производства электрических токов высокой частоты и потенциала».
\nБудьте осторожны при работе с молниями, трансформатор нуждается в периодическом охлаждении.\nМаксимальная энерговыработка: 6000 W.</TeslaLigthningPower.description>

	<PlasmaGeothermalPlant.label>Плазменный геотермальный генератор</PlasmaGeothermalPlant.label> 
	<PlasmaGeothermalPlant.description>Вырабатывает электроэнергию из плазмы с помощью паровых гейзеров. Должен быть размещен на гейзере.\nЭнерговыработка: 5000 W.</PlasmaGeothermalPlant.description>

	<PlasmaGen.label>Плазменный генератор</PlasmaGen.label>
	<PlasmaGen.description>Вырабатывает электричество, но перед этим необходима процедура зарядки.</PlasmaGen.description>

	<XenonIonTurbine.label>Ксенон-ионная турбина</XenonIonTurbine.label>
	<XenonIonTurbine.description>Производит электроэнергию из плазмы разрядов, использует гейзер для работы. Ставится на скважину и генерирует электричество в зависимости от температуры в помещении. Начинает работать только от 100 градусов и выше. Чем выше температура, тем больше энергии генерируется.</XenonIonTurbine.description>

	<AntimatterReactor.label>Реактор антиматерии</AntimatterReactor.label>
	<AntimatterReactor.description>Антивещество содержится отдельно от обычной материи магнитными полями, так что нет опасности непредвиденного слияния материи с антивеществом, при реакции которых высвобождается колоссальное кол-во энергии реакции.</AntimatterReactor.description>

	<PowerSwitchFlicker.label>полуавтоматический переключатель</PowerSwitchFlicker.label>
	<PowerSwitchFlicker.description>Переключатель, с возможностью дать указания поселенцам автоматически выключать/включать его при изменении времени суток. На ночь отключают, утром включают.</PowerSwitchFlicker.description>

</LanguageData>