<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<TradingSpot.label>Торговая палатка</TradingSpot.label>
	<TradingSpot.description>Обозначает место, в котором торговцы остановятся при посещении вашего поселения.</TradingSpot.description>

	<FertilizerPump.label>Фертигатор</FertilizerPump.label>
	<FertilizerPump.description>Медленно создаёт слой плодородной почвы вокруг себя.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 300 W</FertilizerPump.description>

	<Patterner.label>Органайзер</Patterner.label>
	<Patterner.description>Важное место для хранения выкроек, тканей и различной текстильной продукции. Значительно повышает скорость работы за портняжными верстаками.</Patterner.description>

	<Small_ToolCabinet.label>малый шкаф с инструментами</Small_ToolCabinet.label>
	<Small_ToolCabinet.description>Увеличивает скорость работы. Необходимо разместить рядом с верстаком. К одному верстаку можно поставить не более двух шкафов с инструментами.</Small_ToolCabinet.description>

	<AdvancedVitalsMonitor.label>Продвинутый томограф</AdvancedVitalsMonitor.label>
	<AdvancedVitalsMonitor.description>Улучшенный Рентген-аппарат применяется для улучшения качества лечения. Обладает лучшими характеристиками чем обычный томограф. Необходимо разместить рядом с медицинской кроватью. Может применяться только один томограф для одной медицинской кровати.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 280 W</AdvancedVitalsMonitor.description>

	<FileCabinet.label>Картотечный шкаф</FileCabinet.label>
	<FileCabinet.description>Важное место для хранения важных документов о важных экспериментах, используемых для важных исследований по важным технологиям. Немного увеличивает скорость исследований, когда стоит рядом с научным столом.</FileCabinet.description>

	<CookingTools.label>Кухонная полка</CookingTools.label>
	<CookingTools.description>Увеличивает скорость готовки.Необходимо разместить рядом с кухонной плитой.</CookingTools.description>

	<Holodeck.label>Голографический стол</Holodeck.label>
	<Holodeck.description>Голограмма, предназначенная для тренировки навыка общения колонистов.</Holodeck.description>

	<PunchingBag.label>Боксерская груша</PunchingBag.label>
	<PunchingBag.description>Боксерская груша, на которой поселенцы могут отработать свои навыки ближнего боя.</PunchingBag.description>

	<MobileMineralSonar.label>Мобильный сонар минералов</MobileMineralSonar.label> 
	<MobileMineralSonar.description>Мобильный сонар минералов создан для поиска спрятанных залежей минералов в недрах горных массивов. Он будет сканировать ближайшие массивы автономно со встроенными аккумуляторами. Подключение к действующей энергосети ускори сканирование.</MobileMineralSonar.description> 

	<MiningHelmetGlower.label>Свет от шахтерской каски</MiningHelmetGlower.label> 
	<MiningHelmetGlower.description>Свет от шахтерской каски.</MiningHelmetGlower.description> 

	<DermalRegenerator.label>Регенератор кожи</DermalRegenerator.label>
	<DermalRegenerator.description>Специальное медицинское устройство, которое может сканировать и восстанавливать поверхности тканей.</DermalRegenerator.description>

	<ImpactionCharge.label>Направленный заряд</ImpactionCharge.label>
	<ImpactionCharge.description>Специальное устройство со сверхмощным направленным зарядом. Создает геотермальную скважину.</ImpactionCharge.description>

	<Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>Торговый транспондер</Buildings_SubspaceBurstTransponder.label>
	<Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>Делает возможным связь с торговыми кораблями на расстоянии.</Buildings_SubspaceBurstTransponder.description>

	<CounterTopModular.label>Лабораторный шкафчик</CounterTopModular.label>
	<CounterTopModular.description>Удобный лабораторный шкафчик с ровной поверхностью.</CounterTopModular.description>

	<LabStation.label>Лабораторная станция</LabStation.label>
	<LabStation.description>Вспомогательная научно-исследовательская станция для расширения лабораторных исследований. Требует электричество.</LabStation.description>

	<LabTerminal.label>Исследовательский терминал</LabTerminal.label>
	<LabTerminal.description>Компактный исследовательский терминал для расширения лабораторных работ. Требует электричество.</LabTerminal.description>

	<CaravanPackingSpot.label>Точка сбора каравана</CaravanPackingSpot.label>
	<CaravanPackingSpot.description>Обозначает место, в котором будут формироваться караваны.</CaravanPackingSpot.description>

	<MDoor.label>Металлическая дверь</MDoor.label>
	<MDoor.description>Металлическая дверь. Может быть открыта или закрыта вручную. Замедляет движение.</MDoor.description>

	<LightningRod.label>Громоотвод</LightningRod.label>
	<LightningRod.description>Устройство, защищающее карту от ударов молнии.\n\nРазряжает накопленную энергию после удара в течение времени. Может быть перегружен.\n\nЭти стержни были названы многими агентами сопротивления Зеона как "Рапира" благодаря своей конструкции, похожей на меч, выступающий в небо. Это символ возможного падения Зеона на милость громоотвода.</LightningRod.description>

	<Stargate.label>Звёздные врата</Stargate.label>
	<Stargate.description>Таинственное сооружение, открывающее проход в другое измерение. \n\nПозволяет переносить живых существ из одной вашей игры в другую. Проход через измерение расщипляет все снаряжение на атомы.</Stargate.description>

	<AncientStargate.label>Неизвестное древнее сооружение</AncientStargate.label>
	<AncientStargate.description>По слухам, это древние врата через которые путешествовали наши предки или может быть древние. \n\nПосле изучения цепочки исследований, позволит открыть портал и принять живых существ, отправленных звездными вратами из другой вашей игры.</AncientStargate.description>

	<GlowstoneMonument.label>Светокаменный монумент</GlowstoneMonument.label>
	<GlowstoneMonument.description>Этот потрясающий монумент сделан из ограненного светящегося камня, имеющего форму идеального кристалла и излучающего яркий свет.</GlowstoneMonument.description>

</LanguageData>