<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EggBehirUnfertilized.label>яйцо бехира (неопл.)</EggBehirUnfertilized.label>
  <EggBehirUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо бехира. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggBehirUnfertilized.description>

  <EggBehirFertilized.label>яйцо бехира (опл.)</EggBehirFertilized.label>
  <EggBehirFertilized.description>Неоплодотворённое яйцо бехира. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится бехир. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggBehirFertilized.description>

  <EggFenixUnfertilized.label>яйцо феникса (неопл.)</EggFenixUnfertilized.label>
  <EggFenixUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо феникса. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggFenixUnfertilized.description>

  <EggFenixFertilized.label>яйцо бехира (опл.)</EggFenixFertilized.label>
  <EggFenixFertilized.description>Неоплодотворённое яйцо феникса. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится феникс. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggFenixFertilized.description>

  <EggGreenWyvernUnfertilized.label>яйцо зелёной виверны (неопл.)</EggGreenWyvernUnfertilized.label>
  <EggGreenWyvernUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо зелёной виверны. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggGreenWyvernUnfertilized.description>

  <EggGreenWyvernFertilized.label>яйцо зелёной виверны (опл.)</EggGreenWyvernFertilized.label>
  <EggGreenWyvernFertilized.description>Неоплодотворённое яйцо зелёной виверны. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится зелёная виверна. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggGreenWyvernFertilized.description>

  <EggLacosdileUnfertilized.label>яйцо лакосдила (неопл.)</EggLacosdileUnfertilized.label>
  <EggLacosdileUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо лакосдила. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggLacosdileUnfertilized.description>

  <EggLacosdileFertilized.label>яйцо лакосдила (опл.)</EggLacosdileFertilized.label>
  <EggLacosdileFertilized.description>Неоплодотворённое яйцо лакосдила. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится лакосдил. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggLacosdileFertilized.description>

  <EggNightlingUnfertilized.label>яйцо найтлинга (неопл.)</EggNightlingUnfertilized.label>
  <EggNightlingUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо найтлинга. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggNightlingUnfertilized.description>

  <EggNightlingFertilized.label>яйцо найтлинга (опл.)</EggNightlingFertilized.label>
  <EggNightlingFertilized.description>Неоплодотворённое яйцо найтлинга. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится найтлинг. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggNightlingFertilized.description>

  <EggFRaptorUnfertilized.label>яйцо раптора (неопл.)</EggFRaptorUnfertilized.label>
  <EggFRaptorUnfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо раптора. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggFRaptorUnfertilized.description>

  <EggFRaptorFertilized.label>яйцо раптора (опл.)</EggFRaptorFertilized.label>
  <EggFRaptorFertilized.description>Неоплодотворённое яйцо раптора. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится раптор. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggFRaptorFertilized.description>
  
</LanguageData>