<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- =========== REALISTIC PRODUCTION SK MOD =========== -->
	<!-- =========== Ores =========== -->

	<Wolframite.label>вольфрамит</Wolframite.label>
	<Wolframite.description>Вольфрамит это минерал, из которого можно получить ценный вольфрам. Название происходит от немецкого «Wolf Rahm» («волчьи сливки», «волчий крем») и связано с тем, что вольфрам, сопровождая оловянные руды в составе вольфрамита, мешал выплавке олова, переводя его в пену шлаков («пожирает олово как волк овцу»).</Wolframite.description>

	<Anglesite.label>англезит</Anglesite.label>
	<Anglesite.description>Англезит это рудная форма свинца. Это тяжёлый металл, который плотнее большинства обычных металлов. Свинец является мягким и ковким и имеет относительно низкую температуру плавления. Широко применяется при производстве боеприпасов.</Anglesite.description>

	<Nickel.label>никелевая руда</Nickel.label>
	<Nickel.description>Никелевая руда является разновидностью природного минерала, где содержание никеля достаточно для эффективного извлечения металла. Небольшие количества Кобальта также могут быть извлечены в процессе выплавки. Никель является ферромагнитным металлом.</Nickel.description>

	<Copper.label>медная руда</Copper.label>
	<Copper.description>Медь - ковкий металл с очень высокой тепло- и электропроводностью. Чистая медь податлива и имеет красновато-оранжевый цвет. Она используется как проводник тепла и электричества, строительный материал и как составная часть различных металлических сплавов. Медь не является магнитным металлом.</Copper.description>

	<Tin.label>оловянная руда</Tin.label>
	<Tin.description>Оловянная руда - легко добываемая руда, из которой получается пластичный, ковкий и легкоплавкий блестящий металл серебристо-белого цвета.</Tin.description>

	<Aluminium.label>бокситы</Aluminium.label>
	<Aluminium.description>Бокситы это алюминиевая руда, состоящая из гидроксидов алюминия. Для получения алюминия из бокситов требуется электричество.</Aluminium.description>

	<Ilmenite.label>ильменитовая руда</Ilmenite.label>
	<Ilmenite.description>Ильменит, или иначе титанистый железняк, это основной источник титана. Для его получения из этой руды требуется очень сложный процесс обработки.</Ilmenite.description>


	<!-- EN: steel -->
	<Steel.label>железная руда</Steel.label>
	<!-- EN: An iron-carbon metal alloy used for building a huge variety of structures, weapons, and machines. -->
	<Steel.description>Железная руда с аномально высоким содержанием серы.</Steel.description>
	<Steel.stuffProps.stuffAdjective>железа</Steel.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <!-- EN: silver -->
    <Silver.label>серебряные самородки</Silver.label>
    <!-- EN: This metal is mostly used as a commodity currency. It can also be used for making decorations. -->
    <Silver.description>В основном самородки этого благородного металла используются в качестве валюты в этом мире. При обработке из них получается ковкий и пластичный металл серо-белого цвета.</Silver.description>
    <Silver.stuffProps.stuffAdjective>серебра</Silver.stuffProps.stuffAdjective>
    
    <!-- EN: gold -->
    <Gold.label>золотые самородки</Gold.label>
    <!-- EN: The most seductive metal of them all. While it is too soft to be of much practical use, it is strikingly beautiful and never tarnishes. Millions have died in attempting to feed the endless human thirst for gold. -->
    <Gold.description>Самый притягательный из всех металлов. При слабых механических свойствах он поразительно прекрасен и довольно редок. Миллионы погибли в попытках удовлетворить бесконечную людскую жажду золота.</Gold.description>
    <!-- EN: golden -->
    <Gold.stuffProps.stuffAdjective>золота</Gold.stuffProps.stuffAdjective>

	<!-- EN: uranium -->
	<Uranium.label>урановая руда</Uranium.label>
	<!-- EN: A dark, heavy metal. While it is best known as a fuel for nuclear devices, its extreme density and hardness also make it good for making certain weapons, armor, and ammunition. -->
	<Uranium.description>Тёмный тяжёлый металл. Наиболее известен в качестве топлива для ядерных реакторов, хотя благодаря своим физическим свойствам этот металл также находит применение в изготовлении некоторых инструментов, брони, оружия и боеприпасов.</Uranium.description>
	<Uranium.stuffProps.stuffAdjective>урана</Uranium.stuffProps.stuffAdjective>

	<!-- EN: bioferrite -->
    <Bioferrite.label>биоферрит</Bioferrite.label>
    <!-- EN: An exotic metal-like fibrous substance with both organic and metallic properties. Bioferrite is produced by microscopic mechanites as they process organic material. In cases of disordered mechanite behavior, this happens in a chaotic, cancer-like way.\n\nThe material is known to interact with some types of psychic flows. If pressurized under specific conditions, bioferrite becomes extremely flammable, making it a useful fuel. -->
    <Bioferrite.description>Экзотическое волокнистое вещество, напоминающее железо, у которого есть свойства и органики, и металла. Производится микроскопическими механитами при переработке органики. Если механиты повреждены и ведут себя хаотично, процесс похож на деление раковых клеток. Крайне нестабилен.\n\nМатериал известен способностью взаимодействовать с некоторыми пси-потоками. Легко воспламеняется при сжатии, что делает его отличным топливом.</Bioferrite.description>

	<!--=============== Stuff bars, Stuff Alloys ====================-->

	<!-- EN: plasteel -->
	<Plasteel.label>стальной слиток</Plasteel.label>
	<!-- EN: Advanced spacer tech structural material. Plasteel is extremely strong due to its unique molecular structure. -->
	<Plasteel.description>Сталь - это группа железоуглеродистых сплавов с содержанием углерода менее 2%. Более прочный металл, чем чугун, но при этом более дорогой в производстве. Сталь ферромагнитна (может намагничиваться в паре с магнитным металлом).</Plasteel.description>
	<Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>стали</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>

	<CopperBar.label>медь</CopperBar.label>
	<CopperBar.description>Медь является сплавом медной руды. В основном она используется для электротехнических целей благодаря своей высокой проводимости. Медь не является магнитным металлом.</CopperBar.description>
	<CopperBar.stuffProps.stuffAdjective>меди</CopperBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<AluminiumBar.label>алюминий</AluminiumBar.label>
	<AluminiumBar.description>Алюминий - это сплав бокситовой руды. Похожий и менее ценный металл, чем медь, он используется в основном для электротехнических целей благодаря своей высокой проводимости. Для обработки алюминия требуется электрический ток, поэтому его невозможно получить в обычной печи. Алюминий парамагнитен (он притягивается к магнитным металлам для укрепления магнитной связи).</AluminiumBar.description>
	<AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>алюминия</AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<LeadBar.label>свинец</LeadBar.label>
	<LeadBar.description>Свинец можно получить из англезита - серно-свинцовой руды. Это тяжёлый металл, который плотнее большинства обычных металлов. Свинец является мягким и ковким и имеет относительно низкую температуру плавления.</LeadBar.description>
	<LeadBar.stuffProps.stuffAdjective>свинца</LeadBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<TinBar.label>олово</TinBar.label>
	<TinBar.description>Чистое металлическое олово, выплавленное из оловянной руды. Олово не является магнитным металлом.</TinBar.description>
	<TinBar.stuffProps.stuffAdjective>олова</TinBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<Bronze.label>бронза</Bronze.label>
	<Bronze.description>Бронза главным образом состоит из меди, обычно с 12% олова и часто с добавлением других металлов, таких как алюминий и никель.</Bronze.description>
	<Bronze.stuffProps.stuffAdjective>бронзы</Bronze.stuffProps.stuffAdjective>

	<SteelBar.label>инвар</SteelBar.label>
	<SteelBar.description>Инвар это очень прочный сплав железа и никеля, отличающийся уникально низким коэффициентом температурного расширения. Инвар - слабомагнитный металл.</SteelBar.description>
	<SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>инвара</SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<GoldBar.label>золотой слиток</GoldBar.label>
	<GoldBar.description>Золото - это красивый, драгоценный сплав чистого золота и меди или бокситов. Золото не является магнитным металлом.</GoldBar.description>
	<GoldBar.stuffProps.stuffAdjective>золота</GoldBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<SilverBar.label>серебрянный слиток</SilverBar.label>
	<SilverBar.description>Слиток стерлингового серебра - ценного сплава серебра и меди или бокситов. Стерлинговое серебро не является магнитным металлом.</SilverBar.description>
	<SilverBar.stuffProps.stuffAdjective>серебра</SilverBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<FerrosiliconAlloy.label>альсифер</FerrosiliconAlloy.label>
	<FerrosiliconAlloy.description>Альсифер производится путем восстановления кремния в присутствии железа и алюминия. Альсифер полезен в качестве раскислителя других металлов. Он более прочный, чем стандартный чугун или сталь. Альсифер не является магнитным металлом. Альтернативное название - сендаст.</FerrosiliconAlloy.description>
	<FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>альсифера</FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<CupronickelAlloy.label>мельхиор</CupronickelAlloy.label>
	<CupronickelAlloy.description>Мельхиор - сплав меди и никеля. Характеризуется коррозионной устойчивостью, повышенной прочностью и упругостью при деформации, удовлетворительной пластичностью в горячем и холодном состоянии.</CupronickelAlloy.description>
	<CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>мельхиора</CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<NickelBar.label>никель</NickelBar.label>
	<NickelBar.description>Никель относится к переходным металлам, твёрдый и пластичный одновременно. Это один из основных элементов, улучшающих свойства стали; добавка никеля повышает её прочность, вязкость и пластичность. Представляет собой серебристо-белый металл с лёгким золотистым оттенком. Никель - ферромагнетик (он может намагничиваться в паре с магнитным металлом).</NickelBar.description>
	<NickelBar.stuffProps.stuffAdjective>никеля</NickelBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<Cobalt.label>кобальт</Cobalt.label>
	<Cobalt.description>Синие пигменты на основе кобальта использовались с древних времен для изготовления ювелирных изделий и красок, а также для придания характерного синего оттенка стеклу. Позднее алхимики решили, что этот цвет был вызван металлом, известным как висмут. Кобальт - магнитный металл.</Cobalt.description>

	<Chromium.label>хром</Chromium.label>
	<Chromium.description>Твёрдый металл голубовато-белого цвета. Хром иногда относят к чёрным металлам.</Chromium.description>

	<Tungsten.label>вольфрам</Tungsten.label>
	<Tungsten.description>Вольфрам самый тугоплавкий из металлов. Более высокую температуру плавления имеет только неметаллический элемент углерод.</Tungsten.description>

	<AlnicoAlloy.label>альнико</AlnicoAlloy.label>
	<AlnicoAlloy.description>Это сплав железа, алюминия и кобальта. Сплав обладает высокой остаточной намагниченностью, применяется для изготовления постоянных магнитов. Альнико обладает высокой коррозионной устойчивостью.</AlnicoAlloy.description>
	<AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>альнико</AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<StelliteAlloy.label>стеллит</StelliteAlloy.label>
	<StelliteAlloy.description>Стеллит это сверхтвёрдый сплав на основе кобальта и хрома с добавками вольфрама.</StelliteAlloy.description>
	<StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>стеллита</StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<TitaniumBar.label>ферротитан</TitaniumBar.label>
	<TitaniumBar.description>Ферротитан это легирующий сплав титана и железа. Он очень прочный и в какой-то степени красивый. Ферротитан не является магнитным металлом.</TitaniumBar.description>
	<TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>ферротитана</TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>

	<NitinolAlloy.label>нитинол</NitinolAlloy.label>
	<NitinolAlloy.description>Нитинол это сплав никеля и титана. Его очень сложно изготовить из-за требований исключительно жесткого контроля состава и огромной реакционной способности титана. Исключительно прочен и очень красив. Нитинол не является магнитным металлом.</NitinolAlloy.description>
	<NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>нитинола</NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<PobediteAlloy.label>победит</PobediteAlloy.label>
	<PobediteAlloy.description>Победит это твёрдый сплав карбида вольфрама и кобальта, обладающий особенно высокой твёрдостью, сравнимой с алмазом.</PobediteAlloy.description>
	<PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>победита</PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<Titanium.label>металлический титан</Titanium.label>
	<Titanium.description>Металлический титан получают из ильменита в сложном процессе обработки. Такой титан можно использовать для создания сверхпрочных конструкций, а также для выплавки других сплавов.</Titanium.description>
	<Titanium.stuffProps.stuffAdjective>титана</Titanium.stuffProps.stuffAdjective>

	<BioferriteAlloy.label>биоферритовый сплав</BioferriteAlloy.label>
	<BioferriteAlloy.description>Сплав из экзотического волокнистого вещества биоферрита и железа. При создании сплава у биоферрита в обычном состоянии подавляются свойства, мешающие работе с ним как с полноценным материалом, не убирая их полностью.\n\nМатериал известен способностью взаимодействовать с некоторыми пси-потоками. В виде сплава воспламеняется хуже чистого биоферрита, но всё ещё способен гореть.</BioferriteAlloy.description>
	<BioferriteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>биоферрита</BioferriteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<!-- ====================== Wooden ======================  -->

	<WoodPlank.label>Доски</WoodPlank.label>
	<WoodPlank.description>Доски, сделанные из брёвен. Используются для постройки структур, создания оружия и простых протезов.</WoodPlank.description>
	<WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>досок</WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

	<Bamboo.label>Бамбук</Bamboo.label>
	<Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>бамбука</Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>
	<Bamboo.description>Высокое и гибкое тропическое и субтропическое растение с крепким и твёрдым полым стеблем.</Bamboo.description>

	<BambooPlank.label>Бамбуковые доски</BambooPlank.label>
	<BambooPlank.description>Обработанные стебли бамбука, скреплённые вместе для удобного хранения и применения в строительстве.</BambooPlank.description>
	<BambooPlank.stuffProps.stuffAdjective>бамбука</BambooPlank.stuffProps.stuffAdjective>

	<RedWoodPlank.label>Доски из красного дерева</RedWoodPlank.label>
	<RedWoodPlank.description>Доски, сделанные из красного дерева. Используются для постройки структур, создания оружия и простых протезов.</RedWoodPlank.description>
	<RedWoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>досок красного дерева</RedWoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

	<!--=============== Fabric, leather, etc  ====================-->

	<HempCloth.label>Конопляная ткань</HempCloth.label>
	<HempCloth.description>Эта ткань соткана из материала, которое мы курим, но кто-то решил, что делать из неё ткань - хорошая идея...</HempCloth.description>
	<HempCloth.stuffProps.stuffAdjective>конопляной ткань</HempCloth.stuffProps.stuffAdjective>

	<!--
	<Tannedleather.label>дублёная кожа</Tannedleather.label>
	<Tannedleather.description>Дублёная кожа из различных шкур.</Tannedleather.description>
	<Tannedleather.stuffProps.stuffAdjective>дублёной кожи</Tannedleather.stuffProps.stuffAdjective>
	-->

	<Velour.label>Велюр</Velour.label>
	<Velour.description>Велюр — чистошерстяная ворсованная ткань из пряжи суконного прядения, имеющая ворс несколько более длинный, чем у бархата.</Velour.description>
	<Velour.stuffProps.stuffAdjective>велюра</Velour.stuffProps.stuffAdjective>

	<Kevlar.label>Кевлар</Kevlar.label>
	<Kevlar.description>Кевлар - это плетеная комбинация пластиковых и синтетических волокон, которая часто используется для изготовления боевой защитной брони.</Kevlar.description>
	<Kevlar.stuffProps.stuffAdjective>кевлара</Kevlar.stuffProps.stuffAdjective>

	<Chitin.label>Хитин</Chitin.label>
	<Chitin.description>Основной компонент экзоскелета насекомых. Может быть использован в качестве кожи, но это довольно трудоёмко и дорого.</Chitin.description>
	<Chitin.stuffProps.stuffAdjective>хитина</Chitin.stuffProps.stuffAdjective>

	<ChitinPlating.label>Хитиновый покров</ChitinPlating.label>
	<ChitinPlating.description>Модифицированная версия экзоскелета насекомых. Обладает значительно повышенной прочностью и простотой применения в качестве текстиля.</ChitinPlating.description>
	<ChitinPlating.stuffProps.stuffAdjective>хитинового покрова</ChitinPlating.stuffProps.stuffAdjective>

	<Flaxcloth.label>Льняная ткань</Flaxcloth.label>
	<Flaxcloth.description>Мягкая, лёгкая и прочная ткань для изготовления одежды.</Flaxcloth.description>
	<Flaxcloth.stuffProps.stuffAdjective>льняной ткани</Flaxcloth.stuffProps.stuffAdjective>

	<!--=============== Medicine ====================-->

	<HerbMedicine.label>Полевые медикаменты</HerbMedicine.label>
	<HerbMedicine.description>Обыкновенные полевые медикаменты, сделанные из хельгериума.</HerbMedicine.description>

	<!--=============== Glass ====================-->

	<GlassBatch.label>Стекольная шихта</GlassBatch.label>
	<GlassBatch.description>Стекольная шихта представляет собой высококонцентрированную дисперсную систему из смеси грубых и тонких минеральных частиц, являющихся структурным каркасом для будущих стеклопакетов.</GlassBatch.description>

	<Glass.label>Стекло</Glass.label>
	<Glass.description>Стекло, сделанное из стеклянной шихты. Используется для постройки структур и создания предметов.</Glass.description>
	<Glass.stuffProps.stuffAdjective>стекла</Glass.stuffProps.stuffAdjective>

	<ReinforcedGlass.label>Армированное стекло</ReinforcedGlass.label>
	<ReinforcedGlass.description>Крепкое стекло. Может выдержать удар камнем. Трудно поддаётся обработке.</ReinforcedGlass.description>
	<ReinforcedGlass.stuffProps.stuffAdjective>бронестекла</ReinforcedGlass.stuffProps.stuffAdjective>

	<!--=============== Raw Materials ====================-->

	<!-- EN: tallow -->
	<Tallow.label>Смалец</Tallow.label>
	<!-- EN: Pure non-edible fat that can be used to fuel simple buildings that don't require high burning temperature. -->
	<Tallow.description>Очищеный несъедобный жир. Можно использовать как топливо с невысокой температурой горения или как топливо для свечей.</Tallow.description>

	<!-- EN: Raw Cotton -->
	<RawCotton.label>Хлопок</RawCotton.label>
	<!-- EN: Raw Cotton from a Cotton Bush. It can be spun into Cloth at a Tailor's Workbench. -->
	<RawCotton.description>Можно спрясти из него ткань или продать торговцу.</RawCotton.description>
	
	<!-- EN: Raw flax -->
	<RawFlax.label>Лён</RawFlax.label>
	<!-- EN: Raw flax. It can be spun into cloth or sold to a trader. -->
	<RawFlax.description>Можно спрясти из него ткань или продать торговцу.</RawFlax.description>

	<!-- EN: Raw Devilstrand -->
	<RawDevilstrand.label>Дьявлонитник</RawDevilstrand.label>
	<!-- EN: Raw Devilstrand from a Devilstrand Mushroom. It can be spun into Devilstrand Cloth at a Tailor's Workbench. -->
	<RawDevilstrand.description>Можно спрясти из него ткань или продать торговцу.\nМожно посадить только в гидропонике.</RawDevilstrand.description>

	<Kindling.label>Дрова</Kindling.label>
	<Kindling.description>С помощью дров можно разжечь костёр. Дрова можно использовать для работы паро-генератора.</Kindling.description>
	<Kindling.stuffProps.stuffAdjective>дров</Kindling.stuffProps.stuffAdjective>

	<Compost.label>Компост</Compost.label>
	<Compost.description>Удобрение из аммиака, селитры и пепла. Используется для удобрения почвы.</Compost.description>

	<SandResource.label>Песок</SandResource.label>
	<SandResource.description>Песок, сделанный из обломков породы. Используется для выплавки стекла и создания некоторых предметов.</SandResource.description>

	<Silicon.label>Кремний</Silicon.label>
	<Silicon.description>Материал, который изготавливается из кремнийорганических соединений (песка).</Silicon.description>

	<Chemfuel.label>Химическое топливо</Chemfuel.label>
	<Chemfuel.description>Жидкое горючее химическое соединение. Используется в качестве топлива для ракет, сырья для изготовления пороха и напалма.</Chemfuel.description>

	<ElectronicComponents.label>Электронные компоненты</ElectronicComponents.label>
	<ElectronicComponents.description>Электронные компоненты используются для крафта продвинутых электронных приспособлений.</ElectronicComponents.description>

	<Electronics.label>Набор интегральных микросхем</Electronics.label>
	<Electronics.description>Интегральные микросхемы, сделанные из электронных компонентов. Используются для постройки наиболее продвинутых структур.</Electronics.description>

	<Microchips.label>Набор микрочипов</Microchips.label>
	<Microchips.description>Микрочипы, сделанные из электронных компонентов. Используются для постройки наиболее продвинутых структур.</Microchips.description>

	<BioMicrochips.label>Био микрочипы</BioMicrochips.label>
	<BioMicrochips.description>Биологические микрочипы или, как их чаще называют DNA microarrays, это один из новейших инструментов. Это организованное размещение молекул ДНК на специальном носителе. Чипы биологические близки к чипам электронным, которые и базируются на кремниевых пластинах. Микроскопический размер биочипа позволяет размещать на небольшой площади огромное количество разных молекул ДНК и считывать с этой площади информация с помощью флуоресцентного микроскопа или специального лазерного устройства для чтения.</BioMicrochips.description>

	<Biomatter.label>Биоматерия</Biomatter.label>
	<Biomatter.description>Биоматерия, полученная из человеческих тел. Используется для выращивания органов.</Biomatter.description>

	<ArtificialBone.label>Искусственная кость</ArtificialBone.label>
	<ArtificialBone.description>Аккуратно сделанный кусочек синтетической кости.</ArtificialBone.description>

	<!--Saltpeter-->

	<Nitre.label>Селитра</Nitre.label>
	<Nitre.description>Селитра используются как азотные удобрения, при этом нитрат калия также является одним из ингредиентов чёрного пороха. Аммонийная селитра используется для приготовления таких взрывчатых веществ как аммонал и аммотол.</Nitre.description>

	<Coal.label>Уголь</Coal.label>
	<Coal.description>Ресурс, используемый для поддержания работы топливной электростанции.</Coal.description>

	<Charcoal.label>Древесный уголь</Charcoal.label>
	<Charcoal.description>Микропористый высокоуглеродистый продукт, образующийся при пиролизе древесины без доступа воздуха.</Charcoal.description>

	<CrushedStone.label>Щебень</CrushedStone.label>
	<CrushedStone.description>Мелкие камни, получаемые в следствии дробления более крупных камней.</CrushedStone.description>

	<Ash.label>Пепел</Ash.label>
	<Ash.description>Пепел или зола. Это субстанция, остающаяся после сгорания чего-либо.</Ash.description>

	<DepletedUranium.label>Сплав обеднённого урана</DepletedUranium.label>
	<DepletedUranium.description>Обеднённый уран стал популярен благодаря высокой плотности. Ребята из Пентагона утверждают, что он совершенно безопасен и, даже, полезен для поддержания "свежести и молодости".</DepletedUranium.description>
	<DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>обеднённого урана</DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>

	<CarbonAlloy.label>полимерный композит</CarbonAlloy.label>
	<CarbonAlloy.description>Чрезвычайно лёгкий, и тем не менее очень прочный полимер укреплённый волокном, содержащий углеволокна со стальным сплавом. Создаётся в лаборатории.</CarbonAlloy.description>
	<CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>полимерного композита</CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

	<ConcreteResource.label>Бетон</ConcreteResource.label>
	<ConcreteResource.description>Широко используется в строительстве.</ConcreteResource.description>
	<ConcreteResource.stuffProps.stuffAdjective>бетона</ConcreteResource.stuffProps.stuffAdjective>

	<Peat.label>Торф</Peat.label>
	<Peat.description>Горючее полезное ископаемое и агроруда; образовано скоплением остатков мхов, подвергшихся неполному разложению в условиях болот. Для болота характерно отложение на поверхности почвы неполно разложившегося органического вещества, превращающегося в дальнейшем в торф.</Peat.description>

	<SoftClay.label>Мягкая глина</SoftClay.label>
	<SoftClay.description>Мягкая глина для производства кирпичей.</SoftClay.description>

	<ClayBrick.label>Глиняный кирпич</ClayBrick.label>
	<ClayBrick.description>Обычный глиняный кирпич.</ClayBrick.description>
	<ClayBrick.stuffProps.stuffAdjective>глиняного кирпича</ClayBrick.stuffProps.stuffAdjective>

	<!--=============== Weaponry SK ====================-->

	<Powder.label>Порох</Powder.label>
	<Powder.description>Необходим для производства большинства боеприпасов.</Powder.description>

	<Napalm.label>Напалм</Napalm.label>
	<Napalm.description>Загущённый бензин. Горючий продукт, применяемый в качестве зажигательных и огнемётных смесей. Используется как оружие. Напалм легко воспламеняется, горит относительно медленно, выделяя густой чёрный дым, благодаря своей гелеобразной консистенции хорошо прилипает к поражаемым объектам, в том числе и вертикальным поверхностям.</Napalm.description>

	<!--=============== Chemical SK ====================-->

	<CrudeOil.label>Сырая нефть</CrudeOil.label>
	<CrudeOil.description>Сырая нефть перерабатывается в нефтехимической станции. Из неё получаются разные материалы.</CrudeOil.description>

	<Polymers.label>Полимеры</Polymers.label>
	<Polymers.description>Из полимеров получаются интересные материалы, например пластик.</Polymers.description>

	<Plastic.label>Пластик</Plastic.label>
	<Plastic.description>Пластик везде нужен, везде необходим...</Plastic.description>
	<Plastic.stuffProps.stuffAdjective>пластика</Plastic.stuffProps.stuffAdjective>

	<Rubber.label>Резина</Rubber.label>
	<Rubber.description>Эластичный синтетический материал.</Rubber.description>

	<SyntheticFibers.label>Синтетические волокна</SyntheticFibers.label>
	<SyntheticFibers.description>Синтетические волокна используются для разных целей.</SyntheticFibers.description>

	<Carbon.label>Карбон</Carbon.label>
	<Carbon.description>Карбон.</Carbon.description>

	<SyntheticAmmonia.label>Синтетический аммиак</SyntheticAmmonia.label>
	<SyntheticAmmonia.description>Синтетический аммиак используется в основном для удобрений.</SyntheticAmmonia.description>

	<Paraffins.label>Парафин</Paraffins.label>
	<Paraffins.description>Парафин используется в самых разных местах, но в основном в медицине.</Paraffins.description>

	<Sulfur.label>Сера</Sulfur.label>
	<Sulfur.description>Сера необходима для производства пороха.</Sulfur.description>

	<Sulphates.label>Сульфаты</Sulphates.label>
	<Sulphates.description>Ингридиент используемый в основном для производства резины, синтетических волокон.</Sulphates.description>

	<Fuel.label>Топливо</Fuel.label>
	<Fuel.description>Создано из переработанной нефти. Оно необходимо для заправки электростанции.</Fuel.description>

	<!-- ============================================================== -->

	<!-- Matter -->

	<Matter.label>Неорганическая материя</Matter.label>
	<Matter.description>Это химические соединения, не являющиеся органическими, то есть, не содержащие углерода, а также некоторые углеродсодержащие соединения - карбиды, цианиды, карбонаты, оксиды углерода и некоторые другие вещества  которые традиционно относят к неорганическим. Они не имеют характерного для органических веществ углеродного скелета.</Matter.description>

	<PileOfBooks.label>Стопка книг</PileOfBooks.label>
	<PileOfBooks.description>Стопка с книгами. Разная классика.</PileOfBooks.description>

	<PaintingSupplies.label>Инструменты для живописи</PaintingSupplies.label>
	<PaintingSupplies.description>Большой ассортимент кистей и красок. Идеально подходит для художника.</PaintingSupplies.description>

	<MineralSonarModule.label>Модуль мобильного сонара минералов</MineralSonarModule.label>
	<MineralSonarModule.description>Модуль мобильного сонара минералов. Размещённый в нужной зоне и снабжённый аккумуляторами, может сканировать окружение на предмет наличия залежей полезных ископаемых.</MineralSonarModule.description>

	<!--=============== AlphaPoly ====================-->

	<AlphaPoly.label>Альфа-полимер</AlphaPoly.label>
	<AlphaPoly.description>Синтезированное вещество, которое принимает любую форму с образованием сверхпрочного соединения на атомном уровне.</AlphaPoly.description>
	<AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>альфы</AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>

	<BetaPoly.label>Бета-полимер</BetaPoly.label>
	<BetaPoly.description>Синтезированное вещество, которое принимает любую форму с образованием сверхпрочного соединения на атомном уровне. Обладает улучшенными свойствами.</BetaPoly.description>
	<BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>беты</BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>

	<Antimatter.label>Антивещество</Antimatter.label>
	<Antimatter.description>Вы почти приблизились к разгадке тайны вселенной и научились получать антивещество!</Antimatter.description>

	<MagneticMaterial.label>Супермагнит</MagneticMaterial.label>
	<MagneticMaterial.description>Материал будущего. Невероятно мощный магнитный материал.</MagneticMaterial.description>

	<BiosyntheticMaterial.label>Биосинтетика</BiosyntheticMaterial.label>
	<BiosyntheticMaterial.description>Материал будущего. Соединение биорганики и синтетики обладающее прочными так и регенерирующими свойствами.</BiosyntheticMaterial.description>

	<Hexcell.label>Модуль питания</Hexcell.label>
	<Hexcell.description>Компактное устройство хранения энергии, как правило используется для питания современного оружия, экзоскелетов и силовой брони.</Hexcell.description>

	<Compaste.label>Смесь пасты</Compaste.label>
	<Compaste.description>Бутылка смеси пасты, которая используется в различных рецептах изготовления. НЕ ПИТЬ! Избегать прилипания пальцев к поверхности после использования!</Compaste.description>

	<RobotParts.label>Детали робота</RobotParts.label>
	<RobotParts.description>Набор из сервоприводов, аккумуляторов, интегральных схем, программируемого блока ИИ, манипуляторов и других компонентов, необходимых для сборки автоматического помощника. Слава роботам!</RobotParts.description>

	<Glowstone.label>Светокамень</Glowstone.label>
	<Glowstone.description>Несмотря на то, что безопасность этих светящейся горной породы сомнительна, она обеспечивает хорошее освещение, особенно с отражающим серебром.</Glowstone.description>

	<Coldstone.label>Хладокамень</Coldstone.label>
	<Coldstone.description>Кремовый белый камень, который, кажется, излучает холод. Он остаётся холодным в течение очень долгого времени.</Coldstone.description>

	<MendingKit.label>Ремонтный комплект</MendingKit.label>
	<MendingKit.description>Ремонтный комплект требуется для починки вещей и оружия на ремонтном станке.</MendingKit.description>

	<Salt.label>Соль</Salt.label>
	<Salt.description>Соль - ингредиент для консервации продуктов.</Salt.description>

	<Ceramics.label>Керамика</Ceramics.label>
	<Ceramics.description>Глазурированная керамика, созданная с помощью высоких температур печи. Гладкий, красивый, но хрупкий материал.</Ceramics.description>
	<Ceramics.stuffProps.stuffAdjective>керамики</Ceramics.stuffProps.stuffAdjective>

	<RedWoodLog.label>красное дерево</RedWoodLog.label>
	<RedWoodLog.description>Древесина из красного дерева и секвойи или других волокнистых растений. Красная, ценная и более огнестойкая, чем обычная древесина. Полезна для строительства конструкций, оружия и даже простого протезирования. Сырые палки дерева можно использовать в качестве оружия в крайнем случае.</RedWoodLog.description>
	<RedWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>красное дерево</RedWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

	<FishingBait.label>Приманка для рыбалки</FishingBait.label>
	<FishingBait.description>Приманки для рыбной ловли улучшают результаты промысла.</FishingBait.description>

</LanguageData>
