<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
 <!-- ========================= Pet enviro ============================= -->
	<Rimwolf.label>римволк</Rimwolf.label>
    <Rimwolf.description>Эти существа произошли от диких волков с Земли, которые были выпущены на этой захолустной планете. Они отличные охотники и могут быстро убить любую добычу, если смогут ее окружить.</Rimwolf.description>
	<Corpse_Rimwolf.label>труп римволка</Corpse_Rimwolf.label>
	<Corpse_Rimwolf.description>Труп римволка.</Corpse_Rimwolf.description>
	
	<GermanShepherd.label>немецкая овчарка</GermanShepherd.label>
	<GermanShepherd.description>Большая рабочая собака, обычно чепрачного окраса, одна из самых умных и способных к тренировке собак.</GermanShepherd.description>
	<Corpse_GermanShepherd.label>труп немецкой овчарки</Corpse_GermanShepherd.label>
	<Corpse_GermanShepherd.description>Труп немецкой овчарки</Corpse_GermanShepherd.description>
	
	<Nightling.label>найтлинг</Nightling.label>
    <Nightling.description>Большой уродливый зверь с шипами на спине. Римворлд - это суровое место и трупы здесь - обычное явление. Но за последние годы тревожные сообщения о растерзанных трупах, вывернутых наизнанку и пронзённых шипами, стали появляться всё чаще. Каждый рассвет освещает то, что происходило ночью. Местные жители довольно быстро научились бояться темноты и тех, кто в ней обитает.</Nightling.description>
	<Leather_Nightling.label>шкура найтлинга</Leather_Nightling.label>
	<Leather_Nightling.stuffProps.stuffAdjective>шкуры найтлинга</Leather_Nightling.stuffProps.stuffAdjective>
	<Leather_Nightling.description>Шкура, содранная с найтлинга</Leather_Nightling.description>
	<Corpse_Nightling.label>труп найтлинга</Corpse_Nightling.label>
	<Corpse_Nightling.description>Труп найтлинга.</Corpse_Nightling.description>
<!-- ========================= Raptor enviro ============================= -->
	<FRaptor.label>пернатый раптор</FRaptor.label>
	<FRaptor.description>Тихий и хитрый, элегантный, но безжалостный - этот пернатый ящер был выведен для борьбы с нарастающей угрозой нашествия варгов. К несчастью, когда кто-то наконец додумался, что селекция нового альфа-хищника не сможет помочь уже разрушенной экосистеме, проект был отменен. После его отмены, ученые взялись за новый - сделать этих рептилий питомцами богатых и состоятельный людей. Именно из-за этого теперь тело рапторов покрывают переливающиеся на солнце перья.</FRaptor.description>
	<Corpse_FRaptor.label>труп раптора</Corpse_FRaptor.label>
	<Corpse_FRaptor.description>Труп раптора.</Corpse_FRaptor.description>

	<Barghest.label>баргест</Barghest.label>
    <Barghest.description>Мифическое существо. Может выглядеть по-разному, но чаще всего принимает вид чёрного пса с горящими глазами, огромными когтями и клыками. Считается злым духом, приносящим несчастье и горе. Говорят, что по ночам он охраняет могилы своих хозяев от вандалов и прочих недобрых людей. Согласно поверью, встреча с баргестом приносит несчастья и скорую смерть. Считается, что баргесты — призраки, материализовавшиеся в призрачных псов и преследующие живых людей. По некоторым поверьям эти чудовища являются предзнаменованием Дикой Охоты. Другие же легенды гласят, что баргесты — воплощение божественной кары и олицетворенного возмездия. И только в одном все рассказы сходятся: баргесты всегда безжалостны по отношению к живым существам.</Barghest.description>
	<Corpse_Barghest.label>труп баргеста</Corpse_Barghest.label>
	<Corpse_Barghest.description>Труп баргеста.</Corpse_Barghest.description>

	<Behir.label>бехир</Behir.label>
    <Behir.description>Бехир - огромный синий волшебный змеевидный зверь с головой крокодила. Существо около 40 футов в длину и весом около 4 тысяч фунтов. Может быстро передвигаться на своих двенадцати коротких, но мощных ногах или скользить, сложив свои ноги близко к телу.</Behir.description>
	<Corpse_Behir.label>труп бехира</Corpse_Behir.label>
	<Corpse_Behir.description>Труп бехира.</Corpse_Behir.description>

	<GreenWyvern.label>зелёная виверна</GreenWyvern.label>
	<GreenWyvern.description>Большое, драконоподобное существо зелёного цвета. В отличие от драконов, виверны способны на полёт с помощью своих видоизмененных предплечий, а не ярко выраженных крыльев.</GreenWyvern.description>
	<Corpse_GreenWyvern.label>труп зелёной виверны</Corpse_GreenWyvern.label>
	<Corpse_GreenWyvern.description>Труп зелёной виверны.</Corpse_GreenWyvern.description>

	<Thrumbo.label>трумбо</Thrumbo.label>
	<Thrumbo.description>Трумбо - гигантское существо неизвестного происхождения, нежное по своей природе, но чрезвычайно опасное, когда в ярости. Его длинный мех очень красивый, а острые как бритва рога очень ценятся на рынке. Легенды говорят, что старый трумбо - самое мудрое существо во Вселенной.</Thrumbo.description>
	<Leather_Thrumbo.label>волшебный мех</Leather_Thrumbo.label>
	<Leather_Thrumbo.stuffProps.stuffAdjective>волшебного меха</Leather_Thrumbo.stuffProps.stuffAdjective>
	<Leather_Thrumbo.description>Роскошный и необычайно прочный мех. Используется для самых качественных поделок, ценится за отличную изоляцию и прочность.</Leather_Thrumbo.description>
	<Corpse_Thrumbo.label>труп трумбо</Corpse_Thrumbo.label>
	<Corpse_Thrumbo.description>Труп трумбо.</Corpse_Thrumbo.description>

<!-- ========================= Insects enviro ============================= -->
	<!--Mosquito-->
	<Mosquito.label>москит-мутант</Mosquito.label>
	<Mosquito.description>Гигантский комар.</Mosquito.description>
	<Corpse_Mosquito.label>труп москита-мутанта</Corpse_Mosquito.label>
	<Corpse_Mosquito.description>Труп москита-мутанта.</Corpse_Mosquito.description>
	
	<!--Crashbug-->
    <Crashbug.label>жук</Crashbug.label>
	<Crashbug.description>Эти твари малы и их трудно найти, но лучше их не искать, один их укус может быть последним для вас. Но их довольно просто убить из-за отсутствия защиты.</Crashbug.description>
	<Corpse_Crashbug.label>труп жука</Corpse_Crashbug.label>
	<Corpse_Crashbug.description>Труп жука.</Corpse_Crashbug.description>
	
	<!--Fly-->
    <Fly.label>муха-мутант</Fly.label>
	<Fly.description>Муха-переросток, вредитель посевов.</Fly.description>
	<Corpse_Fly.label>труп мухи-мутанта</Corpse_Fly.label>
	<Corpse_Fly.description>Труп мухи-мутанта.</Corpse_Fly.description>

	<Flea.label>блоха</Flea.label>
	<Flea.description>Кровососущие насекомые с полным превращением, нередко являющихся переносчиками различных возбудителей болезней человека и животных.</Flea.description>
	<Corpse_Flea.label>тушка блохи</Corpse_Flea.label>
	<Corpse_Flea.description>Тушка блохи.</Corpse_Flea.description>

	<Scorpion.label>скорпион</Scorpion.label>
    <Scorpion.description>Скорпионов можно найти в жарких областях римворлда. Это очень опасный и ядовитый вид насекомых.</Scorpion.description>
	<Corpse_Scorpion.label>труп скорпиона</Corpse_Scorpion.label>
	<Corpse_Scorpion.description>Труп скорпиона.</Corpse_Scorpion.description>
	
	<Terramorph.label>терраморф</Terramorph.label>
    <Terramorph.description>Эти уникальный подвид насекомых, способный существовать в суровых климатических условиях. Ядовит и чрезвычайно вынослив.</Terramorph.description>
	<Corpse_Terramorph.label>труп терраморфа</Corpse_Terramorph.label>
	<Corpse_Terramorph.description>Труп терраморфа.</Corpse_Terramorph.description>
<!-- ========================= Herbivore animal enviro ============================= -->
	<!--Alphalo-->
	<Buffalo.label>альфало</Buffalo.label>
	<Buffalo.description>Огромный Муффало, который пережил суровые времена. Будьте аккуратны! Он также может быть немного агрессивным...</Buffalo.description>
	<Corpse_Buffalo.label>труп альфало</Corpse_Buffalo.label>
	<Corpse_Buffalo.description>Труп альфало.</Corpse_Buffalo.description>

<!--Sheep-->
	<Sheep.label>баран</Sheep.label>
	<Sheep.description>Толстый шерстяной мех этих баранов позволяет переносить низкие температуры. Не переносят тепло. Также известны своей способностью находить опору даже на отвесных скалах.</Sheep.description>
	<Corpse_Sheep.label>труп барана</Corpse_Sheep.label>
	<Corpse_Sheep.description>Труп барана.</Corpse_Sheep.description>
<!--Snork-->
	<Snork.label>снорк</Snork.label>
	<Snork.description>Есть некоторое сходство между ними и моржами, но нельзя сказать, кто появился из них раньше, почти все данные о земляной фауне были давно повреждены. Их бивни высоко ценятся на черном рынке.</Snork.description>
	<Corpse_Snork.label>труп снорка</Corpse_Snork.label>
	<Corpse_Snork.description>Труп снорка.</Corpse_Snork.description>

<!--Lacosdile-->
	<Lacosdile.label>лакосдил</Lacosdile.label>
	<Lacosdile.description>Гибридные и генетически модифицированные ящерицы изначально созданы ради забавы. Будучи травоядными, они всё равно достаточно опасны. Однажды, после затопления канализационной системы, их разнесло по всей галактике в дальние уголки космоса. В результате в настоящее время эти виды процветают на пустынных землях Римворлда.</Lacosdile.description>
	<Corpse_Lacosdile.label>труп лакосдила</Corpse_Lacosdile.label>
	<Corpse_Lacosdile.description>Труп лакосдила.</Corpse_Lacosdile.description>
	
	<PandaBear.label>панда</PandaBear.label>
	<PandaBear.description>Панды очень древние и редкие животные. Впервые  о Больших пандах стало известно около 6000 лет назад. Это довольно большое и тяжелое животное. Панда имеет необычный черно-белый окрас шерсти крупными областями.</PandaBear.description>
	<Corpse_PandaBear.label>труп панды</Corpse_PandaBear.label>
	<Corpse_PandaBear.description>Труп панды.</Corpse_PandaBear.description>

	<Chipmunk.label>бурундук</Chipmunk.label>
	<Chipmunk.description>Небольшой грызун, известный своей способностью забивать за щеки огромное количество еды.</Chipmunk.description>
	<Corpse_Chipmunk.label>труп бурундука</Corpse_Chipmunk.label>
	<Corpse_Chipmunk.description>Труп бурундука.</Corpse_Chipmunk.description>

	<Okapi.label>окапи</Okapi.label>
	<Okapi.description>Парнокопытное, жирафоподобное млекопитающее. Окапи в основном активны днём, но могут передвигаться и в темноте. В основном одиночные животные, собираются группой только в период размножения. Травоядные, питаются листьями деревьев, травами, фруктами и грибами.</Okapi.description>
	<Corpse_Okapi.label>труп окапи</Corpse_Okapi.label>
	<Corpse_Okapi.description>Труп окапи.</Corpse_Okapi.description>

	<Megabadger.label>мегабарсук</Megabadger.label>
	<Megabadger.description>Реально большой барсук - размером, примерно, со слона в зрелом возрасте. Мегабарсуки - невероятно опасные существа, с челюстями, способными перекусить выросшее дерево в щепки, и кожей, достаточно толстой, чтобы остановить большинство пуль. Рекомендуется при любых обстоятельствах избегать их.</Megabadger.description>
	<Corpse_Megabadger.label>труп мегабарсука</Corpse_Megabadger.label>
	<Corpse_Megabadger.description>Труп мегабарсука.</Corpse_Megabadger.description>

	<Meerkat.label>сурикат</Meerkat.label>
	<Meerkat.description>Сурикат - маленький хищник, принадлежащие к семейству мангустов. Группу сурикатов называют "оравой", "бандой" или "кланом". Клан сурикатов состоит из примерно 20 сурикатов, но некоторые супер-семьи состоят из 50 или более членов. В неволе сурикаты имеют среднюю продолжительность жизни 12-14 лет, и примерно половину от этого в дикой природе.</Meerkat.description>
	<Corpse_Meerkat.label>труп суриката</Corpse_Meerkat.label>
	<Corpse_Meerkat.description>Труп суриката.</Corpse_Meerkat.description>

	<Fishercat.label>фишер</Fishercat.label>
	<Fishercat.description>Небольшое млекопитающее из рода куницы, так же известное как "Кот рыболов", но это не особо и рыболов и тем более не кот. Генетически ближе к хорьку. Несмотря на небольшой размер, может быть опасен. Хоть и имеет милый внешний вид, все же очень дикий, и не может быть приручен.</Fishercat.description>
	<Corpse_Fishercat.label>труп фишера</Corpse_Fishercat.label>
	<Corpse_Fishercat.description>Труп фишера.</Corpse_Fishercat.description>

	<Ermine.label>горностай</Ermine.label>
	<Ermine.description>Почти чисто-белый горностай. Представитель семейства куньих.</Ermine.description>
	<Corpse_Ermine.label>труп горностая</Corpse_Ermine.label>
	<Corpse_Ermine.description>Труп горностая.</Corpse_Ermine.description>

	<Horse.label>лошадь</Horse.label>
	<Horse.description>Большое, мирное травоядное животное, широко известное своей большой скоростью и силой. К сожалению, все ваши колонисты абсолютно бездарные в езде и не могут быть наездниками.</Horse.description>
	<Corpse_Horse.label>труп лошади</Corpse_Horse.label>
	<Corpse_Horse.description>Труп лошади.</Corpse_Horse.description>

	<Horse_Wooly.label>шерстистая лошадь</Horse_Wooly.label>
	<Horse_Wooly.description>Лошадь покрытая густым мехом, пригодным для холодного климата. Более медленные, чем их южные сородичи, с увеличенной площадью копыта, используемого в качестве снегоступов. Всеядны, к тому же обладают парой больших клыков.</Horse_Wooly.description>
	<Corpse_Horse_Wooly.label>труп шерстистой лошади</Corpse_Horse_Wooly.label>
	<Corpse_Horse_Wooly.description>Труп шерстистой лошади.</Corpse_Horse_Wooly.description>

	<Rhino_Wooly.label>шерстистый носорог</Rhino_Wooly.label>
	<Rhino_Wooly.description>Носорог, почти полностью покрытый грубой шерстью, пригодной для гораздо более холодного климата, чем его голые сородичи.</Rhino_Wooly.description>
	<Corpse_Rhino_Wooly.label>труп шерстистого носорога</Corpse_Rhino_Wooly.label>
	<Corpse_Rhino_Wooly.description>Труп шерстистого носорога.</Corpse_Rhino_Wooly.description>

	<SmilodonPop.label>саблезубый кот</SmilodonPop.label>
	<SmilodonPop.description>Вымерший вид подсемейства кошачьих, возрожденный учеными, использующими продвинутые технологии клонирования. Саблезубые кошки обязаны своим названием очень длинным изогнутым клыкам примерно 20 сантиметров. Эти животные могут открывать пасть на 95 градусов и по строению тела, более сильные чем современные кошки.</SmilodonPop.description>
	<Corpse_SmilodonPop.label>труп саблезубого кота</Corpse_SmilodonPop.label>
	<Corpse_SmilodonPop.description>Труп саблезубого кота.</Corpse_SmilodonPop.description>

	<Megasloth.label>мегатерий</Megasloth.label>	
	<Megasloth.description>Мегатерии - медлительные травоядные животные, вымерший род гигантских ленивцев, существовавший в плиоцене и плейстоцене от 2 млн до 8000 лет назад на территории Южной и отчасти Северной Америки Земли. Но, благодаря генной инженерии, людям удалось вернуть этот вид к жизни.</Megasloth.description>
	<Corpse_Megasloth.label>труп мегатерия</Corpse_Megasloth.label>
	<Corpse_Megasloth.description>Труп мегатерия.</Corpse_Megasloth.description>

	<Mammoth.label>мамонт</Mammoth.label>
	<Mammoth.description>Вымерший род млекопитающих из семейства слоновых, живший в доисторические времена на Земле. Каким образом они оказались на этой планете и сохранились, никому не известно.</Mammoth.description>
	<Corpse_Mammoth.label>труп мамонта</Corpse_Mammoth.label>
	<Corpse_Mammoth.description>Труп мамонта. Можно разделать для получения кожи и мяса.</Corpse_Mammoth.description>
	
	<!--Cockroach-->
    <Cockroach.label>таракан</Cockroach.label>
	<Cockroach.description>Эти мерзкие насекомые вечно кружаться под ногами в поисках чего быть сточить!</Cockroach.description>
	<Corpse_Cockroach.label>труп таракана</Corpse_Cockroach.label>
	<Corpse_Cockroach.description>Труп мерзкого таракана.</Corpse_Cockroach.description>
	
	<!--CropEaterInsect-->
    <CropEaterInsect.label>пожиратель</CropEaterInsect.label>
	<CropEaterInsect.description>Вечно голодные насекомые зеленой окраски так и наровят погрызть урожай!</CropEaterInsect.description>
	<Corpse_CropEaterInsect.label>труп пожирателя</Corpse_CropEaterInsect.label>
	<Corpse_CropEaterInsect.description>Труп пожирателя.</Corpse_CropEaterInsect.description>

	<SpottedHyena.label>гиена</SpottedHyena.label>
    <SpottedHyena.description>Среднего размера пятнистая гиена.</SpottedHyena.description>
	<Corpse_SpottedHyena.label>труп гиены</Corpse_SpottedHyena.label>
	<Corpse_SpottedHyena.description>Труп гиены.</Corpse_SpottedHyena.description>

</LanguageData>