<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<NorbalMeleeWeapon_ShortSwordtwo.label>Короткий клинок</NorbalMeleeWeapon_ShortSwordtwo.label>
	<NorbalMeleeWeapon_ShortSwordtwo.description>Самый настоящий норбальский клинок. Надёжный и смертельный в ближнем бою.</NorbalMeleeWeapon_ShortSwordtwo.description>

	<NorbalMeleeWeapon_ShortSword.label>Искусный клинок</NorbalMeleeWeapon_ShortSword.label>
	<NorbalMeleeWeapon_ShortSword.description>Надёжный и смертельный в ближнем бою. Чем-то отдает арабским, возможно был захвачен во время налета.</NorbalMeleeWeapon_ShortSword.description>

	<NorbalMeleeWeapon_Ax.label>Топор</NorbalMeleeWeapon_Ax.label>
	<NorbalMeleeWeapon_Ax.description>Обычный топор норбалов.</NorbalMeleeWeapon_Ax.description>

	<NorbalMeleeWeapon_Bigax.label>Боевой топор</NorbalMeleeWeapon_Bigax.label>
	<NorbalMeleeWeapon_Bigax.description>Большой боевой топор норбалов.</NorbalMeleeWeapon_Bigax.description>

	<MeleeWeapon_Dagger.label>Кинжал</MeleeWeapon_Dagger.label>
	<MeleeWeapon_Dagger.description>Кинжал это холодное оружие с коротким прямым или изогнутым клинком, заточенным с одной или двух сторон.</MeleeWeapon_Dagger.description>

	<MeleeWeapon_Scimitar.label>Ятаган</MeleeWeapon_Scimitar.label>
	<MeleeWeapon_Scimitar.description>Ятаган это клинковое колюще-режущее и рубяще-режущее холодное оружие с длинным однолезвийным клинком, имеющим двойной изгиб, нечто среднее между саблей и тесаком.</MeleeWeapon_Scimitar.description>

	<MeleeWeapon_GreatSword.label>Цвайхендер</MeleeWeapon_GreatSword.label>
	<MeleeWeapon_GreatSword.description>Большой заостренный с двух сторон двуручный меч из средневековой эпохи.</MeleeWeapon_GreatSword.description>

	<MeleeWeapon_Morningstar.label>Моргенштерн</MeleeWeapon_Morningstar.label>
	<MeleeWeapon_Morningstar.description>Игольчатая булава, предназначенная для пробивания брони противника своим весом.</MeleeWeapon_Morningstar.description>

	<MeleeWeapon_Glaive.label>Глефа</MeleeWeapon_Glaive.label>
	<MeleeWeapon_Glaive.description>Относится к древковому типу колюще-рубящего холодного оружия. Основным достоинством глефы, как и любого длиннодревкового холодного оружия, является возможность удержать врага на приличном расстоянии.</MeleeWeapon_Glaive.description>

	<MeleeWeapon_Partisan.label>Протазан</MeleeWeapon_Partisan.label>
	<MeleeWeapon_Partisan.description>Разновидность ручного холодного оружия, характеризуемая наличием протяжённой рукояти — древка, на котором прочно и неподвижно закреплена боевая часть. Копьё с двумя крылоподобными выступами у основания.</MeleeWeapon_Partisan.description>

	<MeleeWeapon_Machete.label>Мачете</MeleeWeapon_Machete.label>
	<MeleeWeapon_Machete.description>Длинный, тонкий и широкий нож. Клинок с односторонней заточкой, выпуклым лезвием, и с загнутым к лезвию остриём.</MeleeWeapon_Machete.description>

	<MeleeWeapon_Bonesaw.label>Пила</MeleeWeapon_Bonesaw.label>
	<MeleeWeapon_Bonesaw.description>Это пилой можно успешно пользоваться медикам, значительно повышает скорость проведения операции.</MeleeWeapon_Bonesaw.description>

	<MeleeWeapon_Monkeywrench.label>Разводной ключ</MeleeWeapon_Monkeywrench.label>
	<MeleeWeapon_Monkeywrench.description>Разводной ключ это прежде всего инструмент, используемый для вращения гаек, болтов и других деталей, но и неплохо подходит для проверки мозгов, на наличие тех же гаек, болтов и, в редком случае, извилин.</MeleeWeapon_Monkeywrench.description>

	<MeleeWeapon_Cleaver.label>Секач</MeleeWeapon_Cleaver.label>
	<MeleeWeapon_Cleaver.description>Секач это рубяще-режущее холодное оружие, представляющее собой боевой нож особо крупных размеров.</MeleeWeapon_Cleaver.description>

	<MeleeWeapon_Tanto.label>Танто</MeleeWeapon_Tanto.label>
	<MeleeWeapon_Tanto.description>Очень острый короткий меч.</MeleeWeapon_Tanto.description>

	<MeleeWeapon_Katana.label>Катана</MeleeWeapon_Katana.label>
	<MeleeWeapon_Katana.description>Длинный меч, который по форме клинка напоминает шашку, однако рукоять у него прямая и длинная, что позволяет использовать двуручный хват. Навершие отсутствует. Небольшой изгиб клинка и острый конец позволяют наносить также и колющие удары.</MeleeWeapon_Katana.description>

	<MeleeWeapon_Tsurugi.label>Цуруги</MeleeWeapon_Tsurugi.label>
	<MeleeWeapon_Tsurugi.description>Прямой обоюдоострый меч, одно из лучших орудий быстрого убийства.</MeleeWeapon_Tsurugi.description>

	<MeleeWeapon_Sledgehammer.label>Кувалда</MeleeWeapon_Sledgehammer.label>
	<MeleeWeapon_Sledgehammer.description>Кувалда это ручной инструмент, состоящий из кованой металлической головки, закрепленной на рукоятке. Очень тяжелый и мощный.</MeleeWeapon_Sledgehammer.description>

</LanguageData>