<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <Peaceful.label>Pacífico</Peaceful.label>
  <Peaceful.description>Crea un comunidad en un entorno semejante a una caja de arena.\n\nRecomendado para: jugadores que quieran enfocarse en los aspectos de RimWorld para la construcción de comunidades. \n\nEsto desactiva los principales eventos amenazantes, pero aún se producen desafíos como enfermedades, colapsos mentales y animales enloquecidos.</Peaceful.description>
  
  <Easy.label>Constructor</Easy.label>
  <Easy.description>Construye una colonia, sin dejar de probar el peligro.\n\nRecomendado para: jugadores que son nuevos en este tipo de juegos y jugadores que quieren relajarse.\n\nAparecen las principales amenazas, pero son más débiles que en otros modos. Algunos eventos que son extremadamente peligrosos se ha deshabilitado.</Easy.description>

  <Medium.label>Medio</Medium.label>
  <Medium.description>Construye una comunidad mientras te enfrentas a amenazas peligrosas.\n\nRecomendado para: jugadores experimentados de juegos de estrategia en su primer juego de RimWorld, o jugadores expertos de RimWorld que quieran respirar un poco para perseguir objetivos raros o extraños.</Medium.description>
  
  <Rough.label>Bravo</Rough.label>
  <Rough.description>Lucha para sobrevivir en un planeta duro y difícil.\n\nRecomendado para: jugadores con experiencia en RimWorld, que buscan jugar una historia intensa que requiere de conocimientos significativas para sobrevivir.\n\nNo tendras una partida perfecta aquí, pero algunos desafíos serán imposibles de superar sin pérdidas, por lo que tendras que luchar herido, sacrificarse para sobrevivir y recuperarse. Será todo un drama</Rough.description>
    
  <Hard.label>Duro</Hard.label>
  <Hard.description>Enfrentate a desafíos de supervivencia brutal. El precio de la supervivencia es sangriento.\n\nRecomendado para: Jugadores con mucha experiencia que desean superarse a sí mismos.\n\nTener éxito en este nivel requiere una comprensión completa de diversas estrategias, una preparación disciplinada y suerte. Las amenazas pueden dispararse y combinarse de manera cruel.\n\nIncluso si juegas bien, muchos desafíos serán imposibles de superar sin un sacrificio deliberado o pérdidas inesperadas al azar. Tendrás que luchar con los heridos y recuperarlos a menudo. Prepárate para perder a mucha gente en la lucha por sobrevivir.</Hard.description>

  <Extreme.label>Extremo</Extreme.label>
  <Extreme.description>Aplica el dominio de todas las experiencias de RimWorld para sobrevivir a un juicio desgarrador contra un mundo cruel e injusto.\n\nRecomendado para: jugadores que quieren enfrentase a situaciones brutales e injustas que requieren el despliegue de su experiencia fluida y completa para evitar perder todo.\n\nNo hay juego limpio aquí. Pasarás mucho tiempo luchando con heridos y recuperándolos, tendrás que prepararte cuidadosamente y tendrás que sacrificar las cosas que amas para evitar la muerte.</Extreme.description>


  


  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
</LanguageData>
