<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: builder -->
  <Easy.label>constructor</Easy.label>
  <!-- EN: Build a colony, while still having a taste of danger.\n\nRecommended for: Players who are new to this kind of game, and players who want to build a perfect colony.\n\nMajor threats appear, but they're weaker than other modes. Some extremely dangerous events are disabled. -->
  <Easy.description>Construye una colonia, sin dejar de sentir el peligro.\n\n Recomendado para: Los jugadores que son nuevos en este tipo de juego y los jugadores que quieren relajarse.\n\nGrandes amenazas aparecen, pero son más débiles que otros modos. Se desactivan algunos eventos extremadamente peligrosos</Easy.description>
  
  <!-- EN: merciless -->
  <Extreme.label>extremo</Extreme.label>
  <!-- EN: Apply mastery of every RimWorld skill for just a chance to survive a harrowing trial against a merciless, unfair world.\n\nRecommended for: Experienced players who want to face a brutal, unfair challenge where even great skill may not prevent death.\n\nThis level is about dealing with losses, because preventing them is impossible. You'll spend a lot of time fighting wounded and recovering, and you'll need to sacrifice people and things you love. Unfair challenges and capricious death may come at any time. -->
  <Extreme.description>Aplique el dominio de cada habilidad de RimWorld para tener la oportunidad de sobrevivir a un terrible juicio contra un mundo cruel e injusto.\n\nRecomendado para: Jugadores experimentados que quieren enfrentarse a un desafío brutal e injusto en el que ni siquiera una gran habilidad puede evitar la muerte.\n\nEn este nivel se trata de lidiar con las pérdidas, porque es imposible prevenirlas.  Pasarás mucho tiempo luchando con los heridos y recuperándote, y tendrás que sacrificar a las personas y cosas que amas. Desafíos injustos y muertes caprichosas pueden llegar en cualquier momento.</Extreme.description>
  
  <!-- EN: savage -->
  <Hard.label>difícil</Hard.label>
  <!-- EN: Face brutal survival challenges. The price of survival is blood.\n\nRecommended for: Experienced players who want to experience great tests and sacrifice.\n\nSucceeding at this level requires diverse strategies, disciplined preparation, and luck. Threats can spike and combine in vicious ways. Even if you play well, some challenges will be impossible to overcome without losses. -->
  <Hard.description>Enfrentar desafíos brutales de supervivencia. El precio de la supervivencia es sangre.\n\nRecomendado para: Jugadores con mucha experiencia que quieren presionarse a sí mismos.\n\nPara tener éxito en este nivel se requieren diversas estrategias, una preparación disciplinada y suerte. Las amenazas pueden aumentar y combinarse de manera cruel. Incluso si juegas bien, algunos desafíos serán imposibles de superar sin pérdidas.</Hard.description>
  
  <!-- EN: medium -->
  <Medium.label>medio</Medium.label>
  <!-- EN: Build a community while facing down dangerous threats.\n\nRecommended for: Experienced strategy game players on their first game of RimWorld, or skilled RimWorld players who want some breathing room to pursue funny or weird goals.\n\nThere's room to grow and thrive, but it's still a dangerous planet. -->
  <Medium.description>Construye una comunidad mientras enfrentas amenazas peligrosas.\n\nRecomendado para: Jugadores de estrategia experimentados en su primer juego de RimWorld, o jugadores expertos de RimWorld que quieren un respiro para perseguir metas divertidas o raras.\n\nHay espacio para crecer y prosperar, pero sigue siendo un planeta peligroso.</Medium.description>
  
  <!-- EN: peaceful -->
  <Peaceful.label>pacífico</Peaceful.label>
  <!-- EN: Build a community in sandbox environment.\n\nRecommendeed for: Players who want to focus on the community-building aspects of RimWorld.\n\nThis mode disables major threatening events, but challenges like disease, mental breaks, and mad animals still occur. -->
  <Peaceful.description>Construye una comunidad en un entorno sandbox.\n\nRecomendado para: Jugadores que quieren centrarse en los aspectos de construcción de la comunidad de RimWorld.\n\nEste modo desactiva los principales eventos amenazantes, pero los desafíos como la enfermedad, las rupturas mentales, y los animales locos todavía se producen.</Peaceful.description>
  
  <!-- EN: rough -->
  <Rough.label>duro</Rough.label>
  <!-- EN: Strive to survive on a rough, tough planet.\n\nRecommended for: Players with experience with RimWorld, looking to play a rough story requiring skill to survive.\n\nThere will be good times and bad times; triumph and tragedy. It's all for the drama. -->
  <Rough.description>Lucha por sobrevivir en un planeta duro.\n\nRecomendado para jugadores con experiencia con RimWorld, que buscan jugar una historia intensa que requiere una habilidad significativa para sobrevivir.\n\nHabrá buenos y malos momentos; triunfo y tragedia. Es todo por el drama.</Rough.description>
  
</LanguageData>