<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_Chefhatplus.label>Gorro de cocinero</Apparello_Chefhatplus.label>
  <Apparello_Chefhatplus.description>Un sombrero armado con temporizadores y detectores de olor muy básicos para ayudar a cualquiera a cocinar sus comidas bien. El sombrero del cocinero en él es apenas para declarar el propósito de este.</Apparello_Chefhatplus.description>

  <Apparel_Psymask.label>Mascara de gas 'Psy'</Apparel_Psymask.label>
  <Apparel_Psymask.description>La Gasmask de la Compañía Psy tiene que ser el producto más beneficioso de todos los tiempos. La tecnología de sensor de visión integrada permite al usuario operar en las nubes tóxicas más gruesas y, lo que es más importante, sobrevivir.</Apparel_Psymask.description>

  <Apparello_Docteur.label>Gorro de cirujano</Apparello_Docteur.label>
  <Apparello_Docteur.description>En cuanto a juguetear con los órganos vitales de otra persona, el equipo sanitario es crucial. El uso de estos aumenta la vista del médico con los módulos de amplificador en las gafas. La máscara quirúrgica evita que las bacterias indeseadas entren en el paciente.</Apparello_Docteur.description>

  <Apparello_Gas.label>Mascara de gas</Apparello_Gas.label>
  <Apparello_Gas.description>Como una protección pesada y engorrosa de los ataques de gas, esta máscara de gas no es de uso común ya debido a las alternativas más avanzadas, mejores. Sin embargo, todavía es favorecido por los asaltantes por su mirada intimidante.</Apparello_Gas.description>

  <Apparello_ViperGas.label>Mascara de gas 'elefante'</Apparello_ViperGas.label>
  <Apparello_ViperGas.description>La mascara de gas elefante "Lefant Industries" (o la "máscara de elefante", como se le conoce más comúnmente) fue utilizada en gran medida por los equipos más militares, hasta que se encontró un defecto de diseño muy fatal. Los filtros de aire quedarían atrapados al cerrar las escotillas del ascensor y los escalones o peldaños de la escalera mientras descienden.</Apparello_ViperGas.description>

  <Apparello_Cyninja.label>Capucha de equipo-tactico</Apparello_Cyninja.label>
  <Apparello_Cyninja.description>Diseñado para ser utilizado por los escuadrones tácticos en situaciones de guerra urbana, viene con un propulsor de velocidad preinstalado y ayuda de puntería incorporada. ¡Expone el cerebro del usuario a niveles mínimos y totalmente aceptables de radioactividad, lo cual está bien!</Apparello_Cyninja.description>

</LanguageData>