<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_NorbalSagecowl.label>Capucha Norbal</Apparello_NorbalSagecowl.label>
  <Apparello_NorbalSagecowl.description>Una capucha de cuero endurecido. A menudo llevado por los sabios de las comunidades Norbal.</Apparello_NorbalSagecowl.description>

  <Apparello_NorbalArcher.label>Gorra Norbal</Apparello_NorbalArcher.label>
  <Apparello_NorbalArcher.description>Un casquillo adornado que protege la cabeza entera</Apparello_NorbalArcher.description>

  <Apparello_NorbalThunder.label>Gorra con alas Norbal</Apparello_NorbalThunder.label>
  <Apparello_NorbalThunder.description>¡Un casquillo adornado que proteja la cabeza entera, ahora con las alas atadas!</Apparello_NorbalThunder.description>

  <Apparello_NorbalWarrior.label>Casco de cadena Norbal</Apparello_NorbalWarrior.label>
  <Apparello_NorbalWarrior.description>Un bascinet es un casco de guerrero que protege toda la cabeza.</Apparello_NorbalWarrior.description>

  <MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>Casco bascinet</MedievalTimes_Helmet_Bascinet.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>Un capuchón suave hecho de cuero y acolchado de tela, va dentro. Esta capa está cubierta en una coifa de correo de cadena y cubierto con un casco de cubo grande. El casco es un bascinet, significando que la parte delantera se puede levantar o quitar. Todas estas piezas juntas proporcionan una excelente protección sin obstaculizar ni la movilidad ni la visibilidad. Las capas adicionales de cuero, significan que también es ideal para mantener el calor en invierno.</MedievalTimes_Helmet_Bascinet.description>

  <MedievalTimes_Helmet_Domed.label>Casco de domo</MedievalTimes_Helmet_Domed.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Domed.description>Un capuchón suave hecho de cuero y acolchado de tela, va dentro. Esta capa está cubierta en una coifa de correa de cadena y cubierto con un gran casco con cúpula. Todas estas piezas juntas proporcionan una excelente protección sin obstaculizar ni la movilidad ni la visibilidad. Las capas adicionales significa que también es ideal para mantener el calor en invierno.</MedievalTimes_Helmet_Domed.description>

  <MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>Casco celada</MedievalTimes_Helmet_Sallet.label>
  <MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>Un capuchón suave hecho de cuero y acolchado de tela. Esta capa está cubierta en una coifa de correo de cadena y cubierto con un casco grande de Sallet. Todas estas piezas juntas proporcionan una excelente protección sin obstaculizar ni la movilidad ni la visibilidad. Las capas adicionales significa que también es ideal para mantener el calor en invierno.</MedievalTimes_Helmet_Sallet.description>


</LanguageData>