<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_chefglove.label>Guantes de cocina</Apparello_chefglove.label>
  <Apparello_chefglove.description>Un par de guantes resistentes al calor para los cocineros.</Apparello_chefglove.description>

  <Apparello_Workglove.label>Guantes de cuero</Apparello_Workglove.label>
  <Apparello_Workglove.description>Un par de guantes de cuero endurecido, comúnmente utilizado por la mayoría de los artesanos.</Apparello_Workglove.description>

  <MedievalTimes_Gloves_Plated.label>Guantes plateados</MedievalTimes_Gloves_Plated.label>
  <MedievalTimes_Gloves_Plated.description>Un guante hecho de cuero y que contiene placas de acero. Diseñado claramente para el combate de mano a mano.</MedievalTimes_Gloves_Plated.description>

  <MedievalTimes_Gauntlets.label>Guanteletes</MedievalTimes_Gauntlets.label>
  <MedievalTimes_Gauntlets.description>Un par de guanteletes, verdaderamente una necesidad para el combate mano a mano</MedievalTimes_Gauntlets.description>

  <Apparello_ReinforcedGlove.label>Guantes reforzados</Apparello_ReinforcedGlove.label>
  <Apparello_ReinforcedGlove.description>Tyke Bison supuestamente ocultó uno de estos bajo su guante de boxeo durante un partido. Afortunadamente no se intercambió un solo golpe antes de que Tyke ya hubiera mordido la nariz de su oponente. El golpe con el guante motorizado podría haber matado al pobre hombre.</Apparello_ReinforcedGlove.description>

  <Apparello_Motorglove.label>Guartes Apretados</Apparello_Motorglove.label>
  <Apparello_Motorglove.description>Guantes de cuero sin dedos con capacidades reales de equilibrio, agarre. (Llevado en ambas manos, 1ra capa)</Apparello_Motorglove.description>

  <MedievalTimes_Gloves_Combat.label>Guantes de Combate</MedievalTimes_Gloves_Combat.label>
  <MedievalTimes_Gloves_Combat.description>Guantes de combate fabricados en masa hechos de insertos Hyper-Weave y Plasteel. Los materiales nano-estirados y la hiper-espuma de contorno aseguran un ajuste cómodo para cualquier tipo de mano, mientras que los receptores nano-táctiles aseguran un buen agarre antideslizante. Los militares personales han comentado a menudo que los guantes se siente como el caucho cubierto en stickum. Estos guantes son realmente una necesidad para la mano a mano o de combate a distancia</MedievalTimes_Gloves_Combat.description>

  <Apparello_Snipeglove.label>Guantes Estabilizadores</Apparello_Snipeglove.label>
  <Apparello_Snipeglove.description>El regulador anti-desviación instalado en estos guantes lo ha convertido en un favorito de los francotiradores.</Apparello_Snipeglove.description>

  <Apparello_SoothingLove.label>Guantes Calmantes</Apparello_SoothingLove.label>
  <Apparello_SoothingLove.description>Guantes de cuero básicos equipados con un intrincado dispositivo de inyección con líquido púrpura hermoso dentro. Calma sus nervios y le permite actuar en situaciones estresantes.</Apparello_SoothingLove.description>

  <Apparello_docglove.label>Cortadores del doctor</Apparello_docglove.label>
  <Apparello_docglove.description>Gomoso y clínico. Tiene tijeras muy afiladas atadas con correa en ellos. ¿Qué podría salir mal?</Apparello_docglove.description>

  <Apparello_docglovetwo.label>Pinzas de doctor</Apparello_docglovetwo.label>
  <Apparello_docglovetwo.description>Gomoso y clínico. Tiene pinzas muy elegantes atadas con correas en él.</Apparello_docglovetwo.description>

  <Apparello_Snipeglovetwo.label>Guantes de descarga</Apparello_Snipeglovetwo.label>
  <Apparello_Snipeglovetwo.description>El exoesqueleto microscópico en los guantes da al usuario un agarre rápido y constante al apretar el gatillo.</Apparello_Snipeglovetwo.description>

  <Apparello_CalmingLove.label>Guantes Calmax</Apparello_CalmingLove.label>
  <Apparello_CalmingLove.description>Guantes de cuero básicos equipados con un intrincado dispositivo de inyección con líquido verde brillante en su interior. Calma los nervios y le permite actuar en situaciones estresantes.</Apparello_CalmingLove.description>

  <MedievalTimes_Gauntlets_Techno.label>Guanteletes Techno</MedievalTimes_Gauntlets_Techno.label>
  <MedievalTimes_Gauntlets_Techno.description>Fabricado por encargo por las industrias interestelares, estos guanteletes de combate de gama alta se hacen casi enteramente de Nanite recursivo Hyper-Weave y chapado de plasteel. Estos pequeños vienen con cordón eléctrico Omega-tejido, funciones de ayuda termodinámicas e incluso receptores nano-táctiles para asegurar un buen agarre antideslizante. Incluso con todo lo que encontraron espacio para MilCo patentado Aim-Assist +. Los materiales Nano-estirables y la hiper-espuma de contorno garantizan un ajuste cómodo para cualquier tipo de mano. Estos guantes son los favoritos de cualquier soldado afortunado o lo suficientemente rico como para que puedan poner sus manos en ellos. Rara vez visto fuera de la más lujosa de glitter-mundos. Estos guantes son verdaderamente una bendición para cualquier mano a mano o combate a distancia</MedievalTimes_Gauntlets_Techno.description>

  <Apparello_Gamerglove.label>Guantes de energia</Apparello_Gamerglove.label>
  <Apparello_Gamerglove.description>Cuando necesite que sus ataques cuerpo a cuerpo para golpear más duro, usted puede usar un par de guantes de energía con pilas hexagonales.</Apparello_Gamerglove.description>


</LanguageData>