<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_Lederhose.label>Pantalones de cuero</Apparello_Lederhose.label>
  <Apparello_Lederhose.description>Estos son un par de pantalones de cuero (a veces incluso cuero real!). El Punk que lleva estos siempre se sentirá afortunado.</Apparello_Lederhose.description>

  <Norballo_Loincloth.label>Taparrabo</Norballo_Loincloth.label>
  <Norballo_Loincloth.description>Un taparrabos tribal. Cubre partes de ti, algo así.</Norballo_Loincloth.description>

  <MedievalTimes_Pants_Suspenders.label>Pantalones suspendidos</MedievalTimes_Pants_Suspenders.label>
  <MedievalTimes_Pants_Suspenders.description>Pantalones de la era Medieval, que se adaptan torpemente y se cosen junto con cordones de cuero claramente visibles. Necesitas un par de tirantes para mantenerlos arriba.</MedievalTimes_Pants_Suspenders.description>

  <MedievalTimes_Pants_Suspenders_Striped.label>Pantalones cortos suspendidos</MedievalTimes_Pants_Suspenders_Striped.label>
  <MedievalTimes_Pants_Suspenders_Striped.description>Pantalones de la era Medieval, que se adaptan torpemente y se cosen junto con cordones de cuero claramente visibles. Necesitas un par de tirantes para mantenerlos arriba. Por lo menos tienen tiras para mostrar la originalidad de los propietarios.</MedievalTimes_Pants_Suspenders_Striped.description>

  <Apparello_Jeans.label>Jeans</Apparello_Jeans.label>
  <Apparello_Jeans.description>Pantalones de agricultor robustos.</Apparello_Jeans.description>

  <Apparello_Suspender.label>Pantalones de establo</Apparello_Suspender.label>
  <Apparello_Suspender.description>No hay un tipo en la tierra que parezca tan honesto como uno que lleva estos. Con estos equipados uno debe sentirse más cómodo al pasar través de barro y la suciedad, y por lo tanto más inclinado a hacer el trabajo sin distracciones.</Apparello_Suspender.description>

  <Apparello_Armorpants.label>Pantalones blindados</Apparello_Armorpants.label>
  <Apparello_Armorpants.description>Un par de pantalones, reforzado con armadura.</Apparello_Armorpants.description>

  <Apparello_Holdem.label>Pantalones de lujo</Apparello_Holdem.label>
  <Apparello_Holdem.description>Los pantalones de lujo son para colonos elegantes. ¡Sus piernas serán la estrella del espectáculo!</Apparello_Holdem.description>

  <Apparello_Holser.label>Choles acolchados</Apparello_Holser.label>
  <Apparello_Holser.description>Un par de chaps con pistoleras. Todos los tiradores más rápidos llevaban estos. Por lo general recibieron un disparo en la espalda.</Apparello_Holser.description>

</LanguageData>