<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparel_PhaseArmor.label>Armadura de Fase</Apparel_PhaseArmor.label>
  <Apparel_PhaseArmor.description>Armadura mediana reforzada para operaciones poco comunes.</Apparel_PhaseArmor.description>

  <Apparello_HA.label>Armadura de la colmena</Apparello_HA.label>
  <Apparello_HA.description>Armadura que se forma con la estructura del cuerpo del ciempiés. Esta armadura extremadamente voluminosa es casi indestructible. El peso de esta pieza de armadura dificulta drásticamente la movilidad.</Apparello_HA.description>

  <Apparello_Steamhull.label>Casco de vapor</Apparello_Steamhull.label>
  <Apparello_Steamhull.description>Una combinación de componentes que mejoran la movilidad del bastidor de Scyther y el chapado grueso de la armadura de la colmena. El aumento del consumo de energía de los servos de marco de scyther añadidos han obligado a los amortiguadores de choque a trabajar con menor capacidad, Por lo que el usuario más vulnerables a las lesiones, pero la mayor movilidad en situaciones de combate vale la pena. Sin embargo, genera cantidades absurdas de calor.</Apparello_Steamhull.description>

  <Apparel_HellPowerArmor.label>Armadura Infierno MK2</Apparel_HellPowerArmor.label>
  <Apparel_HellPowerArmor.description>Un traje avanzado de armadura impulsado por uranio. Usualmente es usado por tropas de asalto de planetas avanzados de MundoBrillante.</Apparel_HellPowerArmor.description>

  <Rimarsenal_InteractorCloak.label>Capa de Interactor.</Rimarsenal_InteractorCloak.label>
  <Rimarsenal_InteractorCloak.description>Un manto especial del interactor. Proporciona un buen aislamiento contra el calor y el frío.</Rimarsenal_InteractorCloak.description>

  <Siegearmor.label>Armadura de asedio</Siegearmor.label>
  <Siegearmor.description>Este es un conjunto de JE-342A7 "Dvergr (Enano)" armadura de asedio, menos el casco. Al igual que muchos otros productos corporativos fort-world, la armadura de asedio Dvergr tiene un solo propósito principal. En este caso, el propósito principal es la supervivencia del usuario a cualquier costo.</Siegearmor.description>

  <CCArmor.label>Armadura de Combate Cercano</CCArmor.label>
  <CCArmor.description>La armadura JE-257A1 "Einherjar" es una versión modificada de la armadura de asedio "Dvergr". Algunas de las placas gruesas de la armadura se han quitado de modo que los actuadores de alto poder y los protectores rápidos de la recarga puedan ser instalados.</CCArmor.description>

</LanguageData>