<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SiegearmorHelmet.label>Casco de Armadura de Asedio</SiegearmorHelmet.label>
  <SiegearmorHelmet.description>Este es un conjunto de JE-342A7 "Dvergr (Enano)" armadura de asedio. Un casco robusto y confiable para proteger una cabeza suave y carnosa incluso de los enemigos más desagradables.</SiegearmorHelmet.description>

  <CCArmorHelmet.label>Casco de Combate Cercano</CCArmorHelmet.label>
  <CCArmorHelmet.description>La armadura JE-257A1 "Einherjar" es una versión modificada de la armadura de asedio "Dvergr". Algunas de las placas gruesas de la armadura se han quitado de modo que los actuadores de alto poder y los protectores rápidos de la recarga puedan ser instalados.</CCArmorHelmet.description>

  <Apparello_Proto.label>Casco-PowerMind</Apparello_Proto.label>
  <Apparello_Proto.description>Un prototipo de un sombrerete muy innovador destinado a mejorar las tasas de reacción sináptica. Tiene algunos efectos secundarios muy desagradables, tales como nerviosismo dominante, zumbido en los oídos, ruidos extraños y/o voces de fondo.</Apparello_Proto.description>

  <Apparello_ProtoFin.label>Casco-MindBlast</Apparello_ProtoFin.label>
  <Apparello_ProtoFin.description>Un casco muy innovador destinado a mejorar las tasas de reacción sináptica. Todavía tiene algunos efectos secundarios muy desagradables aunque no tan malo como antes. Colocar un núcleo avanzado de la IA en él parecía resolver la mayor parte de las torceduras. Desafortunadamente, el núcleo de la IA también amplifica la sensibilidad psíquica del portador, dejándolos extremadamente vulnerables a los poderes psíquicos.</Apparello_ProtoFin.description>

  <Apparello_Antsyhat.label>Casco-Antis</Apparello_Antsyhat.label>
  <Apparello_Antsyhat.description>Una pieza muy curiosa de la tecnología, la iteración final del prototipo. Niega aún más los efectos incómodos.</Apparello_Antsyhat.description>

  <Apparello_Meffect.label>Casco-Enviro</Apparello_Meffect.label>
  <Apparello_Meffect.description>Lo más importante, casco hermético diseñado para los exploradores de espacio profundo para combatir las bacterias hostiles en planetas inhabitable.</Apparello_Meffect.description>

  <Apparello_Hivehat.label>Casco Colmena</Apparello_Hivehat.label>
  <Apparello_Hivehat.description>Junto con la armadura de la colmena, el rostro bestial de este casco podría muy bien causar ese síntoma de pantalones húmedos en sus enemigos.</Apparello_Hivehat.description>

  <Apparello_Hivehell.label>Casco Vapor</Apparello_Hivehell.label>
  <Apparello_Hivehell.description>Casco voluminoso diseñado para que coincida con el vapor. For some reason it reminds everyone of a choo choo train, huh.</Apparello_Hivehell.description>

  <Apparello_LPow.label>Casco de ServoArmadura ligera</Apparello_LPow.label>
  <Apparello_LPow.description>Una parte del set de ServoArmadura ligera, usada sobre todo por la infantería ligera.</Apparello_LPow.description>

  <Apparel_DoomHelmet.label>Casco Doom</Apparel_DoomHelmet.label>
  <Apparel_DoomHelmet.description>La parte de casco del conjunto de ServoArmadura. Es utilizado principalmente por la infantería pesada.</Apparel_DoomHelmet.description>

  <Apparel_HellPowerArmorHelmet.label>Casco Hell</Apparel_HellPowerArmorHelmet.label>
  <Apparel_HellPowerArmorHelmet.description>La parte de casco del conjunto de ServoArmadura. Es utilizado principalmente por la infantería pesada.</Apparel_HellPowerArmorHelmet.description>

</LanguageData>