<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ArcadeTV.label>Arcarde: Trauma Vendor</ArcadeTV.label>

	<ArcadeTV.description>Son las 14:00, hora de conducir el camión y ver quién necesita tratamiento médico. Sólo otro día en un mundo urbano en guerra.</ArcadeTV.description>

	<ArcadeTZ.label>Arcarde: Los Zimz</ArcadeTZ.label>

	<ArcadeTZ.description>En The Zimz, usted juega un juego que simula a la gente y usted mira mientras que a veces juegan los juegos que simulan a gente. Hablar de un multiverso ...</ArcadeTZ.description>

	<Painting.label>Pintura</Painting.label>

	<Painting.description>Una pintura. Útil para cubrir los agujeros, y muy fácil en los ojos.</Painting.description>

	<ReadingTable.label>Mesa de lectura</ReadingTable.label>

	<ReadingTable.description>Una pequeña mesa hecha para tener la altura perfecta para la lectura. Tiene un pequeño cajón para guardar libros.</ReadingTable.description>

	<CardTable.label>Mesa de cartas</CardTable.label>

	<CardTable.description>Una mesa especialmente hecha para jugar una gran variedad de juegos de cartas. Adecuado para 1-4 jugadores.</CardTable.description>

	<ArcadeHL.label>Arcarde: Halva Vida</ArcadeHL.label>

	<ArcadeHL.description>En Halva Vida el jugador juega como Gordon, el chef de repostería candente que debe reinar en su cocina antes de que se convierta en una pesadilla total.</ArcadeHL.description>

	<MinifiedPainting.label>Pintando</MinifiedPainting.label>

	<RimColony.label>RimColony</RimColony.label>

	<RimColony.description>RimColony es un juego sobre la construcción y el mantenimiento de una colonia después de aterrizar en un mundo extraño. Algunos comerciantes de roaming tenía un sentido del humor retorcido trayendo esto adelante.</RimColony.description>

	<ReversiTable.label>Tabla de reversi</ReversiTable.label>

	<ReversiTable.description>Un juego de estrategia simple que implica colocar piedras en ambos lados de las piezas de tu oponente, y luego cambiar esa pieza a tu color.</ReversiTable.description>

	<GoTable.label>Mesa GO</GoTable.label>

	<GoTable.description>GO es uno de los juegos de estrategia más antiguos, y uno de los más fáciles de construir.</GoTable.description>

	<ArcadeMC.label>Arcarde: MintCraft</ArcadeMC.label>

	<ArcadeMC.description>Un juego donde el mundo entero puede ser moldeado por el jugador, en el que hace muchas cosas con hojas de menta. No pregunte cómo.</ArcadeMC.description>

	<Easel.label>Caballete de pintura</Easel.label>

	<Easel.description>Un caballete equipado para la pintura artística.</Easel.description>

	<ArcadePS.label>Arcarde: Plantas vs. Salamis</ArcadePS.label>

	<ArcadePS.description>Un acercamiento de la nave nodriza del Salami en un vector del intercepto; Que significa a bordo de usted! Armado sólo con super plantas genéticamente modificadas, usted debe crear sus defensas y mantener los buques de carga segura!</ArcadePS.description>

	<ArcadePK.label>Arcarde: Nudos psicosis</ArcadePK.label>

	<ArcadePK.description>Los campeonatos de pizzería artesanal están de regreso para su 72º torneo, ¿puedes salir a la cima?</ArcadePK.description>

	<ArcadeBG.label>Arcarde: Baguettris</ArcadeBG.label>

	<ArcadeBG.description>¡Oh no! ¡Una nave de suministro de baguetes no cerró su escotilla correctamente! ¡Apila rápidamente las baguettes que caen para cargarlas en otra nave!</ArcadeBG.description>

	<ArcadeCB.label>Arcarde: Cocinar el bizcocho borracho</ArcadeCB.label>

	<ArcadeCB.description>Únase a Hakase Baba en la cocina mientras le enseña técnicas legendarias de cocina. ¡Entonces juegue el modo de desafío y compita para el título del "mejor cocinero" en el sistema!</ArcadeCB.description>

	<ArcadeRS.label>Arcarde: Ron rodado</ArcadeRS.label>

	<ArcadeRS.description>Un juego sobre los marineros naufragós en una isla con un montón de ron, pero sin refugio.</ArcadeRS.description>

	<ArcadeSP.label>Arcarde: Speltunky</ArcadeSP.label>

	<ArcadeSP.description>Un día un sumidero se derrumba en medio de su granja de trigo de dinkel, llevandote caer en una enorme red de cuevas subterráneas. Tu única esperanza para escapar es la mía de tu salida, pero el peligro se esconde en cada esquina.</ArcadeSP.description>

	<ArcadeES.label>Arcarde: Elder Scones</ArcadeES.label>

	<ArcadeES.description>«Es sólo tú, un cuchillo de mantequilla, y un plato lleno de bollos viejos de la semana que debes defender de la gente voraz ...» Fue lo que la caja leyó para este juego.</ArcadeES.description>

</LanguageData>
