<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<MDoor.label>Puerta metálica</MDoor.label>

	<MDoor.description>Divide habitaciones. Debe abrirse y cerrarse manualmente, lo que ralentiza a la gente.</MDoor.description>

	<DoorGlass.label>Puerta</DoorGlass.label>

	<DoorGlass.description>Una puerta divide habitaciones con una abertura que se puede cerrar. El funcionamiento de accionado automatico permite que la gente se mueva a través de la puerta sin ralentizarse. Esta puerta está hecha de vidrio.</DoorGlass.description>

	<Blastdoor.label>Autopuerta explosión</Blastdoor.label>

	<Blastdoor.description>El funcionamiento accionado permite que la gente se mueva a través de la puerta sin ralentizar.</Blastdoor.description>

	<CellDoor.label>Puerta de la celda</CellDoor.label>

	<CellDoor.description>Puerta que tanto los presos como los colonos pueden abrir. Divide habitaciones.</CellDoor.description>

	<Autodoor.label>Puerta automática</Autodoor.label>

	<Autodoor.description>Una puerta divide habitaciones con una abertura que se puede cerrar. El funcionamiento de accionado automatico permite que la gente se mueva a través de la puerta sin ralentizarse.</Autodoor.description>

	<WindowGlower.label>luz del sol</WindowGlower.label>

	<Door.label>Puerta rústica</Door.label>

	<Door.description>Divide habitaciones. Debe abrirse y cerrarse manualmente, lo que ralentiza a la gente.</Door.description>

	<Window.label>Marco de la ventana</Window.label>

	<Window.description>Una ventana sencilla para permitir la entrada de luz natural en una habitación. Puede ser construido en una pared.</Window.description>

	<ClosedBlastDoor.label>Puerta de gran tamaño (cerrada)</ClosedBlastDoor.label>

	<ClosedBlastDoor.description>Una puerta muy grande que proporciona protección contra entidades externas hostiles. Requiere alimentación y debe abrirse y cerrarse manualmente. La puerta está actualmente cerrada.</ClosedBlastDoor.description>

	<FenceGate.label>Puerta de cerca</FenceGate.label>

	<FenceGate.description>La puerta de una cerca . Debe abrirse y cerrarse manualmente, lo que ralentiza a la gente.</FenceGate.description>

	<WindowSpawner.label>Ventana</WindowSpawner.label>

	<WindowSpawner.description>Una ventana sencilla para permitir la entrada de luz natural en una habitación. Puede ser construido en una pared.</WindowSpawner.description>

	<JammedBlastDoor.label>Puerta grande arruinada (atascada)</JammedBlastDoor.label>

	<JammedBlastDoor.description>Una puerta muy grande que proporciona protección contra entidades externas hostiles. Requiere alimentación y debe abrirse y cerrarse manualmente. La compuerta está atascada.</JammedBlastDoor.description>

	<OpenBlastDoor.label>Puerta de gran tamaño (abierta)</OpenBlastDoor.label>

	<OpenBlastDoor.description>Una puerta muy grande que proporciona protección contra entidades externas hostiles. Requiere alimentación y debe abrirse y cerrarse manualmente. La puerta está abierta.</OpenBlastDoor.description>

</LanguageData>
