<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Tungsten.label>Aleación de tungsteno</Tungsten.label>
  <Tungsten.description>El tungsteno, también conocido como Wolfram o Wolframita, es un metal duro y raro. La dureza y la alta densidad del tungsteno le dan aplicaciones militares en proyectiles penetrantes. Los compuestos de tungsteno también se usan a menudo como catalizadores industriales. El tungsteno no es un metal magnético.</Tungsten.description>

  <StelliteAlloy.label>Aleación de Estelita</StelliteAlloy.label>
  <StelliteAlloy.description>La estelita es una aleación magnética de cobalto, cromo y tungsteno diseñada para una mayor resistencia al desgaste.</StelliteAlloy.description>
  <StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>Estelita</StelliteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <TitaniumBar.label>Aleación de ferrotitanio</TitaniumBar.label>
  <TitaniumBar.description>El ferrotitanio es una aleación de acero, titanio y aleación de fibra de carbono. Es muy durable y algo hermoso. El ferrotitanio no es un metal magnético.</TitaniumBar.description>
  <TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>Ferrotitanio</TitaniumBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <NitinolAlloy.label>Aleación de nitinol</NitinolAlloy.label>
  <NitinolAlloy.description>Nitinol es una aleación de níquel y titanio. Nitinol es extremadamente difícil de hacer debido al control de composición excepcionalmente apretado requerido, y la tremenda reactividad del titanio. Es excepcionalmente duradero y algo hermoso. El nitinol no es un metal magnético.</NitinolAlloy.description>
  <NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>Nitinol</NitinolAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <PobediteAlloy.label>Aleación de pobedita</PobediteAlloy.label>
  <PobediteAlloy.description>Pobedita es una aleación magnética de la aleación de la fibra del carbón, del tungsteno y del cobalto. Esta aleación compuesta posee una dureza particularmente alta, similar a la de un diamante.</PobediteAlloy.description>
  <PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>Pobedita</PobediteAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <Titanium.label>Aleación de titanio</Titanium.label>
  <Titanium.description>El titanio es un elemento químico. Es un metal de transición brillante con un color plata, baja densidad y alta resistencia. Es altamente resistente a la corrosión en agua de mar, regia de agua y cloro. El titanio es paramagnético (se convierte en atraído a los metales magnéticos para fortalecer el enlace magnético).</Titanium.description>
  <Titanium.stuffProps.stuffAdjective>Titanio</Titanium.stuffProps.stuffAdjective>

  <AlphaPoly.label>Alfa poli</AlphaPoly.label>
  <AlphaPoly.description>La primera iteración en materia densa artificialmente construida, montada atómicamente. Este material sintético, extremadamente raro, sólo se monta en ensambladores de materia alta y es bueno para construir estructuras en la cromosfera de estrellas.</AlphaPoly.description>
  <AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>Alfa poli</AlphaPoly.stuffProps.stuffAdjective>

  <BetaPoly.label>Beta poli</BetaPoly.label>
  <BetaPoly.description>La segunda iteración en materia densa artificialmente construida, montada atómicamente. Este material extremadamente raro, hecho por el hombre, es demasiado costoso para ser producido en masa y sólo se ha utilizado como material para trajes espaciales indestructibles, balas cinéticas imparables y contención para agujeros negros en miniatura.</BetaPoly.description>
  <BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>Beta poli</BetaPoly.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>