<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Chromium.label>Cromo</Chromium.label>
  <Chromium.description>El cromo es un metal gris acero, lustroso, duro pero quebradizo. Es un metal magnético notable, pero necesita ser combinado con otros metales para ser util. Se puede combinar con níquel y manganeso para fabricar aleación Nicromo en el horno de arco eléctrico.</Chromium.description>

  <NickelBar.label>Niquel</NickelBar.label>
  <NickelBar.description>El níquel pertenece a los metales de transición y es duro y dúctil. El níquel es un metal blanco plateado con un ligero tinte dorado que toma un alto brillo. El níquel es ferromagnético (puede ser magnetizado cuando se combina con un metal magnético).</NickelBar.description>

  <Cobalt.label>Cobalto</Cobalt.label>
  <Cobalt.description>Los pigmentos azules a base de cobalto se han utilizado desde la antigüedad para la joyería y las pinturas, y para impartir un matiz azul distintivo al vidrio. El color, pensaban los alquimistas, pudo haber sido causado por el metal conocido como Bismuto. El cobalto es un metal magnético.</Cobalt.description>

  <AluminiumBar.label>Aleación de aluminio</AluminiumBar.label>
  <AluminiumBar.description>El aluminio es una aleación de mineral de Bauxita, un metal similar y menos valioso que el cobre, que se utiliza principalmente por su alta conductividad en aplicaciones eléctricas. El procesamiento de la aleación de aluminio requiere que las corrientes eléctricas funcionen, por lo que no se puede hacer a mano en una fundición no alimentada. El aluminio es paramagnético (se atrae a los metales magnéticos para fortalecer el enlace magnético).</AluminiumBar.description>
  <AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>aluminio</AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <Plasteel.label>Aleación de acero</Plasteel.label>
  <Plasteel.description>Aleación de acero es un grupo de aleaciones de hierro-carbono con un contenido de carbono inferior al 2%. Un metal más resistente que el hierro fundido que viene con un mayor costo de producción. El acero es ferromagnético (puede ser magnetizado cuando se combina con un metal magnético).</Plasteel.description>
  <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>Acero</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>

  <FerrosiliconAlloy.label>Sendust aleación</FerrosiliconAlloy.label>
  <FerrosiliconAlloy.description>La aleación Sendust es producida por la reducción de Silicio en presencia de Hierro y Aluminio. Sendust es útil como agente desoxidante con otros metales. Es más duradero que el hierro fundido estándar o el acero. Sendust no es un metal magnético.</FerrosiliconAlloy.description>
  <FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>Sendust</FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <CupronickelAlloy.label>Aleación melchior</CupronickelAlloy.label>
  <CupronickelAlloy.description>Melchior es una aleación de cobre, níquel y aluminio. Esta combinación de aleaciones tiene una mayor resistencia a la corrosión y la electricidad que las aleaciones estándar de cobre o aluminio. Aleación Melchior es un metal magnético.</CupronickelAlloy.description>
  <CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>Merchior</CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <AlnicoAlloy.label>Aleación Alnico</AlnicoAlloy.label>
  <AlnicoAlloy.description>Alnico es una aleación de acero, níquel, aluminio y cobalto. Tiene una alta coercitividad (resistencia a la pérdida de magnetismo) y es útil para hacer imanes permanentes o blindaje magnético.</AlnicoAlloy.description>
  <AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>alnico</AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <DepletedUranium.label>Uranio empobrecido</DepletedUranium.label>
  <DepletedUranium.description>Aleación de uranio empobrecido se crea mediante el refinado de mineral de uranio a través de una centrífuga de gas. La radiación peligrosa se ha eliminado, resultando en un único metal de alta densidad y fuerte ideal para blindaje o blindaje de proyectiles.</DepletedUranium.description>
  <DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>Uranio empobrecido</DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>

  <CarbonAlloy.label>Aleación de fibra de carbono</CarbonAlloy.label>
  <CarbonAlloy.description>La aleación de la fibra del carbón es un polímero nanomaterial fibra-reforzado extremadamente fuerte y ligero, que contiene las fibras del carbón. Se crea en un laboratorio químico.</CarbonAlloy.description>
  <CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>carbono</CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>