<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Bionic parts -->

  <BionicArm.label>Brazo de acero</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Fuerza y destreza sin precedentes, y con garras retráctiles. Esta es la última actualización de brazo!</BionicArm.description>

  <BionicHand.label>Mano bionica</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>Permite al usuario realizar tareas incluso más rápido que con las manos normales.</BionicHand.description>

  <BionicFoot.label>Pie bionico</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>Esta prótesis garantiza caminar más rápido sin tropezar todo el tiempo.</BionicFoot.description>

  <BionicEar.label>Implante bionico de oreja</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>Un dispositivo avanzado que se expande sobre las funciones básicas del tímpano.</BionicEar.description>

  <BionicJaw.label>Implante bionico de mandíbula</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>Aparte de un fuerte conjunto de dientes, esto también viene con un modulador de voz.</BionicJaw.description>

  <BionicSpine.label>Columna bionica</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Este dispositivo ligero e impactante puede reemplazar una columna vertebral dañada.</BionicSpine.description>

  <MedicalRib.label>Reemplazo de costilla médica</MedicalRib.label>
  <MedicalRib.description>Una costilla artificial, equipada con pequeños filtros de sangre y antibióticos-dispensadores para mantener al usuario saludable.</MedicalRib.description>

  <AdrenalineRib.label>Costilla de adrenalina</AdrenalineRib.label>
  <AdrenalineRib.description>Una costilla artificial, equipada con pequeños dispensadores de adrenalina para mantener el ajuste y despertar.</AdrenalineRib.description>

  <DruggedRib.label>Reemplazo de costillas drogada</DruggedRib.label>
  <DruggedRib.description>Una costilla artificial, equipada con poco flake-dispensadores para mantener al usuario feliz.</DruggedRib.description>

  <BrainStimulator.label>Simulador cerebral</BrainStimulator.label>
  <BrainStimulator.description>Un pequeño dispositivo que envía descargas eléctricas al cerebro para aumentar ligeramente la conciencia y la movilidad.</BrainStimulator.description>

  <PainkillerRib.label>Reemplazo de costilla analgésica</PainkillerRib.label>
  <PainkillerRib.description>Una costilla artificial, equipada con pequeños dispensadores de morfina para adormecer el dolor del usuario. Los efectos secundarios son dolencias respiratorias.</PainkillerRib.description>


</LanguageData>