<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Nickel.label>Mineral de níquel</Nickel.label>
  <Nickel.description>El mineral de níquel es un tipo de formación mineral natural donde el contenido de níquel es suficiente para una extracción rentable del metal. También se pueden extraer pequeñas cantidades de cobalto durante el proceso de fabricación de la aleación. El níquel es ferromagnético (puede ser magnetizado cuando se combina con un metal magnético).</Nickel.description>
  <Nickel.stuffProps.stuffAdjective>Mineral de níquel</Nickel.stuffProps.stuffAdjective>

  <Copper.label>Mineral de cobre</Copper.label>
  <Copper.description>El cobre es un metal dúctil con una conductividad térmica y eléctrica muy alta. El cobre puro es maleable y rojizo-anaranjado en color. Se utiliza como conductor de calor y electricidad, como material de construcción y como constituyente de varias aleaciones metálicas. El cobre no es un metal magnético.</Copper.description>

  <Tin.label>Mineral de estaño</Tin.label>
  <Tin.description>Tin Ore es el segundo mineral más fácil de minar. Se extrae de las venas de estaño. </Tin.description>

  <Aluminium.label>Mineral de bauxita</Aluminium.label>
  <Aluminium.description>La bauxita es la forma mineral del aluminio. El aluminio es un metal dúctil blanco, suave, no magnético, blanco plateado que es notable por la baja densidad del metal y por su capacidad para resistir la corrosión debido al fenómeno de la pasivación. A diferencia de otros minerales crudos, la fundición de aluminio no se puede hacer a mano como el proceso requiere electricidad para trabajar. El aluminio es paramagnético (Este en atraído a los metales magnéticos para fortalecer el enlace magnético).</Aluminium.description>

  <Ilmenite.label>Mineral de Ilmenita</Ilmenite.label>
  <Ilmenite.description>Ilmenita es la forma de mineral de Titanio. El titanio es un elemento químico. Se trata de un metal de transición brillante con un color plateado, baja densidad y alta resistencia. Es altamente resistente a la corrosión en agua de mar, regia de agua y cloro. El titanio es paramagnético (se convierte en atraído a los metales magnéticos para fortalecer el enlace magnético).</Ilmenite.description>

  <Wolframite.label>Mineral de Wolframita</Wolframite.label>
  <Wolframite.description>El wolframita fue altamente valorado como la fuente principal del metal Tungsteno, un material fuerte y bastante denso con una alta temperatura de fusión utilizada para filamentos eléctricos y munición de blindaje, así como herramientas de carburo de tungsteno duro. El tungsteno no es un metal magnético.</Wolframite.description>


</LanguageData>