<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<DepletedUraniumCore.label>núcleo de uranio empobrecido</DepletedUraniumCore.label>

	<DepletedUraniumCore.description>núcleo de uranio empobrecido.</DepletedUraniumCore.description>

	<MineralSonarModule.label>Módulo de Sonar Mineral</MineralSonarModule.label>

	<MineralSonarModule.description>Este es un módulo de sonar mineral. Cuando se despliega en el campo con algunos paquetes de energía, puede escanear el área circundante para objetos metálicos o depósitos ocultos de minerales.</MineralSonarModule.description>

	<Ash.label>ceniza</Ash.label>

	<Ash.description>La ceniza se obtiene al quemar cadáveres u otros materiales en un Crematorio o Pozo de Fuego.</Ash.description>

	<ThrumboHorn.label>Cuerno de Thrumbo</ThrumboHorn.label>

	<ThrumboHorn.description>El cuerno de un Thrumbo previamente vivo. Es afilado, muy duro y no tiene precio en la mayoría de los mercados. Este es un verdadero trofeo.</ThrumboHorn.description>

	<Biomatter.label>BioMateria</Biomatter.label>

	<Biomatter.description>La BioMateria se puede extraer de un cadáver humano. Se puede utilizar para cultivar órganos naturales en una cuba de órganos.</Biomatter.description>

	<RobotParts.label>Piezas de robot</RobotParts.label>

	<RobotParts.description>Estas partes se podrían utilizar para crear un robot.</RobotParts.description>

	<Ceramics.label>Cerámicas</Ceramics.label>

	<Ceramics.description>Cerámica esmaltada hecha con horno de alta temperatura. Liso y hermoso pero frágil.</Ceramics.description>

	<Ceramics.stuffprops.stuffadjective>Cerámico</Ceramics.stuffprops.stuffadjective>

	<PileOfBooks.label>Pila de libros</PileOfBooks.label>

	<PileOfBooks.description>Un surtido aleatorio de libros. La mayoría son clásicos antiguos y descartados, pero ocasionalmente se puede encontrar un libro de buena calidad.</PileOfBooks.description>

	<ClayBrick.label>ladrillos de arcilla</ClayBrick.label>

	<ClayBrick.description>Un ladrillo de arcilla endurecida horneado en un horno de fundición. Se puede utilizar para fines de construcción.</ClayBrick.description>

	<ClayBrick.stuffprops.stuffadjective>Ladrillos de arcilla</ClayBrick.stuffprops.stuffadjective>

	<CrushedStone.label>Escombros</CrushedStone.label>

	<CrushedStone.description>Las piedras de escombros son creadas rompiendo pedazos de piedra o bloques. Puede ser recogido de la grava en la tierra. Es un ingrediente útil para el hormigón. También puede ser aplastada para producir arena.</CrushedStone.description>

	<Matter.label>Materia inorgánica</Matter.label>

	<Matter.description>Un contenedor de materia inorgánica. Se puede hacer en un convertidor de materia inorgánica de varios tipos de recursos crudos o refinados en recursos específicos. Puede utilizarse para alimentar a un colisionador de hadrones para la producción de AntiMateria.</Matter.description>

	<PaintingSupplies.label>Suministros de Pintura</PaintingSupplies.label>

	<PaintingSupplies.description>Un gran surtido de cepillos y pinturas. Perfecto para cualquiera que aspira ser artista .</PaintingSupplies.description>

	<ArtificialBone.label>Huesos artificiales</ArtificialBone.label>

	<ArtificialBone.description>Un pedazo de hueso sintético cuidadosamente elaborado. Es útil para reparar huesos dañados.</ArtificialBone.description>

	<ConcreteResource.label>Hormigón</ConcreteResource.label>

	<ConcreteResource.description>El hormigón es un material compuesto de arena y escombros. Es un material fluido que se une a un material sólido con el tiempo. Puede tener metales agregados para crear hormigón armado, un material de construcción duradero y sólido.</ConcreteResource.description>

	<ConcreteResource.stuffprops.stuffadjective>Hormigón</ConcreteResource.stuffprops.stuffadjective>

	<Silicon.label>silicio</Silicon.label>

	<Silicon.description>El silicio es uno de los elementos más comunes en el universo en masa, pero rara vez ocurre como el elemento puro y libre en la naturaleza. Puede ser producido por la fundición de Arena.</Silicon.description>

	<RepairKit.label>Kit de reparación</RepairKit.label>

	<RepairKit.description>Un kit de recursos para reparar un artículo. Cada kit puede restaurar 5 puntos de golpe, y debe ser llevado a una estación de reparación para poder usarlos. Un artículo sólo puede repararse completamente, no parcialmente, así que asegúrese de almacenar suficientes kits.</RepairKit.description>

</LanguageData>
