<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MineralDeposits.label>Depósito de minerales</MineralDeposits.label>
  <MineralDeposits.description>Depósito subterráneo de minerales. Un extractor minero se puede colocar aquí para extraer los minerales.</MineralDeposits.description>

  <RareMineralDeposits.label>Depósito de minerales raros</RareMineralDeposits.label>
  <RareMineralDeposits.description>Depósito subterráneo de minerales raros. Un extractor minero se puede colocar aquí para extraer los minerales raros.</RareMineralDeposits.description>

  <Oilfield.label>Depósito de Petroleo crudo</Oilfield.label>
  <Oilfield.description>Ricos depósitos subterráneos de crudo. Un equipo de perforación puede perforar una fisura de petroleo aquí. Un extractor de petroleo se puede colocar aquí para extraerlo.</Oilfield.description>


  <!-- Resource rocks -->


  <MineableNitre.label>Depósito de nitrato</MineableNitre.label>
  <MineableNitre.description>Depósito de nitrato. Los usos principales del nitrato de potasio están en los fertilizantes, la eliminación del tocón de árbol, propulsores del cohete y fuegos artificiales. Es uno de los componentes principales de la pólvora.</MineableNitre.description>

  <MineableCoal.label>Depósito de mineral de carbón</MineableCoal.label>
  <MineableCoal.description>Depósito de mineral de carbón. El carbón es útil como agente de reacción en la producción de aleaciones metálicas.</MineableCoal.description>

  <MineableTin.label>Depósito de mineral de estaño</MineableTin.label>
  <MineableTin.description>Tin Ore es el segundo mineral más fácil de minar. Se extrae de las venas de estaño.</MineableTin.description>

  <MineableCopper.label>Depósito de mineral de cobre</MineableCopper.label>
  <MineableCopper.description>El cobre se produce naturalmente como cobre nativo y era conocido por algunas de las civilizaciones más antiguas registradas. El cobre es útil para la conducción de corrientes eléctricas, y se utiliza a menudo como cableado.</MineableCopper.description>

  <MineableAluminium.label>Depósito de mineral de bauxita</MineableAluminium.label>
  <MineableAluminium.description>La bauxita es el mineral del aluminio. El aluminio es similar al cobre ya que también es altamente conductor de las corrientes eléctricas. Es menos valioso que el cobre. A diferencia del cobre, sin embargo, el aluminio sólo puede ser procesado en un horno de fundición eléctrica. El proceso de refinado requiere corrientes eléctricas para fabricar la aleación del aluminio.</MineableAluminium.description>

  <MineableTitanium.label>Depósito de mineral de Ilmenita</MineableTitanium.label>
  <MineableTitanium.description>La Ilmenita es el mineral de Titanio. El titanio es un metal muy resistente y se utiliza a menudo en aleaciones para producir metales mucho más fuertes que el acero.</MineableTitanium.description>

  <MineableTungsten.label>Depósito de mineral de Wolframita</MineableTungsten.label>
  <MineableTungsten.description>La Wolframita es el mineral de tungsteno. El tungsteno es un material fuerte y bastante denso con una alta temperatura de fusión utilizada para filamentos eléctricos y municiones de perforación de armadura, así como herramientas de carburo de tungsteno duro.</MineableTungsten.description>

  <MineableGlowstone.label>Depósito de piedra brillante</MineableGlowstone.label>
  <MineableGlowstone.description>Roca que contiene fragmentos de una extraña joya brillante.</MineableGlowstone.description>

  <MineableSalt.label>Sal compacta</MineableSalt.label>
  <MineableSalt.description>Sal compacta con el tiempo ..</MineableSalt.description>

  <MineableColdstone.label>Depósito de piedra fría</MineableColdstone.label>
  <MineableColdstone.description>Roca que contiene fragmentos de una joya extrañamente fría.</MineableColdstone.description>

</LanguageData>