<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<PlantAnthurium.label>Anthurium</PlantAnthurium.label>

	<PlantAnthurium.description>Una hermosa flor roja cultivada.</PlantAnthurium.description>

	<PlantWhiteRose.label>Flores de rosa blanca</PlantWhiteRose.label>

	<PlantWhiteRose.description>Flores de Rosas de color blancas, hermosas flores cultivadas que son simbólicas del amor y el romance desde la antigüedad. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantWhiteRose.description>

	<PlantVenus.label>Flores de Venus</PlantVenus.label>

	<PlantRosebay.label>Flores de Rosebay</PlantRosebay.label>

	<PlantRosebay.description>Las flores de Rosebay son pequeñas, magníficas, flores salvajes duras que crecen en climas templados. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantRosebay.description>

	<PlantDandelion.label>Flores de diente de león</PlantDandelion.label>

	<PlantDandelion.description>Las flores de Diente de león son comunes, amarillas, y pequeñas. Aunque a menudo se considera una plaga de malezas, es agradable de ver. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantDandelion.description>

	<PlantAstragalus.label>Flores de Astragalus</PlantAstragalus.label>

	<PlantAstragalus.description>Astragalus Las flores son pequeñas flores silvestres perennes que crecen en climas alpinos. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantAstragalus.description>

	<PlantRose.label>Flores de rosa</PlantRose.label>

	<PlantRose.description>Las flores de Rosas son rojas, hermosas flores cultivadas que son simbólicas del amor y el romance desde la antigüedad. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantRose.description>

	<PlantDelphinium.label>Flores de Espuela de caballero</PlantDelphinium.label>

	<PlantDelphinium.description>Las flores de Espuela de caballero son flores cultivadas elegantes con un tinte púrpura majestuoso. Tiene un corto tiempo de vida, así que debe ser replantado a menudo. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantDelphinium.description>

	<PlantCrocus.label>Flores de Azafrán</PlantCrocus.label>

	<PlantCrocus.description>Azafrán Las flores son comunes, pequeñas flores. Aunque a menudo se considera una plaga de malezas, es agradable de ver. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantCrocus.description>

	<PlantDaylily.label>Flores de Lirio de día</PlantDaylily.label>

	<PlantDaylily.description>Las flores de Lirio de día son hermosas flores cultivadas. Son geniales para cultivar encima de un patio monótono, pero deben ser replantados a menudo. No necesita semillas para plantarse, pero no produce nada excepto belleza mientras la flor está viva.</PlantDaylily.description>

</LanguageData>
