<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<PlantorangeTree.description>Los naranjos producen frutas dulces y cítricas llamadas naranjas. El naranjo permanecerá después de la cosecha y comenzará otro ciclo de producción de naranja.</PlantorangeTree.description>

	<PlantorangeTree.label>Naranjo</PlantorangeTree.label>

	<PlantRaspberry.label>Arbusto de frambuesa</PlantRaspberry.label>

	<PlantRaspberry.description>Los arbustos de frambuesa son plantas que producen frutos frágiles, rojos y llenos de baches llamados frambuesas.</PlantRaspberry.description>

	<Plantgrape.label>Vid</Plantgrape.label>

	<Plantgrape.description>Las vides de la uva producen las bayas pequeñas, dulces que crecen en racimos en una sola rama. Estos frutos se llaman uvas.</Plantgrape.description>

	<Plantcloudberry.label>Arbusto de Baya de la nube</Plantcloudberry.label>

	<Plantcloudberry.description>Arbustos de Baya de la nube producen dulces, de color ámbar, en forma de frambuesa frutas llamadas bayas de nube Arbustos de Baya de la nube son capaces de crecer bien en climas fríos.</Plantcloudberry.description>

	<Plantgooseberry.label>Grosella espinosa</Plantgooseberry.label>

	<Plantgooseberry.description>El arbusto de grosella espinosa produce frutas pequeñas, dulces, algo melenudas llamadas Grosellas. Los arbustos de Grosella pueden crecer en climas fríos.</Plantgooseberry.description>

	<PlantBananaTree.description>Los plátanos producen largas y amarillas frutas llamadas plátanos, que eventualmente se suavizan en una delicia dulce. El plátano permanecerá después de la cosecha y comenzará otro ciclo de producción de banano.</PlantBananaTree.description>

	<PlantBananaTree.label>Banano</PlantBananaTree.label>

	<Plantcocoa.label>Árbol de Cacao</Plantcocoa.label>

	<Plantcocoa.description>Los árboles de cacao producen semillas en vainas que se llaman los granos de cacao. Pueden refinarse en chocolate.</Plantcocoa.description>

	<PlantStrawberry.label>Planta de fresa</PlantStrawberry.label>

	<PlantStrawberry.description>Las plantas de fresa producen pequeños y sabrosos frutos rojos llamados fresas. Estas frutas son deliciosas incluso cuando están crudas.</PlantStrawberry.description>

	<Plantblueberry.label>Arándano arbusto</Plantblueberry.label>

	<Plantblueberry.description>Los arbustos de arándanos producen frutas diminutas, redondas y de color azul llamadas arándanos. Los arándanos son sabrosos cuando se comen crudos.</Plantblueberry.description>

	<PlantPeachTree.description>Los melocotones producen frutos dulces llamados melocotones. El melocotón permanecerá después de la cosecha y comenzará otro ciclo de producción de melocotónes.</PlantPeachTree.description>

	<PlantPeachTree.label>Melocotonero</PlantPeachTree.label>

	<PlantAppletree.description>Los manzanos producen frutos rojos redondos, de tamaño de una palma, llamados manzanas. El manzano permanecerá después de la cosecha y comenzará otro ciclo de producción de manzanas.</PlantAppletree.description>

	<PlantAppletree.label>Árbol de manzana</PlantAppletree.label>

</LanguageData>
