<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

 
  <Plant_Flax.label>Flor de lino</Plant_Flax.label>
  <Plant_Flax.description>Una flor que las fibras se utilizan para hacer girar en tela.</Plant_Flax.description>

  <Plant_Sugarcane.label>Planta de caña de azúcar</Plant_Sugarcane.label>
  <Plant_Sugarcane.description>Las plantas de caña de azúcar producen un tipo de tallo de hierba larga llamado Caña. Los tallos de hierba son ricos en sacarosa, que se pueden moler de la Mesa del carnicero para producir el azúcar.</Plant_Sugarcane.description>

  <Plant_TreeBamboo.label>Tallos de bambú</Plant_TreeBamboo.label>
  <Plant_TreeBamboo.description>Los tallos de bambú producen bambú. El bambú es una hierba de rápido crecimiento que funciona como una alternativa de madera.</Plant_TreeBamboo.description>

  <Plantwheat.label>Hierba de trigo</Plantwheat.label>
  <Plantwheat.description>La hierba del trigo es un grano del cereal que produce el trigo. El trigo puede ser molido de la mesa del carnicero en la harina, que se puede cocer al horno en hojas del pan del horno eléctrico.</Plantwheat.description>

  <Plant_Tobacco.label>Planta de tabaco</Plant_Tobacco.label>
  <Plant_Tobacco.description>Las plantas del tabaco son un miembro verde, frondoso de la familia del nightshade. Desemejante de otras plantas del nightshade que producen las frutas, las plantas del tabaco son cultivadas por sus hojas de tabaco. Estas hojas se laminan desde el Banco Enrrollador de Tabaco y fumado como una droga adictiva.</Plant_Tobacco.description>

  <Plant_Coffee.label>Planta de café</Plant_Coffee.label>
  <Plant_Coffee.description>Plantas de café son plantas verdes y frondosas que producen cerezas rojas. Los granos de café están dentro de las cerezas, y cuando los granos de café son molidos pueden ser elaborados en una bebida sabrosa llamada café de la máquina del café.</Plant_Coffee.description>

  <Plant_Tea.label>Arbusto de té</Plant_Tea.label>
  <Plant_Tea.description>Arbustos de té producen hojas de té aromáticas. Cuando estas hojas se preparan con agua caliente que hacer una bebida sabrosa de la máquina de café llamado té.</Plant_Tea.description>

  <Plant_TreeHevea.label>Árbol de Hevea</Plant_TreeHevea.label>
  <Plant_TreeHevea.description>Los árboles de la hevea producen un látex natural, caucho-como la savia llamada Caucho. El Caucho puede ser refinado en la planta petroquímica a través de un progreso conocido como vulcanización para crear caucho.</Plant_TreeHevea.description>

</LanguageData>