<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- AR-50 -->

  <RF_Gun_ARFifty.label>Armalite AR-50</RF_Gun_ARFifty.label>
  <RF_Gun_ARFifty.description>Un fusil pesado y exacto, grado-militar, de perno-acción para  balas del calibre .50. Su peso y el freno de la boca reducen significativamente el retroceso. Promedio de daño muy alto, precisión y alcance.</RF_Gun_ARFifty.description>

  <!-- URH2 -->

  <RF_Gun_HecateII.label>Ultima Ratio Hecate II</RF_Gun_HecateII.label>
  <RF_Gun_HecateII.description>Una aplicación especial de rifle con un freno de hocico largo y de madera. Muchos paquetes y peso excesivo, tanto en la batalla como cuando son llevados, lo que ralentiza considerablemente el ritmo de cualquier manejador. Se utiliza para destruir las paredes. Bajo índice de fuego, rango alto, daño muy alto y precisión.</RF_Gun_HecateII.description>


  <!-- PTRD-41 -->

  <Gun_ATR.label>Rifle PTRD-41</Gun_ATR.label>
  <Gun_ATR.description>Rifle del Anti-Tanque, con la armadura especial perfora con rondas de penetración.</Gun_ATR.description>


  <!-- SRS99 AM -->

  <Gun_TAMSR.label>SRS99 AM Sniper Rifle</Gun_TAMSR.label>
  <Gun_TAMSR.description>El sistema de rifle de francotirador Anti-Materia, más conocido formalmente como el Rifle de Aplicaciones Especiales, Calibre 14,5 mm, SRS99, es un rifle de francotirador del Comando Espacial de las Naciones Unidas.</Gun_TAMSR.description>


  <!-- M82A1 -->

  <Gun_M82Gun.label>Barrett M82A1 SASR</Gun_M82Gun.label>
  <Gun_M82Gun.description>El M82 es un rifle anti-materia semiautomático, desarrollado por la compañía americana Barrett Firearms Manufacturing. Es utilizado por muchas unidades y ejércitos alrededor del mundo. A pesar de su designación como un rifle anti-materia, es utilizado por algunas fuerzas armadas como rifle de francotirador antipersonal. Daño muy alto, largo alcance y muy buena precisión.</Gun_M82Gun.description>


  <!-- Armalite AR-50 -->
  <!-- MD 50 -->
  <!-- Ultima Ratio 'Hecate II' -->
  <!-- SRS 99AM -->

</LanguageData>