<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- TEC-9 -->

  <RF_Gun_Tecnine.label>TEC-9</RF_Gun_Tecnine.label>
  <RF_Gun_Tecnine.description>Una pistola semiautomática liviana con un empate rápido, bajo daño y muy alta velocidad de fuego. Funciona a corto rango.</RF_Gun_Tecnine.description>


  <!-- M-3 -->

  <RF_Gun_GreaseGun.label>M3 Greasegun</RF_Gun_GreaseGun.label>
  <RF_Gun_GreaseGun.description>Un diseño de subametralladora muy simplista para los estándares de hoy. Daño bajo, alto velocidad de disparo, corto rango.</RF_Gun_GreaseGun.description>


  <!-- TMP -->

  <RF_Gun_TMP.label>TMP silenciado</RF_Gun_TMP.label>
  <RF_Gun_TMP.description>Una gran pistola ametralladora o una submetralleta pequeña. Algo exacto de largo alcance, rápido estallido con baja potencia de frenado.</RF_Gun_TMP.description>


  <!-- EVO 3 -->

  <RF_Gun_Skorpion.label>Escorpión EVO 3</RF_Gun_Skorpion.label>
  <RF_Gun_Skorpion.description>Una pistola ametralladora o SMG ligera con un notorio diseño plegable. Dispara municiones débiles en rápidas ráfagas de cinco disparos a alcance de pistola.</RF_Gun_Skorpion.description>


  <!-- VECTOR K10 -->

  <RF_Gun_Vector.label>Kriss Vector K10</RF_Gun_Vector.label>
  <RF_Gun_Vector.description>Una ametralladora que dispara en ráfagas de longitud media. Su retroceso sustancialmente reducido hace que sea precisa hasta el rango medio, pero su distancia limitada de las balas reduce el alcance máximo por mucho.</RF_Gun_Vector.description>


  <!-- MP5-A3 -->

  <Gun_MP5Gun.label>HK MP5A3</Gun_MP5Gun.label>
  <Gun_MP5Gun.description>El Heckler Koch MP5 es una ametralladora de 9mm de diseño alemán, desarrollada en la década de 1960 por un equipo de ingenieros del fabricante alemán de armas pequeñas Heckler Koch GmbH de Oberndorf am Neckar. Bajo daño y corto alcance, muy alta tasa de fuego.</Gun_MP5Gun.description>


  <!-- UMP-45 -->

  <Gun_UMP45Gun.label>HK UMP45</Gun_UMP45Gun.label>
  <Gun_UMP45Gun.description>El UMP45 es una ametralladora desarrollada y fabricada por Heckler Koch. La UMP45 ha sido adoptada por varias agencias como la Aduana de los Estados Unidos y la Protección Fronteriza. Heckler Koch desarrolló el UMP45 como sucesor del MP5. Daño promedio, rango bajo y alta tasa de fuego.</Gun_UMP45Gun.description>


</LanguageData>