<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- HK XM8 -->

  <RF_Gun_XMeight.label>HK XM8 Rifle Militar</RF_Gun_XMeight.label>
  <RF_Gun_XMeight.description>Antigua arma militar. Explosión de tres rondas. Buena gama, energía baja, tasa alta del fuego.</RF_Gun_XMeight.description>


  <!-- FAMAS G2 -->

  <Gun_FAMAS.label>FAMAS G2</Gun_FAMAS.label>
  <Gun_FAMAS.description>El FAMAS es un fusil de asalto de estilo bullpup diseñado y fabricado en Francia por MAS ubicado en Saint-Étienne, que ahora es miembro del grupo francés Nexter, propiedad del gobierno. Es el rifle de servicio del ejército francés. Daño promedio y alcance, buen índice de fuego y accurracy.</Gun_FAMAS.description>


  <!-- AK-47 -->

  <Gun_AK47Gun.label>AK-47</Gun_AK47Gun.label>
  <Gun_AK47Gun.description>El AK-47 es un rifle de asalto de 7,62 × 39 mm de fuego selectivo, operado con gas, desarrollado por primera vez en la Unión Soviética por Mikhail Kalashnikov. Se conoce oficialmente como Avtomat Kalashnikova (ruso: Автомат Калашникова). Buen daño, alcance promedio y velocidad de fuego, poca precisión.</Gun_AK47Gun.description>


  <!-- TAVOR TAR-21 -->

  <Gun_MarineSturmRifle.label>Tavor TAR-21</Gun_MarineSturmRifle.label>
  <Gun_MarineSturmRifle.description> El rifle Marine Sturm es el arma de fuego estándar para todo el personal de combate en el Cuerpo de Marines Colonial.</Gun_MarineSturmRifle.description>


  <!-- MA5 ICWS -->

  <Gun_TacticalCombatRifle.label>MA5 ICWS</Gun_TacticalCombatRifle.label>
  <Gun_TacticalCombatRifle.description>El sistema de armas de combate individual MA5 (MA5 ICWS o fusil de asalto MA5) es un rifle de servicio estándar de los marines del CSNU.</Gun_TacticalCombatRifle.description>


  <!-- SIG SG553 -->

  <Gun_SG553Gun.label>SIG SG553</Gun_SG553Gun.label>
  <Gun_SG553Gun.description>El SG553, una versión ligeramente mejorada del SG552, es la versión SBR (Short Rifle Barrel) del SIG SG550. Se dispara la ronda de la OTAN 5.56x45mm. Daño promedio y alcance, buen índice de fuego y accurracy.</Gun_SG553Gun.description>


  <!-- STEYR AUG A3 -->

  <Gun_AUG.label>Steyr AUG A3</Gun_AUG.label>
  <Gun_AUG.description>El Steyr AUG es un fusil de asalto OTAN de 5,56 × 45 mm de la OTAN, diseñado en los años 60 por Steyr Mannlicher GmbH. Daño medio, buen alcance y precisión, baja tasa de fuego.</Gun_AUG.description>


  <!-- FN SCAR-H -->

  <Gun_SCAR_H.label>FN SCAR-H</Gun_SCAR_H.label>
  <Gun_SCAR_H.description>El Rifle de Asalto de Combate de las Fuerzas de Operaciones Especiales (SCAR, por sus siglas en inglés) es un rifle de autocarga de gas con perno giratorio. El fusil fue desarrollado por FN Herstal (FNH) para el Comando de Operaciones Especiales de Estados Unidos (SOCOM) para satisfacer los requisitos del concurso SCAR. Buen daño, buen alcance y precisión, baja tasa de fuego.</Gun_SCAR_H.description>

</LanguageData>