<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ABE.Approching>Наближається група людей</ABE.Approching>
  <ABE.Hospitality>Мод Hospitalty активний і перевизначає подію, пов’ язану з гостями. Ця мод ігноруватиме цю групу.</ABE.Hospitality>
  <ABE.GenericGroup>Вдалеку помічено групу людей, але ви не можете побачити, до якої фракції вони належать. Ви вирішуєте подати їм сигнал про те, чи готові ви прийняти їх у своєму поселенні.
</ABE.GenericGroup>
  <ABE.TraderCaravanArrival>Вдалеку помічено торговий караван, але ви не можете побачити, до якої фракції він належить, ви вирішуєте подати йому сигнал про те, чи готові ви прийняти його у своєму поселенні.
</ABE.TraderCaravanArrival>
  <ABE.CaravanArrivalTributeCollector>Здається, що вдалечині помічений торговий караван, це імперський збирач поатей, ви вирішуєте подати йому сигнал про те, чи готові ви прийняти його у своєму поселенні.
</ABE.CaravanArrivalTributeCollector>
  <ABE.TravelerGroup>Вони помітили групу мандрівників, і ви вирішили подати їм сигнал про те, чи можливо їм відвідати ці землі.
</ABE.TravelerGroup>
  <ABE.VisitorGroup>Ви помітили, що група людей, які, очевидно, бажають погостювати у вас, вирішуєте подати їм сигнал про те, чи готові ви прийняти їх у своєму поселенні.
</ABE.VisitorGroup>
  <ABE.SendAway>Відмовити у відвідуванні</ABE.SendAway>
  <ABE.ModVersion>Встановлена версія моду: {0}</ABE.ModVersion>
  <ABE.Enter>Дозволити відвідування</ABE.Enter>
  <ABE.Later>Попросити повернутися пізніше</ABE.Later>
  <ABE.Title>Виберіть, які типи відвідувачів слід повідомляти про можливість відвідування:</ABE.Title>
  <ABE.Traders>Торговці</ABE.Traders>
  <ABE.Traders.Tooltip>Всі торговці, які використовують логіку торгівлі оригінальної гри.</ABE.Traders.Tooltip>
  <ABE.TributeCollector>Імперський збирач податків</ABE.TributeCollector>
  <ABE.TributeCollector.Tooltip>Караван імперського збирача податей, який замінив милість корони на золото і полонених.</ABE.TributeCollector.Tooltip>
  <ABE.Visitors>Гості</ABE.Visitors>
  <ABE.Visitors.Tooltip>Відвідувачі, які хочуть провести деякий час у вашому поселенні.</ABE.Visitors.Tooltip>
  <ABE.Travelers>Мандрівники</ABE.Travelers>
  <ABE.Travelers.Tooltip>Групи мандрівників, що проходять повз них.</ABE.Travelers.Tooltip>
</LanguageData>