<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
<!-- by Hardcore-SK team edits -->
	<ClickToJumpToProblem>Нажмите, чтобы перейти к проблеме</ClickToJumpToProblem>

  <BreakRiskMinor>Minor break risk</BreakRiskMinor>
  <BreakRiskMajor>Major break risk</BreakRiskMajor>
  <BreakRiskExtreme>Extreme break risk</BreakRiskExtreme>
  <BreakRiskMinorDesc>These colonists are in a poor mood and may have a minor mental break at any time:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
  <BreakRiskMajorDesc>These colonists are in a very poor mood and may have a major mental break at any time:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
  <BreakRiskExtremeDesc>These colonists are critically stressed and may have an extreme (and possibly violent) mental break at any moment:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
  <BreakRiskDescEnding>Check these colonists' Needs tab to see what's bothering them.\n\nTo make colonists feel better, you can do things like make them fancy meals, give them more joy hours per day and nicer joy objects, place them in beautiful environments, have them drink and smoke, and much more.</BreakRiskDescEnding>
   
  <ColonistNeedsRescue>Спасите поселенца!</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Нужна помощь</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Эти поселенцы травмированы и лежат на земле:\n\n{0}\nПошлите другого поселенца, чтобы спасти их и отнести в кровать.\n\n(Для спасения выделите другого поселенца, затем щёлкните правой кнопкой мыши на жертве и выберите "Спасти").</ColonistsNeedRescueDesc>

  <NeedDefenses>Нужны оборонительные сооружения</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Вы здесь уже относительно давно и вас, скорее всего, заметили. Скоро начнутся нападения.\n\nНужно подготовить оборонительные сооружения.\n\nПостройте несколько турелей.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Нужен врач</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Эти пациенты обездвижены и нуждаются либо в лечении, либо в питании. У вас нет здоровых поселенецев, назначенных врачами.\n\n{0}\nНазначьте здорового поселенца врачом, иначе, оставленные без ухода, раны могут стать хроническими.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Нужен шахтёр</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Вы разметили скалы для проведения горных работ, но никого не назначили шахтёром.\n\nНазначьте шахтёром хотя бы одного поселенца.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Нужен надзиратель</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>У вас есть заключённый, но нет надзирателя.\n\nНазначьте надзирателем хотя бы одного поселенца.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Мало пищи</LowFood>
  <LowFoodDesc>В закромах поселения имеется {0} единиц(а/ы) готовой провизии. Это опасно низкий уровень.\n\nВырастите, убейте, найдите или купите, а потом приготовьте немного еды.</LowFoodDesc>
  
  <LowMedicine>Мало медикаментов</LowMedicine>
  <LowMedicineDesc>На складах поселения имеется {0} единиц(а/ы) медикаментов.\n\nКупите или создайте больше медикаментов.</LowMedicineDesc>
  <NoMedicineDesc>На складах поселения не осталось медикаментов.\n\nКупите или создайте больше медикаментов.</NoMedicineDesc>

  <NeedColonistBeds>Нужны кровати</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>У вас больше поселенецев, чем кроватей для них. Кому-то не хватит места для сна.\n\nЛибо разместите больше кроватей, либо назначьте поселенцам часть кроватей заключённых.\n\nВ крайнем случае, воспользуйтесь спальными мешками - они бесплатны.</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>Охотник безоружен</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>Поселенец, назначенный охотником, безоружен. Он не будет охотиться пока не получит оружие.\n\nДля безопасности, мы рекомендуем давать охотникам стрелковое оружие.</HunterLacksWeaponDesc>

  <AlertTatteredApparel>Tattered apparel</AlertTatteredApparel>
  <AlertTatteredApparelDesc>These colonists are wearing tattered apparel, which is making them sad:\n\n{0}\nGet them some apparel that isn't so badly damaged.\n\nYou can tailor apparel yourself at a tailoring table, or buy it from traders.</AlertTatteredApparelDesc>
  
  <Starvation>Голодание</Starvation>
  <StarvationDesc>Эти поселенцы голодают:\n\n{0}\nРаздобудьте им немного еды. Вам нужен источник пищи, к примеру дозатор пасты, и немного сырых продуктов для его наполнения. Также убедитесь, что эти поселенцы не в боевом режиме.</StarvationDesc>

  <StarvationAnimals>Животные голодают</StarvationAnimals>
  <StarvationAnimalsDesc>Эти животные в поселении голодают:\n\n{0}\nРаздобудьте им еды.</StarvationAnimalsDesc>
  
  <Exhaustion>Изнеможение</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Эти поселенцы измождены и нуждаются в отдыхе:\n\n{0}\nДайте им немного отдохнуть. Им понадобится кровать, отмеченная для использования поселенцами. Также убедитесь, что они не в боевом режиме.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Нужен дозатор</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Рядом с дозатором пасты нет загрузочной воронки.\n\nДля работы дозатора в соседней с ним клетке должна стоять загрузочная воронка, наполненная сырыми продуктами.\n\nПостройте её рядом с дозатором пасты.</NeedFoodHopperDesc>

  <NeedMealSource>Нужна готовая еда</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>У вас нет способа получения готовых блюд.\n\nПостройте дозатор пасты или кухонную плиту.\n\n(Они не должны находиться в камере для заключённых, иначе поселенцы не смогут их использовать.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedJoySource>Need joy source</NeedJoySource>
  <NeedJoySourceDesc>Your colonists need to fulfill their joy need, but you haven't built any joy sources.\n\nHelp them by building a horseshoes pin, chess table, or other joy source.</NeedJoySourceDesc>

  <NeedBatteries>Нужны аккумуляторы</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>У вас есть солнечные генераторы, но нет аккумуляторов. Это значит, что вы будете терять энергию каждый раз после заката.\n\nПостройте один или пару аккумуляторов для запаса на ночь.</NeedBatteriesDesc>

  <BrawlerHasRangedWeapon>Дебошир носит пушку</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>Один из ваших поселенецев - дебошир, но он вооружён стрелковым оружием. Это раздражает его.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <ShieldUserHasRangedWeapon>Человек со щитом носит пушку</ShieldUserHasRangedWeapon>
  <ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Один из ваших поселенецев имеет личный щит и вооружён стрелковым оружием. Он не сможет стрелять из него через щит (кроме целей в упор).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>Нет исследования</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>У вас есть оборудование для исследований, но не выбран проект.\n\nОткройте меню исследований и назначьте проект.</NeedResearchProjectDesc>
  
  <ColonistsIdle>{0} без дела</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Эти поселенцы блуждают без дела:\n\n{0}\nВам, вероятно, следует найти им продуктивное занятие.</ColonistsIdleDesc>
  
  <ColonistNeedsTreatment>Нужно лечение</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>Эти поселенцы нуждаются в лечении. Без медицинской помощи они могут умереть от ран, или их раны могут стать неизлечимыми.\n\n{0}\nВылечите поселенецев, отправив их в медицинские кровати.\n\n(Сначала сделайте какую-нибудь кровать медицинской, выбрав её и переключив в медицинский режим. Затем выберите раненых поселенецев и щёлкните правой кнопкой мыши на медицинской кровати, чтобы сделать их пациентами.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

  <AlertHypothermia>Гипотермия</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>Эти поселенцы страдают от гипотермии:\n\n{0}\nУбедитесь, что они одеты по погоде, а ваши помещения обогреваются должным образом.</AlertHypothermiaDesc>

  <PatientsAwaitingMedicalOperation>В очереди на мед.операцию: {0} человек.</PatientsAwaitingMedicalOperation>
  <PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Эти поселенцы ожидают медицинских операций:\n\n{0}\nУбедитесь, что у вас есть все необходимые медицинские инструменты и свободный врач.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <FireInHomeArea>Пожар!</FireInHomeArea>
  <FireInHomeAreaDesc>Пожар в домашней области.</FireInHomeAreaDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>Смертельные болезни</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Люди, подверженные смертельному риску из-за серьёзных болезней:\n\n{0}\nУбедитесь, что они получают самый лучший врачебный уход.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Люди, подверженные смертельному риску из-за серьёзных болезней:\n\n{0}\nПодумайте об ампутации или замене инфицированных конечностей, чтобы оставить поселенецев в живых.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

  <BilliardsNeedsSpace>Не хватает места</BilliardsNeedsSpace>
  <BilliardsNeedsSpaceDesc>Один из бильярдных столов невозможно использовать.\n\nПространство вокруг стола должно быть свободно.</BilliardsNeedsSpaceDesc>

  <HunterHasShieldAndRangedWeapon>Охотник носит щит и оружие</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
  <HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Один из ваших охотников, носит персональный щит, вместе со стрелковым оружием.\n\nОн не сможет охотиться до тех пор, пока не снимет щит или не возьмёт оружие ближнего боя.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>
  
  <NeedWarmClothes>Need warm clothes</NeedWarmClothes>
  <NeedWarmClothesDesc1>At least {0} of your colonists will lack warm clothes when the cold season comes.</NeedWarmClothesDesc1>
  <NeedWarmClothesDesc1All>All of your colonists will lack warm clothes when the cold season comes.</NeedWarmClothesDesc1All>
  <NeedWarmClothesDesc2>The outdoor temperature is going to reach {0}.\n\nYou can tailor warm clothes at the tailoring bench, or buy them from traders.</NeedWarmClothesDesc2>
  
</LanguageData>