<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <EnergyWeapons1.label>Успадкувати енергетичну зброю</EnergyWeapons1.label>
  <EnergyWeapons1.description>Кваліфікований дослідник повинен вивчити, як працює енергетична зброя Rimatomics, і як ми можемо розробити і будувати свою власну</EnergyWeapons1.description>
  <ConstructWeaponBenchStep.label>Збудуйте зброї верстак</ConstructWeaponBenchStep.label>
  <ConstructWeaponBenchStep.description>Побудуйте спеціальний озброїний верстак, оснащений спеціалізованим обладнанням для прототипування і тестування широкого спектру енергетичної зброї, це необхідний об'єкт для більшості досліджень і випробувань енергетичної зброї.</ConstructWeaponBenchStep.description>
  <EnergyWeapExperiments.label>Експеримент енергетичної зброї</EnergyWeapExperiments.label>
  <EnergyWeapExperiments.description>Дослідники повинні проводити експерименти з використанням нової стенди для дослідження зброї і закладати основи для майбутніх проектів. Енергетична зброя Rimatomics не є самонадійним, технологія повинна бути випробувана і зрозуміла. \nШаги цього експерименту можуть бути небезпечними.</EnergyWeapExperiments.description>
  <EnergyWeapons5.label>Будуйте захисну консоль</EnergyWeapons5.label>
  <EnergyWeapons5.description>Збудуйте вбудовану консоль. Оружею Консоль є комп’ ютер, призначений для всіх видів енергетичної зброї, вона призначена для будь- якої енергетичної зброї, яка використовує ту саму мережу електропостачання, а потім виявляє ворогів, використовуючи бортові датчики зброї та систему захоплення, для визначення мети. Основна дисплівка показує відстеження землі та повітря в реальному часі, а манометр ІКЕ показує загальну кількість збереженої енергії в мережі.</EnergyWeapons5.description>
  <EnergyWeapons6.label>Збудуйте систему визначення мети та зв’ язку (СОЦІС)</EnergyWeapons6.label>
  <EnergyWeapons6.description>Побудуйте СОЦІС. Система використовує комбінацію технологій для стеження наземних і повітряних цілей, у тому числі живих або роботів, снарядів, таких, як снаряди міномета або BПС рейвотрону, і далекого стеження за балістичними ракетами.</EnergyWeapons6.description>
  <ADS1.label>Успадкувати систему Активного Сдержання (САС)</ADS1.label>
  <ADS1.description>Кваліфікований дослідник повинен вивчити проекти і дізнатися, як працює САС, перш ніж ми зможемо побудувати свій власний.</ADS1.description>
  <ADS2.label>Експеримент енергетичної зброї</ADS2.label>
  <ADS2.description>Дослідники повинні проводити експерименти з використанням нової стенди для дослідження зброї і закладати основи для майбутніх проектів. Енергетична зброя Rimatomics не є самонадійним, і технологія повинна бути випробувана і зрозуміла. \nШаги цього експерименту можуть бути небезпечними.</ADS2.description>
  <ADS4.label>Збудуйте модель системи Активного Сдержання (САС)</ADS4.label>
  <ADS4.description>Побудувати прототип системи Активного Сдержання (САС). Для цього потрібен безпосередній зв’ язок зі зброєю і зарядженим ІКЕ\n!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Прототипи енергетичної зброї мають велику ймовірність несправної роботи. Рекомендується використовувати ізольовані електричні мережі і дотримуватися безпечної дистанції з вогнем.</ADS4.description>
  <ADS5.label>Збирання даних про зброю</ADS5.label>
  <ADS5.description>Випробуйте систему Активного Сдержання (САС) на будь-яких живих об'єктах, щоб зібрати дані про зброю.</ADS5.description>
  <TeslaCoil1.label>Дослідження котушки тесли</TeslaCoil1.label>
  <TeslaCoil1.description>Кваліфікований дослідник повинен вивчити проекти і дізнатися, як працює тесла гармати, перш ніж ми зможемо побудувати свою власну.</TeslaCoil1.description>
  <TeslaCoil2.label>Експеримент енергетичної зброї</TeslaCoil2.label>
  <TeslaCoil2.description>Дослідники повинні проводити експерименти з використанням нової стенди для дослідження зброї і закладати основи для майбутніх проектів. Енергетична зброя Rimatomics не є самонадійним, і технологія повинна бути випробувана і зрозуміла. \nШаги цього експерименту можуть бути небезпечними.</TeslaCoil2.description>
  <TeslaCoil4.label>Будуйте прототипи котушки тесли</TeslaCoil4.label>
  <TeslaCoil4.description>Побудувати прототип тесла гармати. Для цього потрібно прямого з' єднання з оржею і зарядженим ІКЕ\n!!!! ПОПЕРЕДЖЕННЯ!! Прототипи енергетичної зброї мають високу ймовірність несправної роботи. Рекомендується використовувати ізольовані електричні мережі і зберігати безпечну дистанцію з хорошим захистом від вогню.</TeslaCoil4.description>
  <TeslaCoil5.label>Збирання даних про зброю</TeslaCoil5.label>
  <TeslaCoil5.description>Випробуйте котушку тесла на будь-яких живих об'єктах для збору даних про зброю.</TeslaCoil5.description>
  <HEL1.label>Дослідження високоенергетичної лазери (ВЕЛ)</HEL1.label>
  <HEL1.description>Кваліфікований дослідник повинен вивчити проекти і дізнатися, як працює ВЕЛ, перш ніж ми зможемо побудувати свій власний.</HEL1.description>
  <HEL2.label>Експеримент енергетичної зброї</HEL2.label>
  <HEL2.description>&gt; Дослідники повинні проводити експерименти з використанням нової стенди для дослідження зброї і закладати основи для майбутніх проектів. Енергетична зброя Rimatomics не є самонадійним, і технологія повинна бути перевірена і зрозуміла. \nШаги цього експерименту можуть бути небезпечними.</HEL2.description>
  <HEL4.label>Збудуйте прототип високоенергетичного лазера (ВЕЛ)</HEL4.label>
  <HEL4.description>Побудувати прототип ВЕЛ. Прототип має обмежену швидкість обертання і високу потужність. Для цього потрібен безпосередній зв’ язок до операційної консолі, заряджений ІКЕ і потрібна система захоплення цілої мети.\n!!!!!!!!!!!!! Прототипи енергетичної зброї мають високу ймовірність несправної роботи. Рекомендується використовувати ізольовані електричні мережі і дотримуватися безпечної дистанції з вогнем.</HEL4.description>
  <HEL5.label>Збирання даних про зброю</HEL5.label>
  <HEL5.description>Випробуйте високоенергетичну лазеру (ВЕЛ), щоб зібрати дані про зброю. Ви можете використовувати вбудовану консоль для зміни мети, щоб увімкнути дружніх снарядів.</HEL5.description>
  <Railgun1.label>Дослідження рейотрону</Railgun1.label>
  <Railgun1.description>Кваліфікований дослідник повинен вивчити проекти і дізнатися, як працює рейкотрон, перш ніж ми зможемо побудувати свій власний.</Railgun1.description>
  <Railgun2.label>Експеримент енергетичної зброї</Railgun2.label>
  <Railgun2.description>Дослідники повинні проводити експерименти з використанням нової стенди для дослідження зброї і закладати основи для майбутніх проектів. Енергетична зброя Rimatomics не є самонадійним, і технологія повинна бути випробувана і зрозуміла. \nШаги цього експерименту можуть бути небезпечними.</Railgun2.description>
  <Railgun4.label>Збудуйте прототип рейотрону</Railgun4.label>
  <Railgun4.description>Побудувати прототип рейотрону. Прототип має обмежену швидкість повороту і високу потужність. Для цього потрібен безпосередній зв’ язок з операційною консольною консольною консольною і зарядженою системою ІКЕ, і потрібен доступ до системи захоплення цілі.\n\!!!!!!!!!! Прототипи енергетичної зброї мають високу ймовірність несправної роботи. Рекомендується використовувати ізольовані електричні мережі і дотримуватися безпечної відстані з хорошою охороною від вогню.</Railgun4.description>
  <Railgun5.label>Збирання даних про зброю</Railgun5.label>
  <Railgun5.description>Випробуйте рейотрон на будь- яких об' єктах, щоб зібрати дані про зброю. Ви можете створити BПС снаряди рейотрону на відповідному верстаці.</Railgun5.description>
  <Railgun6.label>Збирання даних про зброю (часть 2)</Railgun6.label>
  <Railgun6.description>Перевірити, чи працює рейкотрона, ви маєте відправити розвідників на іншу карту, потім вибрати прототип рейкотрону і натиснути клавішу Fire Mission.</Railgun6.description>
  <Obelisk1.label>Дослідження обеліска</Obelisk1.label>
  <Obelisk1.description>Для дослідження зброї слід проводити експерименти з використанням нової стенди і закладати основи для майбутніх проектів. Енергетична зброя Rimatomics не є самонадійним, і технологія повинна бути перевірена і зрозуміла. \nШаги цього експерименту можуть бути небезпечними.</Obelisk1.description>
  <Obelisk2.label>Експеримент енергетичної зброї</Obelisk2.label>
  <Obelisk2.description>Дослідники повинні проводити експерименти з використанням нової стенди для дослідження зброї і закладати основи для майбутніх проектів. Енергетична зброя Rimatomics не є самонадійним, і технологія повинна бути випробувана і зрозуміла. \nШаги цього експерименту можуть бути небезпечними.</Obelisk2.description>
  <Obelisk4.label>Збудуйте обеліск</Obelisk4.label>
  <Obelisk4.description>Побудувати прототип обеліска. Потребується пряме з' єднання з обручною консольною консольною і зарядженою ІКЕ, і потребує наявність системи захоплення цілі.\n\n!!!!!!! ПОПЕРЕДЖЕННЯ!!!! Прототипи енергетичної зброї мають велику ймовірність несправної роботи. Рекомендується використовувати ізольовані електричні мережі і дотримуватися безпечної боротьби з вогнем.</Obelisk4.description>
  <Obelisk5.label>Збирання даних про зброю</Obelisk5.label>
  <Obelisk5.description>Випробуйте обеліск на будь-яких живих об'єктах для збору даних, кількість отриманих даних залежить від потужності, яку використовують для кожного спалаху.</Obelisk5.description>
  <Marauder1.label>Дослідження мародера</Marauder1.label>
  <Marauder1.description>Кваліфікований дослідник повинен вивчити проекти і дізнатися, як працює рейкотрон, перш ніж ми зможемо побудувати свій власний.</Marauder1.description>
  <Marauder2.label>Експеримент енергетичної зброї</Marauder2.label>
  <Marauder2.description>Дослідники повинні проводити експерименти з використанням нової стенди для дослідження зброї і закладати основи для майбутніх проектів. Енергетична зброя Rimatomics не є самонадійним, і технологія повинна бути випробувана і зрозуміла. \nШаги цього експерименту можуть бути небезпечними.</Marauder2.description>
  <Marauder4.label>Збудуйте прототип мародера</Marauder4.label>
  <Marauder4.description>Побудувати прототип мародера. Для цього потрібно прямого з’ єднання з запущеною консольною консольною і зарядженою ІКЕ, і потрібно мати системи захоплення цілої мети.\n\n!!!!!!! ПОПЕРЕДЖЕННЯ!!!!! Прототипи енергетичної зброї мають велику ймовірність несправної роботи. Рекомендується використовувати ізольовані електричні мережі і дотримуватися безпечної боротьби з вогнем.</Marauder4.description>
  <Marauder5.label>Збирання даних про зброю</Marauder5.label>
  <Marauder5.description>Випробуйте мародер на будь-яких об'єктах для збору даних про зброю.</Marauder5.description>
</LanguageData>