<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- BigCats -->
  <Cougar.label>Puma</Cougar.label>
  <Cougar.description>Uno de los gatos grandes más peligrosos, los pumas son cazadores solitarios con dientes y garras largos y afilados. Acorralan a las presas de las posiciones ocultas antes de atacar.\n\nMientras los humanos no son su dieta normal, no rechazarán una comida de carne humana vulnerable.</Cougar.description>

  <Panther.label>Pantera</Panther.label>
  <Panther.description>Un ágil y poderoso gato grande nativo de las selvas de la vieja Tierra. Como depredadores de emboscadas solitarias, los panteras son maestros de derribar presas grandes y pequeñas. Los espectadores tienden a centrarse en sus movimientos graciosos, mientras que aquellos en contacto más cercano por lo general notan su fuerza de cráneo-aplastamiento.</Panther.description>

  <Lynx.label>Lince</Lynx.label>
  <Lynx.description>Un gato salvaje más grande que un gato doméstico, pero más pequeño que un puma. Los lince sobreviven con una dieta de pequeños pájaros y animales. Su piel muy caliente los mantiene a salvo de las temperaturas brutalmente frías de los territorios del norte.</Lynx.description>

  <Tiger.label>Tigre</Tiger.label>
  <Tiger.description>El tigre es la especie más grande del gato, es más reconocible por su modelo de rayas verticales oscuras en una piel rojiza-anaranjada con una parte inferior más sueve. Los tigres son depredadores del ápice, sobre todo cazando en ungulates tales como ciervos y bóvidos. Son animales territoriales y generalmente solitarios pero sociales, requiriendo a menudo grandes áreas contiguas del hábitat que satisfacen sus requisitos de presas.</Tiger.description>

  <WhiteTiger.label>Tigre blanco</WhiteTiger.label>
  <WhiteTiger.description>El tigre blanco es una variante de la pigmentación del tigre. Los tigres blancos son distintivos debido al color de su piel. La piel blanca causada por la falta de pigmento melaninoso, que se encuentra en los tigres con piel de color naranja.</WhiteTiger.description>

  <SnowLeopard.label>Leopardo de las nieves</SnowLeopard.label>
  <SnowLeopard.description>Un ágil y poderoso gato grande, nativo de los biomas fríos. Como depredadores de emboscadas solitarias, los leopardos de las nieves son maestros en derribar presas grandes y pequeñas. Los espectadores tienden a centrarse en sus movimientos graciosos, mientras que aquellos en contacto más cercano por lo general notan su fuerza de cráneo-aplastamiento.</SnowLeopard.description>

  <Jaguar.label>Jaguar</Jaguar.label>
  <Jaguar.description>El jaguar es el tercer felino más grande después del tigre y del león.</Jaguar.description>


</LanguageData>