<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Rodentlike -->
  <Squirrel.label>ardilla</Squirrel.label>
  <Squirrel.description>Una ardilla es una de las muchas especies de roedores resistentes y versátiles que sigue a la humanidad a todas partes donde se extiende.</Squirrel.description>

  <Alphabeaver.label>AlfaCastor</Alphabeaver.label>
  <Alphabeaver.description>Un gran derivado de castor genéticamente modificado para cosechar madera con eficiencia mecánica. En ausencia de alimento especializado, estos animales entrarán en un estado maníaco que les obliga a comer árboles enteros.</Alphabeaver.description>

  <Capybara.label>Capivara</Capybara.label>
  <Capybara.description>Un capivara es el roedor natural más grande conocido. Las capivaras están bien adaptados para entornos calientes, como tambien a las humedas selvas</Capybara.description>

  <Chinchilla.label>chinchilla</Chinchilla.label>
  <Chinchilla.description>Una chinchilla es un roedor pequeño pero rápido que es famoso por su piel excepcionalmente suave.</Chinchilla.description>

  <Boomrat.label>rata-boom</Boomrat.label>
  <Boomrat.description>Ya sea por deliberada creación de armas genéticas, obien debido una modificación genética armamentística, o debido a un inusual mecanismo de defensa, estas criaturas semejantes a roedores provocan una potente explosión incendiaria al morir.</Boomrat.description>

  <Raccoon.label>mapache</Raccoon.label>
  <Raccoon.description>Un animal pequeño y robusto que se extiende a lo ancho a través de bosques y matorrales. Come casi cualquier cosa.</Raccoon.description>

  <Rat.label>rata</Rat.label>
  <Rat.description>Un roedor famoso por ensuciar las cocinas y propagar enfermedades. Come casi cualquier cosa; Vive casi en cualquier lugar.</Rat.description>

  <Chipmunk.label>Ardilla rayada</Chipmunk.label>
  <Chipmunk.description>Un pequeño roedor famoso por su capacidad de sobre-rellenar sus mejillas con una cantidad absurda de alimentos.</Chipmunk.description>


</LanguageData>