<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<SK_Craftsmanship.label>Уроки из прошлого</SK_Craftsmanship.label> 
	<SK_Craftsmanship.description>Вы же не в каменном веке! Сядьте и спокойно выдохните, а теперь постарайтесь вспомнить Вашу жизнь до этой катастрофы. Это поможет восстановить в памяти чертежи некоторых построек, таких как базовые кухонные столы, рабочие верстаки, допотопное освещение и склады.</SK_Craftsmanship.description> 
	
	<Pemmican.label>Пеммикан</Pemmican.label> 
	<Pemmican.description>Позволяет готовить пеммикан - пищевой концентрат из мяса и растительной продукции. Отличается лёгкой усваиваемостью и большой питательностью при малом объёме и весе. Не самая вкусная еда, тем не менее может очень долго храниться без холодильника. Великолепный сухпаёк в путешествиях.</Pemmican.description> 
	
	<EnthalpicCooling.label>Хладокамневое охлаждение</EnthalpicCooling.label> 
	<EnthalpicCooling.description>Постройте эффективную и независимую от питания батарею из хладокамня, охлаждающую пространство вокруг.</EnthalpicCooling.description> 
	
	<Stonecutting.label>Обработка камня</Stonecutting.label> 
	<Stonecutting.description>Позволяет строить камнерезные верстаки для производства каменных блоков для строительства.</Stonecutting.description> 
	
	
	<Brewing.label>Пивоварение</Brewing.label> 
	<Brewing.description>Позволит строить пивоварни для производства вкусного пива.</Brewing.description>
	
	<BrewingII.label>Простой алкоголь</BrewingII.label> 
	<BrewingII.description>Делает доступным производство не слишком сложных дрожжевых основ для таких напитков как вино или ром.</BrewingII.description>
	
	<BrewingIII.label>Крепкий алкоголь</BrewingIII.label> 
	<BrewingIII.description>Делает доступным производство любого, даже самого изысканного и экзотичного алкоголя.</BrewingIII.description>
	

 	<SK_Medicalcare.label>Медицинская помощь</SK_Medicalcare.label> 
	<SK_Medicalcare.description>Новые методы в области медицины средневекового стиля.</SK_Medicalcare.description> 

</LanguageData>