<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Fallout.label>Precipitação</Fallout.label>
  <Fallout.description>Pequena precipitação radioativa.</Fallout.description>

  <Rainstorm.label>Chuva forte</Rainstorm.label>
  <Rainstorm.description>Os relâmpagos iniciarão incêndios, mas a chuva os apagará. A velocidade de movimento e a precisão do tiro também foram reduzidas.</Rainstorm.description>

  <Blizzard.label>Nevasca</Blizzard.label>
  <Blizzard.description>Uma nevasca é uma forte tempestade de neve caracterizada por ventos fortes e duradouros. Isto continuará por um longo período de tempo.</Blizzard.description>

  <Whiteout.label>Apagão</Whiteout.label>
  <Whiteout.description>Quando ocorrem condições de apagão, a visibilidade é bastante reduzida, reduzindo a eficácia das armas ligeiras.</Whiteout.description>

  <Hurricane.label>Furacão</Hurricane.label>
  <Hurricane.description>Ventos fortes e uma espessa camada de nuvens cobrem a terra, o que reduz enormemente a eficácia das armas ligeiras. É quase impossível ficar fora da cobertura!</Hurricane.description>

  <NuclearWinter.label>Inverno Nuclear</NuclearWinter.label>
  <NuclearWinter.description>Um inverno nuclear é uma forte tempestade de neve caracterizada por ventos fortes e duradouros. Isto continuará por um longo período de tempo.</NuclearWinter.description>

  <ToxicRain.label>Chuva tóxica</ToxicRain.label>
  <ToxicRain.description>Tóxico para humanos e animais, podendo causar pequenos danos às plantas. A chuva reduz a precisão do tiro, apaga o fogo e retarda o movimento.</ToxicRain.description>

  <ToxicFoggyRain.label>Chuva Tóxica e Nebulosa</ToxicFoggyRain.label>
  <ToxicFoggyRain.description>Tóxico para humanos e animais, podendo causar pequenos danos às plantas. A precisão do tiro e a velocidade de movimento foram reduzidas.</ToxicFoggyRain.description>

  <ToxicRainyThunderstorm.label>Chuva tóxica com trovoada</ToxicRainyThunderstorm.label>
  <ToxicRainyThunderstorm.description>Tóxico para humanos e animais, podendo causar pequenos danos às plantas. Os relâmpagos iniciarão incêndios, mas a chuva os apagará. A velocidade de movimento e a precisão do tiro também foram reduzidas.</ToxicRainyThunderstorm.description>

  <ToxicSnowGentle.label>Neve tóxica</ToxicSnowGentle.label>
  <ToxicSnowGentle.description>Tóxico para humanos e animais, podendo causar pequenos danos às plantas. Reduz a precisão do tiro, apaga incêndios e retarda o movimento.</ToxicSnowGentle.description>

  <ToxicFoggySnow.label>Queda de neve tóxica</ToxicFoggySnow.label>
  <ToxicFoggySnow.description>Tóxico para humanos e animais, podendo causar pequenos danos às plantas. A queda de neve reduz a precisão do tiro, apaga incêndios e retarda o movimento.</ToxicFoggySnow.description>

  <ToxicSnowHard.label>Tempestade tóxica</ToxicSnowHard.label>
  <ToxicSnowHard.description>Tóxico para humanos e animais, podendo causar pequenos danos às plantas. Uma tempestade de neve reduz a precisão do tiro, apaga incêndios e retarda o movimento.</ToxicSnowHard.description>

</LanguageData>
