<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Settings -->

  <ALConfigCuriosityEatingLabel>Evite que os animais comam coisas aleatórias</ALConfigCuriosityEatingLabel>
  <ALConfigCuriosityEatingTooltip>Principalmente evita que seus animais comam drogas sem nutrição e outras coisas fora de suas zonas permitidas. Eles ainda comeriam sua comida se ela estivesse na zona permitida.</ALConfigCuriosityEatingTooltip>

  <ALConfigHostilePredatorsLabel>Predadores que caçam seus peões são considerados hostis por toda a sua facção</ALConfigHostilePredatorsLabel>
  <ALConfigHostilePredatorsTooltip>Isso não altera a resposta à ameaça de seus peões, apenas os torna capazes de reconhecer uma ameaça.</ALConfigHostilePredatorsTooltip>

  <ALConfigEggConversionLabel>Converta ovos estragados pela temperatura em ovos de galinha não fertilizados</ALConfigEggConversionLabel>
  <ALConfigEggConversionTooltip>Isso não afeta os ovos já estragados.</ALConfigEggConversionTooltip>

  <ALConfigMeatConversionLabel>Converter qualquer carne animal genérica em carne de frango no abate</ALConfigMeatConversionLabel>
  <ALConfigMeatConversionTooltip>Isto não afeta a carne já abatida.</ALConfigMeatConversionTooltip>

  <ALConfigMedicalAlertsLabel>Alertas médicos para animais</ALConfigMedicalAlertsLabel>
  <ALConfigMedicalAlertsTooltip>Mostra alertas do lado direito para quando os animais da colônia estão feridos, precisam de resgate ou estão em condições médicas críticas.</ALConfigMedicalAlertsTooltip>

  <ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>Limite de selvageria para decadência de mansidão {0}%. Vanilla: 10.1%.</ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>
  <ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>Defina como 100% para evitar a perda de mansidão de todos os animais.</ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>

  <ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel>Velocidade de decaimento do treinamento {0}. Vanilla: 100%.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel>

  <!-- Nenhuma % após o curinga ser intencional. -->

  <ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>Defina como 1% para torná-lo o mais lento possível.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>

  <ALConfigTradeHintsLabel>Tags para animais em interfaces de comércio e caravanas</ALConfigTradeHintsLabel>
  <ALConfigTradeHintsTooltip>Mostra o sexo, o treinamento e o crescimento da lã do animal.</ALConfigTradeHintsTooltip>

  <ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserLabel>Permitir que os animais usem o dispensador de pasta nutritiva</ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserLabel>
  <ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserTooltip>Os animais seriam capazes de pressionar esse botão. Aviso: contém um pequeno desvio (chance extremamente improvável de haver um conflito). Caso os animais ainda não utilizem o dispensador, verifique se o próprio prédio está na área permitida.</ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserTooltip>

  <ALConfigHaulingMTBLabel>Transporte MTB {0}h. Vanilla: 1.5h.</ALConfigHaulingMTBLabel>
  <ALConfigHaulingMTBTooltip>'MTB' significa 'Tempo médio entre'. Definir como 0 aumenta drasticamente a produtividade, mas pode afetar o desempenho com uma grande quantidade de animais treinados.</ALConfigHaulingMTBTooltip>

  <ALConfigShowExtraDisplayStatsLabel>Show extra stats for pawns</ALConfigShowExtraDisplayStatsLabel>
  <ALConfigShowExtraDisplayStatsTooltip>Shows some stats that vanilla misses, like resource production.</ALConfigShowExtraDisplayStatsTooltip>

  <ALConfigAlwaysShowRelationsLabel>Sempre mostre relações com os animais</ALConfigAlwaysShowRelationsLabel>
  <ALConfigAlwaysShowRelationsTooltip>Por padrão, apenas as relações com animais nomeados são exibidas. Isso permite ver todos eles.</ALConfigAlwaysShowRelationsTooltip>

  <ALConfigToxicBuildupRotLabel>Modificador de chance de apodrecimento de acúmulo tóxico</ALConfigToxicBuildupRotLabel>
  <ALConfigToxicBuildupRotTooltip>Por padrão, os animais mortos enquanto apresentam grande acúmulo de substâncias tóxicas têm a chance de apodrecer imediatamente. O objetivo é dificultar a precipitação tóxica, mas tem o efeito colateral de as cobras não conseguirem comer suas presas, então elas tendem a matar todos os pequenos animais no mapa e morrer de fome. Defina como 0 para remover totalmente a chance de apodrecimento.</ALConfigToxicBuildupRotTooltip>

  <ALConfigTamingAgeFactorLabel>Animais jovens são mais fáceis de manusear</ALConfigTamingAgeFactorLabel>
  <ALConfigTamingAgeFactorTooltip>Torna os animais não adultos mais fáceis de domesticar e treinar, reduzindo efetivamente a sua selvageria. Proporcional à idade relativa - os recém-nascidos são muito mais fáceis, enquanto os quase adultos quase não são afetados.</ALConfigTamingAgeFactorTooltip>

  <!-- Extra stats -->

  <WoolType>Tipo de lã</WoolType>
  <Stat_Race_WoolType_Desc>O tipo de lã que esta criatura produzirá quando tosquiada.</Stat_Race_WoolType_Desc>
  <WoolAmount>Quantidade de lã</WoolAmount>
  <Stat_Race_WoolAmount_Desc>A quantidade de lã produzida ao tosquiar esta criatura e o tempo que leva para crescer a lã.</Stat_Race_WoolAmount_Desc>

  <MilkType>Tipo de leite</MilkType>
  <Stat_Race_MilkType_Desc>O tipo de leite que esta criatura produzirá quando ordenhada.</Stat_Race_MilkType_Desc>
  <MilkAmount>Quantidade de leite</MilkAmount>
  <Stat_Race_MilkAmount_Desc>A quantidade de leite produzida ao ordenhar esta criatura e o tempo que leva para produzir leite.</Stat_Race_MilkAmount_Desc>
  <MilkFemale>Leite feminino apenas</MilkFemale>
  <MilkFemaleExplanation>Algumas espécies podem produzir leite independentemente do sexo, mas para a maioria apenas as fêmeas podem ser ordenhadas.</MilkFemaleExplanation>

  <AL_ResourceType>Tipo de Produto</AL_ResourceType>
  <AL_ResourceType_Desc>Este animal pode produzir algum tipo de recurso que não é considerado leite ou lã. Observe que este pode ser menos confiável, pois é usado para animais modificados com algum tipo de regras de produção personalizadas.</AL_ResourceType_Desc>
  <AL_ResourceAmount>Quantidade de produto</AL_ResourceAmount>
  <AL_ResourceAmount_Desc>A quantidade de recursos colhidos desta criatura e o tempo que leva para crescer.</AL_ResourceAmount_Desc>

  <EggType>Tipo de ovos</EggType>
  <Stat_Race_EggType_Desc>O tipo de ovos que esta criatura irá botar.</Stat_Race_EggType_Desc>
  <EggAmount>Quantidade de ovos</EggAmount>
  <Stat_Race_EggAmount_Desc>A quantidade de ovos em uma ninhada e quanto tempo leva para produzi-los.</Stat_Race_EggAmount_Desc>
  <EggFemale>Ovos apenas fêmea</EggFemale>
  <EggFemaleExplanation>Algumas espécies podem produzir ovos independentemente do sexo, mas para a maioria apenas as fêmeas podem fazer isso.</EggFemaleExplanation>
  <EggNeedFertilization>Os ovos devem ser fertilizados</EggNeedFertilization>
  <EggNeedFertilizationExplanation>Algumas espécies podem produzir ovos não fertilizados, mas muitas outras não.</EggNeedFertilizationExplanation>
  <EggIncubation>Incubação de ovos</EggIncubation>
  <EggIncubationExplanation>Quantas vezes leva para um ovo chocar.</EggIncubationExplanation>

  <TimeToMature>Idade madura</TimeToMature>
  <TimeToMatureExplanation>Quanto tempo leva para atingir a idade reprodutiva, idade em que pode produzir leite/lã ou último estágio de vida definido para espécies que não conseguem se reproduzir. Eles têm a mesma idade para a maioria das espécies.</TimeToMatureExplanation>

  <GestationPeriod>Período de gestação</GestationPeriod>
  <GestationPeriodExplanation>Quantas vezes leva para produzir uma nova prole.</GestationPeriodExplanation>
  <LitterSize>Tamanho da ninhada</LitterSize>
  <LitterSizeExplanation>Quantos descendentes podem ser produzidos de uma vez.</LitterSizeExplanation>

  <!-- Medical Alerts for Animals -->

  <AnimalNeedsTreatment>Animal precisa de tratamento</AnimalNeedsTreatment>
  <AnimalsNeedTreatment>Animais precisam de tratamento</AnimalsNeedTreatment>
  <AnimalNeedsTreatmentDesc>Esses animais precisam de tratamento médico. Sem isso, eles podem morrer devido aos ferimentos, ou os ferimentos podem tornar-se permanentes.\n\n{0}</AnimalNeedsTreatmentDesc>

  <AnimalNeedsRescue>Animal precisa de resgate</AnimalNeedsRescue>
  <AnimalsNeedRescue>Animais precisam de resgate</AnimalsNeedRescue>
  <AnimalsNeedRescueDesc>Esses animais ficam incapacitados no chão:\n\n{0}\nEnvie um colono para resgatá-los e leve-os de volta para a cama.\n\n(Para resgatar, selecione um colono, clique com o botão direito na vítima e selecione Resgatar .)</AnimalsNeedRescueDesc>

  <AnimalsWithLifeThreateningDisease>Emergência médica (animais)</AnimalsWithLifeThreateningDisease>
  <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Os animais correm risco de morte devido a doenças graves:\n\n{0}\nSe possível, considere amputar ou substituir membros infectados para manter os animais vivos.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>
  <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Os animais correm risco de morte devido a doenças graves:\n\n{0}\nCertifique-se de que eles recebam os melhores cuidados médicos possíveis.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>

</LanguageData>
