<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Charged.label>заряд</Charged.label>
  <Charged.description>Покрытие заряженными частицами разрушает броню и ткань в равной мере.</Charged.description>

  <ChargedAP.label>концентрированный заряд</ChargedAP.label>
  <ChargedAP.labelShort>конц.</ChargedAP.labelShort>
  <ChargedAP.description>Фокусирует заряженные частицы вокруг кончика сердечника для улучшения проникновения в броню за счет останавливающей силы.</ChargedAP.description>

  <Ionized.label>ионный заряд</Ionized.label>
  <Ionized.labelShort>ионный</Ionized.labelShort>
  <Ionized.description>Разработанный для борьбы с механоидами, создает электромагнитный импульс при попадании, временно нарушая работу электронных систем.</Ionized.description>

  <IncendiaryFuel.label>зажигательный</IncendiaryFuel.label>
  <IncendiaryFuel.description>Заполняется зажигательным агентом, который воспламеняется после попадания.</IncendiaryFuel.description>

  <NapalmFuel.label>густое химтопливо</NapalmFuel.label>
  <NapalmFuel.description>Крайне пожароопасная жидкость, горит длительное время, липнет ко всему.</NapalmFuel.description>

  <JelliedPrometheumFuel.label>густой прометий</JelliedPrometheumFuel.label>
  <JelliedPrometheumFuel.description>Продвинутый пирофорный состав в виде геля. Загорается при контакте с воздухом, липнет к коже, проникает в различные отверстия сжигая даже механоидов.</JelliedPrometheumFuel.description>

  <ThermobaricFuel.label>термобарический</ThermobaricFuel.label>
  <ThermobaricFuel.description>Заполнен взрывоопасным аэрозолем, который вызывает объёмный взрыв и поджигает легковоспламеняющиеся материалы.</ThermobaricFuel.description>

  <FoamFuel.label>пена</FoamFuel.label>
  <FoamFuel.description>Специально предназначен для гражданских служб спасения. Заполнен огнезащитной пеной для подавления пожаров на большой площади.</FoamFuel.description>

  <Antigrain.label>гранульная боеголовка</Antigrain.label>
  <Antigrain.description>Крохотная, сверхтехнологичная боеголовка. Используется на космических крейсерах или боевой технике миров-утопий. Гранула антиматерии, размещённая внутри вызывает при детонации огромный взрыв и пожары.</Antigrain.description>


  <!-- For Vanilla-Friendly Weapons Expansion -->

  <RadiationIonising.label>радиоактивный (ионизирующий)</RadiationIonising.label>
  <RadiationIonising.labelShort>камень</RadiationIonising.labelShort>
  <RadiationIonising.description>Содержит ионизирующее гамма-излучение, которое значительно ухудшает сознание и является канцерогеном.</RadiationIonising.description>


  <!-- For Forsakens -->

  <ForsakenArrow.label>стрела Забытых</ForsakenArrow.label>
  <ForsakenArrow.labelShort>стрела Забытых</ForsakenArrow.labelShort>
  <ForsakenArrow.description>Для стрельбы из лука Забытых</ForsakenArrow.description>


  <!-- For Glitter Tech -->

  <Plasma.label>плазма</Plasma.label>
  <Plasma.labelShort>плазма</Plasma.labelShort>
  <Plasma.description>Ионизированный газ с высокой температурой, способный причинять сильные ожоги.</Plasma.description>

  <RailgunSabot.label>бронебойный оперённый подкалиберный снаряд рельсотрона</RailgunSabot.label>
  <RailgunSabot.labelShort>БОПС</RailgunSabot.labelShort>
  <RailgunSabot.description>Использует отделяющийся поддон, чтобы стрелять небольшим снарядом с более высокой скоростью пули, значительно улучшая проникновение в броню.</RailgunSabot.description>


</LanguageData>