<LanguageData>

	<!-- Settings -->
	<ALConfigCuriosityEatingLabel>Предотвращать поедание животными случайных вещей</ALConfigCuriosityEatingLabel>
	<ALConfigCuriosityEatingTooltip>В основном предотвращает поедание наркотиков без пищевой ценности. Животные всё ещё могут употреблять имеющие пищевую ценность предметы, если они находятся внутри их разрешенной зоны.</ALConfigCuriosityEatingTooltip>
	
	<ALConfigHostilePredatorsLabel>Хищники охотящиеся на ваших поселенцев и животных воспринимаются как враждебные</ALConfigHostilePredatorsLabel>
	<ALConfigHostilePredatorsTooltip>Не меняет реакцию на угрозу, только позволяет распознать её.</ALConfigHostilePredatorsTooltip>
	
	<ALConfigEggConversionLabel>Превращает оплодотворенные яйца испорченные температурой в неоплодотворенные</ALConfigEggConversionLabel>
	<ALConfigEggConversionTooltip>Для удобства хранения. Не влияет на уже испорченные яйца.</ALConfigEggConversionTooltip>
	
	<ALConfigMeatConversionLabel>Превращает любое стандартное мясо в куриное при разделке</ALConfigMeatConversionLabel>
	<ALConfigMeatConversionTooltip>Для удобства хранения. Не влияет на уже разделанное мясо.</ALConfigMeatConversionTooltip>
	
	<ALConfigMedicalAlertsLabel>Уведомления о больных животных</ALConfigMedicalAlertsLabel>
	<ALConfigMedicalAlertsTooltip>Показывает уведомления когда животные колонии ранены, нуждаются в спасении или серьезно больны.</ALConfigMedicalAlertsTooltip>
	
	<ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>Порог дикости для потери одомашивания: {0}%. Стандарт: 10.1%.</ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>
	<ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>Установите на 100% чтобы отключить одичание для всех животных.</ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>
	
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel>Скорость деградации обучения: {0}. Стандарт: 100%.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel><!-- No % after wildcard is intentional. -->
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>Установите на 1% чтобы предельно замедлить деградацию.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>
	
	<ALConfigTradeHintsLabel>Метки для торговли и караванов</ALConfigTradeHintsLabel>
	<ALConfigTradeHintsTooltip>Добавляет информацию о поле и уровне обучения животного.</ALConfigTradeHintsTooltip>
	
	<ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserLabel>Разрешить животным пользоваться дозатором питательной пасты</ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserLabel>
	<ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserTooltip>Животные способны нажать на эту кнопку. Предупреждение: содержит незначительный обходной путь (крайне маловероятен шанс возникновения конфликта). Если животные по-прежнему не пользуются диспенсером, проверьте, находится ли само здание в разрешенной зоне.</ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserTooltip>
	
	<ALConfigHaulingMTBLabel>Cреднее время между переноской {0}ч. Стандарт: 1.5ч.</ALConfigHaulingMTBLabel>
	<ALConfigHaulingMTBTooltip>Установка на 0 значительно поднимает эффективность, но может повлиять на производительность при наличии большого количества обученных животных.</ALConfigHaulingMTBTooltip>

	<ALConfigShowExtraDisplayStatsLabel>Показать дополнительную статистику для пешек</ALConfigShowExtraDisplayStatsLabel>
	<ALConfigShowExtraDisplayStatsTooltip>Показывает некоторые статистические данные, которые обычная игра упускает, например, производство ресурсов.</ALConfigShowExtraDisplayStatsTooltip>
	
	<ALConfigAlwaysShowRelationsLabel>Всегда демонстрируйте отношения с животными</ALConfigAlwaysShowRelationsLabel>
	<ALConfigAlwaysShowRelationsTooltip>По умолчанию отображаются только отношения с именованными животными. Это позволяет увидеть их все.</ALConfigAlwaysShowRelationsTooltip>
	
	<ALConfigToxicBuildupRotLabel>Модификатор шанса гниения при накоплении токсинов</ALConfigToxicBuildupRotLabel>
	<ALConfigToxicBuildupRotTooltip>По умолчанию животные, убитые при сильном накоплении токсинов, имеют шанс немедленно сгнить. Это сделано для того, чтобы затруднить выпадение токсинов, но имеет побочный эффект: кобры не могут съесть свою добычу, поэтому они убивают всех мелких животных на карте и умирают от голода. Установите значение 0, чтобы полностью убрать шанс гниения.</ALConfigToxicBuildupRotTooltip>

	<!-- Extra stats -->
	
	<WoolType>Тип шерсти</WoolType>
	<Stat_Race_WoolType_Desc>Тип шерсти, которую это существо будет давать при стрижке.</Stat_Race_WoolType_Desc>
	<WoolAmount>Количество шерсти</WoolAmount>
	<Stat_Race_WoolAmount_Desc>Количество шерсти, получаемое при стрижке этого существа, и время, необходимое для выращивания шерсти.</Stat_Race_WoolAmount_Desc>
	
	<MilkType>Тип молока</MilkType>
	<Stat_Race_MilkType_Desc>Тип молока, которое это существо будет давать при доении.</Stat_Race_MilkType_Desc>
	<MilkAmount>Количество молока</MilkAmount>
	<Stat_Race_MilkAmount_Desc>Количество молока, полученного при доении этого существа, и время, необходимое для производства молока.</Stat_Race_MilkAmount_Desc>
	<MilkFemale>Молоко только женского пола</MilkFemale>
	<MilkFemaleExplanation>Некоторые виды могут производить молоко независимо от пола, но большинство видов могут доить только самок.</MilkFemaleExplanation>
	
	<AL_ResourceType>Тип продукта</AL_ResourceType>
	<AL_ResourceType_Desc>Это животное может производить какой-то вид ресурса, который не считается молоком или шерстью. Обратите внимание, что этот параметр может быть менее надежным, так как он используется для модифицированных животных с какими-либо пользовательскими правилами производства.</AL_ResourceType_Desc>
	<AL_ResourceAmount>Количество продукта</AL_ResourceAmount>
	<AL_ResourceAmount_Desc>Количество ресурса, собранного с этого существа, и время, необходимое для его выращивания.</AL_ResourceAmount_Desc>
	
	<EggType>Тип яйца</EggType>
	<Stat_Race_EggType_Desc>Тип яиц, которые будет откладывать это существо.</Stat_Race_EggType_Desc>
	<EggAmount>Количество яиц</EggAmount>>
	<Stat_Race_EggAmount_Desc>Количество яиц в кладке и время, необходимое для их производства.</Stat_Race_EggAmount_Desc>
	<EggFemale>Яйца только женские</EggFemale>
	<EggFemaleExplanation>Некоторые виды могут производить яйца независимо от пола, но для большинства это могут делать только самки.</EggFemaleExplanation>
	<EggNeedFertilisation>Яйца должны быть оплодотворены</EggNeedFertilisation>
	<EggNeedFertilizationExplanation>Некоторые виды могут производить неоплодотворенные яйца, но многие другие - нет.</EggNeedFertilizationExplanation>
	<EggIncubation>Инкубация яиц</EggIncubation>
	<EggIncubationExplanation>Сколько времени требуется яйцу, чтобы вылупиться.</EggIncubationExplanation>
	
	<TimeToMature>Возраст зрелости</TimeToMature>
	<TimeToMatureExplanation>Сколько времени требуется для достижения репродуктивного возраста, возраста, когда животное может производить молоко/шерсть, или последней определенной стадии жизни для видов, которые не могут размножаться. Для большинства видов это один и тот же возраст.</TimeToMatureExplanation>
	
	<GestationPeriod> Период беременности</GestationPeriod>
	<GestationPeriodExplanation>Сколько времени требуется для производства нового потомства.</GestationPeriodExplanation>
	<LitterSize>Размер помета</LitterSize>
	<LitterSizeExplanation>Сколько потомства может быть произведено за раз.</LitterSizeExplanation>

    <!-- Medical Alerts for Animals -->
    <AnimalNeedsTreatment>Животному нужно лечение</AnimalNeedsTreatment>
    <AnimalsNeedTreatment>Животным нужно лечение</AnimalsNeedTreatment>
    <AnimalNeedsTreatmentDesc>Эти животные нуждаются в медицинской помощи. Без неё они могут умереть от ран или же слишком долго от них оправляться.\n\n{0}</AnimalNeedsTreatmentDesc>

    <AnimalNeedsRescue>Животному нужна помощь</AnimalNeedsRescue>
    <AnimalsNeedRescue>Животным нужна помощь</AnimalsNeedRescue>
    <AnimalsNeedRescueDesc>Эти животные лежат на земле и не могут двигаться:\n\n{0}\nПошлите поселенца, чтобы спасти их и оттащить в кровати.\n\n(Для спасения выберите поселенца, затем щёлкните правой кнопкой мыши на пострадавшем и выберите «Спасти»)</AnimalsNeedRescueDesc>

    <AnimalsWithLifeThreateningDisease>Смертельные болезни (животные)</AnimalsWithLifeThreateningDisease>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Животные, подверженные смертельному риску из-за тяжёлых болезней:\n\n{0}\nЕсли у них инфицированы конечности, подумайте об их ампутации или замене, чтобы животные выжили.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Животные, подверженные смертельному риску из-за тяжёлых болезней:\n\n{0}\nУбедитесь, что они получают самый лучший врачебный уход.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>

</LanguageData>