<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<HorseshoesPin.label>Метание подковы</HorseshoesPin.label>
	<HorseshoesPin.description>Игра для нескольких человек, в которой бросают подковы на небольшой колышек. Развивает точность. Можно играть и в одиночестве.</HorseshoesPin.description>

	<HoopstoneRing.label>Кольцо для бросания камней</HoopstoneRing.label>
	<HoopstoneRing.description>Старинная простая игра. Большое кольцо располагается на земле. Играющие бросают камни с расстояния, пытаясь в него попасть. Это расслабляет, а также тренирует координацию и меткость.</HoopstoneRing.description>

	<ChessTable.label>Шахматный стол</ChessTable.label>
	<ChessTable.description>Тактическая игра, которая происходит на доске, поделенной на равные квадратные клетки, или поля. Рассчитана на двух игроков, которые поочерёдно делают ходы. Ход заключается в том, что игрок перемещает одну из своих фигур на другое поле. Игра заканчивается когда шах умирает.</ChessTable.description>

	<BilliardsTable.label>Бильярдный стол</BilliardsTable.label>
	<BilliardsTable.description>Стол, покрытый бархатным сукном, для игры в различные виды бильярда.</BilliardsTable.description>

	<PokerTable.label>Стол для покера</PokerTable.label>
	<PokerTable.description>Стол для азартных карточных игр, таких как покер. Хороший способ испытать своё стратегическое мышление и удачу.</PokerTable.description>

	
	<TubeTelevision.label>ЭЛТ Телевизор</TubeTelevision.label>
	<TubeTelevision.description>Экран с электроннолучевой трубкой, воспроизводящий разные подвижные картинки со звуковым сопровождением. Даже на пограничных мирах часто имеется старая телестанция, которая продолжает вещать старые, но иногда интересные сюжеты.</TubeTelevision.description>

	<FlatscreenTelevision.label>LED Телевизор</FlatscreenTelevision.label>
	<FlatscreenTelevision.description>Высокотехнологичный телевизор с плоским экраном и с кристально чистым изображением и насыщенным цветом. Более интересное изображение, чем у зернистой электроннолучевой трубки обычного ЭЛТ телевизора.</FlatscreenTelevision.description>
	
	<MegascreenTelevision.label>LED-3D Телевизор</MegascreenTelevision.label>
	<MegascreenTelevision.description>Огромный, высокотехнологичный телевизор. Гигантские, гипер-яркие образы почти выскакивают из экрана. Очень интересно смотреть.</MegascreenTelevision.description>
	
	<Telescope.label>Телескоп</Telescope.label>
	<Telescope.description>Телескоп для любителей астрономии. Телескоп представляет собой трубу (сплошную, каркасную), установленную на монтировке, снабжённой осями для наведения на объект наблюдения и слежения за ним.</Telescope.description>
  
  
</LanguageData>