<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<CraftingSpot.label>Место крафта</CraftingSpot.label>	
	<CraftingSpot.description>Место для создания простых вещей, таких как заточка или лук.</CraftingSpot.description>

	<NutrientPasteDispenser.label>дозатор пасты</NutrientPasteDispenser.label>	
	<NutrientPasteDispenser.description>Синтезирует питательную пасту из органического сырья. Требует меньше ингредиентов и времени, чем приготовление пищи, но пасту никто не любит.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 350 W</NutrientPasteDispenser.description>

	<Hopper.label>хоппер</Hopper.label>	
	<Hopper.description>Содержит ресурсы для загрузки в различные аппараты. Например, в дозатор пасты.</Hopper.description>	

	<TableButcher.label>разделочный стол</TableButcher.label>	
	<TableButcher.description>Стол для разделки туш мёртвых существ на мясо и кожу, а также для разделки рыбы.</TableButcher.description>

	<ElectricTailoringBench.label>Электрический портняжный стол</ElectricTailoringBench.label>	
	<ElectricTailoringBench.description>Стол с инструментами для производства одежды из кожи и ткани. Может работать без электричества на 40% от нормальной скорости.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 120 W</ElectricTailoringBench.description>

	<HandTailoringBench.label>Портняжный стол</HandTailoringBench.label>	
	<HandTailoringBench.description>Стол с инструментами для производства одежды из кожи и ткани. Работает на 40% от скорости электронного портняжного стола.</HandTailoringBench.description>

	<ElectricSmithy.label>Электрический кузнечный верстак</ElectricSmithy.label>	
	<ElectricSmithy.description>Верстак, оборудованный для производства немеханического оружия древнего мира, работающий от электричества.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 210 W</ElectricSmithy.description>

	<FueledSmithy.label>Кузнечный верстак</FueledSmithy.label>	
	<FueledSmithy.description>Верстак, оборудованный для производства немеханического оружия древнего мира, работающий на дровах.</FueledSmithy.description>

	<TableSculpting.label>Мастерская скульптора</TableSculpting.label>	
	<TableSculpting.description>Стол, оборудованный для ваяния скульптур.</TableSculpting.description>

	<TableMachining.label>Электрический верстак</TableMachining.label>	
	<TableMachining.description>Стол с инструментами, подключенный к электричеству на котором можно быстрее, чем вручную, сделать каменные блоки, щебень, песок и железобетон, а также изготовить буровые головки, тяжелые боеприпасы и разобрать мёртвых механоидов на металл.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 350 W</TableMachining.description>

	<ElectricStove.label>Электрическая кухонная плита</ElectricStove.label>	
	<ElectricStove.description>Электрическая плита для приготовления блюд.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 350 W</ElectricStove.description>

	<FueledStove.label>кухонная плита</FueledStove.label>	
	<FueledStove.description>Плита для приготовления блюд, работающая на дровах.</FueledStove.description>

	<TableStonecutter.label>камнерезный станок</TableStonecutter.label>	
	<TableStonecutter.description>Рабочий стол, оснащённый для резки кусков породы на каменные блоки. Также на нём можно сделать песок, щебень и железобетон.</TableStonecutter.description>

	<Brewery.label>пивоварня</Brewery.label>	
	<Brewery.description>Рабочий стол, оснащённый всем необходимым для варки пива и других алькогольных продуктов.</Brewery.description>

	<ElectricSmelter.label>электроплавильня</ElectricSmelter.label>	
	<ElectricSmelter.description>Электроплавильня, на которой можно извлекать металл из кусков шлака, делать глиняные кирпичи, а также изготавливать силикон из песка при помощи сильных электромагнитов и высоких температур. В остальном это обычная кузнечная печь, на которой можно выплавлять слитки.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 700 W</ElectricSmelter.description>

	<ElectricCrematorium.label>Электро-крематорий</ElectricCrematorium.label>	
	<ElectricCrematorium.description>Сжигать трупы с использованием электричества иногда легче, чем в обычном крематории. Также можно сжигать одежду.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 650 W</ElectricCrematorium.description>

	<SimpleResearchBench.label>простой научный стол</SimpleResearchBench.label>	
	<SimpleResearchBench.description>Простой научный стол с письменными принадлежностями и низкотехнологичными научными инструментами. Учёные работают здесь над новыми изобретениями.</SimpleResearchBench.description>

	<HiTechResearchBench.label>продвинутый научный стол</HiTechResearchBench.label>	
	<HiTechResearchBench.description>Высокотехнологичный научный стол с компьютерами и электронным измерительным оборудованием. Исследование происходит быстрее за счёт использования высокотехнологичных инструментов. Учёные работают здесь над новыми изобретениями.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 250 W</HiTechResearchBench.description>	

	<HydroponicsBasin.label>стол гидропоники</HydroponicsBasin.label>	
	<HydroponicsBasin.description>Стол для выращивания продовольствия. Позволяет быстро вырастить несколько растений.\nНужна энергия. Растения умрут, если его выключить.</HydroponicsBasin.description>	

	<Refinery.label>Топливная био-гидратационная установка</Refinery.label>	
	<Refinery.description>Химическая установка для производства этанола путем переработки древесины или органики.</Refinery.description>

	<DeepDrill.label>Глубинный бур</DeepDrill.label>	
	<DeepDrill.description>Установка для добычи полезных ископаемых расположенных глубоко под землей. Используйте глубинный сканер для обнаружения скрытых ресурсов.</DeepDrill.description>

	<FermentingBarrel.label>Бочка для брожения</FermentingBarrel.label>	
	<FermentingBarrel.description>Бочка для сбраживания алкоголя.</FermentingBarrel.description>

	<DrugLab.label>Нарколаборатория</DrugLab.label>	
	<DrugLab.description>Стол оснащенный колбочками, нагревателями и измерительными приборами для производства различных сильнодействующих препаратов</DrugLab.description>

</LanguageData>