<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<CraftingSpot.label>рабочее место</CraftingSpot.label>
	<CraftingSpot.description>Место для создания простых вещей, таких как заточки и луки.</CraftingSpot.description>

	<!-- Work tables -->

	<TableSculpting.label>мастерская скульптора</TableSculpting.label>
	<TableSculpting.description>Стол, оборудованный для ваяния скульптур.</TableSculpting.description>

	<TableButcher.label>разделочный стол</TableButcher.label>
	<TableButcher.description>Тяжёлый стол для разделки туш мёртвых существ на куски сырого мяса.</TableButcher.description>

	<HandTailoringBench.label>стол портного</HandTailoringBench.label>
	<HandTailoringBench.description>Стол для ручного пошива одежды. Работает с эффективностью 40% от электрического.</HandTailoringBench.description>

	<ElectricTailoringBench.label>швейная машинка</ElectricTailoringBench.label>
	<ElectricTailoringBench.description>Верстак со швейной машиной для быстрого создания одежды. Может использоваться без электроэнергии с эффективностью ручного (40% от запитанного электрического).</ElectricTailoringBench.description>

	<FueledSmithy.label>кузня (топл.)</FueledSmithy.label>
	<FueledSmithy.description>Кузня, оборудованная для производства немеханического оружия и инструментов. Нуждается в дереве в качестве топлива.</FueledSmithy.description>

	<ElectricSmithy.label>электрокузня</ElectricSmithy.label>
	<ElectricSmithy.description>Работающая от электричества кузня, оборудованная для производства немеханического оружия и инструментов.</ElectricSmithy.description>

	<TableMachining.label>верстак</TableMachining.label>
	<TableMachining.description>Стол с инструментами для сборки и разборки механических предметов, таких как оружие или трупы механоидов.</TableMachining.description>

	<ElectricStove.label>электроплита</ElectricStove.label>
	<ElectricStove.description>Работающая от электричества плита, оборудованная столешницей для приготовления блюд.</ElectricStove.description>

	<FueledStove.label>плита (топл.)</FueledStove.label>
	<FueledStove.description>Простая плита, работающая на сжигаемом дереве, оборудованная столешницей для приготовления блюд.</FueledStove.description>

	<TableStonecutter.label>стол для резки камня</TableStonecutter.label>
	<TableStonecutter.description>Рабочий стол, оснащённый для резки кусков породы на каменные блоки.</TableStonecutter.description>

	<Brewery.label>пивоварня</Brewery.label>
	<Brewery.description>Рабочий стол, оснащённый всем необходимым для варки пива.</Brewery.description>

	<DrugLab.label>нарколаборатория</DrugLab.label>
	<DrugLab.description>Рабочий стол, оснащённый различными ёмкостями, нагревателями и измерителями для изготовления разных видов наркотиков.</DrugLab.description>

	<ElectricSmelter.label>электроплавильня</ElectricSmelter.label>
	<ElectricSmelter.description>Извлекает металл из кусков металлолома и других предметов, которые могут содержать металл. Потребляет много энергии.</ElectricSmelter.description>

	<ComponentAssemblyBench.label>верстак для сборки компонентов</ComponentAssemblyBench.label>
	<ComponentAssemblyBench.description>Верстак, оборудованный продвинутыми инструментами для сборки компонентов из более простых материалов.</ComponentAssemblyBench.description>

  <!-- Non-standard work buildings -->

	<SimpleResearchBench.label>простой верстак учёного</SimpleResearchBench.label>
	<SimpleResearchBench.description>Стол для научных изысканий, снабжённый простейшими инструментами. Исследователи работают за ним над открытием новых вещей.</SimpleResearchBench.description>

	<HiTechResearchBench.label>высокотехнологичный верстак учёного</HiTechResearchBench.label>
	<HiTechResearchBench.description>Исследовательский верстак, укомплектованный компьютерами и электронными измерительными инструментами. Позволяет проводить исследования гораздо быстрее. Требует электричество.</HiTechResearchBench.description>

	<ElectricCrematorium.label>крематорий (электр.)</ElectricCrematorium.label>
	<ElectricCrematorium.description>Сжигает трупы. Требует электричесто.</ElectricCrematorium.description>

	<HydroponicsBasin.label>гидропонная ферма</HydroponicsBasin.label>
	<HydroponicsBasin.description>Позволяет быстро выращивать растения в искуственной питательной среде. Требует электроэнергию; растения умрут, если её не будет.</HydroponicsBasin.description>

	<FermentingBarrel.label>бочка для брожения</FermentingBarrel.label>
	<FermentingBarrel.description>Бочка для получения пива из сусла путём брожения.</FermentingBarrel.description>

	<DeepDrill.label>буровая установка</DeepDrill.label>
	<DeepDrill.description>Комплекс бурового оборудования, предназначенный для извлечения полезных ископаемых из недр. Используйте глубинный сканер для обнаружения месторождений.</DeepDrill.description>

	<!--======================== Nutrient dispenser ==============================-->

	<NutrientPasteDispenser.label>дозатор пасты</NutrientPasteDispenser.label>
	<NutrientPasteDispenser.description>Синтезирует питательную пасту из органического сырья. Требует меньше ингредиентов и времени, чем приготовление пищи, но пасту никто не любит.</NutrientPasteDispenser.description>

	<Hopper.label>загрузочная воронка</Hopper.label>
	<Hopper.description>Содержит ресурсы для загрузки в различные аппараты. Например, в дозатор пасты.</Hopper.description>

</LanguageData>
