<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!--=====================================================================-->
	<!--=============================== Misc ================================-->
	<!--=====================================================================-->

	<Milk.label>молоко</Milk.label>
	<Milk.description>Молоко животного.</Milk.description>

	<InsectJelly.label>желе насекомых</InsectJelly.label>
	<InsectJelly.description>Желе, хранимое и используемое в пищу огромными насекомыми. Оно нежное, питательное и приносит чрезвычайное удовлетворение при употреблении. Из-за его уникальных биологических свойств оно может использоваться в пищу практически любым видом животных и никогда не портится.</InsectJelly.description>

	<!-- Eggs -->

	<EggChickenUnfertilized.label>куриное яйцо (неопл.)</EggChickenUnfertilized.label>
	<EggChickenUnfertilized.description>Неоплодотворённое куриное яйцо. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggChickenUnfertilized.description>

	<EggChickenFertilized.label>куриное яйцо (опл.)</EggChickenFertilized.label>
	<EggChickenFertilized.description>Оплодотворённое куриное яйцо. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится цыплёнок. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggChickenFertilized.description>

	<EggCobraFertilized.label>яйцо кобры (опл.)</EggCobraFertilized.label>
	<EggCobraFertilized.description>Оплодотворённое яйцо кобры. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится маленькая змея. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggCobraFertilized.description>

	<EggIguanaFertilized.label>яйцо игуаны (опл.)</EggIguanaFertilized.label>
	<EggIguanaFertilized.description>Оплодотворённое яйцо игуаны. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится маленькая игуана. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggIguanaFertilized.description>

	<EggTortoiseFertilized.label>черепашье яйцо (опл.)</EggTortoiseFertilized.label>
	<EggTortoiseFertilized.description>Оплодотворённое черепашье яйцо. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится черепашка. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggTortoiseFertilized.description>
  
	<EggCassowaryFertilized.label>яйцо казуара (опл.)</EggCassowaryFertilized.label>
	<EggCassowaryFertilized.description>Оплодотворённое яйцо казуара. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится казуарчик. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggCassowaryFertilized.description>
	
	<EggEmuFertilized.label>яйцо эму (опл.)</EggEmuFertilized.label>
	<EggEmuFertilized.description>Оплодотворённое яйцо эму. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится маленький эму. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggEmuFertilized.description>
	
	<EggOstrichFertilized.label>страусиное яйцо (опл.)</EggOstrichFertilized.label>
	<EggOstrichFertilized.description>Оплодотворённое страусиное яйцо. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится страусёнок. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggOstrichFertilized.description>
	
	<EggTurkeyFertilized.label>яйцо индейки (опл.)</EggTurkeyFertilized.label>
	<EggTurkeyFertilized.description>Оплодотворённое яйцо индейки. Если всё пойдёт хорошо, в скором времени из него вылупится маленькая индейка. Может быть съедено сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggTurkeyFertilized.description>
  
</LanguageData>
