<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Beer.label>бутылка пива</Beer.label>
	<Beer.description>Самый первый напиток, за исключением воды, который когда-либо употребляло человечество. Пиво очень вкусное, но его главный эффект - интоксикация. Чрезмерное потребление может привести к алкогольной зависимости.</Beer.description>
	<Beer.ingestible.ingestcommandstring>Выпить {0}</Beer.ingestible.ingestcommandstring>
	<Beer.ingestible.ingestreportstring>Пьёт {0}.</Beer.ingestible.ingestreportstring>

	<Wort.label>сусло</Wort.label>
	<Wort.description>Вещество необходимое для получения пива путём брожения в бочках</Wort.description>

	<Flake.label>хлопья психина</Flake.label>
	<Flake.description>Курительное вещество, способное вызвать короткую, но мощную эйфорию. Дешево в производстве. Вызывает привыкание. Производится в нарколаборатории. </Flake.description>
	<Flake.ingestible.ingestcommandstring>Курить {0}</Flake.ingestible.ingestcommandstring>
	<Flake.ingestible.ingestreportstring>Курит {0}.</Flake.ingestible.ingestreportstring>

	<SmokeleafJoint.label>косяк</SmokeleafJoint.label>
	<SmokeleafJoint.description>Скрутка свежесрезанных листьев дымолиста - улучшает настроение, но при этом повышает аппетит, а также снижает внимание и замедляет движение. Использование косяка вызывает зависимость. Производится на столе для крафта.</SmokeleafJoint.description>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestcommandstring>Курить {0}</SmokeleafJoint.ingestible.ingestcommandstring>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestreportstring>Курит {0}.</SmokeleafJoint.ingestible.ingestreportstring>

	<Penoxycyline.label>пеноксицилин</Penoxycyline.label>	
	<Penoxycyline.description>Сильнодействующий препарат блокирующий различные инфекции, такие как малярия, сонная болезнь или чума. Принимать каждые 5 дней. Производится в нарколаборатории.</Penoxycyline.description>
	<Penoxycyline.ingestible.ingestcommandstring>Принять {0}</Penoxycyline.ingestible.ingestcommandstring>	
	<Penoxycyline.ingestible.ingestreportstring>Принимает {0}.</Penoxycyline.ingestible.ingestreportstring>

	<Yayo.label>порошок психина</Yayo.label>
	<Yayo.description>Прекрасный белоснежный нюхательный порошок для получения эйфории. Уменьшает потребность в отдыхе и заглушает боль. Вызывает привыкание. Производится в нарколаборатории.</Yayo.description>
	<Yayo.ingestible.ingestcommandstring>Нюхать {0}</Yayo.ingestible.ingestcommandstring>
	<Yayo.ingestible.ingestreportstring>Нюхает {0}.</Yayo.ingestible.ingestreportstring>

	<Luciferium.label>люцифериум</Luciferium.label>
	<Luciferium.description>Концентрат механитов, которые при попадание в организм резко улучшают функционирование организма. К сожалению, без регулярного приёма с интервалом в 5-6 дней, механиты теряют устойчивость, вызывая бешенство, а в последствии и смерть носителя.\n\nПосле приёма первой дозы, нет никакого способа вывести механитов из организма.\n\nВ неразвитых мирах люцифериум называют 'Сделкой с Дьяволом'.</Luciferium.description>
	<Luciferium.ingestible.ingestcommandstring>Ввести {0}</Luciferium.ingestible.ingestcommandstring>
	<Luciferium.ingestible.ingestreportstring>Вводит {0}.</Luciferium.ingestible.ingestreportstring>
	
	<GoJuice.label>боевой стимулятор</GoJuice.label>
	<GoJuice.description>Синтетический боевой препарат, разработанный для космодесантников в период первой межпланетной войны. Стимулятор блокирует боль и повышает навыки стрельбы и ближнего боя, при этом увеличивая скорость передвижения. При его создании военные химики не смогли избавиться от эффекта зависимости, впрочем, многие и не посчитали это как недостаток.</GoJuice.description>
	<GoJuice.ingestible.ingestcommandstring>Принять {0}</GoJuice.ingestible.ingestcommandstring>
	<GoJuice.ingestible.ingestreportstring>Принимает {0}.</GoJuice.ingestible.ingestreportstring>

	<WakeUp.label>энергетик</WakeUp.label>
	<WakeUp.description>Препарат, восполняющий потребность в отдыхе. После приёма позволяет работать в течение длительного времени без усталости, однако имеет эффект привыкания, что становиться причиной снижения умственной работоспособности, а иногда сопровождается нервными срывами.</WakeUp.description>
	<WakeUp.ingestible.ingestcommandstring>Принять {0}</WakeUp.ingestible.ingestcommandstring>
	<WakeUp.ingestible.ingestreportstring>Принимает {0}.</WakeUp.ingestible.ingestreportstring>
	
</LanguageData>