<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<Beer.label>пиво</Beer.label>
	<Beer.description>Первый, не считая воды, напиток, когда-либо употреблённый человечеством. Пиво приятно на вкус и вызывает опьянение. Чрезмерное потребление может привести к алкогольной зависимости.</Beer.description>
	<Beer.ingestible.ingestCommandString>Пить {0}</Beer.ingestible.ingestCommandString>
	<Beer.ingestible.ingestReportString>Пьёт {0}.</Beer.ingestible.ingestReportString>

	<Wort.label>сусло</Wort.label>
	<Wort.description>Пиво до ферментации. Ингредиенты уже перемешаны, но сусло должно забродить в специальной бочке, прежде чем оно станет настоящим пивом.</Wort.description>

	<Flake.label>психин (хлопья)</Flake.label>
	<Flake.description>Хлопьевидное вещество, пригодное для курения. Вызывает непродолжительное, но мощное состояние эйфории. Низкая стоимость производства, легко вызывает привыкание.</Flake.description>
	<Flake.ingestible.ingestCommandString>Курить {0}</Flake.ingestible.ingestCommandString>
	<Flake.ingestible.ingestReportString>Курит {0}.</Flake.ingestible.ingestReportString>

	<Yayo.label>психин (порошок)</Yayo.label>
	<Yayo.description>Белый порошок, вдыхание которого вызывает эйфорию. Снижает потребность в отдыхе и подавляет боль, но вызывает привыкание.</Yayo.description>
	<Yayo.ingestible.ingestCommandString>Нюхать {0}</Yayo.ingestible.ingestCommandString>
	<Yayo.ingestible.ingestReportString>Нюхает {0}.</Yayo.ingestible.ingestReportString>

	<Luciferium.label>люциферий</Luciferium.label>
	<Luciferium.description>Смесь механитов из передовых миров, которая значительно улучшает функционирование организма во всех отношениях. К несчастью, без повторного приёма в течение пяти-шести дней механиты теряют синхронизацию, что вызывает продолжительное состояние ярости и, в конце концов, приводит к смерти.\n\nПосле приёма первой дозы невозможно вывести механитов из организма.\n\nВ урбанистических мирах Люциферий называют «Сделкой Дьявола». Многие убивали своих друзей, когда у них больше не оставалось заветных красных таблеток.</Luciferium.description>
	<Luciferium.ingestible.ingestCommandString>Принять {0}</Luciferium.ingestible.ingestCommandString>
	<Luciferium.ingestible.ingestReportString>Принимает {0}.</Luciferium.ingestible.ingestReportString>

	<SmokeleafJoint.label>дымолист (косяк)</SmokeleafJoint.label>
	<SmokeleafJoint.description>Листья дымолиста, скрученные для курения. Повышает настроение, а также увеличивает аппетит, снижает сосредоточенность и замедляет движение. Употребление дымолиста может привести к зависимости. Косяк может быть скручен без какого-либо оборудования, на рабочем месте.</SmokeleafJoint.description>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>Курить {0}</SmokeleafJoint.ingestible.ingestCommandString>
	<SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>Курит {0}.</SmokeleafJoint.ingestible.ingestReportString>

	<WakeUp.label>бодрин</WakeUp.label>
	<WakeUp.description>Аддиктивный стимулятор. Восполняет потребность в отдыхе и позволяет работать длительное время без усталости. Привыкание приводит к снижению умственных способностей и иногда к нервным срывам.</WakeUp.description>
	<WakeUp.ingestible.ingestCommandString>Принять {0}</WakeUp.ingestible.ingestCommandString>
	<WakeUp.ingestible.ingestReportString>Принимает {0}.</WakeUp.ingestible.ingestReportString>

	<GoJuice.label>Go-сок</GoJuice.label>
	<GoJuice.description>Синтетический боевой стимулятор, разработанный для космодесантников в ранний период межпланетных войн. Go-сок блокирует боль и улучшает способности к ближнему и дальнему бою, а также позволяет быстрее двигаться.\n\nВоенные химики, создавшие этот препарат, так и не смогли избавиться от вызываемого им эффекта зависимости. Кому-то это кажется недостатком, другие же видят в этом выгоду.</GoJuice.description>
	<GoJuice.ingestible.ingestCommandString>Ввести {0}</GoJuice.ingestible.ingestCommandString>
	<GoJuice.ingestible.ingestReportString>Вводит {0}.</GoJuice.ingestible.ingestReportString>

	<MalariBlock.label>антималярин</MalariBlock.label>
	<MalariBlock.description>Препарат для сдерживания малярии. Принимайте каждые пять дней, чтобы малярия вас не беспокоила.</MalariBlock.description>
	<MalariBlock.ingestible.ingestCommandString>Принять {0}</MalariBlock.ingestible.ingestCommandString>
	<MalariBlock.ingestible.ingestReportString>Принимает {0}.</MalariBlock.ingestible.ingestReportString>

</LanguageData>
