<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<PlantPotato.label>картофель</PlantPotato.label>
	<PlantPotato.description>Простой и очень питательный клубень. Хорошо растёт даже на обеднённых почвах. Выносливая культура, которая быстро убирается.</PlantPotato.description>

	<PlantCorn.label>кукуруза</PlantCorn.label>
	<PlantCorn.description>Большое зерновое растение, которое производит початки восхитительных желтых зёрен. Растёт относительно долго, но приносит много еды, хранится длительное время и может быть съедено сырым. Для хорошего роста необходима плодородная почва.</PlantCorn.description>

	<PlantRice.label>рис</PlantRice.label>
	<PlantRice.description>Низкое зерновое растение, которое процветает на богатых почвах и приносит много еды, но не может быть съедено сырым.</PlantRice.description>

	<PlantHaygrass.label>кормовая трава</PlantHaygrass.label>
	<PlantHaygrass.description>Смесь богатых питательными веществами трав, которые дают большое количество сена. Сено съедобно для животных, но не для людей.</PlantHaygrass.description>

	<PlantStrawberry.label>клубника</PlantStrawberry.label>
	<PlantStrawberry.description>Хрупкая, но очень вкусная ягода. Восхитительна даже в сыром виде.</PlantStrawberry.description>

	<PlantCotton.label>хлопок</PlantCotton.label>
	<PlantCotton.description>Приносит хлопок - тонкое растительное волокно, используемое для создания ткани.</PlantCotton.description>

	<PlantDevilstrand.label>дьявлонитник</PlantDevilstrand.label>
	<PlantDevilstrand.description>Этот хрупкий гриб был генетически модифицирован для производства шёлковой сетки высочайшего качества. Не смотря на слухи о мистических свойствах, он обязан своим названием алчности, которую пробуждает в людях.</PlantDevilstrand.description>

	<PlantHealroot.label>лечебный корень</PlantHealroot.label>
	<PlantHealroot.description>Поселенцы выводили это растение веками. Иногда аборигены называют его &quot;рука целителя&quot; - прозвищем, которым оно обязано своим пяти медицинским качествам.</PlantHealroot.description>

	<PlantHops.label>хмель</PlantHops.label>
	<PlantHops.description>Цветковое растение, которое приносит хмель - основной ингредиент пива.</PlantHops.description>

	<PlantSmokeleaf.label>дымолист</PlantSmokeleaf.label>
	<PlantSmokeleaf.description>Лиственное растение, культивируемое для медицинских целей. Его свежесрезанные листья могут быть скручены в косяк на столе для крафта.</PlantSmokeleaf.description>

	<PlantPsychoid.label>психолист</PlantPsychoid.label>
	<PlantPsychoid.description>Лиственное растение, культивируемое для медицинских целей. Его листья могут быть использованы для получения различных форм психотических препаратов.</PlantPsychoid.description>

</LanguageData>
