<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Megascarab.label>мега-скарабей</Megascarab.label>
	<Megascarab.description>Большой генно-модифицированный жук. Когда-то они были рабочей кастой искуственной экосистемы инсектоидов, специально выведенной для борьбы с вторжениями механоидов. Теперь их обычно видят без более смертоносных инсектоидных собратьев. Тем не менее в бою, размер и твёрдый панцирь делают их опасными противниками.</Megascarab.description>
	<Megascarab_Corpse.label>труп мега-скарабея</Megascarab_Corpse.label>
	<Megascarab_Corpse.description>Труп мега-скарабея.</Megascarab_Corpse.description>

	<Spelopede.label>спилопида</Spelopede.label>
	<Spelopede.description>Спилопида является генетически спроектированным насекомым размером с овцу. Спилопида это средняя каста улья, выполняющая большинство рабочих задач, но также может и драться, используя свои когти.</Spelopede.description>
	<Spelopede_Corpse.label>труп спилопиды</Spelopede_Corpse.label>
	<Spelopede_Corpse.description>Труп спилопиды.</Spelopede_Corpse.description>

	<Megaspider.label>мегажук</Megaspider.label>
	<Megaspider.description>Мегажук является генетически спроектированным гигантским насекомым размером с медведя. Предназначен для тяжелой работы и боя. Его толстая хитиновая броня делает его трудно убиваемым, а в сочетании с его длинными смертельными рыхлителями-лезвиями делают его очень опасным противником.</Megaspider.description>
	<Megaspider_Corpse.label>труп мегажука</Megaspider_Corpse.label>
	<Megaspider_Corpse.description>Труп мегажука.</Megaspider_Corpse.description>
	<Megaspider_Meat.label>мясо насекомых</Megaspider_Meat.label>
	<Megaspider_Meat.description>Сырое мясо насекомых.\n Представляет собой неаппетитную желтовато-белую субстанцию с мучнистым запахом. Блюда, изготовленные с добавлением этого мяса имеют горьковатый привкус, что моментально позволяет колонистам определить основной компонент содержимого тарелки.</Megaspider_Meat.description>

</LanguageData>
<!-- edited by Hardcore-SK team -->