<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Cougar.label>Пума</Cougar.label>
	<Cougar.description>Одна из самых опасных больших кошек. Пумы - одиночные охотники с длинными острыми зубами и когтями. При охоте пума обычно использует фактор неожиданности — к крупной добыче она подкрадывается, потом с близкого расстояния прыгает ей на спину и используя массу своего тела ломает шею, либо, как и все остальные кошки, хватает зубами за горло и начинает душить.\n\nЧеловеческое мясо не является её обычным питанием, но она будет не против отведать сочный кусочек беззащитного человека.</Cougar.description>
	<Cougar_Leather.label>шкура кошачьих</Cougar_Leather.label>
	<Cougar_Leather.stuffProps.stuffAdjective>шкуры кошачьих</Cougar_Leather.stuffProps.stuffAdjective>
	<Cougar_Leather.description>Шкура, содранная с пумы, пантеры, тигра, леопарда, ягуара или рыси.</Cougar_Leather.description>
	<Cougar_Corpse.label>труп пумы</Cougar_Corpse.label>
	<Cougar_Corpse.description>Труп пумы.</Cougar_Corpse.description>

	<Panther.label>Пантера</Panther.label>
	<Panther.description> Проворная и сильная, пантера родом из джунглей Земли. Она - расчетливый и хладнокровный хищник, ведущий охоту из засады и способный убить как крупную, так и мелкую дичь. Те, кому удалось наблюдать её в дикой природе были восхищены грацией и осторожностью столь огромной кошки. Но за всем её великолепием скрываются острые и смертоносные зубы и неудержимая мощь.\n\nЧеловеческое мясо не является её обычным питанием, но она будет не против отведать сочный кусочек беззащитного человека.</Panther.description>
	<Panther_Corpse.label>труп пантеры</Panther_Corpse.label>
	<Panther_Corpse.description>Труп пантеры.</Panther_Corpse.description>
	
	<Lynx.label>Рысь</Lynx.label>
	<Lynx.description>Дикая кошка, гораздо крупнее, чем домашние коты, но мельче, чем пума. В основном рыси питаются мелкой дичью - птицами и грызунами. Их густой мех отлично защищает от жестоких морозов далёкого Севера.</Lynx.description>
	<Lynx_Corpse.label>труп рыси</Lynx_Corpse.label>
	<Lynx_Corpse.description>Труп рыси.</Lynx_Corpse.description>
 
</LanguageData>