<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>Haz click para ir al problema</ClickToJumpToProblem>

  <BreakRiskMinor>Riesgo de colapso menor</BreakRiskMinor>
  <BreakRiskMajor>Riesgo de colapso mayor</BreakRiskMajor>
  <BreakRiskExtreme>Riesgo de colapso extremo</BreakRiskExtreme>
  <BreakRiskMinorDesc>Estos colonos tienen el humor bajo y podrían tener un colapso mental en cualquier momento:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
  <BreakRiskMajorDesc>Estos colonos tienen el humor por los suelos y podrían tener un colapso mental grave en cualquier momento:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
  <BreakRiskExtremeDesc>Estos colonos están extremadamente estresados y podrían tener un colapso mental grave (y posiblemente violento) en cualquier momento:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
  <BreakRiskDescEnding>Revisa las necesidades de estos colonos en la pestaña de 'Necesidad' para ver qué es lo que necesitan.\n\nPara hacerlos sentir mejor, puedes hacer cosas como preparales comidas lujosas, darles más horas de ocio por dia, mejorar la calidad de los objetos de ocio, mejorar su ambiente de trabajo, proporcionandoles bebidas, poder fumar, drogas, etc.</BreakRiskDescEnding>
  
  <ColonistNeedsRescue>¡Un colono necesita ser rescatado!</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>¡Unos colonos necesitan ser rescatados!</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Estos colonos están incapacitados en el suelo:\n\n{0}\nOrdena a otro colono rescatarlos y llevarlos a una cama medica.\n\n(Para rescatar, selecciona otro colono, haz click derecho en la víctima y selecciona 'rescatar')</ColonistsNeedRescueDesc>

  <NeedDefenses>Necesitas defensas</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Has estado aquí algún tiempo y probablemente alguien lo haya notado. Los asaltos piratas comenzarán pronto.\n\nDeberías preparar defensas, como por ejemplo sacos de arena o trampas.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Necesitas médicos</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Estos colonos necesitan cuidados médicos, pero no tienes a ningún colono que esté saludable asignado como médico.\n\n{0}\nAsigna un colono que esté saludable para el trabajo de 'Medicina' en la pestaña 'Trabajo'. Si se dejan sin tratar, es posible que las heridas nunca sanen adecuadamente y se vuelvan permanentes.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Necesitas mineros</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Has designado algunas rocas para ser minadas, pero ningún colono ha sido asignado para el trabajo de minería.\n\nAsigna un colono para el trabajo de 'Minería' en la pestaña 'Trabajo'.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Necesitas vigilantes</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>Tienes un prisionero, pero ningún colono tiene asignado el trabajo de vigilante.\n\nAsigna un colono para el trabajo de 'Vigilante' en la pestaña 'Trabajo'.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Poca cantidad de alimentos</LowFood>
  <LowFoodDesc>Tus reservas de comida son peligrosamente bajas.\n\n    -Raciones de comida almacenada: {0}\n    -Colonos y prisioneros que necesitan alimentarse: {1}\n    -Días restantes hasta quedarte sin raciones de comida: {2}\n\nCultiva, compra, encuentra o caza algo de comida.</LowFoodDesc>

  <LowMedicine>Poca cantidad de medicamentos</LowMedicine>
  <LowMedicineDesc>Solamente tienes {0} medicamentos en tus almacenes.\n\nCompra medicamentos a los comerciantes.</LowMedicineDesc>
  <NoMedicineDesc>No tienes medicamentos en el almacén.\n\nCompra medicamentos a los comerciantes</NoMedicineDesc>
  
  <NeedColonistBeds>Necesitas más camas</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Tienes más colonos que camas para dormir. Alguien tendrá que dormir en el suelo.\n\nConstruye más camas o reasigna la cama de un prisionero para uso de los colonos.\n\nSi no tienes recursos, los 'lugares para dormir' son gratis y se crean instantáneamente.</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>Cazador sin arma a distancia</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>Un colono asignado como cazador no dispone de un arma a distancia.\n\nNo cazará hasta que lleve consigo un arma a distancia.</HunterLacksWeaponDesc>

  <AlertTatteredApparel>Ropa andrajosa</AlertTatteredApparel>
  <AlertTatteredApparelDesc>Estos colonos están vistiendo ropa andrajosa, lo que los entristece:\n\n{0}\nEncuéntrales ropa que no esté tan rota.\n\nPuedes crearla en la mesa de sastrería o comprarla a un mercader.</AlertTatteredApparelDesc>

	<AlertUnhappyNudity>Desnudez indeseada</AlertUnhappyNudity>
	<AlertUnhappyNudityDesc>Estos colonos están desnudos y no están contentos con ello:\n\n{0}\nEncuéntrales algo de ropa.\n\nPuedes fabricar ropa en la mesa de sastrería o comprarla a los mercaderes.</AlertUnhappyNudityDesc>

	<Starvation>Inanición</Starvation>
  <StarvationDesc>Estos colonos sufren de inanición:\n\n{0}\nProporciónales un poco de comida.</StarvationDesc>

  <StarvationAnimals>Inanición animal</StarvationAnimals>
  <StarvationAnimalsDesc>Estos animales de la colonia sufren inanición:\n\n{0}\nProporciónales un poco de comida.</StarvationAnimalsDesc>

  <Exhaustion>Agotamiento</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Estos colonos sufren de agotamiento y necesitan descansar:\n\n{0}\nDéjalos descansar. Necesitarán una cama asignada para uso de los colonos. También asegúrate de que no estén 'reclutados'.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Necesitas una tolva</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Tienes un dispensador de pasta nutritiva sin una tolva adyacente.\n\nPara funcionar los dispensadores de pasta nutritiva, necesitan una tolva adyacente con ingredientes crudos.\n\nConstruye una tolva adyacente al dispensador de pasta nutritiva.</NeedFoodHopperDesc>

  <NeedMealSource>Necesitas una fuente de alimentos</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>No tienes manera de preparar verdaderos alimentos a partir de los ingredientes crudos.\n\nConstruye una cocina, una fogata o un dispensador de pasta nutritiva\n\n(Si está en una celda de prisioneros los colonos no podrán usarlo)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedJoySource>Necesitas una fuente de diversión</NeedJoySource>
  <NeedJoySourceDesc>Solo hay {0} variedad de diversión diferentes disponibles en {1}, pero el nivel de expectativas actual es de ({2}), los colonos necesitan {3} diferentes tipos de diversión para permanecer satisfechos. Proporcionales una variedad de diversión que les brinde un nueva y diferente tipo de diversión.\n\n{4}\n\n{5}\n\nNota: Puedes verificar el tipo de diversión de cualquier objeto en su página de estadísticas, accesible con el botón 'i'.</NeedJoySourceDesc>
  <AvailableRecreationTypes>Dispones de variedad de diversión</AvailableRecreationTypes>
  <MissingRecreationTypes>Ausencia en variedad de diversión</MissingRecreationTypes>
  <CurrentExpectationsAndRecreation>En las expectativas actuales ({0}), cada tolerancia cae en {1} por día despierto. Se recomienda tener {2} tipos de diversión.</CurrentExpectationsAndRecreation>
  <bored>aburrido</bored>

  <Boredom>Aburrimiento</Boredom>
  <BoredomDesc>Estas personas necesitan diversión o deben asignarseles diversión, pero están aburridas con todas las fuentes de diversión disponibles.:\n\n{0}\n\nProporcionales un poco más de variedad de diversión.\n\nActualmente la variedad de diversión es {1}:\n\n{2}</BoredomDesc>

  <NeedBatteries>Necesitas baterías</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>Tienes paneles solares o aeroturbinas, pero no tienes baterías. Esto significa que perderás energía cada vez que el sol se ponga o el viento se calme.\n\nConstruye una o dos baterías para garantizar un suministro de energía sostenido.</NeedBatteriesDesc>

  <BrawlerHasRangedWeapon>Luchador con un arma a distancia</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>Uno de tus colonos tiene el rasgo personal de 'Luchador', pero está portando una arma a distancia. Esto lo hará muy infeliz.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <ShieldUserHasRangedWeapon>Usuario de cinturón de protección porta un arma a distancia</ShieldUserHasRangedWeapon>
  <ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Uno de tus colonos tiene un cinturón de protección y lleva un arma a distancia. No podrán disparar su arma a través del escudo (excepto a los objetivos que ya los está tocando).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>Necesitas un proyecto de investigación</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>Tienes el equipo necesario para llevar a cabo investigaciones pero no has seleccionado un proyecto.\n\nAbre la pestaña de 'investigación' y selecciona uno.</NeedResearchProjectDesc>
  
  <ColonistsIdle>{0} colono(s) ocioso(s)</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Estos colonos están vagando sin nada que hacer:\n\n{0}\nDeberías encontrarles algo productivo que hacer.</ColonistsIdleDesc>

  <ColonistNeedsTreatment>Colonos necesitan tratamiento</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>Estos colonos necesitan atención médica. Sin ella, podrían morir debido a sus heridas o estas podrían volverse permanentes.\n\n{0}\nTrátalos enviándolos a una cama medica.\n\n(Primero, asigna una cama hospitalaria, seleccionándola y designándola como tal. Después, selecciona a los colonos heridos y haz click derecho en la cama medica para convertirlos en pacientes)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

  <AlertHypothermia>Hipotermia</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>Estos colonos están sufriendo de hipotermia:\n\n{0}\nAsegúrate de que su ropa sea la apropiada para la estación y de que haya un poco de calefacción en las habitaciones..</AlertHypothermiaDesc>
  
  <PatientsAwaitingMedicalOperation>{0} paciente(s) esperando tratamiento médico</PatientsAwaitingMedicalOperation>
  <PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Estos pacientes esperan tratamiento médico:\n\n{0}\nAsegúrate de que haya las suficientes medicinas y un médico disponible para administrarlas.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <FireInHomeArea>¡Fuego!</FireInHomeArea>
  <FireInHomeAreaDesc>¡Hay fuego en el área de hogar!</FireInHomeAreaDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>Emergencia médica</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Estos colonos sufren una enfermedad tan grave que podrían morir:\n\n{0}\nAsegúrate de conseguirles el mejor tratamiento de asistencia médica posible.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Estos colonos sufren una enfermedad tan grave que podrían morir:\n\n{0}\nDe ser posible, considera amputar o reemplazar los miembros infectados para mantenerlos con vida.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

  <BilliardsNeedsSpace>Billar necesita más espacio</BilliardsNeedsSpace>
  <BilliardsNeedsSpaceDesc>Una de tus mesas de billar tiene una obstrucción que impide a tus colonos jugar.\n\nLas mesas de billar necesitan tener espacio libre todo alrededor para poder usarse.</BilliardsNeedsSpaceDesc>

  <HunterHasShieldAndRangedWeapon>Cazador con cinturón de protección y arma a distancia</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
  <HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Uno de tus cazadores está usando un arma a distancia junto con un cinturón de protección.\n\nNo podrá cazar mientras tenga el cinturón de protección equipado.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>

  <NeedWarmClothes>Necesitas ropa de abrigo</NeedWarmClothes>
  <NeedWarmClothesDesc1>Al menos {0} de tus colonos va a necesitar ropa de abrigo cuando llegue la estación fría.</NeedWarmClothesDesc1>
  <NeedWarmClothesDesc1All>A todos tus colonos les hará falta ropa de abrigo cuando llegue la estación fría.</NeedWarmClothesDesc1All>
  <NeedWarmClothesDesc2>La temperatura en el exterior llegará a {0}.\n\nPuedes fabricar ropa de abrigo en la mesa de sastrería o comprársela a un mercader.</NeedWarmClothesDesc2>
  
  <ImmobileCaravan>Caravana detenida</ImmobileCaravan>
  <ImmobileCaravanDesc>Una de tus caravanas está detenida porque lleva demasiado peso.\n\nPuedes hacer que la caravana vuelva a moverse abandonando algunos objetos en la pestaña 'OBJETOS'.</ImmobileCaravanDesc>
  
</LanguageData>