<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: baron -->
  <Baron.label>барон</Baron.label>
  <!-- EN: The title of baron is the lowest of the middle nobility. While lower titles focus on personal service at war or commerce under a lord, barons hold title as semi-independent rulers. Each baron is subordinate to his liege lord, but his obligations are mostly in supplying wealth and troops, and not in personal service.\n\nIn the Empire, a baron will typically own a city sector, mining colony, or similar outfit. At wartime, a baron may captain a capital ship in name, or control a regiment of troops. -->
  <Baron.description>Барон — низшая ступень знати среднего звена. В то время как держатели более низких титулов обычно занимаются военной службой или торговлей под началом более влиятельного лорда, бароны представляют из себя полузависимых правителей. Каждый барон подчиняется своему господину, но его обязательства ограничиваются преимущественно снабжением войсками и финансами и не включают в себя личную службу.\n\nВ Империи барону обычно принадлежит городской округ, шахтёрская колония или что-то в этом роде. В военное время барон формально может быть капитаном крупного корабля или руководить пехотным полком.</Baron.description>
  <!-- EN: baroness -->
  <Baron.labelFemale>баронесса</Baron.labelFemale>
  
  <!-- EN: consul -->
  <Consul.label>консул</Consul.label>
  <!-- EN: The Imperial title of consul is a lower level of high nobility.\n\nIn the Empire, consuls control planets. At war, a consul can usually field an army-sized force of multiple divisions, supported by several fleets. Some command from a super-capital ship or control space-based megastructures. -->
  <Consul.description>Титул консула — начальная ступень имперской знати высокого звена.\n\nВ Империи консулы руководят целыми планетами. В военное время консул может руководить армией, состоящей из ряда дивизий, при поддержке нескольких космических флотов. Некоторые командуют с борта огромных флагманов, некоторые — с гигантских космических станций.</Consul.description>
  
  <!-- EN: count -->
  <Count.label>граф</Count.label>
  <!-- EN: The title of count is the middle rank of middle nobility.\n\nIn peacetime, counts hold title to a city or colony, and might have a small personal fleet, possibly including capital ships. -->
  <Count.description>Граф — средняя ступень знати среднего звена.\n\nВ мирное время граф обычно является правителем целого города или колонии, и также может располагать небольшим личным флотом, включающим в себя крупные корабли.</Count.description>
  <!-- EN: countess -->
  <Count.labelFemale>графиня</Count.labelFemale>
  
  <!-- EN: duke -->
  <Duke.label>герцог</Duke.label>
  <!-- EN: The Imperial title of duke is the highest of the middle nobility.\n\nIn the Empire, dukes control provinces, mega-cities, or moons. At war, a duke can field a division-level force, or a fleet with capital ships and dozens of support craft. -->
  <Duke.description>Герцог — высшая ступень имперской знати среднего звена.\n\nВ Империи герцогам подконтрольны провинции, мегагорода или спутники планет. В военное время герцог принимает на себя командование дивизией или флотом с крупными кораблями и десятками кораблей поддержки.</Duke.description>
  <!-- EN: duchess -->
  <Duke.labelFemale>герцогиня</Duke.labelFemale>
  
  <!-- EN: emperor -->
  <Emperor.label>император</Emperor.label>
  <!-- EN: The Imperial title of emperor indicates sovereign dominion over the entire Empire, all its peoples, planets, and fleets. All other lords swear fealty to a high lord, while the Emperor swears fealty to no one. However, even the Emperor depends on the support of lower nobles to remain in power. -->
  <Emperor.description>Император является владыкой всей Империи, её граждан, планет и флотов. В то время, как все остальные лорды клянутся в верности более могущественным лордам, Император не клянётся в верности никому. Несмотря на это, даже власть Императора зависит от поддержки более низкой знати.</Emperor.description>
  <!-- EN: empress -->
  <Emperor.labelFemale>императрица</Emperor.labelFemale>
  
  <!-- EN: acolyte -->
  <Esquire.label>аколит</Esquire.label>
  <!-- EN: The title of acolyte is the first title of noble duty, an encompasses a wide range of practical positions. Some acolytes are purely students, learning to lead troops, manage societies, or use psycasts in specialized schools. Others come from wealthy families and might own city buildings or farm complexes.\n\nDuring wartime, an acolyte might lead a platoon of troops, captain a small frigate, or serve their lord as an advisor.\n\nTheir low rank within the nobility makes them paradoxically less useful as diplomats than yeomen. Sending a low-ranked acolyte to a negotiation can itself be seen as an insult, whereas a non-noble yeoman negotiator is seen only as the mouthpiece of his lord. -->
  <Esquire.description>Аколит — это самая первая ступень имперской знати. Обладатели данного титула занимают широкий спектр должностей. Некоторые аколиты — всего лишь студенты, обучающиеся государственному управлению, командованию военными подразделениями или использованию пси-воздействий в специализированных учебных заведениях. Другие — выходцы из богатых семей, которые могут располагать городским имением или поместьем.\n\nВ военное время аколит может руководить взводом бойцов, небольшим фрегатом или служить своему господину как специалист или советник.\n\nНизкое знатное положение делает аколита парадоксально куда менее полезным с дипломатической точки зрения, чем йомена. В то время, как йомен воспринимается сугубо как представитель своего господина, отправка аколита на переговоры сама по себе может восприниматься, как оскорбление.</Esquire.description>
  
  <!-- EN: freeholder -->
  <Freeholder.label>фригольдер</Freeholder.label>
  <!-- EN: The Imperial title of freeholder is used by the Empire to signifies a fully-respected individual. Most Imperial citizens earn it while young through volunteer work or military service. The title is also offered to outsiders who act with honor in the eyes of the Empire. -->
  <Freeholder.description>Титул фригольдера позволяет подчеркнуть статус полноправного гражданина в Империи.\n\nБольшинство имперских граждан получают его через воинскую и добровольческую службу. Данный титул могут получить также чужаки, ведущие себя, по мнению Империи, с честью и достоинством.</Freeholder.description>
  
  <!-- EN: knight -->
  <Knight.label>рыцарь</Knight.label>
  <!-- EN: The title of knight is held by nobles who have largely passed their training, but who have not ascended to higher leadership roles. Many knights never advance further, and spend their lives as respected managers, advisors, or warriors.\n\nMost knights have some wealth, but a few remain quite poor while others may be very rich.\n\nIn peacetime, a knight may manage a factory complex, commercial district, or small farming region. In war, some knights lead troop companies and assault squadrons, while psychic-focused knights engage in espionage, sabotage, and battlefield psychic combat. -->
  <Knight.description>Титул рыцаря в Империи держат представители знати, в основном успешно прошедшие своё обучение, но не достигшие больших лидерских успехов. Многие рыцари навсегда остаются с этим титулом и проживают жизни уважаемых управляющих, советников или воинов.\n\nБольшинство рыцарей — достаточно богатые люди, хотя есть и исключения.\n\nВ Империи рыцарь обычно руководит заводским комплексом, коммерческим районом или небольшим сельскохозяйственными регионом. В бою рыцарь обычно руководит ротой бойцов или небольшой ударной группой флота. Рыцари-псионики участвуют в шпионаже, диверсиях и поддержке бойцов на поле боя с помощью своих способностей.</Knight.description>
  <!-- EN: dame -->
  <Knight.labelFemale>дама</Knight.labelFemale>
  
  <!-- EN: praetor -->
  <Praetor.label>претор</Praetor.label>
  <!-- EN: The title of praetor is a bridge between the service-oriented lower titles below and the power-holding nobility above.\n\nDuring peacetime, a prateor will usually manage a city district, asteroid sector, or agricultural region. During war, they take authority over the smallest combat units that fight independently - terrestrial troop cohorts, or space-borne destroyers or combat groups. -->
  <Praetor.description>Титул претора служит своеобразным мостом между придворной и более высокой, уже обладающей властью знатью.\n\nВ Империи преторы обычно владеют городскими районами, астероидными секторами или сельскохозяйственными регионами. В военное время преторы берут под командование небольшие боевые подразделения. В боях на земле претор руководит когортой. В космических баталиях — эсминцами или боевыми группами.</Praetor.description>
  
  <!-- EN: stellarch -->
  <Stellarch.label>стелларх</Stellarch.label>
  <!-- EN: The Imperial title of stellarch represents dominion over an entire star system.\n\nIn the Empire, since interstellar travel times are years long, stellarchs rule their systems with a great degree of independence. They each swear fealty to the Emperor, but since the Emperor may be many light-years away, a stellarch may go years or decades without interacting with him. -->
  <Stellarch.description>Титул стелларха означает владычество над целой звёздной системой.\n\nВ Империи, в связи с тем, что межзвёздные путешествия могут занимать года, стеллархи правят в своих системах с большой долей независимости. Каждый из них клянётся в верности Императору, но, из-за того, что Император может находиться за много световых лет, стелларх часто годами или даже десятилетиями с ним не контактирует.</Stellarch.description>
  
  <!-- EN: yeoman -->
  <Yeoman.label>йомен</Yeoman.label>
  <!-- EN: The Imperial title of yeoman is held by those who serve a noble lord in an important, specific way. While it is not a noble title, it does give the holder the right to use low-level psychic abilities.\n\nThis title is often held by senior soldiers, warskiff pilots, spies, advisors, diplomats, intrusion operatives, and other key individuals. Many important people spend their entire lives as yeomen, seeking success outside the strictures of nobility. -->
  <Yeoman.description>Титул йомена держат те, кто служат каким-то важным образом своему знатному господину. Несмотря на то, что этот титул не является знатным и не предоставляет экономических свобод больше, чем у фригольдера, он даёт своему держателю право применять низкоуровневые пси-воздействия.\n\nВ Империи данный титул часто принадлежит сержантскому составу, пилотам истребителей, шпионам, советникам, дипломатам, агентам внедрения и другим важным особам. Многие важные персоны проводят всю жизнь в звании йомена, в поисках успеха на других поприщах.</Yeoman.description>
  
</LanguageData>