<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <BionicTongue.label>linguagem biônica</BionicTongue.label>
  <BionicTongue.description>Substituição artificial da língua. A língua biônica é feita de fibras sintéticas lisas e se conecta ao sistema nervoso por meio de uma interface de neurogel. Este implante permite falar, comer e saborear sem quaisquer restrições.</BionicTongue.description>

  <BionicHand.label>Escova biônica</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>Permite que você faça seu trabalho ainda mais rápido e melhor do que antes.</BionicHand.description>

  <BionicFoot.label>Pé biônico</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>Permite que você se mova ainda mais rápido do que antes.</BionicFoot.description>

  <BionicEar.label>Orelha biônica</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>As tecnologias biônicas avançadas não apenas restaurarão a audição, mas também a melhorarão.</BionicEar.description>

  <BionicJaw.label>Mandíbula biônica</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>Mandíbula biônica.</BionicJaw.description>

  <BionicSpine.label>Espinha biônica</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Um implante biônico avançado não apenas restaurará completamente a coluna, mas também dará ao proprietário enorme força e destreza.</BionicSpine.description>

  <BionicEye.label>Olho biônico</BionicEye.label>
  <BionicEye.description>A tecnologia moderna não apenas substituiu completamente o olho natural, mas também deu habilidades de visão sobrenaturais.</BionicEye.description>

  <BionicArm.label>Mão biônica</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Braço protético avançado.</BionicArm.description>

  <BionicLeg.label>Perna biônica</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>Durabilidade e conforto ao caminhar.</BionicLeg.description>

  <BionicNeck.label>Pescoço biônico</BionicNeck.label>
  <BionicNeck.description>Os ligamentos biônicos podem eliminar muitos problemas de fala, e o aumento da força e da flexibilidade permite girar o pescoço em 180 graus.</BionicNeck.description>

  <!-- EN: power claw -->
  <PowerClaw.label>garras de poder</PowerClaw.label>
  <!-- EN: A combat-oriented hand replacement consisting of a mechanical hand with a hooked claw on each finger. It cuts deep, and it is strong enough to crush a skull like a hand crushes an egg. The claws can be retracted, making it as useful as a natural hand for non-combat tasks, however its overall ungainlyness slows down movement slightly. -->
  <PowerClaw.description>Uma mão protética mecânica de combate com garras curvas em cada dedo. Permite infligir feridas profundas e esmagar um crânio humano como uma casca de ovo. Quando não estiver em combate, as garras podem ser retraídas, proporcionando a capacidade de realizar trabalho manual normal comparável ao de uma mão normal, embora o design ligeiramente volumoso torne o movimento um tanto difícil para o usuário.</PowerClaw.description>

  <BrainStimulator.label>Estimulador cerebral</BrainStimulator.label>
  <BrainStimulator.description>A inserção de um pequeno dispositivo no cérebro que faz todo o possível para fazê-lo funcionar.</BrainStimulator.description>

  <AIChip.label>CHIP-AI</AIChip.label>
  <AIChip.description>Este pequeno chip pode restaurar a função cerebral. O cérebro deve estar vivo para ele, embora...</AIChip.description>

</LanguageData>
