<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <Freeholder.label>квирит</Freeholder.label>
    <Freeholder.description>Титул квирита позволяет подчеркнуть статус полноправного гражданина в Империи. Большинство имперских граждан получают его через воинскую и добровольческую службу. Данный титул могут получить также чужаки, ведущие себя, по мнению Империи, с честью и достоинством.</Freeholder.description>

    <Yeoman.label>иммун</Yeoman.label>
    <Yeoman.description>Титул иммун держат те, кто каким-то важным образом отметился при службе в армии как милит. Несмотря на то, что этот титул не является знатным и не предоставляет экономических свобод больше, чем у квирита, он даёт своему держателю право применять низкоуровневые пси-воздействия.\n\nВ Империи данный титул часто принадлежит младшему офицерскому составу и другим важным особам. Многие важные персоны проводят всю жизнь в звании иммуна, в поисках успеха на других поприщах.</Yeoman.description>

    <Acolyte.label>декан</Acolyte.label>
    <Acolyte.description>Декан — это вторая ступень к имперской знати через армейские титулы. По большей части это просто иммуны, обладаюшие специальными навыками или умениями, которые освобождаются от некоторых утомительных или опасных работ, требуемые от других милитов на службе. Как правило, они также получают более высокое жалованье по сравнению с простыми милитами. Обладатели данного титула занимают широкий спектр должностей в армейской иерархии - некоторые являются всего лишь студентами, обучающиеся государственному управлению, командованию военными подразделениями или применению пси-способностей в специализированных учебных заведениях. Другие — выходцы из богатых семей, которые могут располагать городским имением или поместьем.\n\nВ военное время декан может служить в своём легионе как специалист или советник и командовать небольшим отрядом бойцов.\n\nНизкое знатное положение делает декана парадоксально куда менее полезным с дипломатической точки зрения, чем иммуна. В то время
        как иммун воспринимается сугубо как придаток важных особ, отправка декана на переговоры сама по себе может восприниматься как оскорбление.\n\nПредоставляемое количество очков привилегий - 1.</Acolyte.description>

    <Knight.label>центурион</Knight.label>
    <Knight.labelFemale>центурция</Knight.labelFemale>
    <Knight.description>Титул центуриона в Империи получают либо представители знати, успешно прошедшие своё обучение, но не достигшие больших лидерских успехов, либо выдающиеся деканы на службе в армии. Многие центурионы навсегда остаются с этим титулом и вне войн представляют уважаемых управляющих или советников, а в походах - боевого командира. В боях на земле центурион руководит когортой, а в космических баталиях — эсминцами или боевыми группами.\n\nБольшинство центурионов — достаточно богатые люди, хотя есть и исключения.\n\n. Центурионы-псионики участвуют в шпионаже, диверсиях и поддержке бойцов на поле боя с помощью своих способностей.\n\nПредоставляемое количество очков привилегий - 2.</Knight.description>

    <Praetor.label>трибун</Praetor.label>
    <Praetor.description>Титул трибуна служит своеобразным мостом между армией и мелким дворянством, уже обладающим некоторой реальной властью.\n\nОбычно трибуна в легион назначает глава Дома. Как правило, он молод и может принадлежать к самым влиятельным семьям Дома или быть близким другом легата. Тем не менее, его должность была второй по старшинству в легионе, сразу после легата. В военное время трибуны служат советниками и заместителями легата.\n\nПредоставляемое количество очков привилегий - 3.</Praetor.description>

    <Legatus.label>легат</Legatus.label>
    <Legatus.description>Титул легата является практически аналогичен титулу лорда, за исключением двух важных вещей.\n\nВо-первых, легат является военнообязанным и, в случае призыва, становится на пост командующего имперским легионом, закреплённым за ним. Во-вторых, титул легата не наследуем, в отличие от баронства. В мирное время легаты управляют округами, в которые их назначает планетарный совет.\n\nТитул легата в Империи является переходным - обычно только через службу в армии (или же через личные приказы вышестоящих господ) обычный свободный гражданин может дойти до дворянских титулов.\n\nПредоставляемое количество очков привилегий - 3.</Legatus.description>

    <Baron.label>лорд</Baron.label>
    <Baron.labelFemale>леди</Baron.labelFemale>
    <Baron.description>Лорд — низшая ступень знати среднего звена. В то время как держатели более низких титулов обычно занимаются военной службой или торговлей, лорды представляют собой полузависимых правителей. Каждый лорд подчиняется своему господину, но его обязательства ограничиваются преимущественно снабжением войсками и финансами и не включают в себя личную службу.\n\nВ Империи лорду обычно принадлежит городской округ, шахтёрская колония или что-то в этом роде. В военное время лорд формально может быть капитаном крупного корабля или руководить легионом, если с него этого потребуют.\n\nПредоставляемое количество очков привилегий - 4.</Baron.description>

    <Viscount.label>виконт</Viscount.label>
    <Viscount.labelFemale>виконтесса</Viscount.labelFemale>
    <Viscount.description>Виконт — переходная ступень между лордом и графом. Изначально этот титул давался вице-графам, но в ходе реформ в Империи превратился в полноценный титул.\n\nВ мирное время титул обычно является правителем целого города или колонии, и также может располагать небольшим личным флотом, но с ограничением на небольшие корабли.\n\nПредоставляемое количество очков привилегий - 4.</Viscount.description>

    <Count.label>граф</Count.label>
    <Count.labelFemale>графиня</Count.labelFemale>
    <Count.description>Граф — средняя ступень знати среднего звена. Графы владеют целыми провинциями, и, в отличие от виконтов, могут располагать личным флотом, включающим в себя крупные корабли.\n\nПредоставляемое количество очков привилегий - 5.</Count.description>

    <Margrave.label>маркграф</Margrave.label>
    <Margrave.labelFemale>маркграфиня</Margrave.labelFemale>
    <Margrave.description>Маркграф — практически высшая ступень имперской знати среднего звена.\n\nВ Империи у маркграфов те же полномочия, что и у герцога, но во время войны они становятся под герцогские знамёна.</Margrave.description>

    <Duke.label>герцог</Duke.label>
    <Duke.labelFemale>герцогиня</Duke.labelFemale>
    <Duke.description>Герцог — высшая ступень имперской знати среднего звена.\n\nВ Империи герцогам подконтрольны провинции, мегагорода или спутники планет. В военное время герцог принимает на себя командование дивизией или флотом с крупными кораблями и десятками кораблей поддержки.</Duke.description>

    <Consul.label>эрцгерцог</Consul.label>
    <Consul.labelFemale>эрцгерцогиня</Consul.labelFemale>
    <Consul.description>Титул эрцгерцога — начальная ступень имперской знати самого высшего звена.\n\nВ Империи эрцгерцоги руководят целыми регионами планет, управляя доверенными им главой Дома землями. В военное время эрцгерцог может руководить целой армией, состоящей из ряда дивизий, при поддержке нескольких космических флотов. Некоторые командуют с борта огромных флагманов, некоторые — с гигантских космических станций.</Consul.description>

    <MinorHead.label>глава Малого Дома</MinorHead.label>
    <MinorHead.description>Титул главы Малого Дома — практически предел мечтаний любой имперской знати.\n\nГлавы Малого Дома управляют частями планетам или важными организациями всей Империи. Их власть ограничена только Великими Домами и самим Падишах-Императором. Несмотря на кажущиеся огромные возможности, подобный титул крайне опасен - многие главы Домов умирают не своей смертью.</MinorHead.description>

    <Stellarch.label>глава Великого Дома</Stellarch.label>
    <Stellarch.description>Титул главы Великого Дома означает владычество над целой планетой или даже звёздной системой.\n\nВ Империи, в связи с проблемами навигации и затратами на межзвёздные перелёты, главы Великих Домов правят в своих системах с большой долей независимости. Каждый из них клянётся в верности Падишах-Императору, но, из-за того, что Падишах-Император может находиться за много световых лет, главы Великих Домов часто годами с ним не контактируют напрямую.</Stellarch.description>

    <Emperor.label>Падишах-Император</Emperor.label>
    <Emperor.description>Падишах-Император является владыкой всей Империи, её граждан, планет и флотов. В то время как все остальные дворяне клянутся в верности более могущественным титулам, Падишах-Император не клянётся в верности никому. Несмотря на это, даже его власть зависит от поддержки более низкой знати.</Emperor.description>
    <Emperor.labelFemale>Падишах-Императрица</Emperor.labelFemale>

</LanguageData>