<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <CalciteCrystal.label>Кальциевый кристалл</CalciteCrystal.label>
  <CalciteCrystal.description>Кристалл карбоната кальция. Распространненый минерал встречается под землей, особенно в известняковых пещерах. Является интересным, но не очень полезным. Можно получить при добыче щебня.</CalciteCrystal.description>

  <QuartzCrystal.label>Кварцевый кристалл</QuartzCrystal.label>
  <QuartzCrystal.description>Кристалл диоксида кремния, материал стекла. Распространненый минерал, встречающийся под землей. Позволяет получать стекольную шихту при его добыче. Время от времени можно найти драгоценные камни.</QuartzCrystal.description>

  <AmethystCrystal.label>Аметистовый кристалл</AmethystCrystal.label>
  <AmethystCrystal.description>Кристалл диоксида кремния. Примеси железа делают цвет этих кристаллов фиолетовым. Распространненый минерал, встречающийся под землей. Позволяет получать стекольную шихту при его добыче. Время от времени можно найти драгоценные камни.</AmethystCrystal.description>

  <Obsidian.label>Обсидиан</Obsidian.label>
  <Obsidian.description>Вулканическое стекло образуется при быстром остывании лавы на поверхности. Ценится племенными обитателями этой планеты за возможность изготовления ножей, ручных топоров и наконечников стрел. </Obsidian.description>

  <FlintNodule.label>Кремниевая жила</FlintNodule.label>
  <FlintNodule.description>Образования микрокристаллического диоксида кремния, обнаруженные в осадочных породах. Ценится племенными обитателями этой планеты за возможность изготовления ножей, ручных топоров и наконечников стрел. </FlintNodule.description>

  <SchorlCrystal.label>Минеральный шорл</SchorlCrystal.label>
  <SchorlCrystal.description>Наиболее распространенная и наименее ценная форма турмалина, борного силикатного минерала.</SchorlCrystal.description>

  <DraviteCrystal.label>Минеральный дравит</DraviteCrystal.label>
  <DraviteCrystal.description>Тип турмалина, борного силикатного минерала со многими химическими вариациями. В этом загадочном разнообразии иногда можно найти драгоценные камни.</DraviteCrystal.description>

  <RubelliteCrystal.label>Минеральный рубеллит</RubelliteCrystal.label>
  <RubelliteCrystal.description>Тип турмалина, борного силикатного минерала со многими химическими вариациями. Красного оттенка, часто содержит высококачественные драгоценные камни.</RubelliteCrystal.description>

  <IndicoliteCrystal.label>Минеральный индикатолит</IndicoliteCrystal.label>
  <IndicoliteCrystal.description>Тип турмалина, борного силикатного минерала со многими химическими вариациями. Сине-зеленого оттенка, часто содержит высококачественные драгоценные камни.</IndicoliteCrystal.description>

  <MagnetiteCrystal.label>Минеральный магнетит</MagnetiteCrystal.label>
  <MagnetiteCrystal.description>Образование оксидов железа, общей железной руды в осадочных и магматических породах.</MagnetiteCrystal.description>

  <LodestoneCrystal.label>Кристалл магнетита</LodestoneCrystal.label>
  <LodestoneCrystal.description>Образование оксидов железа, общей железной руды в осадочных и магматических породах. Это, по-видимому, редкое намагниченное разнообразие, известное как лодстоун.</LodestoneCrystal.description>

  <CassiteriteCrystal.label>Кристалл касситерита</CassiteriteCrystal.label>
  <CassiteriteCrystal.description>Формации оксида олова, обычной руды олова.</CassiteriteCrystal.description>

  <RubyCrystal.label>Рубиновый кристалл</RubyCrystal.label>
  <RubyCrystal.description>Кристаллы оксида алюминия, встроенные в породу. Один из самых твердых минералов. Примеси цвета хрома с оттенком темного-красного.</RubyCrystal.description>

  <SapphireCrystal.label>Сапфировый кристалл</SapphireCrystal.label>
  <SapphireCrystal.description>Кристаллы оксида алюминия, заключенные в породе. Один из самых твердых минералов. Примеси железного цвета с оттенками темно-синего.</SapphireCrystal.description>

  <EmeraldCrystal.label>Изумрудный кристалл</EmeraldCrystal.label>
  <EmeraldCrystal.description>Кристаллы берилла, тип бериллиевого силиката алюминия, редкий минерал. Зеленоватого оттенка из-за следовых примесей хрома.</EmeraldCrystal.description>

  <BerylCrystal.label>Гошенитовый кристалл</BerylCrystal.label>
  <BerylCrystal.description>Кристаллы берилла, тип бериллиевого силиката алюминия, редкий минерал.</BerylCrystal.description>

  <DiamondCrystal.label>Алмазный кристалл</DiamondCrystal.label>
  <DiamondCrystal.description>Кристаллы чистого углерода. Самое твердое вещество и ценный драгоценный камень.</DiamondCrystal.description>

  <UraniniteDeposit.label>Уранитовые залежи</UraniniteDeposit.label>
  <UraniniteDeposit.description>Формирование оксида урана, крупной урановой руды. Часто ассоциируется с серебром.</UraniniteDeposit.description>

  <MalachiteDeposit.label>Малахитовые залежи</MalachiteDeposit.label>
  <MalachiteDeposit.description>Красивые зеленые отложения гидроксида карбоната меди, источника медной руды. Часто встречаются вблизи медной руды, азурита, кальцита и известняковой породы.</MalachiteDeposit.description>

</LanguageData>