<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EnergyWeapons1.label>Recherche sur les Armes à énergie</EnergyWeapons1.label>
  <EnergyWeapons1.description>Un chercheur qualifié doit étudier le fonctionnement des armes à énergie Rimatomics</EnergyWeapons1.description>
  
  <ConstructWeaponBenchStep.label>Construire un banc de recherche sur les armes</ConstructWeaponBenchStep.label>
  <ConstructWeaponBenchStep.description>Construire un banc de recherche sur les armes, équipé d’équipements spécialisés pour le prototypage et le test d’un large éventail d’armes à énergie. C’est un lieu indispensable pour la recherche et les essais d’armes à énergie. Les colons auront besoin d’un accès au banc d’expérimentation. Il est conseillé de le construire. dans un laboratoire sécurisé ignifuge.</ConstructWeaponBenchStep.description>
  
  <EnergyWeapExperiments.label>Expérience avec des armes à énergie</EnergyWeapExperiments.label>
  <EnergyWeapExperiments.description>Les chercheurs doivent réaliser des expériences sur le nouveau banc de recherche sur les armes et poser les bases de futurs projets. Les armes à énergie Rimatomics ne sont pas plug and play et la technologie doit être testée et comprise.\nLes étapes de l’expérimentation peuvent être dangereuses.</EnergyWeapExperiments.description>
  
  <EnergyWeapons5.label>Construire une station de commande semi-automatisée (SACS)</EnergyWeapons5.label>
  <EnergyWeapons5.description>Construire un SACS, cette console est un ordinateur d’acquisition de cible requis par toutes les armes à énergie, elle connecte toutes les armes à énergie Rimatomics partageant le même réseau électrique, puis elle attribue des cibles à l’aide des capteurs embarqués des armes combinées au système d’acquisition de cible (TACS).\n\nL'écran principal présente un objectif au sol en temps réel et un traqueur de projectiles aériens. Une jauge affiche la quantité totale d'énergie PPC stockée sur le réseau.\nCertaines armes requièrent le fonctionnement de la console. Elles seront affichées dans l'onglet pour l'arme.</EnergyWeapons5.description>
  
  <EnergyWeapons6.label>Construire un système d'acquisition et de communication cible (TACS)</EnergyWeapons6.label>
  <EnergyWeapons6.description>Construire un TACS. Le système utilise une combinaison de technologies pour repérer des cibles terrestres et aériennes, notamment des cibles vivantes ou robotisées, des projectiles tels que des obus de mortier ou des obus à canon lisse, ainsi que le suivi à distance des missiles balistiques. Les informations sont acheminées vers une console SACS où les cibles sont sélectionnées et où les informations de suivi peuvent être affichées.</EnergyWeapons6.description>
  
  <EnergyWeapons7.label>Construire un conteneur de puissance pulsée (PPC)</EnergyWeapons7.label>
  <EnergyWeapons7.description>Construisez un conteneur d’énergie pulsée (PPC) et connectez-le au même réseau électrique que le SACS.\n\nCes ultra-condensateurs sont beaucoup plus efficaces que les batteries standard et sont conçus pour fournir les puissantes secousses énergétiques requises par les armes à énergie Rimatomics. Ils sont logés dans un conteneur étanche et chargés avec un excès de puissance comme une batterie standard. Nous vous recommandons d’utiliser des transformateurs pour créer des réseaux électriques isolés pour vos PPC et vos tableaux d’armes.</EnergyWeapons7.description>
  
  <!--ADS-->
  
  <ADS1.label>Recherche sur l'ADS</ADS1.label>
  <ADS1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et apprendre le fonctionnement de l’ADS avant de pouvoir construire le notre.</ADS1.description>
  
  <ADS2.label>Expérience avec des armes à énergie</ADS2.label>
  <ADS2.description>Les chercheurs doivent réaliser des expériences sur le nouveau banc de recherche sur les armes et poser les bases de futurs projets. Les armes à énergie Rimatomics ne sont pas plug and play et la technologie doit être testée et comprise.\nLes étapes de l’expérimentation peuvent être dangereuses.</ADS2.description>
    
  <ADS4.label>Construire un prototype d'ADS</ADS4.label>
  <ADS4.description>Construisez une version prototype de l’ADS. Les armes prototypes ont de grandes chances d'échouer! Recommandez d'utiliser des réseaux d'alimentation isolés et de garder une distance de sécurité suffisante et avec une capacité ignifuge adéquate.</ADS4.description>
  
  <ADS5.label>Recueillir des données sur les armes</ADS5.label>
  <ADS5.description>Testez le feu de l’ADS sur toutes cibles vivantes pour recueillir des données sur les armes</ADS5.description>
  
  <!--Tesla Coil-->
  
  <TeslaCoil1.label>Recherche sur les bobines tesla</TeslaCoil1.label>
  <TeslaCoil1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et apprendre le fonctionnement de la bobine tesla avant de pouvoir construire le notre</TeslaCoil1.description>
  
  <TeslaCoil2.label>Expérience avec des armes à énergie</TeslaCoil2.label>
  <TeslaCoil2.description>Les chercheurs doivent réaliser des expériences sur le nouveau banc de recherche sur les armes et poser les bases de futurs projets. Les armes à énergie Rimatomics ne sont pas plug and play et la technologie doit être testée et comprise.\nLes étapes de l’expérimentation peuvent être dangereuses.</TeslaCoil2.description>
    
  <TeslaCoil4.label>Construire un prototype de bobines Tesla</TeslaCoil4.label>
  <TeslaCoil4.description>Construisez une version prototype de la bobine de Tesla. Les armes prototypes ont de grandes chances d'échouer! Recommandez d'utiliser des réseaux d'alimentation isolés et de garder une distance de sécurité suffisante avec une capacité ignifuge adéquate.</TeslaCoil4.description>
  
  <TeslaCoil5.label>Recueillir des données sur les armes</TeslaCoil5.label>
  <TeslaCoil5.description>Testez la bobine de Tesla sur n'importe quelle cible pour recueillir des données sur les armes.</TeslaCoil5.description>
  
  <!--HEL-->
  
  <HEL1.label>Recherche le HEL</HEL1.label>
  <HEL1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et apprendre comment fonctionne le HEL avant de pouvoir construire notre propre.</HEL1.description>
  
  <HEL2.label>Expérience avec des armes à énergie</HEL2.label>
  <HEL2.description>Les chercheurs doivent réaliser des expériences sur le nouveau banc de recherche sur les armes et poser les bases de futurs projets. Les armes à énergie Rimatomics ne sont pas plug and play et la technologie doit être testée et comprise.\nLes étapes de l’expérimentation peuvent être dangereuses.</HEL2.description>
    
  <HEL4.label>Construire un prototype HEL</HEL4.label>
  <HEL4.description>Construisez une version prototype de HEL. Les armes prototypes ont de grandes chances d'échouer! Recommandez d'utiliser des réseaux d'alimentation isolés et de garder une distance de sécurité suffisante avec une capacité ignifuge adéquate.</HEL4.description>
  
  <HEL5.label>Recueillir des données sur les armes</HEL5.label>
  <HEL5.description>Testez le HEL sur les cibles d'artillerie pour collecter des données sur les armes. Vous pouvez utiliser la console d'armes pour modifier l'acquisition d'objectifs afin d'inclure des obus amis.</HEL5.description>
  
  <!--Railgun-->
  
  <Railgun1.label>Recherche le Punisher</Railgun1.label>
  <Railgun1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et apprendre comment fonctionne le Punisher avant de pouvoir construire le notre.</Railgun1.description>
  
  <Railgun2.label>Expérience avec des armes à énergie</Railgun2.label>
  <Railgun2.description>Les chercheurs doivent réaliser des expériences sur le nouveau banc de recherche sur les armes et poser les bases de futurs projets. Les armes à énergie Rimatomics ne sont pas plug and play et la technologie doit être testée et comprise.\nLes étapes de l’expérimentation peuvent être dangereuses.</Railgun2.description>
    
  <Railgun4.label>Construire un prototype de Punisher</Railgun4.label>
  <Railgun4.description>Construisez une version prototype du Punisher. Les armes prototypes ont de grandes chances d'échouer! Recommandez d'utiliser des réseaux d'alimentation isolés et de garder une distance de sécurité suffisante avec une capacité ignifuge adéquate.</Railgun4.description>
  
  <Railgun5.label>Recueillir des données sur les armes</Railgun5.label>
  <Railgun5.description>Testez le Punisher sur n'importe quelle cible pour collecter des données sur les armes. Vous pouvez fabriquer des rondelles Sabot sur une table d'usinage Rimatomics.</Railgun5.description>
  
  <Railgun6.label>Recueillir des données sur les armes</Railgun6.label>
  <Railgun6.description>Testez la fonctionnalité de mission de tir du Punisher. Vous devez envoyer des éclaireurs sur une autre carte, puis sélectionner le prototype Punisher et cliquer sur Mission de tire.</Railgun6.description>
  
  <!--Obélisk-->
  
  <Obelisk1.label>Recherche sur l'obélisque</Obelisk1.label>
  <Obelisk1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et apprendre comment fonctionne l’obélisque avant de pouvoir construire le notre.</Obelisk1.description>
  
  <Obelisk2.label>Expérience avec des armes à énergie</Obelisk2.label>
  <Obelisk2.description>Les chercheurs doivent réaliser des expériences sur le nouveau banc de recherche sur les armes et poser les bases de futurs projets. Les armes à énergie Rimatomics ne sont pas plug and play et la technologie doit être testée et comprise.\nLes étapes de l’expérimentation peuvent être dangereuses.</Obelisk2.description>
    
  <Obelisk4.label>Construire un obélisque</Obelisk4.label>
  <Obelisk4.description>Construisez une version prototype de l'obélisque, les armes prototypes risquent fort d'échouer! Recommandez d'utiliser des réseaux d'alimentation isolés et de garder une distance de sécurité suffisante avec un pouvoir ignifuge adéquat</Obelisk4.description>
  
  <Obelisk5.label>Recueillir des données sur les armes</Obelisk5.label>
  <Obelisk5.description>Testez l'Obélisque sur toutes les cibles pour collecter des données</Obelisk5.description>
  
  <!--Marauder-->
  
  <Marauder1.label>Recherche sur le maraudeur</Marauder1.label>
  <Marauder1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et apprendre le fonctionnement du Maraudeur avant de pouvoir construire le notre.</Marauder1.description>
  
  <Marauder2.label>Expérience avec des armes à énergie</Marauder2.label>
  <Marauder2.description>Les chercheurs doivent réaliser des expériences sur le nouveau banc de recherche sur les armes et poser les bases de futurs projets. Les armes à énergie Rimatomics ne sont pas plug and play et la technologie doit être testée et comprise.\nLes étapes de l’expérimentation peuvent être dangereuses.</Marauder2.description>
    
  <Marauder4.label>Construire un prototype de maraudeur</Marauder4.label>
  <Marauder4.description>Construisez une version prototype du Maraudeur. Les armes prototypes ont de grandes chances d'échouer! Recommandez d'utiliser des réseaux d'alimentation isolés et de garder une distance de sécurité suffisante avec un pouvoir ignifuge adéquat</Marauder4.description>
  
  <Marauder5.label>Recueillir des données sur les armes</Marauder5.label>
  <Marauder5.description>Testez le Maraudeur pour recueillir des données sur les armes.</Marauder5.description>
  
</LanguageData>