<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  
  <!--Radiation detectors-->
  
  <Geigercounter1.label>Détecteurs de radiations de recherche</Geigercounter1.label>
  <Geigercounter1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et apprendre le fonctionnement des détecteurs de rayonnement.</Geigercounter1.description>
  
  <Geigercounter2.label>Évaluer les composants</Geigercounter2.label>
  <Geigercounter2.description>Un artisan qualifié doit comprendre comment construire et entretenir des détecteurs de radiations pour tous les colons en utilisant les ressources et les outils disponibles.</Geigercounter2.description>
  
  <!--Radiation suits-->
 
  
  <RadiationSuits1.label>Combinaisons de rayonnement de recherche</RadiationSuits1.label>
  <RadiationSuits1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et comprendre comment les combinaisons de rayonnement fonctionnent avant de pouvoir créer les nôtres.</RadiationSuits1.description>
  
  <RadiationSuits2.label>Évaluer les composants</RadiationSuits2.label>
  <RadiationSuits2.description>Un artisan qualifié doit élaborer des plans pour adapter des combinaisons de radiation en utilisant les ressources et les outils à notre disposition.</RadiationSuits2.description>

  <!--Nuclear research-->

  <NuclearResearch1.label>Technologie des réacteurs de recherche</NuclearResearch1.label>
  <NuclearResearch1.description>Un chercheur expérimenté doit étudier les conceptions et comprendre le fonctionnement du réacteur de recherche avant de pouvoir construire le nôtre.</NuclearResearch1.description>
  
  <NuclearResearchConstruct.label>Construire un réacteur de recherche</NuclearResearchConstruct.label>
  <NuclearResearchConstruct.description>Construire un réacteur de recherche. Les colons auront besoin d'accéder au réacteur pour des expériences. Il est conseillé de construire le réacteur dans un laboratoire sécurisé et à l’épreuve du feu.</NuclearResearchConstruct.description>
  
  <NuclearResearchPractical.label>Recherche et formation</NuclearResearchPractical.label>
  <NuclearResearchPractical.description>Installez le logiciel de contrôle du réacteur et effectuez des exercices d'entraînement tout en testant les capacités du réacteur.</NuclearResearchPractical.description>
  
  <!--Nuclear reactor-->
  
  <NuclearReactorResearchPhase.label>Réacteurs nucléaires de recherche</NuclearReactorResearchPhase.label>
  <NuclearReactorResearchPhase.description>Un chercheur expérimenté doit étudier la conception des réacteurs Rimatomics et se préparer à la construction de notre premier réacteur de puissance.</NuclearReactorResearchPhase.description>
  
  <NuclearReactorExperiments.label>Expérience avec des réacteurs de recherche (risque élevé)</NuclearReactorExperiments.label>
  <NuclearReactorExperiments.description>Un chercheur qualifié doit expérimenter le réacteur de recherche. Cette étape a une chance d'avoir un échecs catastrophiques!</NuclearReactorExperiments.description>
  
  <BuildReactorCore.label>Construire un coeur de réacteur</BuildReactorCore.label>
  <BuildReactorCore.description>Construire le cadre d'un cœur de réacteur nucléaire. Notez que lorsque le cadre est terminé, il reste encore beaucoup à faire pour terminer la construction du noyau. Il est fortement recommandé que le noyau soit construit dans une salle de confinement afin de protéger les colons lors du transfert de carburant. L'épaisseur de la paroi et les point de vie des matériaux utilisés déterminent la quantité de rayonnement absorbée. Nous conseillons de laisser de l’espace autour du noyau car la fréquence des dommages par rayonnement diminue également avec le temps.</BuildReactorCore.description>
  
  <BuildReactorTurbine.label>Construire une turbine</BuildReactorTurbine.label>
  <BuildReactorTurbine.description>La turbine nécessite une grande quantité de pale de turbine pouvant être fabriquées sur une table d'usinage Rimatomics.</BuildReactorTurbine.description>
  
  <TestForCore.label>Connecter le réacteur à la turbine</TestForCore.label>
  <TestForCore.description>Connectez le cœur du réacteur à la turbogénératrice en construisant un (tuyau de vapeur) et (tuyau d'eau froide) entre eux. Les turbines ne sont pas dangereuses et peuvent être construites en dehors des salles de confinement blindées, mais doivent être à l'intérieur.</TestForCore.description>
  
  <BuildReactorCooling.label>Construire un système de refroidissement</BuildReactorCooling.label>
  <BuildReactorCooling.description>Construisez l’un des systèmes de refroidissement disponibles et connectez-le à une turbine à l’aide de (tuyau de refroidissement). Il existe trois systèmes de refroidissement disponibles: le refroidissement par eau nécessite des rivières ou de grandes étendues d'eau, les tours de refroidissement nécessitent beaucoup de puissance et d'espace et doivent être placées à l'extérieur, et les radiateurs qui ont la capacité de refroidissement la plus faible, et doivent être placé à l'intérieur.</BuildReactorCooling.description>
 
  <BuildTransformer.label>Construire un transformateur de puissance</BuildTransformer.label>
  <BuildTransformer.description>Construisez un transformateur de puissance et connectez-le à la turbine à l'aide de câbles haute tension. Un seul transformateur peut convertir jusqu'à 200 kW d'énergie d'une turbine en électricité utilisable. Plusieurs transformateurs peuvent être utilisés pour alimenter différents réseaux électriques. Les paramètres de limite de puissance vous permettent de redistribuer la puissance de sortie entre les réseaux.</BuildTransformer.description>
  
  <BuildControlComputer.label>Construire un ordinateur de contrôle du réacteur</BuildControlComputer.label>
  <BuildControlComputer.description>Construisez un ordinateur de contrôle du réacteur et connectez-le au cœur du réacteur nucléaire à l'aide du (métier à tisser). Cette console est utilisée pour contrôler les cœurs de réacteurs. Ils peuvent être associés à des cœurs spécifiques en attribuant un ID, ce qui vous permet d’enchaîner des connexions d’un cœur à l’autre. Envoyer un colon à la station pour accéder aux contrôles. Plusieurs contrôles peuvent être ouverts en même temps.</BuildControlComputer.description>
  
  <TestReactor.label>Tester le réacteur nucléaire</TestReactor.label>
  <TestReactor.description>Construisez ou achetez des bares de combustible nucléaire et chargez-les dans le cœur du réacteur en utilisant la console du réacteur pour désigner les emplacements pour le chargement. Chargez au moins deux assemblages de combustible côte à côte pour créer une chaîne, utilisez la console du réacteur pour démarrer le cœur, puis relevez les barres de commande à 8% ou plus pour commencer à collecter des données.</TestReactor.description>
  
  <!--Fuel reprocessing-->
  
  <Plutonium1.label>Recherche sur le traitement du plutonium</Plutonium1.label>
  <Plutonium1.description>Un chercheur expérimenté doit étudier le fonctionnement du traitement au plutonium et finaliser la conception d’un prototype d’installation de retraitement du combustible.</Plutonium1.description>
  
  <Plutonium2.label>Construire un processeur de plutonium</Plutonium2.label>
  <Plutonium2.description>Construire un processeur de plutonium. Pour réduire la durée d'exposition lors de la manipulation de combustible radioactif, il est conseillé de placer le processeur de plutonium à une courte distance des réacteurs ou du stockage de combustible irradié. Une combinaison de protection contre les radiations sera nécessaire pour les travailleurs qui transportent du combustible radioactif.</Plutonium2.description>
  
  <Plutonium3.label>Expérience avec le processeur de plutonium (risque élevé)</Plutonium3.label>
  <Plutonium3.description>Expérimentez avec le prototype de processeur au plutonium, en vous assurant qu'il fonctionne correctement.</Plutonium3.description>
  
  <!--Advanced nuclear power-->
  
  <AdvReactor1.label>Expérience avec des réacteurs de recherche (risque élevé)</AdvReactor1.label>
  <AdvReactor1.description>Un chercheur qualifié doit expérimenter le réacteur de recherche. Cette étape a une chance pour les échecs catastrophiques!</AdvReactor1.description>
  
  <AdvReactor2.label>Réacteurs nucléaires de recherche</AdvReactor2.label>
  <AdvReactor2.description>Un chercheur qualifié doit finaliser la conception des réacteurs avancés avant qu'ils ne soient prêts pour la construction.</AdvReactor2.description>
  
  <AdvReactor3.label>Construire un cœur de réacteur avancé</AdvReactor3.label>
  <AdvReactor3.description>Construire un cœur de réacteur nucléaire avancé. Il est fortement recommandé que le noyau soit construit dans une salle de confinement blindée afin de protéger les colons pendant le transfert de carburant.</AdvReactor3.description>
  
  <AdvReactor4.label>Tester le réacteur nucléaire</AdvReactor4.label>
  <AdvReactor4.description>Mettez le réacteur avancé sous tension et commencez à produire de l'énergie pour collecter des données.</AdvReactor4.description>
  
 <!--RTG-->
  
  <RTG1.label>Recherche sur les RTG</RTG1.label>
  <RTG1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et apprendre le fonctionnement des générateurs thermoélectriques à radio-isotopes avant que nous puissions commencer à fabriquer les nôtres.</RTG1.description>
  
  <RTG2.label>Créer du plutonium</RTG2.label>
  <RTG2.description>Créez du plutonium, qui est nécessaire pour fabriquer un RTG. Pour ce faire, le combustible nucléaire irradié d'un réacteur doit être traité dans un processeur de plutonium.</RTG2.description>
  
  <RTG3.label>Évaluer les composants</RTG3.label>
  <RTG3.description>Un artisan qualifié doit planifier la fabrication des composants nécessaires à un générateur thermoélectrique à radio-isotopes à partir des ressources dont nous disposons.</RTG3.description>
  
  <!--ICBM-->
  
  <ICBM1.label>Recherche d'armes nucléaires</ICBM1.label>
  <ICBM1.description>Un chercheur qualifié doit étudier les conceptions et comprendre le fonctionnement des armes nucléaires avant que nous puissions commencer à en fabriquer nous-mêmes.</ICBM1.description>
  
  <ICBM2.label>Créer du plutonium</ICBM2.label>
  <ICBM2.description>Créez du plutonium, qui est nécessaire pour fabriquer une bombe. Pour ce faire, le combustible nucléaire irradié d'un réacteur doit être traité dans un processeur de plutonium.</ICBM2.description>
  
  <ICBM3.label>Expérience avec le réacteur de recherche</ICBM3.label>
  <ICBM3.description>Experiment with the research reactor to gain a greater understanding of nuclear physics before we attempt to build a weapon.</ICBM3.description>
  
  <ICBM4.label>Construire une console d'armes</ICBM4.label>
  <ICBM4.description>Construire une console d'armes. La console d'armes est un ordinateur d'acquisition d'objectif occupé par toutes les armes à énergie. Il met en réseau toutes les armes à énergie Rimatomics partageant le même réseau électrique, puis détecte les ennemis à l'aide des capteurs embarqués des armes et du système d'acquisition de cible pour attribuer des cibles. L’écran principal comprend un suivi en temps réel des cibles au sol et dans les airs, et un indicateur de capacité PPC affiche l’énergie totale PPC stockée sur le réseau.</ICBM4.description>
  
  <ICBM5.label>Construire un système d'acquisition et de communication cible (TACS)</ICBM5.label>
  <ICBM5.description>Construire un TACS. Le système utilise une combinaison de technologies pour suivre les cibles terrestres et aériennes. Cela inclut des cibles vivantes ou robotisées, des projectiles tels que des obus de mortier ou des obus à balles sur rails, ainsi que la poursuite à distance de missiles balistiques.</ICBM5.description>
  
  <ICBM6.label>Construire un libérateur</ICBM6.label>
  <ICBM6.description>Construire un libérateur. Il doit être connecté via un conduit d'alimentation à une console d'armes pour contrôler les systèmes de lancement.</ICBM6.description>
  
  <ICBM7.label>Recueillir des données sur les armes</ICBM7.label>
  <ICBM7.description>Lancez un missile stratégique sur n'importe quelle cible pour collecter des données. La quantité de données collectées dépend du succès du lancement, une détonation réussie sur la cible donnant le maximum de données.</ICBM7.description>
  
  
</LanguageData>