<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Crashlanded.label>Colidir</Crashlanded.label>
  <Crashlanded.description>	Em algum lugar muito distante do magnífico Glitterworld, no impenetrável abismo escuro do espaço profundo, uma solitária nave intergaláctica de comércio de escravos entrou na órbita de um planeta isolado.\n\n Ninguém entendeu o que causou aquela explosão no compartimento de carga, que rasgou o pobre navio se desfez em apenas alguns momentos. Vários escravos que sobreviveram àquela explosão tentaram escapar deste inferno em cápsulas de fuga, mas o sistema de suporte de vida lançou um protocolo de evacuação de emergência. Os destroços espalhados da nave começaram a cair no planeta, matando impiedosamente toda a vida nos locais onde caiu.\n\n	No entanto, vários escravos, que estavam em cápsulas de criptossono para prisioneiros, conseguiram sobreviver ao violento acidente e acordar de forte anestesia. Eles não têm ideia de onde estão, a que distância estão de sua casa e se conseguirão voltar.\n\n Assim que o granizo dos destroços do malfadado navio parar, eles terão que amarrar apertam os cintos e começam a sobreviver neste novo mundo desconhecido e cruel. \n\nAtenção: Definitivamente você deve iniciar este cenário sem criar colonos manualmente. \n\nRaça padrão: Humano.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.name>Colidir</Crashlanded.scenario.name>
  <Crashlanded.scenario.description>	Em algum lugar muito distante do magnífico Mundo Brilhante, no impenetrável abismo escuro do espaço profundo, uma nave intergaláctica solitária de comércio de escravos estava entrando na órbita de um planeta isolado.\n\n	Ninguém entendeu o que causou aquela explosão no compartimento de carga, que despedaçou a pobre embarcação em questão de momentos. Vários escravos que sobreviveram àquela explosão tentaram escapar deste inferno em cápsulas de fuga, mas o sistema de suporte de vida acionou um protocolo de evacuação de emergência. Eles não tiveram tempo. Os destroços espalhados da nave começaram a cair no planeta, matando impiedosamente toda a vida nos locais onde caiu.\n\n	No entanto, vários escravos que estavam em cápsulas de criptossono para prisioneiros conseguiram sobreviver ao violento acidente e acordar de forte anestesia. Eles não têm ideia de onde estão, a que distância estão de casa e se poderão voltar.\n\n	Assim que o granizo dos destroços do malfadado navio parar, eles terão que amarrar os cintos com mais força e começar a sobreviver neste novo mundo desconhecido e cruel.  \n\nRaça Padrão: Humano.</Crashlanded.scenario.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Assuma o controle dos escravos acidentados, ajude-os a percorrer um longo caminho desde as tecnologias primitivas até a grandeza da mente humana!</Crashlanded.scenario.summary>
  <Crashlanded.scenario.parts.GameStartDialog.text>	Em algum lugar muito distante do magnífico Mundo Brilhante, no impenetrável abismo escuro do espaço profundo, uma nave intergaláctica solitária de comércio de escravos estava entrando na órbita de um planeta isolado.\n\n	Ninguém entendeu o que causou aquela explosão no compartimento de carga, que despedaçou a pobre embarcação em questão de momentos. Vários escravos que sobreviveram àquela explosão tentaram escapar deste inferno em cápsulas de fuga, mas o sistema de suporte de vida acionou um protocolo de evacuação de emergência. Eles não tiveram tempo. Os destroços espalhados da nave começaram a cair no planeta, matando impiedosamente toda a vida nos locais onde caiu.\n\n	No entanto, vários escravos que estavam em cápsulas de criptossono para prisioneiros conseguiram sobreviver ao violento acidente e acordar de forte anestesia. Eles não têm ideia de onde estão, a que distância estão de casa e se poderão voltar.\n\n	Assim que o granizo dos destroços do malfadado navio parar, eles terão que amarrar os cintos com mais força e começar a sobreviver neste novo mundo desconhecido e cruel.</Crashlanded.scenario.parts.GameStartDialog.text>

</LanguageData>
