<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Hardcore_SK Rey edits-->

  <TheRichExplorer.label>Explorador rico</TheRichExplorer.label>
  <TheRichExplorer.description>As pessoas apontam o dedo para sua têmpora e te chamam de louco. E realmente - quem em sã consciência deixaria sua enorme e confortável mansão para voar para algum lugar nas estrelas e viver em uma cabana em um planeta completamente desconhecido?\n\n\nApesar de tudo isso, você sempre foi atraído para lá - para as estrelas. E agora chegou a hora em que a neurosimulação não é mais suficiente e é hora de começar a trabalhar.\n\n\nE aqui está você, finalmente, no final de sua longa e louca (para alguns) jornada, pousando em uma cápsula de sono criptográfico no planeta completamente inexplorado RimWorlda... As aventuras estão apenas começando!  \n\nRaça padrão: Humano.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.name>Explorador rico</TheRichExplorer.scenario.name>
  <TheRichExplorer.scenario.description>As pessoas apontam o dedo para sua têmpora e te chamam de louco. E realmente - quem em sã consciência deixaria sua enorme e confortável mansão para voar para algum lugar nas estrelas e viver em uma cabana em um planeta completamente desconhecido?\n\n\nApesar de tudo isso, você sempre foi atraído para lá - para as estrelas. E agora chegou a hora em que a neurosimulação não é mais suficiente e é hora de começar a trabalhar.\n\n\nE aqui está você, finalmente, no final de sua longa e louca (para alguns) jornada, pousando em uma cápsula de sono criptográfico no planeta completamente inexplorado RimWorlda... As aventuras estão apenas começando!  \n\nRaça padrão: Humano.</TheRichExplorer.scenario.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Um explorador rico vive para explorar o desconhecido no universo.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>Neuroestimulantes, jogos holográficos e orgias gratuitas e de fácil acesso nunca poderiam satisfazê-lo totalmente. Você queria mais - os perigos e prazeres do mundo real, sobre os quais tanto se escreve nos livros de história. E você sempre quis sentir tudo isso na própria pele.\n\n\nAgora, depois de uma jornada cansativa em um sono criptográfico que dura uma eternidade, você pousa no planeta desconhecido RimWorlda. Aventuras reais o aguardam!</TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>

</LanguageData>
