<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <BadTrip.label>Viagem ruim</BadTrip.label>
  <BadTrip.description>Vocês, como cidadãos verdadeiramente cumpridores da lei da Hegemonia Intergaláctica, estavam descansando pacificamente e cumpridores da lei em um módulo médico em uma estação perto do mundo circular Epsilon, quando um ataque repentino de mecanóides interrompeu suas férias cumpridores da lei, e você e seu camaradas tiveram que separar urgentemente seu módulo da estação principal. Como praticamente não havia comida em seu módulo, você tomou a decisão obstinada de desligar e jogar fora os corpos das criocápsulas, e se colocar nelas, esperando que o vento cósmico o levasse a um planeta com uma civilização pacífica.</BadTrip.description>
  <BadTrip.scenario.name>Viagem ruim</BadTrip.scenario.name>
  <BadTrip.scenario.description>Vocês, como cidadãos verdadeiramente cumpridores da lei da Hegemonia Intergaláctica, estavam descansando pacificamente e cumpridores da lei em um módulo médico em uma estação perto do mundo circular Epsilon, quando um ataque repentino de mecanóides interrompeu suas férias cumpridores da lei, e você e seu camaradas tiveram que separar urgentemente seu módulo da estação principal. Como praticamente não havia comida em seu módulo, você tomou a decisão obstinada de desligar e jogar fora os corpos das criocápsulas, e se colocar nelas, esperando que o vento cósmico o levasse a um planeta com uma civilização pacífica.</BadTrip.scenario.description>
  <BadTrip.scenario.summary>Um grupo de viciados em drogas se perdeu no espaço e caiu</BadTrip.scenario.summary>
  <BadTrip.scenario.parts.GameStartDialog.text>Tínhamos dois sacos de flocos de psicina, setenta e cinco pacotes de psicolista, 5 comprimidos de bodrine, um saleiro cheio até a metade com pó de psicina e um mar inteiro de metadona multicolorida, penoxicilinas e ibuprofeno, além de várias garrafas de tequila, rum, uma caixa de Jack Daniel's, meio litro de vodkSa pura e 1 comprimido de luciferium. Não é que tudo isso seja absolutamente necessário em uma viagem, mas se você já começou a colecionar uma coleção, então precisa levar o assunto a sério.</BadTrip.scenario.parts.GameStartDialog.text>

</LanguageData>
