<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>Haz click para ir al problema</ClickToJumpToProblem>

  <BreakRiskMinor>Menor riesgo de colapso mental</BreakRiskMinor>
  <BreakRiskMajor>Mayor riesgo de colapso mental</BreakRiskMajor>
  <BreakRiskExtreme>Extremo riesgo de colapso mental</BreakRiskExtreme>
  <BreakRiskMinorDesc>Estos colonos se encuentran en un estado de ánimo pobre y podrian tener un leve colapso mental en cualquier momento:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
  <BreakRiskMajorDesc>Estos colonos se encuentran en un estado de ánimo muy pobre y pueden tener un grave colapso mental en cualquier momento:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
  <BreakRiskExtremeDesc>Estos colonos están criticamente estresados y es posible que sufran un severo - y potencialmente violento - colapso mental en cualquier momento:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
  <BreakRiskDescEnding>Consulta la pestaña de Necesidades de estos colonos para ver qué es lo que les molesta.\n\nPara hacer que los colonos se sienten mejor, puedes hacer cosas como hacer comidas de lujo, lo que les dará más alegría de horas al día y poner objetos agradables, colocandolos en un bello entorno, tenderán a beber, fumar y mucho más.</BreakRiskDescEnding>
  
  <ColonistNeedsRescue>Colono necesita rescate</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Colonos necesitan rescate</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Estos colonos yacen incapacitados en el suelo:\n\n{0}\nEnvia a otro colono a rescatarlos y llevarlos de vuelta a su cama.\n\n(Para rescatar a alguien, selecciona otro colono, haz clic derecho en la víctima y selecciona Rescatar.)</ColonistsNeedRescueDesc>

  <NeedDefenses>Necesitas defensas</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Llevas aquí algún tiempo y es improbable que tu presencia haya pasado inadvertida. Las incursiones de piratas comenzarán pronto.\n\nDeberías preparar tus defensas, como trampas, sacos de arena, o torretas.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Necesitas médicos</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Estos colonos necesitan tratamiento médico, pero no hay colonos sanos ejerciendo las labores de médico.\n\n{0}\nAsigna el trabajo de Médico a algún colono sano. Las lesiones podrían no sanar adecuadamente y volverse permanentes si se dejan sin tratar.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Necesitas Mineros</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Has designado una zona para ser minada, pero no hay colonos asignados a las labores de minería.\n\nAsigna el trabajo de Minería a algún colono</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Necesitas Vigilantes</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>Has capturado a un prisionero, pero ningún colono ejerce como Vigilante.\n\nAsigna el trabajo de Vigilante a algún colono.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Escasea la Comida</LowFood>
  <LowFoodDesc>Está peligrosamente bajo en comida.\n\n    Barras llenas de comida en almacenamiento: {0}\n    Colonos y prisioneros recibiendo comida: {1}\n    Valor en días de comida almacenada: {2}\n\nCultiva, encuentra, mata o compra algo de comida.</LowFoodDesc>

  <LowMedicine>Escasean las Medicinas</LowMedicine>
  <LowMedicineDesc>Solo tienes {0} medicamentos restantes almacenados.\n\nCompra más medicamentos de los comerciantes.</LowMedicineDesc>
  <NoMedicineDesc>No tienes ninguna medicina almacenada.\n\nCompra más medicamentos a los comerciantes.</NoMedicineDesc>
  
  <NeedColonistBeds>Necesitas camas para los colonos</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Tienes más colonos, que camas disponibles para los colonos. A alguien le faltará un lugar para dormir.\n\nO bien haz más camas, o cambia una cama de prisionero a una cama de colonos.\n\nSi no tienes recursos, los lugares para dormir son gratuitos y se pueden colocarse al instante.</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>Cazador sin arma a distancia</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>Un colono esta asignado como cazador pero no tiene arma a distancia\n\nNo cazará hasta que lleve un arma a distancia</HunterLacksWeaponDesc>

  <AlertTatteredApparel>Atuendo andrajoso</AlertTatteredApparel>
  <AlertTatteredApparelDesc>Estos colonos están usando ropa adrajosa, lo que les está haciendo sentirse tristes:\n\n{0}\nConsigueles un poco de ropa que no este tan dañada.\n\nPuedes adaptar tu propia ropa en una mesa de sastrería, o compra a los comerciantes.</AlertTatteredApparelDesc>

	<AlertUnhappyNudity>Desdicha a la desnudez</AlertUnhappyNudity>
	<AlertUnhappyNudityDesc>Estos colonos están desnudos y no están contentos:\n\n{0}\nConsigueles algo de ropa.\n\nPuedes adaptar tu propia ropa en una mesa de sastrería, o compra a los comerciantes.</AlertUnhappyNudityDesc>

  <Starvation>Hambriento</Starvation>
  <StarvationDesc>Estos colonos tienen hambre:\n\n{0}\nConsígueles algo de comida.</StarvationDesc>

  <StarvationAnimals>Animales hambrientos</StarvationAnimals>
  <StarvationAnimalsDesc>Estos animales coloniales estan hambrientos:\n\n{0}\nConsígueles algo de comida.</StarvationAnimalsDesc>

  <Exhaustion>Agotamiento</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Estos colonos están agotados y necesitan reposo:\n\n{0}\nConsígueles algo de descanso. Necesitarán una cama designada para que la use el colono. Además, asegúrate de que no están de servicio.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Necesitas una tolva</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Posees un dispensador de nutrientes sin ninguna tolva anexa a él.\n\nLos dispensadores de pasta deben recoger la comida cruda de una tolva adyacente a ellos para funcionar.\n\nConstruye una tolva adyacente al dispensador.</NeedFoodHopperDesc>

  <NeedMealSource>Se necesita una fuente de comida</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>Careces de medios para preparar platos a partir de comida cruda.\n\nConstruye un dispensador de pasta nutritiva, hoguera o una cocina.\n\n(No puede estar en una celda de prisión, pues de lo contrario los colonos no podrán usarlo)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedJoySource>Se necesita una fuente de diversión</NeedJoySource>
  <NeedJoySourceDesc>Tus colonos necesitan satisfacer su necesidad de alegría, porque no has desarrollado ninguna fuente de diversión.\n\nAyudales mediante la construcción de una barra para herraduras, mesa de ajedrez u otra fuente de diversión.</NeedJoySourceDesc>

  <NeedBatteries>Se necesitan baterías</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>Tienes un generador eólico o solar, pero sin baterías. Esto significa que perderás energía cada vez que el sol se ponga o el viento este calmado.\n\nConstruye una batería o dos para garantizar una energia sostenida.</NeedBatteriesDesc>

  <BrawlerHasRangedWeapon>Luchador portando arma a distancia</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>Uno de tus colonos tiene el rasgo de personalidad "Luchador", pero lleva equipada un arma a distancia. Esto le le hará muy infeliz.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <ShieldUserHasRangedWeapon>Colono con escudo porta un arma a distancia</ShieldUserHasRangedWeapon>
  <ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Uno de tus colonos lleva equipado un escudo personal y está portando un arma a distancia. No podran disparar su arma a traves del escudo (excepto a objetivos que estén en contacto con él).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>Necesitas proyecto de investigación</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>Dispones del equipo para realizar investigación, pero no has seleccionado ningún proyecto.\n\nAbre el menú de investigación y selecciona un proyecto.</NeedResearchProjectDesc>
   
  <ColonistsIdle>{0} colonos ociosos</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Estos colonos están vagando ociosos:\n\n{0}\nDeberías darles algo productivo que hacer.</ColonistsIdleDesc>

  <ColonistNeedsTreatment>Colonos necesitan tratamiento</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>Estos colonos necesitan tratamiento médico. Sin él sus heridas podrian volverse permanentes e incluso podrían morir a causa de ellas.\n\n{0}\nTrátales enviandoles a una cama médica.\n\n(Primero convierte una cama médica, seleccionándola y convirtiéndola en cama médica, después selecciona a los colonos heridos y haz clic derecho en dicha cama médica para convertirlos en pacientes)</ColonistNeedsTreatmentDesc>
  
  <AlertHypothermia>Hipotermia</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>Estos colonos están sufriendo hipotermia.\n\n{0}\nAsegurate de que su ropa sea apropiada para la temporada y de que los espacios de interior tienen una temperatura adecuada.</AlertHypothermiaDesc> 
  
  <PatientsAwaitingMedicalOperation>{0} colonos esperan operación médica</PatientsAwaitingMedicalOperation>
  <PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Los siguientes colonos están esperando a ser operados:\n\n{0}\nAsegurate de que dispones del equipamiento médico necesario y de que haya un doctor disponible.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <FireInHomeArea>¡Fuego!</FireInHomeArea>
  <FireInHomeAreaDesc>Hay un incendio en la zona residencial.</FireInHomeAreaDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>Enfermedad grave</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Hay personas que corren riesgo de muerte por una enfermedad grave:\n\n{0}\nAsegúrate de que reciban los mejores cuidados medicos.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Hay personas que corren riesgo de muerte por una enfermedad grave:\n\n{0}\nSi es posible, considera la opción de amputar o reemplazar los miembros infectados para mantener a los colonos con vida.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

  <BilliardsNeedsSpace>El billar necesita espacio</BilliardsNeedsSpace>
  <BilliardsNeedsSpaceDesc>La mesa de billar está ubicada cerca de un obstaculo, que impide que los colonos puedan utilizarla.\n\nLa mesa de billar necesita espacios libres a su alrededor en todos sus lados para poder ser utilizada..</BilliardsNeedsSpaceDesc>
  
  <HunterHasShieldAndRangedWeapon>Cazador tiene escudo y arma a distancia</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
  <HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Uno de tus cazadores lleva equipado un escudo personal y está portando un arma a distancia.\n\nNo podra disparar su arma a traves del escudo.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>

  <NeedWarmClothes>Necesita ropa de abrigo</NeedWarmClothes>
  <NeedWarmClothesDesc>Al menos {0} de tus colonos carecen de ropa de abrigo cuando llege la estación fría.</NeedWarmClothesDesc>
  <NeedWarmClothesForAllDesc>Todos tus colonos carecen de ropa de abrigo cuando llege la estación fría.</NeedWarmClothesForAllDesc>
  <NeedWarmClothesDesc1>Al menos {0} de tus colonos carecen de ropa de abrigo cuando llege la estación fría.</NeedWarmClothesDesc1>
  <NeedWarmClothesDesc1All>Todos tus colonos carecen de ropa de abrigo cuando llege la estación fría.</NeedWarmClothesDesc1All>
  <NeedWarmClothesDesc2>La temperatura exterior va a alcanzar {0}.\n\nPuedes adaptar tu propia ropa en una mesa de sastrería, o compra a los comerciantes.</NeedWarmClothesDesc2>
  
  <ImmobileCaravan>Caravana inmóvil</ImmobileCaravan>
  <ImmobileCaravanDesc>Una de tus caravanas esta inmóvil porque lleva demasiado.\n\nPuedes hacer que la caravana sea móvil de nuevo por el abandono de algunos objetos en la pestaña OBJETOS.</ImmobileCaravanDesc>
  
</LanguageData>