<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>Нажмите, чтобы перейти к проблеме</ClickToJumpToProblem>

	<BreakRiskMinor>Риск лёгкого нервного срыва</BreakRiskMinor>
	<BreakRiskMajor>Риск серьёзного нервного срыва</BreakRiskMajor>
	<BreakRiskExtreme>Риск тяжёлого нервного срыва</BreakRiskExtreme>
	<BreakRiskMinorDesc>Эти поселенцы в плохом настроении и могут получить лёгкий нервный срыв в любой момент:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
	<BreakRiskMajorDesc>Эти поселенцы в очень плохом настроении и могут получить серьёзный нервный срыв в любой момент:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
	<BreakRiskExtremeDesc>Эти поселенцы испытывают сильный стресс и могут получить тяжёлый нервный срыв, который в любой момент может привести к насилию:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
	<BreakRiskDescEnding>Проверьте вкладку «Нужды», чтобы понять, что их беспокоит.\n\nЧтобы поселенцы чувствовали себя лучше, вы можете приготовить хорошие блюда, дать им больше свободного времени, обеспечить их более качественными развлечениями и улучшить их среду обитания.Вы даже можете позволить им пить и курить, или же придумать что-то ещё.</BreakRiskDescEnding>

	<ColonistNeedsRescue>Поселенцу нужна помощь</ColonistNeedsRescue>
	<ColonistsNeedRescue>Поселенцам нужна помощь</ColonistsNeedRescue>
	<ColonistsNeedRescueDesc>Эти поселенцы травмированы и лежат на земле:\n\n{0}\nПошлите другого поселенца, чтобы спасти их и оттащить в кровати.\n\n(Для спасения выберите другого поселенца, затем щёлкните правой кнопкой мыши на пострадавшем и выберите «Спасти»).</ColonistsNeedRescueDesc>

	<NeedDefenses>Нужны оборонительные сооружения</NeedDefenses>
	<NeedDefensesDesc>Вы здесь уже относительно давно и вас, скорее всего, заметили. Скоро начнутся нападения.\n\nНужно подготовить оборонительные сооружения: ловушки, турели, укрепления из мешков с песком.</NeedDefensesDesc>

	<NeedDoctor>Нужен врач</NeedDoctor>
	<NeedDoctorDesc>Этим пациентам нужна медицинская помощь, но у вас нет здоровых поселенцев, назначенных врачами.\n\n{0}\nВо вкладке «Обзор» выберите здорового поселенца и поставьте галочку в колонке «Врач» напротив его имени. Иначе оставленные без ухода пациенты могут умереть или же остаться больными на всю жизнь.</NeedDoctorDesc>

	<NeedMiner>Нужен шахтёр</NeedMiner>
	<NeedMinerDesc>Вы разметили скалы для проведения горных работ, но никого не назначили шахтёром.\n\nВо вкладке «Обзор» назначьте хотя бы одного поселенца, поставив галочку в колонке «Шахтёр» напротив его имени.</NeedMinerDesc>

	<NeedWarden>Нужен надзиратель</NeedWarden>
	<NeedWardenDesc>У вас есть заключённый, но нет надзирателя.\n\nВо вкладке «Обзор» назначьте хотя бы одного поселенца, поставив галочку в колонке «Надзиратель» напротив его имени.</NeedWardenDesc>

	<LowFood>Мало пищи</LowFood>
	<LowFoodDesc>У вас катастрофически не хватает еды.\n\nНа ваших складах осталось {0} единиц готовой провизии.\nУ ваших поселенцев и заключенных: {1} единиц.\nЭтого хватит на {2} дней.\nНайдите пропитание любым способом: вырастите, добудьте на охоте, наидите или купите.</LowFoodDesc>

	<LowMedicine>Мало лекарств</LowMedicine>
	<LowMedicineDesc>У вас осталось мало лекарств: {0} единиц(ы) в хранилищах.\n\nКупите больше медикаментов у торговцев.</LowMedicineDesc>
	<NoMedicineDesc>У вас на складах нет медикаментов.\n\nКупите больше лекарственных препаратов у торговцев.</NoMedicineDesc>

	<NeedColonistBeds>Нужны кровати</NeedColonistBeds>
	<NeedColonistBedsDesc>У вас больше поселенцев, чем кроватей для них. Кому-то не хватит места для сна.\n\nЛибо разместите больше кроватей, либо назначьте поселенцам часть кроватей заключённых.\n\nВ крайнем случае воспользуйтесь подстилками — они бесплатны и размещаются мгновенно.</NeedColonistBedsDesc>

	<HunterLacksWeapon>У охотника нет оружия дальнего боя</HunterLacksWeapon>
	<HunterLacksWeaponDesc>Поселенец назначен охотником, но у него нет оружия дальнего боя.\n\nОн не будет охотиться, пока не получит такое оружие.</HunterLacksWeaponDesc>

	<AlertTatteredApparel>Носит рваную одежду</AlertTatteredApparel>
	<AlertTatteredApparelDesc>Эти поселенцы одеты в изодранные лохмотья, и это не может их не огорчать.\n\n{0}\nРаздобудьте для них не изношенную одежду.\n\nВы можете сшить её сами, либо купить у торговцев.</AlertTatteredApparelDesc>

	<AlertUnhappyNudity>Поселенец не одет</AlertUnhappyNudity>
	<AlertUnhappyNudityDesc>Эти поселенцы не одеты и несчастливы из-за этого:\n\n{0}\nНайдите им одежду.\n\nВы можете сшить сами или купить ее у торговцев.</AlertUnhappyNudityDesc>

	<Starvation>Голод</Starvation>
	<StarvationDesc>Эти поселенцы голодают:\n\n{0}\nРаздобудьте им немного еды.</StarvationDesc>

	<StarvationAnimals>Голодание животных</StarvationAnimals>
	<StarvationAnimalsDesc>Эти животные голодают:\n\n{0}\nРаздобудьте им еды.</StarvationAnimalsDesc>

	<Exhaustion>Изнеможение</Exhaustion>
	<ExhaustionDesc>Эти поселенцы измождены и нуждаются в отдыхе:\n\n{0}\nДайте им немного отдохнуть. Им понадобится кровать, отмеченная для использования поселенцами. Также убедитесь, что они не находятся в боевом режиме.</ExhaustionDesc>

	<NeedFoodHopper>Нужен хоппер</NeedFoodHopper>
	<NeedFoodHopperDesc>Рядом с дозатором пасты нет хоппера.\n\nДля работы дозатора в соседней с ним клетке должен стоять хоппер, наполненный сырыми продуктами.\n\nПостройте его рядом с дозатором пасты.</NeedFoodHopperDesc>

	<NeedMealSource>Нужна готовая еда</NeedMealSource>
	<NeedMealSourceDesc>У вас негде готовить еду.\n\nПостройте гриль, кухонную плиту или костёр.\n\n(Они не должны находиться в камере для заключённых, иначе поселенцы не смогут их использовать).</NeedMealSourceDesc>

	<NeedJoySource>Нужно место для развлечений</NeedJoySource>
	<NeedJoySourceDesc>Вашим поселенцам нужно как-то развлекаться, но вы не построили для этого никаких приспособлений.\n\nСоздайте площадку для метания подков, шахматный столик или что-нибудь ещё.</NeedJoySourceDesc>

	<NeedBatteries>Нужны аккумуляторы</NeedBatteries>
	<NeedBatteriesDesc>У вас есть энерго-генераторы, но нет аккумуляторов. Это значит, что вы будете терять энергию, превышающую вашу текущую потребность.\n\nПостройте один или несколько аккумуляторов для ее хранения на случай выхода из строя источников получения энергии.</NeedBatteriesDesc>

	<BrawlerHasRangedWeapon>Дебошир носит оружие дальнего боя</BrawlerHasRangedWeapon>
	<BrawlerHasRangedWeaponDesc>Один из ваших поселенцев предпочитает сражаться врукопашную, но он вооружён оружием дальнего боя. Это раздражает его.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

	<ShieldUserHasRangedWeapon>Человек со щитом носит оружие дальнего боя</ShieldUserHasRangedWeapon>
	<ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Один из ваших поселенцев имеет личный щит и вооружён оружием дальнего боя. Он не сможет стрелять из него через щит (кроме целей, стоящих вплотную).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

	<NeedResearchProject>Не назначено исследование</NeedResearchProject>
	<NeedResearchProjectDesc>У вас есть оборудование для исследований, но не выбран проект.\n\nОткройте меню «Исследования» и назначьте проект.</NeedResearchProjectDesc>

	<ColonistsIdle>Поселенцев бездельничает: {0} </ColonistsIdle>
	<ColonistsIdleDesc>Эти поселенцы блуждают без дела:\n\n{0}\nВозможно, следует назначить им продуктивное занятие.</ColonistsIdleDesc>

	<ColonistNeedsTreatment>Нужно лечение</ColonistNeedsTreatment>
	<ColonistNeedsTreatmentDesc>Эти поселенцы нуждаются в медицинской помощи. Без неё они могут умереть от ран или же слишком долго от них оправляться.\n\n{0}\nВылечите поселенцев, отправив их в медицинские кровати.\n\n(Сначала сделайте какую-нибудь кровать медицинской, выбрав её и переключив в медицинский режим. Затем, выберите раненых поселенцев и щёлкните правой кнопкой мыши на медицинской кровати, чтобы сделать их пациентами.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

	<AlertHypothermia>Гипотермия</AlertHypothermia>
	<AlertHypothermiaDesc>Эти поселенцы страдают от гипотермии:\n\n{0}\nУбедитесь, что они одеты по погоде, а ваши помещения обогреваются должным образом.</AlertHypothermiaDesc>

	<PatientsAwaitingMedicalOperation>В очереди на мед. операцию: {0} человек.</PatientsAwaitingMedicalOperation>
	<PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Эти поселенцы ожидают медицинских операций:\n\n{0}\nУбедитесь, что у вас есть все необходимые медицинские инструменты и свободный врач.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

	<FireInHomeArea>Пожар!</FireInHomeArea>
	<FireInHomeAreaDesc>Пожар в домашней области.</FireInHomeAreaDesc>

	<PawnsWithLifeThreateningDisease>Смертельные болезни</PawnsWithLifeThreateningDisease>
	<PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Люди, подверженные смертельному риску из-за тяжёлых болезней:\n\n{0}\nУбедитесь, что они получают самый лучший врачебный уход.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
	<PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Люди, подверженные смертельному риску из-за серьёзных болезней:\n\n{0}\nЕсли у них инфицированы конечности, подумайте об их ампутации или замене, чтобы поселенцы выжили.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

	<BilliardsNeedsSpace>Для бильярдного стола нужно больше места</BilliardsNeedsSpace>
	<BilliardsNeedsSpaceDesc>Один из бильярдных столов невозможно использовать.\n\nПространство вокруг стола должно быть свободно.</BilliardsNeedsSpaceDesc>

	<HunterHasShieldAndRangedWeapon>Охотник носит щит и оружие</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
	<HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Один из ваших охотников носит персональный щит вместе с оружием дальнего боя.\n\nОн не сможет охотиться до тех пор, пока не снимет щит.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>

	<NeedWarmClothes>Нужна тёплая одежда</NeedWarmClothes>
	<NeedWarmClothesDesc1>Как минимум у {0} из ваших поселенцев не будет тёплой одежды к наступлению холодов.</NeedWarmClothesDesc1>
	<NeedWarmClothesDesc1All>Ни у одного из ваших поселенцев не будет тёплой одежды к наступлению холодов.</NeedWarmClothesDesc1All>
	<NeedWarmClothesDesc2>Температура за окном опустится до {0}.\n\nВы можете сшить тёплую одежду, либо купить её у торговцев.</NeedWarmClothesDesc2>

	<ImmobileCaravan>Караван перегружен!</ImmobileCaravan>
	<ImmobileCaravanDesc>Один из ваших караванов не может двигаться, потому что несет слишком много груза.\n\nВы можете отказаться от части предметов в разделе "Груз", чтобы он продолжил движение.</ImmobileCaravanDesc>

</LanguageData>
