<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--Radiation detectors-->
  
  <Geigercounter1.label>Zbadaj detektory radiacji</Geigercounter1.label>
  <Geigercounter1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działają detektory radiacji.</Geigercounter1.description>
  
  <Geigercounter2.label>Oszacuj składniki</Geigercounter2.label>
  <Geigercounter2.description>Wykwalifikowany rzemieślnik musi wymyślić, jak zrobić i utrzymywać detektory radiacji dla wszystkich kolonistów, korzystając z dostępnych zasobów i narzędzi.</Geigercounter2.description>
  
  <!--Radiation suits-->
 
  <RadiationSuits1.label>Zbadaj kostiumy przeciwpromienne</RadiationSuits1.label>
  <RadiationSuits1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działają kombinezony przeciwpromienne, zanim będziemy mogli zacząć robić własne.</RadiationSuits1.description>
  
  <RadiationSuits2.label>Oszacuj składniki</RadiationSuits2.label>
  <RadiationSuits2.description>Wykwalifikowany rzemieślnik musi opracować plany szycia kombinezonów przeciwpromiennych, przy wykorzystaniu dostępnych dla nas zasobów i narzędzi.</RadiationSuits2.description>

  <!--Nuclear research-->

  <NuclearResearch1.label>Technologia reaktora badawczego</NuclearResearch1.label>
  <NuclearResearch1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działa reaktor badawczy, zanim będziemy mogli zbudować własny.</NuclearResearch1.description>
  
  <NuclearResearchConstruct.label>Zbuduj reaktor badawczy</NuclearResearchConstruct.label>
  <NuclearResearchConstruct.description>Zbuduj reaktor badawczy. Koloniści będą musieli mieć dostęp do reaktora w celu eksperymentowania. Zaleca się zbudowanie go w bezpiecznym, ognioodpornym laboratorium.</NuclearResearchConstruct.description>
  
  <NuclearResearchPractical.label>Badaj i trenuj</NuclearResearchPractical.label>
  <NuclearResearchPractical.description>Zainstaluj oprogramowanie do sterowania reaktorem i wykonaj ćwiczenia szkoleniowe, podczas testowania możliwości reaktora.</NuclearResearchPractical.description>
  
  <!--Nuclear reactor-->
  
  <NuclearReactorResearchPhase.label>Zbadaj reaktory jądrowe</NuclearReactorResearchPhase.label>
  <NuclearReactorResearchPhase.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty reaktorów Rimatomics i przygotować się, do budowy naszego pierwszego reaktora.</NuclearReactorResearchPhase.description>
  
  <NuclearReactorExperiments.label>Poeksperymentuj z reaktorami badawczymi (wysokie ryzyko)</NuclearReactorExperiments.label>
  <NuclearReactorExperiments.description>Wykwalifikowany badacz musi poeksperymentować z reaktorem badawczym. Ten etap ma szansę na katastrofalne awarie!</NuclearReactorExperiments.description>
  
  <BuildReactorCore.label>Zbuduj rdzeń reaktora</BuildReactorCore.label>
  <BuildReactorCore.description>Zbuduj ramownicę rdzenia reaktora atomowego. Zauważ, że po zbudowaniu ramownicy należy ją dokończyć, aby skonstruować rdzeń w pełni. Jest wysoce zalecane, aby rdzeń był zbudowany w oddzielnym pokoju, żeby ochronić kolonistów podczas transportowania paliwa. Grubość ściany i wytrzymałość zastosowanych materiałów decydują o tym, jak wielka ilość promieniowania zostanie pochłonięta. Radzimy pozostawić pustą przestrzeń wokół rdzenia, ponieważ częstotliwość uszkodzeń popromiennych maleje także wraz z odległością.</BuildReactorCore.description>
  
  <BuildReactorTurbine.label>Zbuduj generator turbinowy</BuildReactorTurbine.label>
  <BuildReactorTurbine.description>Turbina wymaga dużej ilości łopatek turbinowych, które można zrobić przy stole do obróbki Rimatomics.</BuildReactorTurbine.description>
  
  <TestForCore.label>Podłącz reaktor z turbiną</TestForCore.label>
  <TestForCore.description>Połącz rdzeń reaktora z turbiną, poprzez zbudowanie rury z parą i rury z zimną wodą, pomiędzy nimi. Turbiny nie są niebezpieczne, więc mogą być zbudowane poza pokojami reaktora, ale muszą być w pomieszczeniu.</TestForCore.description>
  
  <BuildReactorCooling.label>Zbuduj system chłodniczy</BuildReactorCooling.label>
  <BuildReactorCooling.description>Zbuduj jeden z dostępnych systemów chłodniczych i podłącz go z turbiną za pomocą rury z chłodziwem. Istnieją trzy dostępne systemy chłodnicze: chłodzenie wodne wymaga rzek lub dużych zbiorników wodnych, wieże chłodnicze wymagają dużo miejsca i muszą być umieszczone na zewnątrz, a radiatory mają najniższą wydajność chłodniczą, ale są mniejsze i tańsze w budowie oraz mogą być umieszczone wewnątrz.</BuildReactorCooling.description>
  
  <BuildTransformer.label>Zbuduj transformator mocy</BuildTransformer.label>
  <BuildTransformer.description>Zbuduj transformator wysokiego napięcia i podłącz go z turbiną używając kabli wysokiego napięcia. Pojedyńczy transformator może przekształcić do 200kw mocy z turbiny w użyteczną energię elektryczną. Kilka transformatorów może być użyte do zasilania oddzienych sieci energetycznych. Ustawienia limitu mocy pozwalają tobie na rozprowadzenie mocy wyjściowej między sieciami energetycznymi.</BuildTransformer.description>
  
  <BuildControlComputer.label>Zbuduj komputer sterujący reaktorem</BuildControlComputer.label>
  <BuildControlComputer.description>Zbuduj konsolę reaktora i podłącz ją do rdzenia reaktora atomowego używając kabla kontrolnego. Konsola ta służy do sterowania rdzeniami reaktora. Mogą być one połączone z określonymi rdzeniami, poprzez przydzielanie ID, co pozwala ci na połączenie kilku rdzeni jednym kablem kontrolnym. Wyślij kolonistę do konsoli, aby uzyskać dostęp do ekranów sterujących. Wiele ekranów sterujących może być otwartych jednocześnie.</BuildControlComputer.description>
  
  <!--Fuel reprocessing-->
  
  <Plutonium1.label>Zbadaj przetwarzanie plutonu</Plutonium1.label>
  <Plutonium1.description>Wykwalifikowany badacz musi dowiedzieć się, jak działa przetwarzanie plutonu i sfinalizować projekty prototypowego zakładu przetwarzania paliwa.</Plutonium1.description>
  
  <Plutonium2.label>Zbuduj przetwarzacz plutonu</Plutonium2.label>
  <Plutonium2.description>Zbuduj przetwarzcz plutonu. Aby skrócić czas ekspozycji podzczas przenoszenia paliwa nuklearnego, zaleca się umiejscowienie przetwarzcza plutonu niedaleko reaktorów lub miejsca przechowywania zużytego paliwa. Kostiumy przeciwpromienne są wymagane dla pracowników którzy przenoszą radioaktywne paliwo.</Plutonium2.description>
  
  <Plutonium3.label>Poeksperymentuj z przetwarzaczem plutonu (wysokie ryzyko)</Plutonium3.label>
  <Plutonium3.description>Poeksperymentuj z prototypowym procesorem plutonu i upewnij się, że działa poprawnie.</Plutonium3.description>
  
  <!--Advanced nuclear power-->
  
  <AdvReactor1.label>Poeksperymentuj z reaktorami badawczymi (wysokie ryzyko)</AdvReactor1.label>
  <AdvReactor1.description>Wykwalifikowany badacz musi poeksperymentować z reaktorem badawczym. Ten etap ma szansę na katastrofalne awarie!</AdvReactor1.description>
  
  <AdvReactor2.label>Zbadaj reaktory jądrowe</AdvReactor2.label>
  <AdvReactor2.description>Wykwalifikowany badacz musi sfinalizować projekt zaawansowanych reaktorów, zanim będą gotowe do budowy.</AdvReactor2.description>
  
  <AdvReactor3.label>Zbuduj zaawansowany rdzeń reaktora</AdvReactor3.label>
  <AdvReactor3.description>Zbuduj zaawansowany rdzeń reaktora atomowego. Jest wysoce zalecane, aby rdzeń był zbudowany w ekranowanym oddzielnym pokoju, żeby ochronić kolonistów podczas transportowania paliwa.</AdvReactor3.description>
  
  <AdvReactor4.label>Przetestuj reaktor jądrowy</AdvReactor4.label>
  <AdvReactor4.description>Uruchom zaawansowany reaktor i zacznij produkować energię, żeby zgromadzić dane.</AdvReactor4.description>
  
 <!--RTG-->
  
  <RTG1.label>Zbadaj RTG</RTG1.label>
  <RTG1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działają radioizotopowe generatory termoelektryczne, zanim będziemy mogli tworzyć własne.</RTG1.description>
  
  <RTG2.label>Wytwórz pluton</RTG2.label>
  <RTG2.description>Stwórz trochę plutonu, który jest potrzebny do zrobienia RTG. Aby to zrobić, zużyte paliwo jądrowe z reaktora musi zostać przetworzone w przetwarzaczu plutonu.</RTG2.description>
  
  <RTG3.label>Oszacuj składniki</RTG3.label>
  <RTG3.description>Wykwalifikowany rzemieślnik musi zaplanować, w jaki sposób możemy zrobić składniki wymagane do radioizotopowego generatora termoelektrycznego, przy wykorzystaniu dostępnych dla nas zasobów.</RTG3.description>
  
  <!--ICBM-->
  
  <ICBM1.label>Zbadaj bronie nuklearne</ICBM1.label>
  <ICBM1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działają bronie nuklearne, zanim będziemy mogli tworzyć własne.</ICBM1.description>
  
  <ICBM2.label>Wytwórz pluton</ICBM2.label>
  <ICBM2.description>Stwórz trochę plutonu, który jest potrzebny do zrobienia bomby. Aby to zrobić, zużyte paliwo jądrowe z reaktora musi zostać przetworzone w przetwarzaczu plutonu.</ICBM2.description>
  
  <ICBM3.label>Poeksperymentuj z reaktorem badawczym</ICBM3.label>
  <ICBM3.description>Poeksperymentuj z reaktorem badawczym, żeby zdobyć większe zrozumienie fizyki jądrowej, zanim spróbujemy zbudować broń.</ICBM3.description>
  
  <ICBM4.label>Zbuduj konsolę broni (SASC)</ICBM4.label>
  <ICBM4.description>Zbuduj konsolę broni. Konsola broni to komputer nabycia celu wymagany przez wszystkie bronie energetyczne. Łączy się z każdą bronią energetyczną Rimatomics, która jest w tej samej sieci elektrycznej, po czym wykrywa wroga za pomocą pokładowych czujników broni oraz systemu komunikacji i nabycia celu, aby przypisać cele. Główny wyświetlacz zawiera śledzenie celów naziemnych i powietrznych w czasie rzeczywistym, natomiast wskaźnik pojemności PPC wyświetla całkowitą energię PPC zgromadzoną w sieci.</ICBM4.description>
  
  <ICBM5.label>Zbuduj system komunikacji i nabycia celu (TACS)</ICBM5.label>
  <ICBM5.description>Zbuduj TACS. System ten wykorzystuje zestaw technologii, żeby śledzić cele naziemne oraz powietrzne. Obejmuje to cele żywe lub robotyczne, pociski, takie jak pociski moździerzowe lub pociski z działa kinetycznego i dalekozasięgowe śledzenie pocisków balistycznych.</ICBM5.description>
  
  <ICBM6.label>Zbuduj Liberatora</ICBM6.label>
  <ICBM6.description>Zbuduj Liberatora. Musi być podłączony przewodem elektrycznym z konsolą broni, aby kontrolować systemy startu.</ICBM6.description>
  
  <ICBM7.label>Zbierz dane dotyczące broni</ICBM7.label>
  <ICBM7.description>Wystrzel pocisk strategiczny w dowolny cel, aby zebrać dane. Ilość zebranych danych zależy od powodzenia startu, a udana detonacja daje maksymalną ilość danych.</ICBM7.description>

</LanguageData>
