<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  
  <EnergyWeapons1.label>Zbadaj bronie energetyczne</EnergyWeapons1.label>
  <EnergyWeapons1.description>Wykwalifikowany badacz musi dowiedzieć się, jak działają bronie energetyczne Rimatomics.</EnergyWeapons1.description>
  
  <ConstructWeaponBenchStep.label>Zbuduj stanowisko do badań nad bronią</ConstructWeaponBenchStep.label>
  <ConstructWeaponBenchStep.description>Zbuduj stanowisko do badań nad bronią, wyposażony jest w specjalistyczny sprzęt do robienia prototypów i testowania szerokiej gamy broni energetycznych, jest to wymagany obiekt dla większości badań i testów broni energetycznych, koloniści będą wymagać dostępu do niego w celu eksperymentowania, zaleca się zbudować go w bezpiecznym i ognioodpornym laboratorium.</ConstructWeaponBenchStep.description>
  
  <EnergyWeapExperiments.label>Poeksperymentuj z brońmi energetycznymi</EnergyWeapExperiments.label>
  <EnergyWeapExperiments.description>Badacze muszą przeprowadzić eksperymenty przy użyciu nowego stanowiska do badań nad bronią i położyć podwaliny pod przyszłe projekty, bronie energetyczne Rimatomics nie są bronią typu „plug and play”, więc technologia ta musi być przetestowana i zrozumiała.\nEtapy eksperymentów mogą być niebezpieczne.</EnergyWeapExperiments.description>
  
  <EnergyWeapons5.label>Zbuduj Półautomatyczną Stację Dowodzenia (SACS)</EnergyWeapons5.label>
  <EnergyWeapons5.description>Zbuduj SACS, ta konsola to komputer nabycia celu wymagany przez wszystkie bronie energetyczne, łączy się ze wszystkimi broniami energetycznymi Rimatomics, które są w tej same sieci energetycznej, a następnie przydziela cele używając czujników pokładowych broni razem ze systemem komunikacji i nabycia celu (TACS).\n\nGłówny wyświetlacz zawiera śledzenie celów naziemnych i pocisków powietrznych i wskaźnik który wyświetla całkowitą zgromadzoną energię PPC w sieci.\nNiektóre bronie wymagają obsadzenia tej konsoli do działania, będzie to wyświetlane w zakładce inspekcji broni.</EnergyWeapons5.description>
  
  <EnergyWeapons6.label>Zbuduj System Komunikacji i Nabycia Celu (TACS)</EnergyWeapons6.label>
  <EnergyWeapons6.description>Zbuduj TACS. System ten wykorzystuje zestaw technologii, żeby śledzić cele naziemne oraz powietrzne, obejmuje to cele żywe lub robotyczne, pociski takie jak pociski moździerzowe lub pociski sabotowe z działa kinetycznego i dalekozasięgowe śledzenie pocisków balistycznych. Te informacje są kierowane do konsoli SACS, gdzie są wybierane cele i informacje o śledzeniu mogą być pokazywane.</EnergyWeapons6.description>
  
  <EnergyWeapons7.label>Zbuduj Impulsowy Kondensator Mocy (PPC)</EnergyWeapons7.label>
  <EnergyWeapons7.description>Zbuduj Impulsowy Kondensator Mocy (PPC) i podłącz go do tej samej sieci energetycznej co SACS.\n\nTe ultrakondensatory są o wiele bardziej wydajne niż standardowe baterie i są zaprojektowane do zapewniania ogromnych ilości mocy wymaganych przez bronie energetyczne Rimatomics. Są one umieszczone w wodoodpornym pojemniku i są ładowane nadmiarem mocy jak standardowa baterie. Zalecamy używania transformatorów żeby stworzyć izolowane sieci energetycczne dla twoich PPC i układów broni.</EnergyWeapons7.description>
  
  <!--ADS-->
  
  <ADS1.label>Zbadaj ADS-a</ADS1.label>
  <ADS1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działa ADS, zanim będziemy mogli zbudować własny.</ADS1.description>
  
  <ADS2.label>Poeksperymentuj z brońmi energetycznymi</ADS2.label>
  <ADS2.description>Badacze muszą przeprowadzić eksperymenty przy użyciu stanowiska do badań nad bronią i położyć podwaliny pod przyszłe projekty, bronie energetyczne Rimatomics nie są bronią typu „plug and play”, więc technologia ta musi być przetestowana i zrozumiała.\nEtapy eksperymentów mogą być niebezpieczne.</ADS2.description>
    
  <ADS4.label>Zbuduj prototypowego ADS-a</ADS4.label>
  <ADS4.description>Zbuduj prototypową wersję ADS-u. Broń prototypowa ma duże szanse na niepowodzenie! Zaleca się stosowanie oddzielnych sieci elektrycznych i utrzymywanie bezpiecznej odległości z adekwatną ognioodpornością.</ADS4.description>
  
  <ADS5.label>Zbierz dane dotyczące broni</ADS5.label>
  <ADS5.description>Przetestuj ogień ADS-u na dowolnych celach żywych, aby zebrać dane dotyczące broni.</ADS5.description>
  
  <!--Tesla Coil-->
  
  <TeslaCoil1.label>Zbadaj cewkę Tesli</TeslaCoil1.label>
  <TeslaCoil1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działa cewka Tesli, zanim będziemy mogli zbudować własną.</TeslaCoil1.description>
  
  <TeslaCoil2.label>Poeksperymentuj z brońmi energetycznymi</TeslaCoil2.label>
  <TeslaCoil2.description>Badacze muszą przeprowadzić eksperymenty przy użyciu stanowiska do badań nad bronią i położyć podwaliny pod przyszłe projekty, bronie energetyczne Rimatomics nie są bronią typu „plug and play”, więc technologia ta musi być przetestowana i zrozumiała.\nEtapy eksperymentów mogą być niebezpieczne.</TeslaCoil2.description>
    
  <TeslaCoil4.label>Zbuduj prototypową cewkę Tesli</TeslaCoil4.label>
  <TeslaCoil4.description>Zbuduj prototypową wersję cewki Tesli. Broń prototypowa ma duże szanse na niepowodzenie! Zaleca się stosowanie oddzielnych sieci elektrycznych i utrzymywanie bezpiecznej odległości z adekwatną ognioodpornością.</TeslaCoil4.description>
  
  <TeslaCoil5.label>Zbierz dane dotyczące broni</TeslaCoil5.label>
  <TeslaCoil5.description>Przetestuj ogień cewki Tesli na dowolnych celach, aby zebrać dane dotyczące broni.</TeslaCoil5.description>
  
  <!--HEL-->
  
  <HEL1.label>Zbadaj HEL</HEL1.label>
  <HEL1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działa HEL, zanim będziemy mogli zbudować własny.</HEL1.description>
  
  <HEL2.label>Poeksperymentuj z brońmi energetycznymi</HEL2.label>
  <HEL2.description>Badacze muszą przeprowadzić eksperymenty przy użyciu stanowiska do badań nad bronią i położyć podwaliny pod przyszłe projekty, bronie energetyczne Rimatomics nie są bronią typu „plug and play”, więc technologia ta musi być przetestowana i zrozumiała.\nEtapy eksperymentów mogą być niebezpieczne.</HEL2.description>
    
  <HEL4.label>Zbuduj prototypowy HEL</HEL4.label>
  <HEL4.description>Zbuduj prototypową wersję HEL-u. Broń prototypowa ma duże szanse na niepowodzenie! Zaleca się stosowanie oddzielnych sieci elektrycznych i utrzymywanie bezpiecznej odległości z adekwatną ognioodpornością.</HEL4.description>
  
  <HEL5.label>Zbierz dane dotyczące broni</HEL5.label>
  <HEL5.description>Przetestuj ogień HEL-u na pociskach artyleryjskich, aby zebrać dane dotyczące broni, możesz użyć konsoli broni, aby zmienić jego pozyskiwanie celu na uwzględnianie przyjazych pocisków.</HEL5.description>
  
  <!--Railgun-->
  
  <Railgun1.label>Zbadaj Punishera</Railgun1.label>
  <Railgun1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działa Punisher, zanim będziemy mogli zbudować własny.</Railgun1.description>
  
  <Railgun2.label>Poeksperymentuj z brońmi energetycznymi</Railgun2.label>
  <Railgun2.description>Badacze muszą przeprowadzić eksperymenty przy użyciu stanowiska do badań nad bronią i położyć podwaliny pod przyszłe projekty, bronie energetyczne Rimatomics nie są bronią typu „plug and play”, więc technologia ta musi być przetestowana i zrozumiała.\nEtapy eksperymentów mogą być niebezpieczne.</Railgun2.description>
    
  <Railgun4.label>Zbuduj protopytowego Punishera</Railgun4.label>
  <Railgun4.description>Zbuduj prototypową wersję Punishera. Broń prototypowa ma duże szanse na niepowodzenie! Zaleca się stosowanie oddzielnych sieci elektrycznych i utrzymywanie bezpiecznej odległości z adekwatną ognioodpornością.</Railgun4.description>
  
  <Railgun5.label>Zbierz dane dotyczące broni</Railgun5.label>
  <Railgun5.description>Przetestuj ogień Punishera na dowolnych celach, aby zebrać dane dotyczące broni. Możesz zrobić pociski sabotowe przy stole do obróbki Rimatomics.</Railgun5.description>
  <!-- TEN KROK BADAŃ NIE JEST AKTUALNIE UŻYWANY (Railgun6)-->
  <Railgun6.label>Zbierz dane dotyczące broni</Railgun6.label>
  <Railgun6.description>TODO</Railgun6.description>
  
  <!--Obelisk-->
  
  <Obelisk1.label>Zbadaj Obelisk</Obelisk1.label>
  <Obelisk1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działa Obelisk, zanim będziemy mogli zbudować własny.</Obelisk1.description>
  
  <Obelisk2.label>Poeksperymentuj z brońmi energetycznymi</Obelisk2.label>
  <Obelisk2.description>Badacze muszą przeprowadzić eksperymenty przy użyciu stanowiska do badań nad bronią i położyć podwaliny pod przyszłe projekty, bronie energetyczne Rimatomics nie są bronią typu „plug and play”, więc technologia ta musi być przetestowana i zrozumiała.\nEtapy eksperymentów mogą być niebezpieczne.</Obelisk2.description>
    
  <Obelisk4.label>Zbuduj prototypowy Obelisk</Obelisk4.label>
  <Obelisk4.description>Zbuduj prototypową wersję Obelisku. Broń prototypowa ma duże szanse na niepowodzenie! Zaleca się stosowanie oddzielnych sieci elektrycznych i utrzymywanie bezpiecznej odległości z adekwatną ognioodpornością.</Obelisk4.description>
  
  <Obelisk5.label>Zbierz dane dotyczące broni</Obelisk5.label>
  <Obelisk5.description>Przetestuj ogień Obelisku na dowolnych celach, aby zebrać dane.</Obelisk5.description>
  
  <!--Marauder-->
  
  <Marauder1.label>Zbadaj Maraudera</Marauder1.label>
  <Marauder1.description>Wykwalifikowany badacz musi przestudiować projekty i dowiedzieć się, jak działa Marauder, zanim będziemy mogli zbudować własny.</Marauder1.description>
  
  <Marauder2.label>Poeksperymentuj z brońmi energetycznymi</Marauder2.label>
  <Marauder2.description>Badacze muszą przeprowadzić eksperymenty przy użyciu stanowiska do badań nad bronią i położyć podwaliny pod przyszłe projekty, bronie energetyczne Rimatomics nie są bronią typu „plug and play”, więc technologia ta musi być przetestowana i zrozumiała.\nEtapy eksperymentów mogą być niebezpieczne.</Marauder2.description>
    
  <Marauder4.label>Zbuduj prototypowego Maraudera</Marauder4.label>
  <Marauder4.description>Zbuduj prototypową wersję Maraudera. Broń prototypowa ma duże szanse na niepowodzenie! Zaleca się stosowanie oddzielnych sieci elektrycznych i utrzymywanie bezpiecznej odległości z adekwatną ognioodpornością.</Marauder4.description>
  
  <Marauder5.label>Zbierz dane dotyczące broni</Marauder5.label>
  <Marauder5.description>Przetestuj strzelanie Maraudera, aby zebrać dane dotyczące broni.</Marauder5.description>
  
</LanguageData>
