<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
	<SettingsMMCategory>Монитор памяти</SettingsMMCategory>
	<SettingsMMBarLabel>Визуализировать процент использования памяти</SettingsMMBarLabel>
	<SettingsMMBarTip>Вкладка RuntimeGC хочет заполнить панель, чтобы указать, сколько процентов занимаемой памяти занято, подобно вкладке Разработка. Вы также можете указать интервал, который вы хотите контролировать.

** Примечание. Использование памяти, представленное здесь, представляет собой рабочий набор .NET VM RimWorld, который в настоящее время используется программными кодами. Фреимворки Unity и игровые ресурсы используют VMware с памятью .NET, поэтому они не учитываются здесь (но занимают стабильную часть памяти). Обе части общего использования памяти отображаются в файле taskmgr.exe.
Это использование памяти также помогает указать общую производительность игры и контролировать возможные мертвые петли или утечки памяти
. </SettingsMMBarTip>
	<SettingsMMTipLabel>Добавить использование памяти во всплывающую подсказку</SettingsMMTipLabel>
	<SettingsMMTipTip>Использование памяти будет добавлено в всплывающую подсказку, наведите указатель мыши для проверки.

** Примечание. Использование памяти, представленное здесь, представляет собой рабочий набор .NET VM RimWorld, который в настоящее время используется программными кодами. Фреимворки Unity и игровые ресурсы используют VMware с памятью .NET, поэтому они не учитываются здесь (но занимают стабильную часть памяти). Обе части общего использования памяти отображаются в файле taskmgr.exe.
Это использование памяти также помогает указать общую производительность игры и контролировать возможные мертвые петли или утечки памяти.
 </SettingsMMTipTip>
	<SettingsMMRangeLabel>Интервал мониторинга (Mb)</SettingsMMRangeLabel>
	<SettingsMMRangeTip>Этот параметр влияет только на процентную полосу, на вкладке RuntimeGC.</SettingsMMRangeTip>

	<SettingsMMIntervalLabel>Частота обновления (интервал)</SettingsMMIntervalLabel>
	<SettingsMMIntervalTip>С какой частотой монитор памяти будет обновляться.
Частота обновления (интервал) основана на тиках пользовательского интерфейса, и фактический промежуток времени между обновлениями может варьироваться в зависимости от производительности вашего ЦП.

** Примечание. Слишком частые обновления могут создавать много мусора в памяти.
.</SettingsMMIntervalTip>
	<SettingsDevOnScreenMemoryUsageLabel>Dev: Заменить "RuntimeGC" данными использования памяти</SettingsDevOnScreenMemoryUsageLabel>

	<SettingsAutoCleanupCategory>Авто очистка</SettingsAutoCleanupCategory>
	<SettingsACModMetaDataLabel>Очистить ненужную информацию о модификациях</SettingsACModMetaDataLabel>
	<SettingsACModMetaDataTip>Во время запуска удалится информация модификаций, которая используется только при нажатии кнопки "Моды".
Вы всегда можете выполнить эту очистку, щелкнув по ссылке "Восстановить память" на вкладке RuntimeGC.

Файлы модификаций не затрагиваются.
</SettingsACModMetaDataTip>
	<SettingsACLanguageDataLabel>Очистить неиспользуемые локализации</SettingsACLanguageDataLabel>
	<SettingsACLanguageDataTip>Во время запуска удалится данные переводов, которые не являются ни английским или вашим текущим языком, например. удалить корейский, тайский, ... если вы используете русский или все переводы на другом языке, если вы используете английский язык.

Файлы переводов не затрагиваются.
** Примечание. Если вы хотите переключить свой язык, вы должны отключить этот элемент, перезапустить, а затем изменить языковые настройки, или RimWorld не сможет найти данные. Предлагается, чтобы все переводчики отключили этот элемент, если требуется частое переключение языков. 

    </SettingsACLanguageDataTip>
	<SettingsACDefPackageLabel>Очистить кешированный DefPackage</SettingsACDefPackageLabel>
	<SettingsACDefPackageTip>DВо время запуска удалится кеш загрузки DefPackage для каждой модификации. 
** Примечание. Если вы используете моды, которые могут настраивать лимиты стека или вводить общие материалы, предлагается отключить этот элемент, если моды пытаются получить доступ к этим данным и вызывать ошибки (даже если это поведение само по себе не рекомендуется). **

Файлы модификаций не затрагиваются.
</SettingsACDefPackageTip>

	<SettingsMuteCategory>Отключение/замена функций</SettingsMuteCategory>
	<SettingsMuteGCLabel>Заменить стандартную очистку памяти</SettingsMuteGCLabel>
	<SettingsMuteGCTip>** Очень рекомендуем включить! **
Замените стандартную очистку памяти на RuntimeGC, чтобы избежать периодического запаздывания (4 раза в день в игре) и потенциальных сбоев.
Вам не нужно включать отдельно модификацию MuteGC, которая является автономной версией этого элемента.
</SettingsMuteGCTip>
	<SettingsMuteBLLabel>Заглушить боевой лог</SettingsMuteBLLabel>
	<SettingsMuteBLTip>** Полностью отключите журналы сражений, чтобы такие журналы не были сгенерированы, сохранены или загружены.
Вам не нужно включать MuteCL mod, которая является автономной версией этого элемента.
</SettingsMuteBLTip>

	<SettingsGeneralCategory>Основные настройки</SettingsGeneralCategory>
	<SettingsArchiveGCLabel>Сохранить результаты очистки WorldPawn</SettingsArchiveGCLabel>
	<SettingsArchiveGCTip>Запишите результат каждой успешной очистки WorldPawn в вашем save файле. Вы можете проверить его через вкладку «История - Сообщения».
** Примечание. Вкладка «Сообщение» имеет лимит в 200 записей и включает в себя уведомления и письмам в игре. Старые записи будут удалены, если превышен лимит.
</SettingsArchiveGCTip>
	<SettingsArchiveGeneralLabel>Сохранить все уведомления RuntimeGC</SettingsArchiveGeneralLabel>
	<SettingsArchiveGeneralTip>*Не рекомендовано*
Сохраните все уведомления из модема RuntimeGC в вашем сохранении. Это может привести к удалению многих журналов и сообщений в игре из пула архивов.</SettingsArchiveGeneralTip>

	<SettingsReset>Сбросить по умолчанию</SettingsReset>

	<UITicks>{0} UI ticks</UITicks>

	<DlgTitleRestart>Требуется перезапуск</DlgTitleRestart>
	<DlgTextRestartNotice>Настройки будут применены только после перезапуска игры.

RimWorld будет перезагружен после выхода из закладки модификаций.</DlgTextRestartNotice>
	<DlgTextRestartRequest>Одна или более настроек изменены и игре необходим перезапуск для их применения.

Перезапустить RimWorld сейчас?</DlgTextRestartRequest>
	<UndoChange>Отменить изменения</UndoChange>
</LanguageData>