<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CalciteCrystal.label>Кальцієвий кристал</CalciteCrystal.label>
  <CalciteCrystal.description>Кристал карбонату кальцію, розщеплений мінерал зустрічається під землею, особливо в вапнякових печерах, є цікавим, але не дуже корисним.</CalciteCrystal.description>
  <QuartzCrystal.label>Кварцевий кристал</QuartzCrystal.label>
  <QuartzCrystal.description>Кристал діоксиду кремнію, скляний матеріал, розшарпаний мінерал, що зустрічається під землею, дозволяє отримувати м'яку шкалу при його добутку, час від часу можна знайти дорогоцінні камені.</QuartzCrystal.description>
  <AmethystCrystal.label>Аметистичний кристал</AmethystCrystal.label>
  <AmethystCrystal.description>Криштал діоксиду кремнію. примісії заліза роблять колір цих кристалів фіолетовим. розшарпаний мінерал, що зустрічається під землею. дозволяє отримувати стекольну яхту при його добутку, час від часу можна знайти дорогоцінні камені.</AmethystCrystal.description>
  <SchorlCrystal.label>Шорл кристалів</SchorlCrystal.label>
  <SchorlCrystal.description>Найпоширеніша і найменш дорога форма турмаліну, мінерал силика бора.</SchorlCrystal.description>
  <RubelliteCrystal.label>Рублитний кристал</RubelliteCrystal.label>
  <RubelliteCrystal.description>Тип турмаліну, мінерал силика бора з багатьма хімічними змінами, і цей червоний сорт часто дає високоякісні дорогоцінні камені.</RubelliteCrystal.description>
  <IndicoliteCrystal.label>Індиколіт кристалів</IndicoliteCrystal.label>
  <IndicoliteCrystal.description>Тип турмаліну, мінерал силика бора з багатьма хімічними змінами, цей синьозелений сорт часто дає високоякісні дорогоцінні камені.</IndicoliteCrystal.description>
  <MagnetiteCrystal.label>Магнетит кристалів</MagnetiteCrystal.label>
  <MagnetiteCrystal.description>Виготовлення оксиду заліза (II, III), поширеної залізної руди в осадових і магматичних породах.</MagnetiteCrystal.description>
  <LodestoneCrystal.label>Магнітний залізняк</LodestoneCrystal.label>
  <LodestoneCrystal.description>Оксида заліза (II, III), поширена залізною рудою в осадових і магматичних породах, відома як магніт.</LodestoneCrystal.description>
  <CassiteriteCrystal.label>Касетірит кристалів</CassiteriteCrystal.label>
  <CassiteriteCrystal.description>Фігури оксида олова, звичайна руда олова, використовуються для коштовних каменів.</CassiteriteCrystal.description>
  <RubyCrystal.label>Рубіновий кристал</RubyCrystal.label>
  <RubyCrystal.description>Криштали оксиду алюмінію, вбудовані у породу, один з найміцніших мінералів, і часто вони ріжуть на коштовні камені.</RubyCrystal.description>
  <SapphireCrystal.label>Саплетовий кристал</SapphireCrystal.label>
  <SapphireCrystal.description>Криштали оксиду алюмінію, вбудовані у породу, один з найміцніших мінералів, і часто вони ріжуть на коштовні камені.</SapphireCrystal.description>
  <EmeraldCrystal.label>Смарагдовий кристал</EmeraldCrystal.label>
  <EmeraldCrystal.description>Криштали берилла, як - от берилієвого алюмосиликата, рідкісного мінералу, який часто використовують для коштовних каменів.</EmeraldCrystal.description>
  <DiamondCrystal.label>Алмазний кристал</DiamondCrystal.label>
  <DiamondCrystal.description>Криштали чистого вуглецю, найміцніші з відомих речовин і коштовний камінь.</DiamondCrystal.description>
  <UraniniteDeposit.label>Уранові заліжі</UraniniteDeposit.label>
  <UraniniteDeposit.description>Форма оксида урану, великий урановий рудник, часто асоціюється з сріблом.</UraniniteDeposit.description>
  <MalachiteDeposit.label>Малахітові заліжі</MalachiteDeposit.label>
  <MalachiteDeposit.description>Красиві зелені заліжі карбонату міді деколи використовуються як самоцвіти або джерела мідної руди, часто поруч з мідною рудою, азуритом, кальцитом та вапняковими породами.</MalachiteDeposit.description>
  <CitrineCrystal.label>Цитриновий кристал</CitrineCrystal.label>
  <CitrineCrystal.description>Кристал діоксиду кремнію, примісці заліза роблять колір цих кристалів жовтими.</CitrineCrystal.description>
  <PrasioliteCrystal.label>Празіолітовий кристал</PrasioliteCrystal.label>
  <PrasioliteCrystal.description>Дуже рідкісна, зелена кварца, діоксид кремнієвого кремнію, що дозволяє отримувати стекольну шишку при його видобутку, і часто при добутку можна отримати самоцвіти.</PrasioliteCrystal.description>
</LanguageData>