<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<Freedom.label>Свобода</Freedom.label>
	<Freedom.description>Свобода - одна из самых сильных группировок, единственная из всех крупных группировок, которая открыто сопротивляется правительственным войскам и исследовательским группам.</Freedom.description>

	<Duty.label>Долг</Duty.label>
	<Duty.description>Военизированная группировка, образованная бывшими военными. Одна из самых старых группировок в Зоне, имеет чёткий устав и цель. Отлично оснащены и организованы, являются одной из сильнейших группировок Зоны.</Duty.description>

	<Monolith.label>Монолит</Monolith.label>
	<Monolith.description>Группировка, аналогичная, по сути, религиозной секте. Одна из сильнейших группировок, защищает подходы к центру Зоны, отлично оснащена и организованна, бойцы группировки очень фанатичны, не отступают даже перед превосходящим противником. Атакуют без предупреждения любого, кто зайдет на контролируемую ими территорию.</Monolith.description>

	<ClearSky.label>Чистое небо</ClearSky.label>
	<ClearSky.description>Мирная группировка, члены которой больше не бойцы, а исследователи, оружием пользуются только для самозащиты. Их основные цели - изучение территории и поддерживать в ней равновесие.</ClearSky.description>

	<Mercenaries.label>Наемники</Mercenaries.label>
	<Mercenaries.description>Пожалуй, самая загадочная группировка, в существование которой многие не верят. Бойцы группировки отлично обучены и вооружены. Агрессивны по отношению к остальным, что объясняется желанием остаться инкогнито и убрать нежелательных свидетелей.</Mercenaries.description>

	<Loners.label>Одиночки</Loners.label>
	<Loners.description>Бойцы этой группировки в большей степени обычно действуют в одиночку, просто некоторые просто по натуре своей склонны к одиночеству и независимости. Но против общего врага делают исключения.</Loners.description>

	<NovaCorps.label>Нова</NovaCorps.label>
	<NovaCorps.description>Представляют из себя солдаты регулярных армейских частей, занимаются охраной, патрулируя периметр, расстреливая мутантов и отлавливая мародёров. Это армейский спецназ  элитные подразделения. Как правило, высаживаются в Зоне для проведения спасательных и специальных операций.</NovaCorps.description>

	<NarnGang.label>Нарн</NarnGang.label>
	<NarnGang.description>Эта группировка представляет из себя сброд мародеров, бандитов, уголовником и преступников, занимающихся в большей степени нелегальным оборотом наркотиков. В основном занимаются грабежом, наркоторговлей и запугиванием окружающих. Вооружение и экипировка у бандитов самые разнообразные: в зависимости от опыта и банды, в которой они состоят.</NarnGang.description>

</LanguageData>
