<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<Brotherhood.label>Братство кровавой луны</Brotherhood.label>
	<Brotherhood.description></Brotherhood.description>

	<Sectarian.label>Церковь насилия</Sectarian.label>
	<Sectarian.description></Sectarian.description>

	<Syndicate.label>Синдикат группировка</Syndicate.label>
	<Syndicate.description></Syndicate.description>

	<Orion.label>Орион корпорация</Orion.label>
	<Orion.description></Orion.description>

	<Nightblades.label>Наемники</Nightblades.label>
	<Nightblades.description></Nightblades.description>

	<Predators.label>Хищники</Predators.label>
	<Predators.description></Predators.description>

	<NovaAlliance.label>Нова альянс</NovaAlliance.label>
	<NovaAlliance.description>Представляют из себя солдаты регулярных армейских частей, занимаются охраной, патрулируя периметр, расстреливая мутантов и отлавливая мародёров. Это армейский спецназ  элитные подразделения. Как правило, высаживаются в Зоне для проведения спасательных и специальных операций.</NovaAlliance.description>

	<NarnGang.label>Нарн</NarnGang.label>
	<NarnGang.description>Эта группировка представляет из себя сброд мародеров, бандитов, уголовником и преступников, занимающихся в большей степени нелегальным оборотом наркотиков. В основном занимаются грабежом, наркоторговлей и запугиванием окружающих. Вооружение и экипировка у бандитов самые разнообразные: в зависимости от опыта и банды, в которой они состоят.</NarnGang.description>

	<Abomination.label>Нечто</Abomination.label>
	<Abomination.description>Нечто - это медленный и неповоротливый кусок плоти. Их уродливые тела выкручиваются и изменяются, чтобы исцелить даже крупные раны. С изуродованной пасти стекает токсичная желчь. Они будут поедать трупы, чтобы размножаться.</Abomination.description>

	<Darkness.label>Тень</Darkness.label>
	<Darkness.description>Эти быстрые, беспощадные существа пришли из самых мрачных пустот галактики. Они рождаются из тени и боятся света. Своим ледяным укусом они хотят погасить яркое пламя жизни.</Darkness.description>

</LanguageData>
