<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Miner -->
	<LightAuto>Light: Auto</LightAuto>
	<LightOn>Light: On</LightOn>
	<LightOff>Light: Off</LightOff>
	<SwitchMode>Switch mode.</SwitchMode>
	
	<CannotUseNow>Cannot use now</CannotUseNow>

	<DermalRegeneratorInUse>Dermal Regenerator in use.</DermalRegeneratorInUse>
	<DermalRegeneratorNoPower>Dermal Regenerator doesnt have power.</DermalRegeneratorNoPower>
	<DermalRegeneratorPowerInterupted>Dermal Regenerator power interupted.</DermalRegeneratorPowerInterupted>
	<DermalRegeneratorPowerTreatmentComplete>Treatment complete.</DermalRegeneratorPowerTreatmentComplete>
	<DermalRegeneratorNoInjuries>No surface injuries discovered.</DermalRegeneratorNoInjuries>

	
	<!-- TraitChanger -->
	<TraitChangedLabel>Trait changed</TraitChangedLabel>
	<GainedTrait>has gained the trait</GainedTrait>
	<LostTrait>has lost the trait</LostTrait>
	<TraitGoodMoodA>Due to the long stay in a good mood</TraitGoodMoodA>
	<TraitGoodMoodB>improves its the general mood.</TraitGoodMoodB>
	<TraitBadMoodA>Due to the long stay in a bad mood</TraitBadMoodA>
	<TraitBadMoodB>gets depressed.</TraitBadMoodB>
	<TraitCannibal>has realized after eating human flesh... that they actually sort of like it.</TraitCannibal>

  <CommandAddDangerZoneLabel>Crear área permitida</CommandAddDangerZoneLabel>
  <CommandAddDangerZoneDesc>Crea un área fuera del radio de peligro de radiación.</CommandAddDangerZoneDesc>
  <DangerZoneLabel>Área de peligro de radiación</DangerZoneLabel>

  <ContinueLabel>Continuar</ContinueLabel>
  <QuickStartLabel>Inicio rápido</QuickStartLabel>

  <ImpassableDoor>La puerta se puede colocar si hay una estructura de soporte en ambos lados, y si nada bloquea el paso a través de la puerta.</ImpassableDoor>

  <LookLabel>Se ha encontrado el accidente de la nave</LookLabel>
  <LookDiscA>Encontramos la ubicación del naufragio de la nave, quizás el astronauta podría haber sobrevivido.</LookDiscA>
  <OnFissureReportString>¡Requiere la fisura primero!</OnFissureReportString>

  <RepTent>Reparar la tienda</RepTent>
  <TentneededRes>La tienda necesita repararse</TentneededRes>
  <DamagedTent>Tienda dañada desplegada. Faltan algunas paredes.</DamagedTent>
  <TentPlacementBlocked>Ubicación de la tienda bloqueada por un elemento, un colono o un edificio. Despliegue en un espacio adecuado.</TentPlacementBlocked>
  <NoResFoundOne>No hay</NoResFoundOne>
  <NoResFoundTwo>disponibles para reparar la tienda</NoResFoundTwo>
  <NoResFoundTh>Necesita</NoResFoundTh>
  <TentPlacementBlockedTree>La colocación de la tienda está bloqueada por un árbol. Despliegue en un espacio adecuado.</TentPlacementBlockedTree>
  <TentPlacementBlockedSimple>La colocación de la tienda está bloqueada. Despliegue en un espacio adecuado.</TentPlacementBlockedSimple>
  <CantPlaceTent>No se puede colocar una tienda completamente dañada.</CantPlaceTent>
  <DeployTentAt>Desplegar tienda a </DeployTentAt>

  <DeconstructConduitsLabel>Destruir conductos</DeconstructConduitsLabel>

  <WarnAboutRestart>Después de cambiar el idioma, es altamente recomendable reiniciar el juego. Puedes elegir un idioma diferente, pero antes de iniciar un nuevo juego o antes de cargar el savegame, reinicia.\n\n¡De lo contrario, no se podrán evitar errores durante el juego!</WarnAboutRestart>
  <AcceptTheConsequences>Acepto las consecuencias</AcceptTheConsequences>

  <RL_CannotChangeMod>No se puede cambiar el modo ahora, la barra sigue descargándose.</RL_CannotChangeMod>
  <RL_ChangeMode>Cambiar modo</RL_ChangeMode>
  <RL_PowerSavingMode>Modo de ahorro de energía (Haga clic para cambiar los modos): No consume energía cuando está inactivo, genera mucha energía cuando se golpea, pero sólo tiene </RL_PowerSavingMode>
  <RL_ChanceToAttract>oportunidad de atraer un rayo y se enfría</RL_ChanceToAttract>
  <RL_Slower>más lento</RL_Slower>
  <RL_NormalMode>Modo normal (Haga clic para cambiar los modos): Consume un poco de energía cuando está inactivo, produce suficiente potencia para mantenerse en una tormenta y tiene un 100% de probabilidad de atraer un rayo. Puede atraer un rayo a</RL_NormalMode>
  <RL_ChanceOverwhelmed>oportunidad cuando está sobrecargado.</RL_ChanceOverwhelmed>
  <RL_FastCooldown>Modo de enfriamiento rápido (Haga clic para cambiar los modos): Se enfría 4x más rápido de lo normal, pero consume el triple de la cantidad de energía. Tiene un 100% de probabilidad de atraer un rayo. Puede atraer un rayo a</RL_FastCooldown>
  <RL_Cooldown>Enfriarse</RL_Cooldown>
  <RL_Standby>Detenerse.</RL_Standby>
  <RL_Discharging>Descargandose.</RL_Discharging>
  <RL_Overwhelmed>Sobrecargado.</RL_Overwhelmed>
  <RL_PowerConsumption>Consumo de energía</RL_PowerConsumption>

  <OneTradingSpotMessage>Solo se permite un punto de comercio por mapa. Lugar eliminado.</OneTradingSpotMessage>

  <HungryFlockTitle>Bichos hambrientos</HungryFlockTitle>
  <HungryFlockText>¡Un grupo de criaturas hambrientas apareció cerca y están buscando sangre! Puede intentar buscarlos u ocurtarse de ellos, como prefiera. Dejarán el área en unos días.</HungryFlockText>

  <DevourersCropsTitle>Devoradores de cultivos</DevourersCropsTitle>
  <DevourersCropsText>¡Algunos devoradores de cultivos particularmente hambrientos se abrieron paso en tu jardín! Es probable que se queden y sigan comiendo sus cultivos (y otras plantas) hasta que te enfrentes a ellos.</DevourersCropsText>

<MoonFallMessageMeteorSwarm>A swarm of meteors -- possibly smaller pieces of your ship -- crosses the sky, burning up in the atmosphere.</MoonFallMessageMeteorSwarm>
<MoonFallMessageMeteorSwarmTribal>A swarm of meteors flame across the sky, but none crash to the ground near you.</MoonFallMessageMeteorSwarmTribal>

<SkyFallLetterLabelMeteorite>Large Ship Chunk</SkyFallLetterLabelMeteorite>
<SkyFallMeteorite>A lump of {0} just crashed to the ground. It was presumably once part of your ship, but the forces that ripped the ship apart, followed by the heat of uncontrolled reentry, have left nothing but a misshapen mass.</SkyFallMeteorite>

<MoonFallLetterLabelMeteoriteTribal>Meteorite</MoonFallLetterLabelMeteoriteTribal>
<MoonFallMeteoriteTribal>A large meteorite has struck ground in the area. It has left behind a lump of {0}.</MoonFallMeteoriteTribal>

<MoonFallLetterLabelFlashstorm>Flashstorm</MoonFallLetterLabelFlashstorm>
<MoonFallFlashstorm>Ionization in the atmosphere from the recent cascade of ship chunks and meteorites has caused a localized flashstorm. This can cause massive fires.</MoonFallFlashstorm>
<MoonFallFlashstormTribal>The gods are angry again, but instead of hurling rocks, they now hurl lightning. A flashstorm has begun. Beware of fires.</MoonFallFlashstormTribal>

<SkyFallRefugeePodCrash>You've detected an escape pod crashing hard nearby.\n\nThe occupant is an old acquaintance from your ship, who's agreed to join you.</SkyFallRefugeePodCrash>

</LanguageData>
