<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<SkynetAgentLabel>Агент скайнета</SkynetAgentLabel>
	<SkynetAgentDesc> был разоблачён!</SkynetAgentDesc>
	<TerminatorName>Терминатор</TerminatorName>
	<StatusLab>Статус: </StatusLab>
	<StatusReactor>Реактор: </StatusReactor>
	<StatusBattery>Заряд: </StatusBattery>
	<RegenerationEnabled>Активирована регенерация.</RegenerationEnabled>
	<ReactorInDanger>Реактор в опасности.</ReactorInDanger>
	<ReactorDestroying>Разрушение реактора.</ReactorDestroying>
	<fulllevel>Повреждений нет</fulllevel>
	<damagedlevel>Обнаружены повреждения.</damagedlevel>
	<dangerlevel>Опасные повреждения.</dangerlevel>
	<Critlevel>Критические повреждения.</Critlevel>
	<overheatDanger>Перегрев.</overheatDanger>
	<coolantLossDanger>Потеря охлаждающей жидкости.</coolantLossDanger>
	<LeakingRate>Потеря охл. жидкости</LeakingRate>
	<AgentChasedTitle>Присоединение терминатора к нашей фракции</AgentChasedTitle>
	<AgentChasedInitial>Я - {0}, машина из будущего. Мы сражаемся со Скайнетом уже давно. Я был завербован вами и отправлен сюда в прошлое, чтобы защитить вас. Совсем скоро сюда ударит Скайнет. Машин больше, чем нас. Но силу человеческого духа нельзя измерить. \n\nСамое главное, что мы должны сделать это остаться в живых. Слышите? Сохранить жизнь. Я помогу в этом вам. Если бы вы знали, как вы нужны и как важен вклад каждого из вас. Машины прогрессируют быстрее, чем мы предполагали. Они изобретают всё новых терминаторов, новые способы уничтожения. Скайнет атакует… Но наш удар будет сильней. Скайнет это машина. И как у всякой машины, у неё есть выключатель. Если вы меня слышите — вы очаг будущего Сопротивления. \nПрошу мне разрешить вступить в ваши ряды. \n\nОписание: {2}</AgentChasedInitial>
	<AgentChasedInitial_Accept>Согласиться</AgentChasedInitial_Accept>
	<AgentChasedRejected>Я рассказал тебе всё, что знаю. Скайнет безжалостен и непредсказуем. Машины обратят против тебя всё то лучшее, что в тебе есть. У них найдутся методы, которых я не смогу предугадать. Тут я не в силах тебе помочь… В минуты сомнения слушай своё сердце. Прощай...</AgentChasedRejected>
	<AgentChasedInitial_Reject>Отказаться</AgentChasedInitial_Reject>
	<transformationLabel>Трансформация</transformationLabel>
	<transformationDesc>Терминатор этого типа способен приобретать формы живого или мертвого человека. Не способен принимать форму иных человекоподобных существ, типа Азари.</transformationDesc>
	<AgentKilled>Мое время подошло к концу. Это было предопределено. Мы отправили еще одну машину для вашей защиты, потребуется некоторое время продержаться без моей помощи. Я рассказал тебе всё, что знаю. Скайнет безжалостен и непредсказуем. Машины обратят против тебя всё то лучшее, что в тебе есть. У них найдутся методы, которых я уже не смогу предугадать. Тут я не в силах тебе помочь… В минуты сомнения слушай своё сердце. I'll be back...</AgentKilled>
	<MachinelikeHibernate>Гибернация {0}</MachinelikeHibernate>
	<MachinelikeHibernateFail>{0} Не может перейти в гибернацию. Функция не поддерживается.</MachinelikeHibernateFail>
	<MachinelikeHibernateFailNoPower>{0} Не возможна гибернация на {1} в связи с отсутствием энергии.</MachinelikeHibernateFailNoPower>
	<MachinelikeHibernateFailReserveOrReach>{0} не возможно зарезервировать или достигнуть {1}.</MachinelikeHibernateFailReserveOrReach>

</LanguageData>
