<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<SunLamp.label>солнечная лампа</SunLamp.label>
	<SunLamp.description>Освещает местность достаточно ярко для выращивания растений.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 1600 W</SunLamp.description>

	<OrbitalTradeBeacon.label>торговый маяк</OrbitalTradeBeacon.label>
	<OrbitalTradeBeacon.description>Нужен для орбитальной торговли. Вы можете продавать только те вещи, которые находятся в радиусе действия маяка.</OrbitalTradeBeacon.description>

	<CommsConsole.label>консоль связи</CommsConsole.label>
	<CommsConsole.description>Позволяет установить связь с ближайшими кораблями и поселениями для переговоров и торговли.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 200 W</CommsConsole.description>

	<Grave.label>могила</Grave.label>
	<Grave.description>Кладите мёртвых в могилы, чтобы дать им достойное место упокоения.</Grave.description>

	<MoisturePump.label>осушительная установка</MoisturePump.label>
	<MoisturePump.description>Очень медленно убирает излишнюю влагу из находящейся вокруг почвы. Таким обрахом может осушить болотистую местность и мелководье и превратить их в сухую почву. Невозможно использовать на глубоководье.</MoisturePump.description>

	<CryptosleepCasket.label>контейнер крипто-сна</CryptosleepCasket.label>
	<CryptosleepCasket.description>Автономный саркофаг, разработанный чтобы поддерживать человека в состоянии анабиоза в течение многих лет.</CryptosleepCasket.description>

	<AncientCryptosleepCasket.label>древний контейнер крипто-сна</AncientCryptosleepCasket.label>
	<AncientCryptosleepCasket.description>Этот контейнер крипто-сна выглядит будто он был здесь очень долго. Кто знает, что может быть внутри?</AncientCryptosleepCasket.description>

	<MultiAnalyzer.label>мульти-анализатор</MultiAnalyzer.label>
	<MultiAnalyzer.description>Увеличивает скорость исследований. Должен быть размещен рядом с исследовательским столом. Один исследовательский стол может быть соединён только с одним мульти-анализатором.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 200 W</MultiAnalyzer.description>

	<VitalsMonitor.label>томограф</VitalsMonitor.label>
	<VitalsMonitor.description>Рентген-аппарат применяется для улучшения качества лечения. Необходимо разместить рядом с медицинской кроватью. Может применяться только один томограф для одной медицинской кровати.\nНужна энергия.\nПотребляемая мощность: 150 W</VitalsMonitor.description>

	<ToolCabinet.label>картотечный шкаф</ToolCabinet.label>
	<ToolCabinet.description>Важное место для хранения важных документов о важных экспериментах, используемых для важных исследований по важным технологиям. Немного увеличивает скорость исследований, когда стоит рядом с научным столом.</ToolCabinet.description>

	<Sarcophagus.label>саркофаг</Sarcophagus.label>
	<Sarcophagus.description>Саркофаг — резной каменный гроб. Название — буквально, «пожирающий мясо». Хорошее место для захоронения ваших поселенцев.</Sarcophagus.description>

	<MarriageSpot.label>место для свадеб</MarriageSpot.label>
	<MarriageSpot.description>Обозначает место, где будет проходить свадьба. Зрители будут смотреть с любой стороны.</MarriageSpot.description>

	<PartySpot.label>место для вечеринки</PartySpot.label>
	<PartySpot.description>Обозначает место, где будет проходить вечеринка. Вечеринка будет происходить вокруг этого места.</PartySpot.description>

	<FirefoamPopper.label>пожарный гидрант</FirefoamPopper.label>
	<FirefoamPopper.description>When touched by fire or triggered by hand, this pops and sprays a fire-extinguishing foam in a circular field around itself.</FirefoamPopper.description>
	<FirefoamPopper.comps.1.uselabel>Активировать пожарный гидрант</FirefoamPopper.comps.1.uselabel>

</LanguageData>
