<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<!-- by Hardcore-SK team edits -->

	<Outlander.label>город чужеземцев</Outlander.label>
	<Outlander.description>Небольшая община выживших.\n\nЭти люди живут здесь на протяжении десятилетий или веков. Большая часть технологий, которые привели их сюда, давно утеряна. В работе они обычно используют простые механические инструменты, а защищаются улучшенным пороховым оружием.\n\nСфера их интересов - торговля, доверие и выживание.</Outlander.description>
	<Outlander.pawnsPlural>чужеземцы</Outlander.pawnsPlural>
	<Outlander.leaderTitle>мэр</Outlander.leaderTitle>

	<Tribe.label>племя</Tribe.label>
	<Tribe.description>Эти люди обитают на планете очень давно. Возможно, их предки разбились здесь тысячи лет назад. А может они пережили катаклизм, который разрушил более развитую цивилизацию. В любом случае, большинство аборигенов - кочевники, живущие за счёт земли и использующие примитивное оружие и орудия труда.\n\nОдни племена более агрессивны, другие открыты для торговли и альянсов, даже со странными народами вроде вас. Но близкое сотрудничество или найм будут сильно затруднены колоссальным социо-технологическим и языковым барьером между аборигенами и вами.\n\nНесмотря на очевидную технологическую отсталость, дикари могут быть опасными врагами и ценными союзниками, благодаря своей выносливости, числу и навыкам обращения с примитивным оружием.</Tribe.description>
	<Tribe.pawnsPlural>аборигены</Tribe.pawnsPlural>
	<Tribe.leaderTitle>вождь</Tribe.leaderTitle>

	<Pirate.label>банда пиратов</Pirate.label>
	<Pirate.description>Шайка бандитов.\n\nПираты не занимаются земледелием и строительством, вдобавок редко торгуют. Они обогащаются за счёт грабежа более продуктивных групп в регионе.\n\nИх уровень технологий зависит, по большей части, от того, что им недавно удалось украсть. В основном они экипированы огнестрельным оружием, хотя более удачливые могут иметь улучшенное энергетическое оружие, а некоторые просто любят закалывать людей в ближнем бою.</Pirate.description>
	<Pirate.pawnsPlural>пираты</Pirate.pawnsPlural>
	<Pirate.leaderTitle>капитан</Pirate.leaderTitle>

</LanguageData>