<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<name>MJ - MiniMap (A18)</name>
	<author>Mauro Junior</author>
	<targetVersion>0.18.1722</targetVersion>
	<description>
	
Version A16 -> https://www.dropbox.com/s/r4yj1nspf7efgyl/MiniMap%5BA16%5D.zip?dl=0
	
Version: 1.9.0

Requires: HugsLib -> http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=818773962

Compatibility:
Craftable Robots -> A17 = http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=937333226
Craftable Robots -> base robots - A17 = http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=937008529
Embrasures -> http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=736582456

Notes:
Settings for update time and radius of the circles in the minimap. (Configurações para tempo de atualização e radio dos circulos no minimapa.)
Options menu appears when item is active: green square, off: red square. (Menu de opções aparece quando item estiver ativado: quadrado verde, desativado: quadrado vermelho.)
MOD news (included tutorial) -> Janela com informações (inclusive tutorial)
Save position and size with individual values for each save. (Salva posição e tamanho com valores individuais para cada save.)
The F8 key hides or displays the Mini Map. (A tecla F8 esconde ou mostra o Minimapa.)

[English]

First of all, I would like to thank Fluffy, who suggested that I look at the CCL and this allowed me to move forward very quickly. Again, my many thanks Fluffy.

The minimap has undergone numerous changes (for the better):

1 - The areas that can be viewed are:
Colonist
Non-Colonist
Animals
Real Estate Management
Electrical network
Mining
Mountains
Land
Camera

2 - You can drag the map and resize the Map (After activating the option, click with the LMB and drag inside the Map.)

3 - Allow to visualize the areas created in the game

4 - Click on the MiniMap and move the camera in the world

In the image above, you have a MiniMap preview in a game.

NOTE: When you click on a Menu option, green square (enabled) or red square (disabled) is displayed. Just click to switch between options.
NOTE: Clicks are always with RMB (Right Mouse Button) and LMB (Left Mouse Button) to select item menu.

[Brazilian]

Primeiramente, gostaria de agradecer ao Fluffy, pois me sugeriu analisar o CCL e isso permitiu avançar muito em pouco tempo. Novamente, meu muito obrigado Fluffy.

O minimapa sofreu inúmeras mudanças (para melhor):

1 - As áreas que podem ser visualizadas são:
Colonista
Não Colonista
Animais
Construções
Rede Elétrica
Mineração
Montanhas
Terreno
Camera

2 - Pode-se arrastar o mapa e redimensionar o mapa (Após ativar a opção, clique com o LMB e arraste dentro do Mapa.)

3 - Permiti visualizar as áreas criadas no jogo

4 - Clicar no MiniMapa e mover a câmera no mundo

Na imagem acima, tem uma prévia do MiniMapa em um jogo.

NOTA: Quando clicar em uma opção do Menu, aparece um quadrado verde (ativado) ou quadrado vermelho (desativado). Basta clicar para mudar entre as opções.
NOTA: Os cliques sempre são com o RMB (Botão Direito do Mouse) e LMB (Botão Esquerdo do Mouse) para selecionar um item do menu.

	</description>
</ModMetaData>