<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>	
	
<Nudist.degreedatas.0.label>нудист</Nudist.degreedatas.0.label>	
<Nudist.degreedatas.0.description>NAME наслаждается чувством свободы от одежды. HECAP может носить одежду, но без нее будет чувствовать себя гораздо счастливее.</Nudist.degreedatas.0.description>
	
<Bloodlust.degreeDatas.0.label>кровожадность</Bloodlust.degreeDatas.0.label>
<Bloodlust.degreeDatas.0.description>NAME входит в раж, причиняя людям боль. HIMCAP нравится вид крови и смерти. HECAP гораздо чаще других начинает бытовые драки.</Bloodlust.degreeDatas.0.description>

<Kind.degreeDatas.0.label>добряк</Kind.degreeDatas.0.label>
<Kind.degreeDatas.0.description>NAME — хороший человек. HECAP скрашивет день окружающим и никогда не оскорбляет других.</Kind.degreeDatas.0.description>

<Psychopath.degreedatas.0.label>психопат</Psychopath.degreedatas.0.label>	
<Psychopath.degreedatas.0.description>NAME чуждо сопереживание. Страдания других совсем не волнуют HIS. HIMCAP безразлично, если кого-то пустят на мясо, оставят непохороненным, посадят в тюрьму или продадут в рабство, если HIS лично это не касается. HECAP также не получает удовольствия от общения с другими.</Psychopath.degreedatas.0.description>

<Cannibal.degreedatas.0.label>каннибал</Cannibal.degreedatas.0.label>	
<Cannibal.degreedatas.0.description>NAME учили, что есть человеческое мясо неправильно и ужасно. Но однажды, давным-давно, HE попробовал(а) его... и HIM понравилось.</Cannibal.degreedatas.0.description>

<Abrasive.degreeDatas.0.label>грубость</Abrasive.degreeDatas.0.label>
<Abrasive.degreeDatas.0.description>NAME всегда говорит в точности то, что думает, особенно, если это HIS раздражает. Обычно это влияет на окружающих не в лучшую сторону.</Abrasive.degreeDatas.0.description>

<TooSmart.degreeDatas.0.label>умник</TooSmart.degreeDatas.0.label>
<TooSmart.degreeDatas.0.description>NAME страдает от собственного ума. HECAP обучается всему гораздо быстрее остальных, но время от времени совершает разные чудачества.</TooSmart.degreeDatas.0.description>

<Brawler.degreedatas.0.label>дебошир</Brawler.degreedatas.0.label>	
<Brawler.degreedatas.0.description>NAME любит ближний бой. HISCAP точность в ближнем бою значительно повышена, но HE терпеть не может стрелковое оружие.</Brawler.degreedatas.0.description>
	
<Masochist.degreedatas.0.label>мазохизм</Masochist.degreedatas.0.label>	
<Masochist.degreedatas.0.description>Для NAME боль - это что-то возбуждающее. HECAP не знает почему, просто HIS голова работает по-другому.</Masochist.degreedatas.0.description>

<Prosthophile.degreedatas.0.label>протезофил</Prosthophile.degreedatas.0.label>	
<Prosthophile.degreedatas.0.description>NAME чувствует себя ограниченно в своём немощном человеческом теле. HECAP часто мечтает стать биоником.</Prosthophile.degreedatas.0.description>

<Prosthophobe.degreedatas.0.label>протезофоб</Prosthophobe.degreedatas.0.label>	
<Prosthophobe.degreedatas.0.description>NAME верит, что человеческое тело ограничено не просто так. Бионические части HIM кажутся не этичными.</Prosthophobe.degreedatas.0.description>

<GreenThumb.degreedatas.0.label>садовод</GreenThumb.degreedatas.0.label>	
<GreenThumb.degreedatas.0.description>NAME испытывает страсть к садоводству. HECAP получает бонус к настроению за каждое посаженное растение.</GreenThumb.degreedatas.0.description>

<NightOwl.degreeDatas.0.label>сова</NightOwl.degreeDatas.0.label>
<NightOwl.degreeDatas.0.description>NAME любит бодрствовать ночью, а спать днём. Будучи на ногах ночью (с 23 до 6), NAME получает подьём настроения, а если HE не спит днём (с 11 до 18), HIS настроение портится.</NightOwl.degreeDatas.0.description>

<Greedy.degreeDatas.0.label>жадность</Greedy.degreeDatas.0.label>
<Greedy.degreeDatas.0.description>NAME нуждается в царских условиях. У нHIS портится настроение, если HE не получает то, что хочет.</Greedy.degreeDatas.0.description>

<Jealous.degreeDatas.0.label>завистливость</Jealous.degreeDatas.0.label>
<Jealous.degreeDatas.0.description>Для NAME унизительно, если кто-то живёт лучше нHIS. HECAP получает штраф к настроению, если чья-то комната лучше, чем HIS.</Jealous.degreeDatas.0.description>

<Ascetic.degreeDatas.0.label>аскетизм</Ascetic.degreeDatas.0.label>
<Ascetic.degreeDatas.0.description>NAME предпочитает жить скромно. У нHIS портится настроение, если HIS спальня слишком роскошная. NAME также не любит изысканные блюда, предпочитая им простую, или даже сырую пищу.</Ascetic.degreeDatas.0.description>

<Gay.degreedatas.0.label>странные вкусы</Gay.degreedatas.0.label>	
<Gay.degreedatas.0.description>NAME имеет влечение к людям HIS собственного пола.</Gay.degreedatas.0.description>

<DislikesMen.degreeDatas.0.label>мужененависть</DislikesMen.degreeDatas.0.label>
<DislikesMen.degreeDatas.0.description>NAME действительно не любит и не доверяет мужчинам.</DislikesMen.degreeDatas.0.description>

<DislikesWomen.degreeDatas.0.label>женоненависть</DislikesWomen.degreeDatas.0.label>
<DislikesWomen.degreeDatas.0.description>NAME действительно не любит и не доверяет женщинам.</DislikesWomen.degreeDatas.0.description>

<AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>противный голос</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>
<AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>У NAME резкий гнусавый голос, и HE общается рявкая какие-то обрывистые фразы. Неудивительно, что HE не нравится другим.</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>

<CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>жутковатое дыхание</CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>
<CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>NAME всегда тяжело дышит и потеет. Люди считают это страшным.</CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>

<Pyromaniac.degreedatas.0.label>пироман</Pyromaniac.degreedatas.0.label>	
<Pyromaniac.degreedatas.0.description>NAME обожает огонь. HECAP будет постоянно пытаться поджечь что-нибудь и никогда не станет тушить разбушевавшееся пламя.</Pyromaniac.degreedatas.0.description>

<Wimp.degreeDatas.0.label>слабак</Wimp.degreeDatas.0.label>
<Wimp.degreeDatas.0.description>У NAME слабый характер и низкий болевой порог. Даже лёгкая боль способна вывести HIS из строя.</Wimp.degreeDatas.0.description>

<Nimble.degreeDatas.0.label>ловкость</Nimble.degreeDatas.0.label>
<Nimble.degreeDatas.0.description>NAME обладает выдающимися способностями к управлению телом. HECAP с необычайным изяществом словно танцует вокруг источника опасности.</Nimble.degreeDatas.0.description>

<FastLearner.degreeDatas.0.label>быстрая обучаемость</FastLearner.degreeDatas.0.label>
<FastLearner.degreeDatas.0.description>NAME имеет талант к обучению. HECAP схватывает новую информацию буквально на лету.</FastLearner.degreeDatas.0.description>

<SuperImmune.degreeDatas.0.label>сверх-иммунитет</SuperImmune.degreeDatas.0.label>
<SuperImmune.degreeDatas.0.description>NAME от природы обладает стойкой иммунной системой. Скорость, с которой у нHIS вырабатывается иммунитет к различным возбудителям, гораздо выше, чем у остальных. HECAP справится с болезнью, которая обычного человека может просто убить.</SuperImmune.degreeDatas.0.description>

</LanguageData>
