<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- ==================== .50 BMG ========================== -->

	<Ammo_50BMG_FMJ.label>.50 BMG (FMJ)</Ammo_50BMG_FMJ.label>
	<Ammo_50BMG_FMJ.description>.50 BMG — крупнокалиберный патрон армий НАТО. Он был создан в качестве боеприпаса для крупнокалиберных пулемётов и антиматериальных пушек. Модификация FMJ - обычный патрон с стандартными характеристиками.</Ammo_50BMG_FMJ.description>

	<Ammo_50BMG_AP.label>.50 BMG (Sabot)</Ammo_50BMG_AP.label>
	<Ammo_50BMG_AP.description>.50 BMG — крупнокалиберный патрон армий НАТО. Он был создан в качестве боеприпаса для крупнокалиберных пулемётов и антиматериальных пушек.\n\nМодификация Sabot - боеприпасы, диаметр боевой части (сердечника) которых меньше диаметра ствола. Чаще всего используются для борьбы с бронированными целями. Увеличение бронепробиваемости по сравнению с обычными калиберными бронебойными боеприпасами происходит за счет увеличения начальной скорости боеприпасов и удельного давления в процессе пробития брони.</Ammo_50BMG_AP.description>

	<Ammo_50BMG_HE.label>.50 BMG (HE)</Ammo_50BMG_HE.label>
	<Ammo_50BMG_HE.description>.50 BMG — крупнокалиберный патрон армий НАТО. Он был создан в качестве боеприпаса для крупнокалиберных пулемётов и антиматериальных пушек. Модификация НЕ - кумулятивный снаряд с высокой взрывной мощью.</Ammo_50BMG_HE.description>

	<Ammo_50BMG_Incendiary.label>.50 BMG (AP-I)</Ammo_50BMG_Incendiary.label>
	<Ammo_50BMG_Incendiary.description>.50 BMG — крупнокалиберный патрон армий НАТО. Он был создан в качестве боеприпаса для крупнокалиберных пулемётов и антиматериальных пушек. Модификация AP-I - бронебойный снаряд, предназначенный для борьбы с бронетехникой противника.</Ammo_50BMG_Incendiary.description>

	<!-- ==================== 14.5x114mm ========================== -->

	<Ammo_145x114mm_FMJ.label>14.5x114мм (FMJ)</Ammo_145x114mm_FMJ.label>
	<Ammo_145x114mm_FMJ.description>Старый и проверенный противотанковый картридж предназначенный для АТ винтовок и различных тяжёлых пулемётов. Модификация FMJ - обычный патрон с стандартными характеристиками.</Ammo_145x114mm_FMJ.description>

	<Ammo_145x114mm_HE.label>14.5x114мм (HE)</Ammo_145x114mm_HE.label>
	<Ammo_145x114mm_HE.description>Старый и проверенный противотанковый картридж предназначенный для АТ винтовок и различных тяжёлых пулемётов. Модификация НЕ - кумулятивный снаряд с высокой взрывной мощью.</Ammo_145x114mm_HE.description>

	<Ammo_145x114mm_Incendiary.label>14.5x114мм (AP-I)</Ammo_145x114mm_Incendiary.label>
	<Ammo_145x114mm_Incendiary.description>Старый и проверенный противотанковый картридж предназначенный для АТ винтовок и различных тяжёлых пулемётов. Модификация AP-I - бронебойный снаряд, предназначенный для борьбы с бронетехникой противника.</Ammo_145x114mm_Incendiary.description>


</LanguageData>