<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
<!-- by Hardcore-SK team edits -->	
  <!--=============================== Tier 1 Misc ===================================-->
  
    <Pemmican.label>Пеммикан</Pemmican.label>
	<Pemmican.description>Позволяет готовить пеммикан - пищевой концентрат из мяса и растительной продукции. Отличается лёгкой усваиваемостью и большой питательностью при малом объёме и весе. Не самая вкусная еда, тем не менее может очень долго храниться без холодильника. Великолепный сухпаёк в путешествиях.</Pemmican.description>
  
	<Devilstrand.label>Дьявлонитник</Devilstrand.label>
	<Devilstrand.description>Позволяет поселенцам начать выращивание дьявлонитника из семян. Это долгорастущий гриб с очень прочными и ценными волокнами.</Devilstrand.description>
  

	<Brewing.label>Сельское хозяйство</Brewing.label>
	<Brewing.description>Дальнейшие исследования в области сельского хозяйства. Позволяет строить пивоварни, чтобы превратить хмель во вкуснющее пиво.</Brewing.description>
	
	<Stonecutting.label>Строительство</Stonecutting.label>
    <Stonecutting.description>Позволяет строить мастерскую скульптора, на которой можно создавать скульптуры разных размеров.</Stonecutting.description>
	
	
	<CarpetMaking.label>Пошив ковров</CarpetMaking.label>
	<CarpetMaking.description>Позволяет поселенцам стелить ковры из ткани, улучшая привлекательность помещений.</CarpetMaking.description>
	
	<Smithing.label>Плавка</Smithing.label>
	<Smithing.description>Позволяет соорудить плавильни и открывает доступ к производству металлического оружия и инструментов.</Smithing.description>
	
	<ComplexClothing.label>Пошив одежды</ComplexClothing.label>
	<ComplexClothing.description>Позволяет поселенцам использовать продвинутые лекала для пошива одежды, таких как штанов, курток и ковбойских шляп.</ComplexClothing.description>
	
	<Electricity.label>Электричество</Electricity.label>
	<Electricity.description>Открывает доступ к электричеству и генераторам для питания различных верстаков и других задач.</Electricity.description>
	

	<!--=============================== Tier 2 Misc ===================================-->
	<Batteries.label>Аккумуляторы</Batteries.label>
	<Batteries.description>Позволяет строить аккумуляторы для хранения выработанной избыточной энергии.</Batteries.description>

	<NutrientPaste.label>Питательная паста</NutrientPaste.label>
	<NutrientPaste.description>Позволяет готовить питательную пасту. Синтезированная смесь из белка, углеводов, витаминов, аминокислот и минералов. Всё, что нужно организму, и при этом с отвратительным вкусом.</NutrientPaste.description>

	<SolarPanels.label>Солнечные панели</SolarPanels.label>
	<SolarPanels.description>Позволяет строить солнечные панели. Преобразует солнечную энергию в электрический ток. Не работает в темноте.</SolarPanels.description>

	<AirConditioning.label>Кондиционеры</AirConditioning.label>
	<AirConditioning.description>Позволяет поселенцам создавать кондиционеры для охлаждения комнат или создания морозильников.</AirConditioning.description>
	
	<Autodoors.label>Автоматические двери</Autodoors.label>
	<Autodoors.description>Позволяет строить автоматические двери, открывающиеся перед поселенцами и не замедляющие движения.</Autodoors.description>
	
	<Hydroponics.label>Гидропоника</Hydroponics.label>
	<Hydroponics.description>Позволяет строить столы с гидропоникой для быстрого выращивания растений в помещении вне зависимости от почвы и погоды снаружи.</Hydroponics.description>

	<ElectricSmelting.label>Обработка</ElectricSmelting.label>
	<ElectricSmelting.description>Позволяет строить электроплавильни, на которых можно извлекать металл из кусков шлака, а также изготавливать кремний из песка при помощи сильных электромагнитов и высоких температур. В остальном это обычные кузнечные печи. Потребляет много энергии.</ElectricSmelting.description>

	<ElectricCremation.label>Кремация</ElectricCremation.label>
	<ElectricCremation.description>Позволяет строить электрические крематории, в которых можно сжигать нежелательные трупы.</ElectricCremation.description>

	<ColoredLights.label>цветное освещение</ColoredLights.label>
	<ColoredLights.description>Позволяет поселенцам создавать цветные лампы для украшения.</ColoredLights.description>
	
	<Machining.label>Продвинутая обработка</Machining.label>
	<Machining.description>Позволяет строить верстаки, на которых можно быстрее, чем вручную напилить досок, заготовить дров, а также разобрать мёртвых механоидов на металл.</Machining.description>
	
	<Mortars.label>Оборона: Мортиры</Mortars.label>
	<Mortars.description>Позволяет строить минометы, которые могут запускать снаряды на большие расстояния над стенами.</Mortars.description>
	
	<IEDBomb.label>Оборона: Взрывные СВУ</IEDBomb.label>
    <IEDBomb.description>Позволяет поселенцам, создавать взрывные образцы СВУ (Самодельные взрывные устройства) из артиллерийских снарядов.</IEDBomb.description>

    <IEDIncendiary.label>Оборона: Зажигательные СВУ</IEDIncendiary.label>
    <IEDIncendiary.description>Позволяет поселенцам, создавать зажигательные образцы СВУ (Самодельные взрывные устройства) из артиллерийских снарядов.</IEDIncendiary.description>
	
	<MicroelectronicsBasics.label>Основы микроэлектроники</MicroelectronicsBasics.label> 
	<MicroelectronicsBasics.description>Основы базовой микроэлектроники, обучающие работе с деликатными и мелкими электросхемами. Это исследование позволяет открыть доступ к высокотехнологичной цепочки исследований, консоли связи, а в дальнейшем - к контейнерам криптосна и ЭЛТ телевизорам.</MicroelectronicsBasics.description> 
	
	<TubeTelevision.label>ЭЛТ Телевизоры</TubeTelevision.label> 
	<TubeTelevision.description>Открывает доступ к производству ЭЛТ телевизоров.</TubeTelevision.description> 
	
	<GunTurrets.label>Сентри турель</GunTurrets.label>
	<GunTurrets.description>Исследования в области производства автоматических систем огня.</GunTurrets.description>
	
	<!--=============================== Tier 3 Misc ===================================-->
	<Firefoam.label>Пожарный гидрант</Firefoam.label> 
	<Firefoam.description>Позволяет сооружать пожарные гидранты, автоматически распыляющие пену при наличии возгорания на прилегающей территории.</Firefoam.description> 
	
	<GeothermalPower.label>Геотермальные генераторы</GeothermalPower.label>
	<GeothermalPower.description>Что вы будете делать, если солнце перестанет светить? Солнечная энергия, несомненно, хороша, но только не в темноте! Это исследование разблокирует геотермальный генератор, использующий мощь этой суровой планеты!</GeothermalPower.description>
	
	<HospitalBed.label>Больничные койки</HospitalBed.label>
	<HospitalBed.description>Позволяет поселенцам строить больничные койки, которые увеличивают шанс успешных медицинских операций.</HospitalBed.description>

	<MultiAnalyzer.label>Анализатор данных</MultiAnalyzer.label> 
	<MultiAnalyzer.description>Позволяет поселенцам строить анализаторы данных, которые увеличивают работу ученых и открывают доступ к более продвинутым исследованиям. Их следует размещать рядом с научными столами.</MultiAnalyzer.description> 
	
	<MoisturePump.label>Осушительная установка</MoisturePump.label> 
	<MoisturePump.description>Позволяет сооружать осушительные установки, превращающие мокрую и заводненную почву в обычную.</MoisturePump.description> 
	
	<!--=============================== Tier 4 Misc ===================================-->
	
	<VitalsMonitor.label>Мониторы жизнеобеспечения</VitalsMonitor.label> 
	<VitalsMonitor.description>Позволяет поселенцам строить мониторы жизнеобеспечения, которые увеличивают скорость и качество лечения больных. Их следует размещать около медицинских кроватей.</VitalsMonitor.description> 
	
	<Cryptosleep.label>Контейнеры крипто-сна</Cryptosleep.label>
	<Cryptosleep.description>Позволяет поселенцам строить контейнеры крипто-сна, которые могут на время погружать живых существ в состояние анабиоза.</Cryptosleep.description>

    <ComponentAssembly.label>Сборочный стол компонентов</ComponentAssembly.label> 
	<ComponentAssembly.description>Позволяет Вам строить сборочные столы компонентов, где поселенцы смогут производить готовые компоненты из простых материалов.</ComponentAssembly.description> 
    
	<PoweredArmor.label>Силовая броня</PoweredArmor.label> 
	<PoweredArmor.description>Роботизированные нейро-усилители и продвинутые технологии использования пластали позволяют Вам конструировать силовую броню и шлемы.</PoweredArmor.description> 
	
	<ChargedShot.label>Заряженный выстрел</ChargedShot.label> 
	<ChargedShot.description>Прорыв в исследовании секретов энергии заряженных импульсов и баллистики позволит Вам конструировать усиленные винтовки.</ChargedShot.description> 
	
	<MultibarrelWeapons.label>Миниганы</MultibarrelWeapons.label> 
	<MultibarrelWeapons.description>Открывает доступ к конструированию миниганов.</MultibarrelWeapons.description> 
	
	<!--=============================== Tier 2.5 Ship ===================================-->
	
	<ShipBasics.label>кораблестроение</ShipBasics.label>
	<ShipBasics.description>Позволяет начать изучение более сложных судостроительных технологий. И, в конечном итоге, построить корабль, чтобы покинуть планету.</ShipBasics.description>

	<ShipCryptosleep.label>контейнеры крипто-сна</ShipCryptosleep.label>
	<ShipCryptosleep.description>Позволяет построить корабельные контейнеры крипто-сна для транспортировки поселенецев между звёздами.</ShipCryptosleep.description>

	<ShipReactor.label>корабельный реактор</ShipReactor.label>
	<ShipReactor.description>Позволяет использовать ядро удержания ​​антиматерии, чтобы построить реактор антиматерии для обеспечения корабля энергией.</ShipReactor.description>

	<ShipEngine.label>силовая установка</ShipEngine.label>
	<ShipEngine.description>Позволяет использовать ядро удержания ​​антиматерии, чтобы построить привод антиматерии для корабля.</ShipEngine.description>

	<ShipComputerCore.label>корабельный компьютер</ShipComputerCore.label>
	<ShipComputerCore.description>Позволяет принудительно переделать существующее ядро ИИ в удобный компьютер для навигации корабля.</ShipComputerCore.description>
	
	  <!--=============================== Cut misc ===================================-->
	  <!--
	 <PneumaticPicks.label>Пневмокирки</PneumaticPicks.label>
	<PneumaticPicks.description>Шахтёрские кирки становятся на 20% эффективнее.</PneumaticPicks.description>
	
	<NutrientResynthesis.label>ресинтез еды</NutrientResynthesis.label>
	<NutrientResynthesis.description>Дозаторы пасты используют на 10% меньше продуктов за 1 порцию еды.</NutrientResynthesis.description>
	
	-->
</LanguageData>
