<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<!-- by Hardcore-SK team edits -->
	<!--=============================== Tier 1 Misc ===================================-->

	<Pemmican.label>Пеммикан</Pemmican.label>
	<Pemmican.description>Позволяет готовить пеммикан - пищевой концентрат из мяса и растительной продукции. Отличается лёгкой усваиваемостью и большой питательностью при малом объёме и весе. Не самая вкусная еда, тем не менее может очень долго храниться без холодильника. Великолепный сухпаёк в путешествиях.</Pemmican.description>

	<Devilstrand.label>Дьявлонитник</Devilstrand.label>
	<Devilstrand.description>Позволяет поселенцам начать выращивание дьявлонитника из семян. Это долгорастущий гриб с очень прочными и ценными волокнами.</Devilstrand.description>

	<Brewing.label>Сельское хозяйство</Brewing.label>
	<Brewing.description>Дальнейшие исследования в области сельского хозяйства. Позволяет строить пивоварни, чтобы превратить хмель во вкуснющее пиво.</Brewing.description>

	<Stonecutting.label>Строительство</Stonecutting.label>
	<Stonecutting.description>Позволяет строить мастерскую скульптора, на которой можно создавать скульптуры разных размеров.</Stonecutting.description>

	<CarpetMaking.label>Пошив ковров</CarpetMaking.label>
	<CarpetMaking.description>Позволяет поселенцам стелить ковры из ткани, улучшая привлекательность помещений.</CarpetMaking.description>

	<Smithing.label>Плавка</Smithing.label>
	<Smithing.description>Позволяет соорудить плавильни и открывает доступ к производству металлического оружия и инструментов.</Smithing.description>

	<ComplexClothing.label>Пошив одежды</ComplexClothing.label>
	<ComplexClothing.description>Позволяет поселенцам использовать продвинутые лекала для пошива одежды, таких как штанов, курток и ковбойских шляп.</ComplexClothing.description>

	<Electricity.label>Электричество</Electricity.label>
	<Electricity.description>Открывает доступ к электричеству и генераторам для питания различных верстаков и других задач.</Electricity.description>

	<PassiveCooler.label>passive cooler</PassiveCooler.label>
	<PassiveCooler.description>Make passive coolers, a way to cool indoor spaces without using electricity.</PassiveCooler.description>

	<DrugProduction.label>drug production</DrugProduction.label>
	<DrugProduction.description>The basics of drug preparation and synthesis. Allows creation of the drug lab. Further research is required to make specific drugs.</DrugProduction.description>

</LanguageData>