<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
	<AllowDesignator.label>Autoriser</AllowDesignator.label>
	<AllowDesignator.description>Autoriser l'utilisation des objets sur l'ensemble de la zone sélectionnée.

Cliquer-glisser pour déterminer la zone d'action.</AllowDesignator.description>

	<ForbidDesignator.label>Interdire</ForbidDesignator.label>
	<ForbidDesignator.description>Interdire l'utilisation des objets sur l'ensemble de la zone sélectionnée.

Cliquer-glisser pour déterminer la zone d'action.</ForbidDesignator.description>
	
	<AllowAllDesignator.label>Autoriser tout</AllowAllDesignator.label>
	<AllowAllDesignator.description>Autoriser tout objets sur l'ensemble de la carte.

Cliquer pour utiliser.

Maintenir Shift pour inclure squelettes et cadavres également.</AllowAllDesignator.description>
	
	<SelectSimilarDesignator.label>Similaires</SelectSimilarDesignator.label>
	<SelectSimilarDesignator.description>Sélectionne uniquement les éléments similaires à ceux déjà sélectionnés.

Maintenez la touche Maj enfoncée pour choisir des choses supplémentaires.

Maintenez Alt pour ignorer les limites de sélection.</SelectSimilarDesignator.description>

	<HaulUrgentlyDesignator.label>Transport urgent</HaulUrgentlyDesignator.label>
	<HaulUrgentlyDesignator.description>Marquez les choses à transporter dès que possible. Les colons retarderont les autres travaux jusqu'à ce que le transport soit terminé.

Configurable dans l'onglet Travail. Maintenez la touche Maj enfoncée pour interrompre le travail actuel des colons.</HaulUrgentlyDesignator.description>

	<FinishOffDesignator.label>Achever</FinishOffDesignator.label>
	<FinishOffDesignator.description>Tuez rapidement et sans douleur les créatures à terre.

Maintenez la touche Maj enfoncée pour inclure les colons et les alliés.</FinishOffDesignator.description>

	<HarvestFullyGrownDesignator.label>Récolter à maturité</HarvestFullyGrownDesignator.label>
	<HarvestFullyGrownDesignator.description>Ordonne la récolte ou la coupe des récoltes et des arbres arrivés à maturation pour produire leur quantité maximale de ressources une fois récoltés.

Maintenez la touche Maj enfoncée pour n'inclure que les plantes.

Maintenez Ctrl/Option pour n'inclure que les arbres.</HarvestFullyGrownDesignator.description>

	<StripMineDesignator.label>Miner</StripMineDesignator.label>
	<StripMineDesignator.description>Présente les ordres de mine dans une grille pour maximiser les chances de trouver des minerais cachés.

Maintenez la touche Maj enfoncée pour afficher la fenêtre des paramètres ou désigner à l'aide des paramètres actuels.</StripMineDesignator.description>
	
</LanguageData>
