<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WTM_RequireRestart>Вам слід перезапустити гру, щоб зміни набули чинності.</WTM_RequireRestart>
  <WTM_FlagVanilla> Мітка ігрових об' єктів у ванільних об'єктах: </WTM_FlagVanilla>
  <WTM_FlagVanilla_Desc>Якщо буде позначено цей пункт, базові ігрові об’ єкти також буде позначено відповідною назвою. «{0} ».</WTM_FlagVanilla_Desc>
  <WTM_VanillaName>Назва мітки: </WTM_VanillaName>
  <WTM_VisualOptions>Візуальні параметри</WTM_VisualOptions>
  <WTM_Format>Формат показу поміток:</WTM_Format>
  <WTM_Format_Desc>Параметр, що надає вам можливість налаштувати спосіб показу назви моди.\nТак, наприклад, ввівши ({0}) назви модифікацій буде показано так: (Назва мод), а якщо ввести xX{0}Xx, результат буде таким: xXImis_MодіфікаціїXx.</WTM_Format_Desc>
  <WTM_Format_MissingTag>Помилка! У форматі має бути "{0}".</WTM_Format_MissingTag>
  <WTM_Format_FormatError>Помилка! Формат вводу некоректний.</WTM_Format_FormatError>
  <WTM_Italics>Курсив: </WTM_Italics>
  <WTM_Italics_Desc>Якщо увімкнено, то курсивна назва моди буде позначена.</WTM_Italics_Desc>
  <WTM_Bold>Жирний: </WTM_Bold>
  <WTM_Bold_Desc>Якщо позначено цей пункт, назви моди буде позначено жирним шрифтом.</WTM_Bold_Desc>
  <WTM_CustomSize>Розмір тексту: {0}</WTM_CustomSize>
  <WTM_CustomSize_Desc>Розмір шрифту, який ви налаштуєте. Якщо значення 0, буде використано типовий розмір шрифту imworld.</WTM_CustomSize_Desc>
  <WTM_SelectFontColor>Колір тексту:</WTM_SelectFontColor>
  <WTM_SelectFontColor_Desc>Змінити колір шрифту. Крім того, ви можете змінити прозорість шрифту.</WTM_SelectFontColor_Desc>
  <WTM_BlankLines>Пробіли між текстом: {0}</WTM_BlankLines>
  <WTM_BlankLines_Desc>Кількість порожніх рядків, які слід вставити перед назвою мод. Це може допомогти вам побачити, де закінчується опис і починається назва моди.</WTM_BlankLines_Desc>
  <WTM_ExampleDescription>Це приклад опису предмета. \nA є новим текстом опису, який може розповісти вам про цей об’ єкт. І ще трохи тексту!</WTM_ExampleDescription>
  <WTM_Show>Показати</WTM_Show>
  <WTM_Hide>Забути</WTM_Hide>
  <WTM_AdvancedSettings>додаткові параметри</WTM_AdvancedSettings>
  <WTM_AddNew>Додати</WTM_AddNew>
  <WTM_RemoveBlank>Вилучити порожні записи</WTM_RemoveBlank>
  <WTM_ExcludedMods>Моди- вимикання</WTM_ExcludedMods>
  <WTM_ExcludedMods_Desc>Тут ви можете вказати моди, на яких ви не хочете мати помітку. Вам слід ввести ІДЕНТИФІКАТОР моди, а не назву.</WTM_ExcludedMods_Desc>
  <WTM_ExcludedDefTypes>Моди- вимикання</WTM_ExcludedDefTypes>
  <WTM_ModFound>Мод: {0}</WTM_ModFound>
  <WTM_ModNotFound>Не вдалося знайти встановлену модифікацію. Вам слід ввести ІД моди, а не його назву!</WTM_ModNotFound>
  <WTM_DetectPatched>Виявлено виправлені вади</WTM_DetectPatched>
  <WTM_DetectPatched_Desc>Якщо буде позначено цей пункт, програма сканує всі латки, які використовуються активною модом. Це призведе до того, що деякі з помилок, які було виправлено, не було позначено належним чином. Але всі латки можуть бути досить довгим процесом, особливо якщо у вас багато моди. Ви можете перевірити журнал зневадження, щоб дізнатися, скільки часу потрібно для сканування, і якщо ви бажаєте, щоб гра збільшувалась швидше, вам слід вимкнути цей параметр.</WTM_DetectPatched_Desc>
  <WTM_UltraDeepMode>Глибоке сканування моди</WTM_UltraDeepMode>
  <WTM_UltraDeepMode_Desc>Типово, мод буде сканувати патки для пошуку доданих елементів, але він буде сканувати тільки « Верхній рівень» для пришвидшення завантаження гри. Вмикання цього пункту змусить сканувати всі латки повністю, що може бути набагато повільніше, але може виявити деякі виправлення, які в іншому випадку були б пропущені. Рекомендуємо залишити цей параметр вимкненою тому, що вона навряд чи матиме ефект, але ось уповільнювати швидкість звантаження вона буде завжди =.</WTM_UltraDeepMode_Desc>
  <WTM_CECompat>Сумісність з Combat Extended</WTM_CECompat>
  <WTM_CECompat_Desc>Якщо буде позначено цей пункт, статистичні дані щодо боєприпасів буде додано до опису всіх бойових пристроїв. Це спростить і прискорить перевірку боєприпасів.</WTM_CECompat_Desc>
  <WTM_AmmoStats>Стан боєприпасів:</WTM_AmmoStats>
  <WTM_LoadingMsg>ЩО ЦЕ ОЗНАЧАЄ?</WTM_LoadingMsg>
  <WTM_LoadingMsgZoo>ЩО ЦЕ ЗА ЖИВОТНЕ?</WTM_LoadingMsgZoo>
  <WTM_ZooLabel>Zoo Mode — модифікація</WTM_ZooLabel>
  <WTM_ZooDesc>Ця програма створена спеціально для стримуна Mr. Samuel і його проходження Jorassic Park series and community challenge. Ця програма показує, які тварини є у вашій колонії. Для встановлення потрібно ретельно підготувати EdB.</WTM_ZooDesc>
  <WTM_ZooMultiLabel>Багатопотечний лічильник зоопарку</WTM_ZooMultiLabel>
  <WTM_ZooMultiDesc>Якщо буде позначено цей пункт, підрахунок буде виконуватися у фоновому режимі, що значно зменшує викиди частоти кадрів. Але це може призвести до помилок. Якщо ви не виконуєте належним чином оцінки, у журналі зневадження з’ являтимуться попередження або сама оцінка припиняється, вимкніть цей параметр!</WTM_ZooMultiDesc>
</LanguageData>