<LanguageData>

	<!-- Settings -->
	<ALConfigCuriosityEatingLabel>Предотвращать поедание животными случайных вещей</ALConfigCuriosityEatingLabel>
	<ALConfigCuriosityEatingTooltip>В основном предотвращает поедание наркотиков без пищевой ценности. Животные всё ещё могут употреблять имеющие пищевую ценность предметы, если они находятся внутри их разрешенной зоны.</ALConfigCuriosityEatingTooltip>
	
	<ALConfigHostilePredatorsLabel>Хищники охотящиеся на ваших поселенцев и животных воспринимаются как враждебные</ALConfigHostilePredatorsLabel>
	<ALConfigHostilePredatorsTooltip>Не меняет реакцию на угрозу, только позволяет распознать её.</ALConfigHostilePredatorsTooltip>
	
	<ALConfigEggConversionLabel>Превращает оплодотворенные яйца испорченные температурой в неоплодотворенные</ALConfigEggConversionLabel>
	<ALConfigEggConversionTooltip>Для удобства хранения. Не влияет на уже испорченные яйца.</ALConfigEggConversionTooltip>
	
	<ALConfigMeatConversionLabel>Превращает любое стандартное мясо в куриное при разделке</ALConfigMeatConversionLabel>
	<ALConfigMeatConversionTooltip>Для удобства хранения. Не влияет на уже разделанное мясо.</ALConfigMeatConversionTooltip>
	
	<ALConfigMedicalAlertsLabel>Уведомления о больных животных</ALConfigMedicalAlertsLabel>
	<ALConfigMedicalAlertsTooltip>Показывает уведомления когда животные колонии ранены, нуждаются в спасении или серьезно больны.</ALConfigMedicalAlertsTooltip>
	
	<ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>Порог дикости для потери одомашивания: {0}%. Стандарт: 10.1%.</ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>
	<ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>Установите на 100% чтобы отключить одичание для всех животных.</ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>
	
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel>Скорость деградации обучения: {0}. Стандарт: 100%.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel><!-- No % after wildcard is intentional. -->
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>Установите на 1% чтобы предельно замедлить деградацию.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>
	
	<ALConfigTradeHintsLabel>Метки для торговли и караванов</ALConfigTradeHintsLabel>
	<ALConfigTradeHintsTooltip>Добавляет информацию о поле и уровне обучения животного.</ALConfigTradeHintsTooltip>
	
	<ALConfigHaulingMTBLabel>Cреднее время между переноской {0}ч. Стандарт: 1.5ч.</ALConfigHaulingMTBLabel>
	<ALConfigHaulingMTBTooltip>Установка на 0 значительно поднимает эффективность, но может повлиять на производительность при наличии большого количества обученных животных. Эта настройка действует аналогично дргим модам, увеличивающим эффективность животных-носильщиков.</ALConfigHaulingMTBTooltip>
	
	<ALConfigShowExtraDisplayStatsLabel>Показыввать дополнительную информацию о животных</ALConfigShowExtraDisplayStatsLabel>
	<ALConfigShowExtraDisplayStatsTooltip>Показывает информацию которой не хватает в оригинале, в основном о продукции и репродукции.</ALConfigShowExtraDisplayStatsTooltip>
	
	<ALConfigAlwaysShowRelationsLabel>Всегда показывать отношения животных</ALConfigAlwaysShowRelationsLabel>
	<ALConfigAlwaysShowRelationsTooltip>По умолчанию, отображаются только отношения с именованными животными.</ALConfigAlwaysShowRelationsTooltip>
	
	<ALConfigToxicBuildupRotLabel>Модификатор шанса разложения при отравлении</ALConfigToxicBuildupRotLabel>
	<ALConfigToxicBuildupRotTooltip>По умолчанию, животные умершие при наличии существенного уровня отравления имеют шанс немедленно начать разлагаться. Этосделано чтобы токсичные осадки были более опасным событием, но имеет побочный эффект - животные с ядовитым укусом (например кобры), убиы жертву, не могут её съесть. В результате они часто убивают одно животное за другим пока не перебъют всю живность подходящего размера и умирают с голоду. Установите на 0 чтобы полностью убрать шанс гниения.</ALConfigToxicBuildupRotTooltip>

	<!-- Extra stats -->
	
	<WoolType>Шерсть (тип)</WoolType>
	<Stat_Race_WoolType_Desc>Тип шерсти, которую можно состричь с животного.</Stat_Race_WoolType_Desc>
	<WoolAmount>Шерсть (кол-во)</WoolAmount>
	<Stat_Race_WoolAmount_Desc>Количество шерсти которое можно состричь и время которое требуется для её роста.</Stat_Race_WoolAmount_Desc>
	
	<MilkType>Молоко (тип)</MilkType>
	<Stat_Race_MilkType_Desc>Тим молока для животных которых можно доить.</Stat_Race_MilkType_Desc>
	<MilkAmount>Молоко (кол-во)</MilkAmount>
	<Stat_Race_MilkAmount_Desc>Количество молока за одну дойку и время которое требуется для накопления.</Stat_Race_MilkAmount_Desc>
	<MilkFemale>Молоко у самок</MilkFemale>
	<MilkFemaleExplanation>Некоторые виды могут производить молоко независимо от пола.</MilkFemaleExplanation>
	
	<AL_ResourceType>Продукт (тип)</AL_ResourceType>
	<AL_ResourceType_Desc>Это животное может производить экзотический ресурс, который не считается шерстью или молоком. Эта информация может быть ненадежной, поскольку этот механизм используется модами и может иметь дополнительные условия.</AL_ResourceType_Desc>
	<AL_ResourceAmount>Продукт (кол-во)</AL_ResourceAmount>
	<AL_ResourceAmount_Desc>Количество продукта за один сбор и время требуемое для его готовности.</AL_ResourceAmount_Desc>
	
	<EggType>Яйца (тип)</EggType>
	<Stat_Race_EggType_Desc>Тип яиц которые откладывает существо.</Stat_Race_EggType_Desc>
	<EggAmount>Яйца (кол-во)</EggAmount>
	<Stat_Race_EggAmount_Desc>Размер кладки и время требуемое для вынашивания.</Stat_Race_EggAmount_Desc>
	<EggFemale>Яйца у самок</EggFemale>
	<EggFemaleExplanation>Некоторые виды могут откладывать яйца независимо от пола.</EggFemaleExplanation>
	<EggNeedFertilization>Яйца только оплодотворенные</EggNeedFertilization>
	<EggNeedFertilizationExplanation>Некоторые виды могут откладывать неоплодотворенные яйца.</EggNeedFertilizationExplanation>
	<EggIncubation>Яйца (высиживание)</EggIncubation>
	<EggIncubationExplanation>Сколько времени нужно чтобы яйца проклюнулись.</EggIncubationExplanation>
	
	<TimeToMature>Взросление</TimeToMature>
	<TimeToMatureExplanation>Сколько времени нужно для достижения репродуктивного возраста, возраста когда начинается производство молока/шерсти, или последней определенной стадии. Обычно это одно и то же число.</TimeToMatureExplanation>
	
	<GestationPeriod>Вынашивание</GestationPeriod>
	<GestationPeriodExplanation>Как долго длится беременность.</GestationPeriodExplanation>	
	<LitterSize>Размер помёта</LitterSize>
	<LitterSizeExplanation>Сколько детенышей может быть произведено за раз.</LitterSizeExplanation>

    <!-- Medical Alerts for Animals -->
    <AnimalNeedsTreatment>Животному нужно лечение</AnimalNeedsTreatment>
    <AnimalsNeedTreatment>Животным нужно лечение</AnimalsNeedTreatment>
    <AnimalNeedsTreatmentDesc>Эти животные нуждаются в медицинской помощи. Без неё они могут умереть от ран или же слишком долго от них оправляться.\n\n{0}</AnimalNeedsTreatmentDesc>

    <AnimalNeedsRescue>Животному нужна помощь</AnimalNeedsRescue>
    <AnimalsNeedRescue>Животным нужна помощь</AnimalsNeedRescue>
    <AnimalsNeedRescueDesc>Эти животные лежат на земле и не могут двигаться:\n\n{0}\nПошлите поселенца, чтобы спасти их и оттащить в кровати.\n\n(Для спасения выберите поселенца, затем щёлкните правой кнопкой мыши на пострадавшем и выберите «Спасти»)</AnimalsNeedRescueDesc>

    <AnimalsWithLifeThreateningDisease>Смертельные болезни (животные)</AnimalsWithLifeThreateningDisease>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Животные, подверженные смертельному риску из-за тяжёлых болезней:\n\n{0}\nЕсли у них инфицированы конечности, подумайте об их ампутации или замене, чтобы животные выжили.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Животные, подверженные смертельному риску из-за тяжёлых болезней:\n\n{0}\nУбедитесь, что они получают самый лучший врачебный уход.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>

</LanguageData>