<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ANN_IndependentEye.label>око анти-логіки</ANN_IndependentEye.label>
  <ANN_IndependentEye.description>Незалежне та повноавтоматичне роботизоване око для 270° fullside vision. Він забезпечує мозок користувача інформацією, підключаючись до центральної нервової системи за допомогою спеціального шлюзового процесора. Його можна прийняти поза легко на утримання для обслуговування. версії для Android можуть випливати з очної ямки і обертатися навколо носія, щоб забезпечити безпеку і контролювати область, надаючи вигляд, про який міг мріяти старий орел.</ANN_IndependentEye.description>
  <ANN_EnergyLink.label>Модуль енергетичного зв'язку</ANN_EnergyLink.label>
  <ANN_EnergyLink.description>Вдосконалена штучна ланцюгова шина із титану. Нервовий пучок біогеля проходить по зчленованому пластиловому ядру, оточеному системою загоєння ґратовим пилом. Він відповідає уявленню біологічного хребта і є високий технологічний з'єднувач екрану збільшення своїх захисних сил.</ANN_EnergyLink.description>
  <ANN_OuterBlade.label>Вихідне лезо</ANN_OuterBlade.label>
  <ANN_OuterBlade.description>Бойове перетворення передпліччя, що складається з механічної реалізації з телескопічним лезом за ліктьовою кісткою. Це смертельно небезпечно в бою, і його титанова зброя прориву може пробити майже все через гідравлічні сили всередині. Лезо можна втягнути і легко сховати.</ANN_OuterBlade.description>
  <ANN_PowerArms.label>Силова рука</ANN_PowerArms.label>
  <ANN_PowerArms.description>Бойова заміна плеча, що складається з механічної руки та сервомоторної збройової платформи. Це підвищення тіла збільшує міцність свого власника величезне.</ANN_PowerArms.description>
  <ANN_Shadowrunner.label>Модуль Shadowrunner</ANN_Shadowrunner.label>
  <ANN_Shadowrunner.description>Механічна заміна легень та підсилювач, який фільтрує будь-яку токсичність та забруднюючі речовини з повітря. Він може трохи адаптуватися до не надто тераформінгу планет. Цей конкретний тип був спочатку зроблений деякими божевільними вуличними документами. Проект потрапив до рук деяких компаній urb, хоча невдовзі після того, які почали розвивати його далі і почали масово виробляти їх для небезпечних завдань та місій у екологічних біологічних небезпеках.</ANN_Shadowrunner.description>
  <ANN_Exoskeleton.label>Армований екзоскелет</ANN_Exoskeleton.label>
  <ANN_Exoskeleton.description>Трансплантація екзоскелету всього тіла. Дуже небезпечно для пацієнта. Тільки найсміливіша і витриваліша людина проходить цю операцію. Система охорони здоров'я ендуранта та божевільний лікар потрібні найменше, щоб пережити цю жорстоку операцію. Результати варті того, хоча загальний захист і стійкість значно покращуються. Екзоскелетна броня роблять злиття безпосередньо з тілом і кістками. Вони дуже важко видалити знову і мають свою ціну заплатити.</ANN_Exoskeleton.description>
  <ANN_Dermalplating.label>Бронешкіра</ANN_Dermalplating.label>
  <ANN_Dermalplating.description>Повна пересадка шкіри тіла. Дуже небезпечно для пацієнта. Тільки найсміливіші та найвитриваліші люди проходять цю операцію. Щоб пережити цю жорстоку операцію, найменше потрібна терпляча система охорони здоров'я та талановитий лікар. Результати варті того, хоча загальний захист і стійкість значно покращуються. шкірні покриття стають єдиним цілим з тілом і шкірою. Це важко видалити їх ще раз, коливипадки можуть відбутися протягом тривалого процесу. Це займе багато часу, щоб оговтатися від цього.</ANN_Dermalplating.description>
  <ANN_Lionheart.label>Модуль Lionheart</ANN_Lionheart.label>
  <ANN_Lionheart.description>Удосконалене штучне серце з адреналіновим інжектором та адаптивною бойовою системою для уповільнених ефектів. Створений деякими технічними шаманами на міських світах, його корпус має бути зроблено зброєю попередників і несе у собі давній дух його власників. Цей конкретний план був благословенний титаном на ім'я Атлас.</ANN_Lionheart.description>
</LanguageData>