<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ANN_Zoom.label>трансфокатор</ANN_Zoom.label>
  <ANN_Zoom.description>Вдосконалене штучне око. З його біогелевим нервовим зв'язком, внутрішнім сигнальним передпроцесором, модулем саморемонту, датчиками широкого спектру та синаптичним імпульсним передавачем він майже в усіх відношеннях кращий, ніж біологічне око. Прототип Neuro connector дозволяє користувачеві збільшувати та зменшувати масштаб думки.</ANN_Zoom.description>
  <ANN_EnergyFist.label>Енергетична кисть</ANN_EnergyFist.label>
  <ANN_EnergyFist.description>Бойова заміна руки, що складається з технологічної руки та реалізованої насосної системи всередині зап'ястя. Він затятий у бою, і його могутні міні-сервоприводи можуть розчавити череп, як природна рука розчавлює яйце. Механічна система дозволяє вам контролювати свою чисту силу з її потужними прискореннями швидкості, обмеженими нейронними з'єднувачами та підживлюваними ванометричною мікро-батареєю.</ANN_EnergyFist.description>
  <ANN_ElasticAchilles.label>Синтетичні сухожилля</ANN_ElasticAchilles.label>
  <ANN_ElasticAchilles.description>Цей біонічний модуль ноги може тримати людину на ногах, навіть без будь-якої плоті на її кістках. Він був розроблений, щоб знищити останню людську слабкість у ближньому бою, Ахіллес, замінивши його на більш еластичний і менш чутливий варіант. Перевага надається важким наземним підрозділам. Перші версії їх були зроблені катами, щоб протистояти їхній власній вогненній Бурі. Він поставляється з усіма частинами для повної реконструкції.</ANN_ElasticAchilles.description>
  <ANN_CyclopsVisor.label>Око Visor Cyclop</ANN_CyclopsVisor.label>
  <ANN_CyclopsVisor.description>Гібридне біонічне око та система виявлення мети з повними фільтрами регулювання та розгорткою даних. Він може бути пов'язаний із пам'яттю, підключаючись до центральної нервової системи. Підсилює зір та різкість.</ANN_CyclopsVisor.description>
  <ANN_LaserDetection.label>Лазерний сканер</ANN_LaserDetection.label>
  <ANN_LaserDetection.description>Прилад для виявлення лазера, встановлений на стороні вуха. Лазер сканує навколишнє середовище і відображає всі важливі дані на дисплеї очної пов'язки, що розширюється. Значно покращує приціл, одночасно збільшуючи захоплення мети поруч із ним, з його елегантним авто маркером.</ANN_LaserDetection.description>
  <ANN_SensoricEarside.label>Сенсорна оболонка вуха</ANN_SensoricEarside.label>
  <ANN_SensoricEarside.description>Сенсорний слуховий пристрій та сполучна система виявлення мети, встановлені на стороні вуха. Це змушує вас чути голку, що падає на відстані.</ANN_SensoricEarside.description>
</LanguageData>