<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ANN_BerserkerChip.label>Чіп: берсерк</ANN_BerserkerChip.label>
  <ANN_BerserkerChip.description>Мозковий імплантат, який дає користувачеві викид адреналіну, що уповільнює час. У той час як значно покращуючи можливості ближнього бою користувача, він також пригнічує будь-які болючі рецептори, будучи активним в той же час. Хоча це дозволяє користувачеві досягти більшого, виявляється, у болю є мета. Коли ви цього не відчуваєте, ви можете дуже постраждати, дуже легко.</ANN_BerserkerChip.description>
  <ANN_BodyPartsArtificialtwist.label>Чіп: контроль розуму</ANN_BodyPartsArtificialtwist.label>
  <ANN_BodyPartsArtificialtwist.description>Пристрій mindtwist забирає у пацієнта будь-які докори совісті. Він взаємодіє безпосередньо з мозком користувача та закриває мости між непотрібними областями мозку. Він був розроблений на секретній військовій базі астероїд божевільним вченим на ім'я До.</ANN_BodyPartsArtificialtwist.description>
  <ANN_MuseChip.label>Чіп: процвітання розуму</ANN_MuseChip.label>
  <ANN_MuseChip.description>Мозковий імплантат, що несе віртуальну ідентифікацію "Єва", що супроводжує форму життя на його шляхах. Він має контроль над величезною базою даних, при цьому переглядаючи всю відповідну інформацію за допомогою фільтрів, залучаючи найкращий варіант. Чип зроблений для вимірювання унікальної людини. Мульти-персона чіп адаптується автоматично.</ANN_MuseChip.description>
  <ANN_NeuroEnhancer.label>Чіп: нейро-підсилювач</ANN_NeuroEnhancer.label>
  <ANN_NeuroEnhancer.description>Мозковий імплантат, що діє як платформа прямого доступу до міжзоряної структури. Він завжди підключається, коли мережу знайдено та подає користувачеві інформацію для будь-якої конкретної ситуації. Ви можете дивитися телевізор у своєму мозку та грати через будь-яку можливість з достатньою кількістю часу. Створюйте мистецтво у своєму розумі або працюйте над статичними кресленнями у білій кімнаті, створеними лише вашою уявою.</ANN_NeuroEnhancer.description>
  <ANN_CombatAI.label>Чіп: Бойовий ІІ</ANN_CombatAI.label>
  <ANN_CombatAI.description>Мозковий імплантат, який бере невеликий контроль над ухиленням користувача та точністю під час бою. Цей оригінальний дизайн був зроблений під час проекту галактичної війни певною гуманоїдною фракцією для створення суперультативного ультимативного солдата. Вони були переможені та знищені, але деякі з їх винаходів збереглися досі.</ANN_CombatAI.description>
</LanguageData>