<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ANN_BlackPearl.label>чорна перлина</ANN_BlackPearl.label>
  <ANN_BlackPearl.description>Покращене штучне око з унікальними елементами та повним спусковим гачком. Він приносить широкий набір функцій, але найвидатнішим є нічне бачення повік. Чорна перлина була колись важливим символом між солдатами, коли роботи піднімаються. Ядро це в основному модуль очної кулі андроїда, витягнутий з механічного тіла Альфа-морпіхами. До них ставилися як до військових трофеїв у темну епоху людства. Назва пов'язана з його глибоким чорним кольором, який робить розум нечитаним для аналітичних послідовностей.</ANN_BlackPearl.description>
  <ANN_HoverFeet.label>ступня, що ширяє</ANN_HoverFeet.label>
  <ANN_HoverFeet.description>Дошка, що самопідтримується для наведення, встановлена на рейковому адаптері, безпосередньо пов'язана з кістками всередині стопи. Молоді вуличні банди використовували це колись, щоби втекти після злочину на міських світах. Збільшує швидкість руху шляхом ковзати.</ANN_HoverFeet.description>
  <ANN_Greenthumb.label>ручний модуль рослинництва</ANN_Greenthumb.label>
  <ANN_Greenthumb.description>Спеціальний біонічний модуль для гібридних поселень та колонізації. Він замінює великий палець як повністю настроюваний і функціональний пристрій для пальців. Сховище всередині долоні пов'язане з нанокомп'ютером, що навчає, що містить інформацію про рослинність як типи флори і фауни. Реалізований концентратор подає користувачеві запити знань, виявлені датчиком Openhand. Цвях світиться зеленим під час сканування даних та завантаження.</ANN_Greenthumb.description>
  <ANN_CompressionJaw.label>гідравлічна щелепа</ANN_CompressionJaw.label>
  <ANN_CompressionJaw.description>Штучна заміна щелепи із гідравлічним сервомотором. Титановий корпус плюс комбінація алмазних зубів легко пробиває Залізо та дозволяє носію стискати матеріал за лічені секунди.</ANN_CompressionJaw.description>
  <ANN_CompressionStomach.label>гідравлічний шлунок</ANN_CompressionStomach.label>
  <ANN_CompressionStomach.description>Сильний біонічний шлунок, який перетравлює їжу з неймовірною швидкістю завдяки своїм внутрішнім гідравлічним сервомоторам. Завдяки вбудованому змішувачу соляної кислоти можна дробити каміння всередині стовбура та швидко розсіювати їх.</ANN_CompressionStomach.description>
  <ANN_FlashLight.label>Ліхтарик</ANN_FlashLight.label>
  <ANN_FlashLight.description>Спалах світла, щоб висвітлити темряву, встановлений на стороні вуха.</ANN_FlashLight.description>
  <ANN_Musclewire.label>Посилене м'язове волокно</ANN_Musclewire.label>
  <ANN_Musclewire.description>Повний сплав із проводкою каналу всіх м'язів у тілі, збільшуючи швидкість руху та рухливість драстикаллі.</ANN_Musclewire.description>
</LanguageData>