<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!-- Incident - Rumor of an old space ship -->
	<RumorOfSpaceShip_InitialMessage>Несколько поселенцев сидели и разговаривали с друзьями из {1}, {0} говорит про древние останки межпланетного корабля недалеко от вашей колонии. HECAP говорит, что там все еще могут быть сокровища. \n\nВы хотите проверить так ли это?\nТам может и ничего не оказаться, но а вдруг действительно там что-то есть?</RumorOfSpaceShip_InitialMessage>
	<RumorOfSpaceShip_InitialMessageButtonAccept>Принять</RumorOfSpaceShip_InitialMessageButtonAccept>
	<RumorOfSpaceShip_InitialMessageButtonReject>Отклонить</RumorOfSpaceShip_InitialMessageButtonReject>
	<RumorOfSpaceShip_InitialMessageRejected>Вы не хотите больше слышать разные слухи от {0} и будете игнорировать его.</RumorOfSpaceShip_InitialMessageRejected>

	<RumorOfSpaceShip_SelectPawnsMessage>Выберите поселенцев, которых готовы отправить на разведку.\nВнимание! Они уйдут и это займет примерно {0} дня(дней)!</RumorOfSpaceShip_SelectPawnsMessage>
	<RumorOfSpaceShip_ButtonAssign>Назначить в команду</RumorOfSpaceShip_ButtonAssign>
	<RumorOfSpaceShip_ButtonAssignError>Вы не можете отправить всех. Кто-то должен остаться и следить за поселением!</RumorOfSpaceShip_ButtonAssignError>
	<RumorOfSpaceShip_ButtonUnassignVariable>Убрать из команды</RumorOfSpaceShip_ButtonUnassignVariable>
	<RumorOfSpaceShip_ButtonAbort>Прервать миссию</RumorOfSpaceShip_ButtonAbort>
	<RumorOfSpaceShip_ButtonPostpone>Отложить миссию на 6 часов</RumorOfSpaceShip_ButtonPostpone>
	<RumorOfSpaceShip_ButtonSend>Послать группу</RumorOfSpaceShip_ButtonSend>
	<RumorOfSpaceShip_ButtonSendError>Нельзя направить. Никто не назначен в команду.</RumorOfSpaceShip_ButtonSendError>
		
	<RumorOfSpaceShip_LetterLabel_Returned>Команда вернулась</RumorOfSpaceShip_LetterLabel_Returned>
	<RumorOfSpaceShip_Message_ReturnedBase>Ваша команда вернулась от останков межпланетного корабля.</RumorOfSpaceShip_Message_ReturnedBase>
	<RumorOfSpaceShip_Message_ReturnedNoTreasure>Они нашли огромный кратер, но был ли он оставлен упавшим кораблём?\nДаже после тщательного обследования, Ваша команда не нашла ничего. Даже если там  и был корабль - теперь его нет.</RumorOfSpaceShip_Message_ReturnedNoTreasure>
	<RumorOfSpaceShip_Message_ReturnedWithTreasure>Они нашли огромный кратер. Выглядит, будто что-то огромное столкнулось с землёй в этом месте.\nПосле тщательного обследования Ваша команда нашла потерпевший крушение корабль и вход в него. Там они обнаружили чистый и не тронутый пол и всё ещё освещённые коридоры, но так же и следы радиации, заставившие их покинуть корабль.\nНо они обнаружили нечто полезное. Они возвращаются с..</RumorOfSpaceShip_Message_ReturnedWithTreasure>
	<RumorOfSpaceShip_Message_ReturnedWithEnemy>Внимание! Команда рассказала что по возвращению обратно их кто-то преследовал!</RumorOfSpaceShip_Message_ReturnedWithEnemy>
	
</LanguageData>