<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <NeedGenBioHopper>Necesita tolva con BioMateria</NeedGenBioHopper>
  <NeedGenBioHopperDesc>Usted tiene un BioGenerador sin tolva al lado.\n\nPara trabajar, el BioGenerador debe extraer de una tolva adyacente llena de BioMateria.\n\nConstruye una tolva BioGeneradora adyacente al BioGenerator.</NeedGenBioHopperDesc>

  <NeedFuelFeeder>Necesita tolva con combustible</NeedFuelFeeder>
  <NeedFuelFeederDesc>Usted tiene una planta de combustible sin tolva junto a ella.\n\nPara trabajar, la Planta de Combustible debe extraer de una tolva adyacente llena de combustible.\n\nConstruye una tolva de combustible junto a la planta.</NeedFuelFeederDesc>

  <NeedGenHopper>Necesita tolva con combustible</NeedGenHopper>
  <NeedGenHopperDesc>Usted tiene una planta generadora a vapor sin tolva junto a ella.\n\nPara trabajar, el Generador de Vapor debe extraer de una tolva adyacente llena de leña o Combustible de Etanol.\n\nConstruya una tolva de generador a vapor cerca.</NeedGenHopperDesc>

  <NeedPlasmaGenFeeder>Necesita tolva con mineral de Bauxita</NeedPlasmaGenFeeder>
  <NeedPlasmaGenFeederDesc>Usted tiene un reactor de plasma sin tolva junto a él.\n\nPara trabajar, el Reactor de Plasma debe extraer de una tolva adyacente llena de Mineral de Bauxita.\n\nConstruya una tolva de un reactor de plasma adyacente al Reactor.</NeedPlasmaGenFeederDesc>

  <NeedNuclearFeeder>Necesida tolva con uranio enriquecido</NeedNuclearFeeder>
  <NeedNuclearFeederDesc>Tiene una Planta de Energía Nuclear o una Planta Nuclear Militar sin tolva al lado.\n\nPara trabajar, la Planta Nuclear/Planta Nuclear Militar debe extraer de una tolva adyacente llena de Uranio Enriquecido.\n\nConstruye una tolva de plantas nucleares Adyacente a la Central Nuclear/Planta Nuclear Militar.</NeedNuclearFeederDesc>

  <NeedCentrifugeFeeder>Necesita tolva con mineral de uranio</NeedCentrifugeFeeder>
  <NeedCentrifugeFeederDesc>Usted tiene una centrífuga del gas sin tolva junto a ella\n\nPara trabajar, la Centrífuga de Gas debe extraer de una tolva adyacente llena de Mineral de Uranio \n\nConstruya una tolva de centrífuga de gas junto a la centrífuga.</NeedCentrifugeFeederDesc>

  <NeedElectronicFeeder>Necesita tolva con componentes electrónicos</NeedElectronicFeeder>
  <NeedElectronicFeederDesc>Usted tiene una Planta Electrónica sin tolva junto a ella\n\nPara trabajar, la Planta Electrónica debe extraer de una tolva adyacente llena de Componentes Electrónicos.\n\nConstruya una tolva de Planta Electrónica adyacente a la Planta.</NeedElectronicFeederDesc>

  <NeedCoalFeeder>Necesita Tolva con mineral de carbon, carbon vegetal o turba</NeedCoalFeeder>
  <NeedCoalFeederDesc>Usted tiene una central eléctrica de carbón sin tolva junto a ella\n\nPara trabajar, la Central de Carbón debe extraer de una tolva adyacente llena de mineral de carbón, carbón o turba.\n\nConstruye una tolva de central eléctrica de carbón adyacente a la central.</NeedCoalFeederDesc>

  <AnotherGH>Demasiado cerca de otro calentador geotérmico.</AnotherGH>
  <NoGeothemalSource>Ninguna fuente geotérmica cercana. Por favor, encuentre una fuente geotérmica.</NoGeothemalSource>
  <AnotherPG>Demasiado cerca de otro generador de plasma.</AnotherPG>

  <NoPlasmaGeothermalPlant>No hay un reactor de plasma cercano.</NoPlasmaGeothermalPlant>

  <AnotherME>Demasiado cerca de otro extractor de mineral.</AnotherME>
  <AnotherPGR>Demasiado cerca de otro Reactor de Plasma.</AnotherPGR>

  <AnotherFG>Demasiado cerca de otro equipo de perforación.</AnotherFG>
  <AnotherGG>Demasiado cerca de otro generador geotérmico.</AnotherGG>

  <OnMudOrWaterReportString>No puedes recoger aquí. Encuentre un terreno adecuado, con agua o barro.</OnMudOrWaterReportString>

  <DesignatorCollectSandLabel>Recoger arena</DesignatorCollectSandLabel>
  <DesignatorCollectSandDesc>Utilice esto para recolectar arena. Se trata de una tarea de "Minería" de baja prioridad.</DesignatorCollectSandDesc>
  <DesignatorCollectSandReportString>No puedes recoger aquí. Necesitas terreno con arena para recoger.</DesignatorCollectSandReportString>

  <DesignatorCollectPeatLabel>Recoger  turba</DesignatorCollectPeatLabel>
  <DesignatorCollectPeatDesc>Utilice esto para recoger turba. Se trata de una tarea de "Minería" de baja prioridad.</DesignatorCollectPeatDesc>
  <DesignatorCollectPeatReportString>No puedes recoger aquí. Necesita terrenos pantanosos para recoger Turba.</DesignatorCollectPeatReportString>

  <DesignatorCollectCrushedstoneLabel>Recoger escombros</DesignatorCollectCrushedstoneLabel>
  <DesignatorCollectCrushedstoneDesc>Utilice esto para recoger escombros. Se trata de una tarea de "Minería" de baja prioridad.</DesignatorCollectCrushedstoneDesc>
  <DesignatorCollectCrushedstoneReportString>No puedes recoger aquí. Necesitas terrenos de grava para recoger escombros.</DesignatorCollectCrushedstoneReportString>

  <DesignatorCollectSoftClayLabel>Recoger arcilla blanda</DesignatorCollectSoftClayLabel>
  <DesignatorCollectSoftClayDesc>Designe áreas de barro o agua poco profunda para recolectar arcilla blanda. Se trata de una tarea de "Minería" de baja prioridad.</DesignatorCollectSoftClayDesc>
  <DesignatorCollectSoftClayReportString>No puedes recoger aquí. Necesitas agua o terreno de barro para recoger arcilla blanda.</DesignatorCollectSoftClayReportString>

  <NeedOilFeeder>Necesita una tolva con petroleo crudo</NeedOilFeeder>
  <NeedOilFeederDesc>Usted tiene una refinería de petróleo sin tolva al lado.\n\nPara trabajar, la refinería de petróleo debe extraer de una tolva adyacente llena de petróleo crudo. \n\nConstruya una tolva de refinería de petróleo adyacente a la refinería.</NeedOilFeederDesc>

  <NeedHeaterHopper>Necesita una tolva con mineral de carbón, carbón vegetal o turba</NeedHeaterHopper>
  <NeedHeaterHopperDesc>Usted tiene un quemador de carbón sin tolva al lado.\n\nPara trabajar, el quemador de carbón debe extraer de una tolva adyacente llena de mineral de carbón, carbón vegetal o turba.\n\nConstruir una tolva de quemador de carbón adyacente al quemador.</NeedHeaterHopperDesc>

  <NearWithAnotherFissure>Demasiado cerca de otra fisura o extractor de mineral.</NearWithAnotherFissure>

  <NeedAntimatterReactorFeeder>Necesita una tolva llena de AntiMateria</NeedAntimatterReactorFeeder>
  <NeedAntimatterReactorFeederDesc>Tienes un Reactor de Antimateria sin tolva al lado\n\nPara trabajar, el Reactor de AntiMateria debe sacar de una tolva adyacente llena de AntiMateria.\n\nConstruya una tolva de Reactor de AntiMateria adyacente al Reactor.</NeedAntimatterReactorFeederDesc>

  <NeedHadronColliderFeeder>Necesita una tolva con materia inorganica</NeedHadronColliderFeeder>
  <NeedHadronColliderFeederDesc>Tienes un Colicionador de Hadrones sin tolva al lado\n\nPara trabajar, el Colisionador de Hadrones debe extraer de una tolva adyacente llena de materia inorgánica.\n\nConstruya una tolva de colisionador de hadrones adyacente al Colisionador.</NeedHadronColliderFeederDesc>

  <Exhaustresource>Fuentes de escape en: </Exhaustresource>
  <LetterLabelExhaustedMine>Mina agotada</LetterLabelExhaustedMine>
  <ExhaustedMine>Se ha agotado uno de los extractores de minerales. Desmonte y construya uno nuevo.</ExhaustedMine>

  <LetterLabelExhaustedFissure>Fisura de petroleo agotada</LetterLabelExhaustedFissure>
  <ExhaustedFissure>Una de tus fisuras de petroleo está agotada. Desmonte el Extrator de Petroleo y haga una nueva Fisura.</ExhaustedFissure>

  <BlastDoorJammed>La Puerta Blindada se ha atascado al recibir daños.\nRepárela para cerrarla inmediatamente.</BlastDoorJammed>
  <BlastDoorClosingSix>Cerrando puerta blindada en 6</BlastDoorClosingSix>
  <BlastDoorClosingFive>Cerrando puerta blindada en 5</BlastDoorClosingFive>
  <BlastDoorClosingFour>Cerrando puerta blindada en 4</BlastDoorClosingFour>
  <BlastDoorClosingThree>Cerrando puerta blindada en 3</BlastDoorClosingThree>
  <BlastDoorClosingTwo>Cerrando puerta blindada en 2</BlastDoorClosingTwo>
  <BlastDoorClosingOne>Cerrando puerta blindada en 1</BlastDoorClosingOne>
  <BlastDoorClosed>Puerta blindada cerrada.</BlastDoorClosed>
  <JammedRepaired>El atascamiento de la puerta blindada ha sido reparado y ahora está cerrada.</JammedRepaired>
  <JammedBudgedClosed>El atascamiento de la puerta blindada se movió y ahora está cerrada.</JammedBudgedClosed>
  <JammedBudgedWontClose>La atasco de la puerta blindada se movió pero no se cerrará.</JammedBudgedWontClose>
  <BlastDoorLacksPower>¡La Puerta blindada carece de energía!</BlastDoorLacksPower>
  <BlastDoorOpeningSix>Apertura de la puerta blindada en 6.</BlastDoorOpeningSix>
  <BlastDoorOpeningFive>Apertura de la puerta blindada en 5.</BlastDoorOpeningFive>
  <BlastDoorOpeningFour>Apertura de la puerta blindada en 4.</BlastDoorOpeningFour>
  <BlastDoorOpeningThree>Apertura de la puerta blindada en 3.</BlastDoorOpeningThree>
  <BlastDoorOpeningTwo>Apertura de la puerta blindada en 2.</BlastDoorOpeningTwo>
  <BlastDoorOpeningOne>Apertura de la puerta blindada en 1.</BlastDoorOpeningOne>
  <BlastDoorOpen>Puerta blindada abierta.</BlastDoorOpen>
  <OpenBlastDoorLabel>Abrir</OpenBlastDoorLabel>
  <OpenBlastDoorDesc>Abrir puerta blindada.</OpenBlastDoorDesc>
  <CloseBlastDoorLabel>Cerrar</CloseBlastDoorLabel>
  <CloseBlastDoorDesc>Puerta blindada cerrada.</CloseBlastDoorDesc>
  <BeginDrillLabel>Iniciar perforación</BeginDrillLabel>
  <BeginDrillDesc>Haga clic aquí para comenzar el proceso de perforación.</BeginDrillDesc>
  <PauseDrillLabel>Pausar perforación</PauseDrillLabel>
  <PauseDrillDesc>Haga clic aquí para pausar el proceso de perforación.</PauseDrillDesc>
  <ResumeDrillLabel>Reiniciar perforación</ResumeDrillLabel>
  <ResumeDrillDesc>Haga clic aquí para reanudar el proceso de perforación.</ResumeDrillDesc>
  <OperationNotBegun>La operación no ha comenzado</OperationNotBegun>
  <DrillProgress>Progreso: </DrillProgress>
  <EfficiencyTEG>Eficiencia: </EfficiencyTEG>
  <DeltaTEG>Delta: </DeltaTEG>
  <StatusWorking>Estado: Trabajando</StatusWorking>
  <StatusCooling>Estado: Enfriandose</StatusCooling>
  <DesignatorPlantsHarvestEdibles>Recolectar comestibles</DesignatorPlantsHarvestEdibles>
  <DesignatorPlantsHarvestEdiblesDesc>Señala las plantas comestibles a cosechar por su alimento u otros productos.</DesignatorPlantsHarvestEdiblesDesc>
  <MessageMustDesignateHarvestableFruits>Debe designar plantas comestibles cosechables suficientemente cultivadas.</MessageMustDesignateHarvestableFruits>
  <ChopWoodLabel>Cortar árbol</ChopWoodLabel>
  <ChopWoodDesc>Marca los árboles completamente crecidos para ser cortados en troncos de madera.</ChopWoodDesc>

  <PowerAccumulatedLabel>Energía acumulada: </PowerAccumulatedLabel>
  <BlockedLabel>Bloqueado</BlockedLabel>
  <BlockLabel>Bloquear:</BlockLabel>
  <CampfirePartyLabel>¡Comenzar una fiesta de fogata!</CampfirePartyLabel>
  <CampfirePartyDesc>Haga clic para iniciar una fiesta de fogata.</CampfirePartyDesc>
  <CampfireNoDrafted>No hay suficientes colonos cerca de la fogata para comenzar la fiesta! Por favor, elige más colonos.</CampfireNoDrafted>
  <FeastPartyLabel>¡Comienza una fiesta!</FeastPartyLabel>
  <FeastPartyDesc>Haga clic para iniciar una fiesta.</FeastPartyDesc>
  <FeastNoDrafted>¡No hay suficientes colonos cerca de la mesa para comenzar la fiesta! Por favor, elige más colonos.</FeastNoDrafted>
	<FeastReqAlcogol>Required as a minimum</FeastReqAlcogol>
	<FeastAlcogolNotFound>for starting feast party!</FeastAlcogolNotFound>
  <EvasionLabel>Evasión</EvasionLabel>
  <AbsorbedLabel>Absorbido</AbsorbedLabel>
  <MineBrushLabel>Pincel minero</MineBrushLabel>
  <MineBrushDesc>Finalmente un pincel para la minería. Utilice 'q' y 'e' para cambiar el tamaño.</MineBrushDesc>
  <StripMinerLabel>Quitar mina</StripMinerLabel>
  <StripMinerDesc>Arrastra en un área para quitar la mína. Utilice '8,4,5,6' en su PadNumerico Para cambiar el espaciado entre tiras.</StripMinerDesc>
  <VeinMinerLabel>Minar veta</VeinMinerLabel>
  <VeinMinerDesc>Haga clic en un mineral visible y se explotará la Veta entera.</VeinMinerDesc>
  <VeinMinerReport>¡Debe designar minerales explotables y accesibles!</VeinMinerReport>
  <FillFissureDesc>Rellena la fisura en</FillFissureDesc>
  <FillFissureLabel>Rellenar la fisura</FillFissureLabel>
  <FillFissureReq>¿Seguro que desea rellenar esta fisura?</FillFissureReq>

  <WildAnimalHunting>Animal cazando</WildAnimalHunting>
  <WildAnimalHuntingDesc>Un animal salvaje está cazando a un miembro de su colonia.</WildAnimalHuntingDesc>

</LanguageData>
