<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Concepts taught through the learning readout, with no opportunity needed -->

  <CE_InventoryWeightBulk.label>CE: Masa y volumen</CE_InventoryWeightBulk.label>
  <CE_InventoryWeightBulk.helpText>Usted puede ordenar a sus colonos recoger los artículos y almacenarlos en su inventario. Están limitados en esto por su peso de carga y capacidad de volumen.\n\nEl peso de carga está determinado por la capacidad de movimiento y cuanto más peso lleva un colono, más lentos son.\n\n'Volumen' representa el espacio en los bolsillos de sus colonos y puede ser aumentado equipando la carga en las mochilas y los chalecos tácticos. Cuanto más rellenos estén sus bolsillos, más lentamente trabajarán, por lo que sólo recogerá las cosas que realmente necesita.\n\nPuede comprobar la carga de un colono, seleccionándolos, haciendo clic en el botón INVENTARIO y moviéndose sobre las barras mostradas.\n\nPara ordenar a un colonizador que recoja algo, selecciónelo, haga clic con el botón derecho en un elemento y seleccione la opción "Recoger".</CE_InventoryWeightBulk.helpText>

  <CE_Loadouts.label>CE: Recogidas</CE_Loadouts.label>
  <CE_Loadouts.helpText>A los colonos se les puede decir que recojan automáticamente ciertos artículos para evitar la microgestión de inventario. Por ejemplo, puede indicarles que conserven la munición para su arma principal y la almacenarán después de un tiroteo.\n\nAbra la pestaña ASIGNAR y presione el botón "Administrar cargas". Crear una nueva cargar y establezca los elementos y la cantidad que desea que sus colonos mantengan. Entonces usted puede asignar esa carga a sus colonos y ellos manejarán automáticamente sus inventarios.</CE_Loadouts.helpText>

  <CE_AmmoCrafting.label>CE: Fabricación de munición</CE_AmmoCrafting.label>
  <CE_AmmoCrafting.helpText>Garantizar que sus colonos se suministran con munición de calidad es vital para sobrevivir en un Rimworld. Las flechas simples de piedra se pueden obtener de la elaboración, pero se comportan muy mal contra oponentes con armadura y ropa avanzadas.\n\nLas flechas de acero y plástico ofrecen una mejor penetración y pueden realizarse en el banco de herrería una vez que se investiga la forja. Desbloquear el banco de carga, donde se puede crear munición para la mayoría de las armas de fuego. Los proyectiles de artillería y las granadas se hacen en la mesa de mecanizado.\n\nMientras que la mayoría de los tipos convencionales de la munición se pueden hacer de materias primas simples, la munición avanzada requiere más ingredientes exóticos tales como componentes, FSX o Prometheum.</CE_AmmoCrafting.helpText>

  <CE_ObtainingFSX.label>CE: Obteniendo FSX</CE_ObtainingFSX.label>
  <CE_ObtainingFSX.helpText>FSX es el ingrediente principal para los explosivos tales como granadas del fragmentación y proyectiles de mortero. Se puede obtener a través de los comerciantes o domesticando ratas-boom o bumalopes, para luego recolectar los productos químicos volátiles que producen.\n\nUna vez domados producirán un flujo constante de FSX que sus colonos cosecharán automáticamente similar a otros recursos animales como la lana y la leche.\n\nPuede ver la producción química actual de su animal seleccionándolo y verificando la lectura en la esquina inferior izquierda.</CE_ObtainingFSX.helpText>

  <CE_ObtainingPrometheum.label>CE: Obteniendo Prometheum</CE_ObtainingPrometheum.label>
  <CE_ObtainingPrometheum.helpText>El prometheum se utiliza en la mayoría de las armas incendiarias tales como proyectiles incendiarios del mortero, rondas API y molotovs. Es un líquido altamente inflamable que se cosecha de la planta bombilla de llamas.\n\nPara hacer crecer la planta bombilla de llamas, simplemente seleccione una zona en crecimiento y póngala en planta: bombilla de llamas.\n\nAdvertencia: Las bombillas de llamas son altamente sensibles y tienen la posibilidad de encenderse si la temperatura ambiente supera los 28 ° C / 82F. También verterán charcos de Prometheum cuando sea dañadas, que se inflamarán al contacto con el aire.\n\nAsegúrese de que su plantación tiene buen control climático y sea a prueba de incendios, de lo contrario podría convertirse rápidamente en un infierno ardiente!</CE_ObtainingPrometheum.helpText>

  <CE_CentipedeArmor.label>CE: Lucha contra Mecanoides</CE_CentipedeArmor.label>
  <CE_CentipedeArmor.helpText>Advertencia: Es sólo cuestión de tiempo antes de que los mecanoides tomen nota de su llegada y comiencen a atacar. Los modelos más grandes tienen una armadura pesada que es resistente al fuego de armas pequeñas.\n\nLa lucha contra ellos requiere armas poderosas tales como ametralladoras pesadas o explosivos. Usted debe mantener un arsenal suficiente de estas armas si usted espera sobrevivir por mucho tiempo.</CE_CentipedeArmor.helpText>


</LanguageData>