<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.label>Крах</Crashlanded.label>
  <Crashlanded.description>	Десь далеко-далеко від чудового Гліттерворлда в непроглядній темній безодні глибокого космосу самотній работорговий міжгалактичний корабель виходив на орбіту ізольованої планети. Декілька рабів, які пережили той вибух, спробували втекти з цього пекла в капсулах порятунку, але система життєзабезпечення запустила екстрений протокол евакуації. Вони не встигли. Розрізнені уламки корабля почали падати на планету, нещадно вбиваючи все живе в місцях свого падіння. Тим не менш, кільком рабам, які знаходилися в капсулах криптосна для ув'язнених, вдалося пережити жорстку аварію і отямитися від міцного наркозу. Вони поняття не мають де знаходяться, як далеко вони від свого рідного дому і чи зможуть повернутися назад. Як тільки припиниться град з уламків злощасного корабля, їм належить зав'язати тугіше свої пояси і почати виживати в цьому невідомому і жорстокому новому світі. \n\n Увага: Слід обов'язково розпочинати цей сценарій без створення поселенців у ручному режимі. \n\nЗа замовчуванням: Людина.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.name>Крах</Crashlanded.scenario.name>
  <Crashlanded.scenario.description>	Десь далеко-далеко від чудового Гліттерворлда в непроглядній темній безодні глибокого космосу самотній работорговий міжгалактичний корабель виходив на орбіту ізольованої планети. Декілька рабів, які пережили той вибух, спробували втекти з цього пекла в капсулах порятунку, але система життєзабезпечення запустила екстрений протокол евакуації. Вони не встигли. Розрізнені уламки корабля почали падати на планету, нещадно вбиваючи все живе в місцях свого падіння. Тим не менш, кільком рабам, які знаходилися в капсулах криптосна для ув'язнених, вдалося пережити жорстку аварію і отямитися від міцного наркозу. Вони поняття не мають де вони знаходяться, як далеко вони від свого рідного дому і чи зможуть повернутися назад. Як тільки припиниться град з уламків злощасного корабля, їм належить зав'язати тугіше свої пояси і почати виживати в цьому невідомому і жорстокому новому світі. \n\nЗа замовчуванням: Людина.</Crashlanded.scenario.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Прийміть управління над рабами, що зазнали жорсткого краху, допоможіть їм пройти довгий шлях від примітивних технологій до величі людського розуму!</Crashlanded.scenario.summary>
  <Crashlanded.scenario.parts.GameStartDialog.text>	Десь далеко-далеко від чудового Гліттерворлда в непроглядній темній безодні глибокого космосу самотній работорговий міжгалактичний корабель виходив на орбіту ізольованої планети. Декілька рабів, які пережили той вибух, спробували втекти з цього пекла в капсулах порятунку, але система життєзабезпечення запустила екстрений протокол евакуації. Вони не встигли. Розрізнені уламки корабля почали падати на планету, нещадно вбиваючи все живе в місцях свого падіння. Тим не менш, кільком рабам, які знаходилися в капсулах криптосна для ув'язнених, вдалося пережити жорстку аварію і отямитися від міцного наркозу. Вони поняття не мають де вони знаходяться, як далеко вони від свого рідного дому і чи зможуть повернутися назад. Як тільки припиниться град з уламків злощасного корабля, їм належить зав'язати тугіше свої пояси і почати виживати в цьому невідомому і жорстокому новому світі.</Crashlanded.scenario.parts.GameStartDialog.text>
</LanguageData>