<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <TheRichExplorer.label>Багатий дослідник</TheRichExplorer.label>
  <TheRichExplorer.description>Люди крутять пальцем біля скроні і називають Вас божевільним. І справді - хто в здоровому глузді залишить свій величезний і зручний особняк, щоб летіти кудись до зірок і жити в курені на абсолютно невідомій планеті?
	\n\nНезважаючи на все це, Вас завжди тягло туди - до зірок. І ось настав той час, коли нейросимуляції вже мало і настав час братися за справу.
	\n\nІ ось Ви, нарешті, наприкінці своєї довгої і шаленої (для деяких) подорожі приземляєтеся в капсулі криптосна на абсолютно незвідану планету RimWorlda... Пригоди тільки починаються! \n\nЗа замовчуванням: Людина.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.name>Багатий дослідник</TheRichExplorer.scenario.name>
  <TheRichExplorer.scenario.description>Люди крутять пальцем біля скроні і називають Вас божевільним. І справді - хто в здоровому глузді залишить свій величезний і зручний особняк, щоб летіти кудись до зірок і жити в курені на абсолютно невідомій планеті?
	Не дивлячись на все це, Вас завжди тягло туди - до зірок. І ось настав той час, коли нейросимуляції вже мало і настав час братися за справу.
	\n\nІ ось Ви, нарешті, наприкінці своєї довгої і шаленої (для деяких) подорожі приземляєтеся в капсулі криптосна на абсолютно незвідану планету RimWorlda... Пригоди тільки починаються! \n\nЗа замовчуванням: Людина.</TheRichExplorer.scenario.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Один багатий дослідник, який живе заради вивчення незвіданого у всесвіті.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>Нейростимулятори, голографічні ігри та безкоштовні та доступні оргії ніколи не могли задовольнити Вас повністю. Ви хотіли більшого - небезпеки та насолод реального світу, про які так багато пишуть в історичних книгах. І Ви завжди хотіли відчути все це на своїй шкурі.
	\n\nТепер, після виснажливої подорожі в криптосні довжиною у вічність, Ви приземляєтеся на невідомій планеті RimWorlda. Справжні пригоди чекають!</TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>
</LanguageData>