<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RBPArtCabinet.label>Шкаф для малярних інструментів</RBPArtCabinet.label>
  <RBPArtCabinet.description>Збільшіть швидкість роботи. Його слід поставити поруч з мольбертом. Мольберт може бути підключений одночасно до трьох шаф для інструментів.\n'Наміра полягає в тому, щоб спочатку зберегти ручку, а намір полягає в тому, щоб малювати.</RBPArtCabinet.description>
  <RBPCanvases.label>Полотно</RBPCanvases.label>
  <RBPCanvases.description>▫ Занесена у купу полотна. Можливо, одного дня одна з них стане шедевром відомого художника, і, звичайно ж, з більшою ймовірністю, це може стати наспінням наброського людського тіла. Пересуньтеся на іншу текстуру, обертаючи.\n\n "Картина, найбільш близька до різьблення, є найбільш досконалою.</RBPCanvases.description>
  <RBPEaselPainting.label>Мольберт</RBPEaselPainting.label>
  <RBPEaselPainting.description>Поличка для малювання.\n\n "Небо і земля створені з життя, а живопис зроблений з пера і чорнил. kgm</RBPEaselPainting.description>
  <RBPGalleryBarrier.label>Програш галерей</RBPGalleryBarrier.label>
  <RBPGalleryBarrier.description>Червона веревна огорожа, яку використовують для захисту картин, дуже поширена в галереях художніх музеїв.\n\n" За картиною олією б'ється пульс художника.</RBPGalleryBarrier.description>
  <RBPPaintingClassical.label>Класичні твори</RBPPaintingClassical.label>
  <RBPPaintingClassical.description>Картина в стилі класицизму на мольберті.\n\n "Не чекайте, поки Дан Цін подивиться, і співайте Цяньцею в безмовному вірші.</RBPPaintingClassical.description>
  <RBPPaintingModern.label>Сучасні картини</RBPPaintingModern.label>
  <RBPPaintingModern.description>Модерністські картини на мольберті.\n "Мистецтво - це брехня, яка розкриває правду. kgm</RBPPaintingModern.description>
  <RBPPaintingProps.label>Малярні інструменти</RBPPaintingProps.label>
  <RBPPaintingProps.description>Різні інструменти для малювання, які придатні для розміщення у студії. На відміну від шафи інструментів для фарбування, вони не можуть збільшити швидкість роботи. Перемкніться на іншу текстуру, обертаючи. "Як тільки мистецтво буде відокремлене від реальності, навіть якщо воно не загине, воно стане абсурдним.</RBPPaintingProps.description>
  <RBPPaintMat.label>Малярний килимок для підлоги</RBPPaintMat.label>
  <RBPPaintMat.description>Коврик, який використовується для запобігання фарбуванню підлоги фарбою. Насправді, це просто купа тканини або паперу, що розстелені на землі. Перемкніться на іншу текстуру, обертаючи.\n\n "Якщо ви мало читаєте, живопис не може бути елегантним; якщо ви цього не розумієте, живопис не може бути звичайним.</RBPPaintMat.description>
  <RBPPaintSpills.label>Пролита фарба</RBPPaintSpills.label>
  <RBPPaintSpills.description>Красу, яку розбризкують малярами, необачними малярами. Перемкніться на іншу текстуру, обертаючи.\n\n "Пісателі абстрактні, тобто вони використовують концепції, щоб висловити себе. З іншого боку, художник використовує мініатюри і кольори, щоб конкретизувати те, що він відчуває і сприймає.</RBPPaintSpills.description>
  <RBPPaintTins.label>Бенка з фарбою</RBPPaintTins.label>
  <RBPPaintTins.description>Баночка з фарбою. обертайтеся на іншу текстуру.\n\n "Є два види живопису: одна матеріальна, а інша духовна.</RBPPaintTins.description>
  <RBPUnfinishedPainting.label>Незавершені картини</RBPUnfinishedPainting.label>
  <RBPUnfinishedPainting.description>Незакінчена картина. і ви повинні зупинитися. і дивна робота знаходиться за межами перу і чорнила.</RBPUnfinishedPainting.description>
</LanguageData>