<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <HelpTextAddOn>Mais limpeza..\n\nVarredura da família animal:\nÀs vezes, há muitos membros (mortos ou de outras facções) em uma família animal, e esta função pode removê-los. Melhor uso após a limpeza dos World Pawns.\n\nRemover sujeira (área inicial): Sim, literalmente.\n\nRemover neve (área inicial): O mesmo, mas neve desta vez.\n\nRemover cadáveres no mapa atual:\nTodos os peões mortos em sepulturas, caixões criogênicos ou algo assim serão ignorados.\n\nRemover entradas do BattleLog:\nAs entradas serão criadas durante o combate e mostradas na guia Log de um peão. Esta limpeza as removerá enquanto os registros de interação social não serão afetados.\n\nRemover mensagens não fixadas:\nCartas e mensagens (notificações flutuantes no canto superior esquerdo) serão salvas e podem ser rastreadas na guia Histórico - Mensagem. Esta limpeza as removerá, mas uma entrada será mantida se você tiver clicado e fixado antes.</HelpTextAddOn>
  <HelpTextFix>Primeiros Socorros..\n\nMostrar Log de Depuração:\nAbre a janela Log de Depuração. Projetado para aqueles que se recusam a habilitar o modo Dev ou desabilitá-lo permanentemente.\n\nRegenerar AvoidGrids:\nRegenerar AvoidGrids e tentar consertar alguns problemas de IA de ataque inimigo.\n\nRelacionamentos de Facção: Tentativa de consertar o Erro do DebugLog: "A Facção xxx tem relação nula com xxx. Retornar relação fictícia."\nEsta ferramenta não conseguiu consertar o Erro causado pelos seguintes mods:\n1.Misc. FactionBase:Erro ao gerar mapas, se um mecanoide for gerado.\n2.PPSMedicalCare (não tenho certeza):Erro ao salvar e carregar, e isso pode se tornar cada vez mais sério.\n\nLíderes de Facção: Tentativa de consertar problemas do Comms Console gerando líderes para facções com bugs. Um líder de facção não será substituído se uma facção tiver um no momento.</HelpTextFix>
  <HelpTextSysGC>Recuperar Memória\n\nChame System.GC.Collect() e recicle um pouco de memória usada (não interferirá em outros programas).\nPequeno aumento no desempenho do jogo (e ele retornará ao normal em breve).\n\nShift+clique: execute manualmente alguns comandos de limpeza automática. Encontre detalhes na página de configuração de mod do RuntimeGC.</HelpTextSysGC>

</LanguageData>
