<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SettingsMMCategory>Monitor de memória</SettingsMMCategory>
  <SettingsMMBarLabel>Visualize a porcentagem de uso de memória</SettingsMMBarLabel>
  <SettingsMMBarTip>A aba RuntimeGC será preenchida com uma barra para indicar quantos por cento da memória está ocupada, similar à aba Research. Você pode especificar ainda mais um intervalo que deseja monitorar.\n\n*Observação: O uso de memória mostrado aqui é o conjunto de trabalho da .NET VM do RimWorld, que é o espaço usado atualmente pelos códigos de programa. O framework Unity e os ativos de jogo em massa usam memória não gerenciada da .NET VM, então eles não são contados aqui (mas ocupam uma porção estável da memória). Ambas as partes contribuem para o uso total de memória mostrado em taskmgr.exe.\nEsse uso de memória também ajuda a indicar o desempenho geral do jogo e monitorar possíveis loops mortos ou vazamentos de memória. </SettingsMMBarTip>
  <SettingsMMTipLabel>Adicionar uso de memória à dica de ferramenta</SettingsMMTipLabel>
  <SettingsMMTipTip>O uso de memória será adicionado na dica de ferramenta, passe o mouse para inspecionar.\n\n*Observação: O uso de memória mostrado aqui é o conjunto de trabalho da .NET VM do RimWorld, que é o espaço usado atualmente pelos códigos de programa. O framework Unity e os ativos de jogo em massa usam memória não gerenciada da .NET VM, então eles não são contados aqui (mas ocupam uma parte estável da memória). Ambas as partes contribuem para o uso total de memória mostrado em taskmgr.exe.\nEsse uso de memória também ajuda a indicar o desempenho geral do jogo e monitorar possíveis loops mortos ou vazamentos de memória. </SettingsMMTipTip>
  <SettingsMMRangeLabel>Intervalo de monitoramento (Mb)</SettingsMMRangeLabel>
  <SettingsMMRangeTip>Esta configuração afeta apenas a barra de porcentagem que preenche a guia RuntimeGC.</SettingsMMRangeTip>
  <SettingsMMIntervalLabel>Frequência de atualização (intervalo)</SettingsMMIntervalLabel>
  <SettingsMMIntervalTip>Quão frequente o Memory Monitor deve atualizar.\nA frequência de atualização (intervalo) é baseada em tiques de UI e o intervalo de tempo real entre atualizações pode variar de acordo com o desempenho da sua CPU.\n\n*Observação: atualizações muito frequentes podem criar muitos lixos de memória.</SettingsMMIntervalTip>
  <SettingsDevOnScreenMemoryUsageLabel>Dev: Substitua "RuntimeGC" por dados de uso de memória</SettingsDevOnScreenMemoryUsageLabel>
  <SettingsAutoCleanupCategory>Auto-Limpeza</SettingsAutoCleanupCategory>
  <SettingsACModMetaDataLabel>Limpar informações desnecessárias do Mod</SettingsACModMetaDataLabel>
  <SettingsACModMetaDataTip>Durante a inicialização, remova as informações do Mod que são usadas somente quando você clica no botão "Mods".\nSe você acessou esse botão após a inicialização, você ainda pode executar essa limpeza pressionando Shift e clicando em "Reclaim Memory" na aba RuntimeGC.\n\nArquivos Mod não são afetados.</SettingsACModMetaDataTip>
  <SettingsACLanguageDataLabel>Clear unused translations</SettingsACLanguageDataLabel>
  <SettingsACLanguageDataTip>Durante a inicialização, remova os dados de tradução que não sejam inglês nem seu idioma atual, por exemplo, remova coreano, tailandês,... se estiver usando russo ou todas as outras traduções de idioma se estiver usando inglês.\n\nOs arquivos de tradução não são afetados.\n*Observação: se quiser alternar seu idioma, você deve desabilitar este item, reiniciar e então alterar as configurações de idioma, ou o RimWorld não conseguirá encontrar os dados. É sugerido que todos os tradutores desabilitem este item se for necessária a troca frequente de idiomas.</SettingsACLanguageDataTip>
  <SettingsACDefPackageLabel>Clear cached DefPackage</SettingsACDefPackageLabel>
  <SettingsACDefPackageTip>Durante a inicialização, remova o cache de carga do DefPackage para cada Mod.\n**Observação: se você estiver usando mods que podem personalizar limites de pilha ou introduzir materiais genéricos, é sugerido que você desabilite este item caso os mods estejam tentando acessar esses dados e gerar erros (embora esse comportamento em si não seja recomendado).**\n\nOs arquivos Mod não são afetados.</SettingsACDefPackageTip>
  <SettingsMuteCategory>Funcionalidades de Mudo/Substituição</SettingsMuteCategory>
  <SettingsMuteGCLabel>Substituir/melhorar GC vanilla</SettingsMuteGCLabel>
  <SettingsMuteGCTip>**ALTAMENTE recomendado habilitar**\nSubstitua o limpador GC vanilla pelo RuntimeGC para evitar lag periódico (4 vezes por dia no jogo) e potenciais falhas que quebram o salvamento.\nVocê não precisa habilitar o mod MuteGC, que é a versão autônoma deste item.</SettingsMuteGCTip>
  <SettingsMuteBLLabel>Registros de batalha mudos</SettingsMuteBLLabel>
  <SettingsMuteBLTip>*Não recomendado, a menos que você esteja muito desesperado para trazer seu jogo de volta à vida*\nDesabilite completamente os registros de batalha para que nenhum registro seja gerado, salvo ou carregado.\nVocê não precisa habilitar o mod MuteCL, que é a versão autônoma deste item.</SettingsMuteBLTip>
  <SettingsGeneralCategory>Configurações gerais</SettingsGeneralCategory>
  <SettingsArchiveGCLabel>Arquivar resultado da limpeza do WorldPawn</SettingsArchiveGCLabel>
  <SettingsArchiveGCTip>Salve o resultado de cada limpeza bem-sucedida do WorldPawn no seu salvamento. Você pode verificar isso na aba Histórico - Mensagens.\n*Observação: Esta aba Mensagem tem um limite de 200 entradas e é compartilhada com notificações e cartas no jogo. Entradas antigas serão removidas se o limite for excedido.</SettingsArchiveGCTip>
  <SettingsArchiveGeneralLabel>Arquivar todas as notificações do RuntimeGC</SettingsArchiveGeneralLabel>
  <SettingsArchiveGeneralTip>*Não recomendado*\nSalve todas as notificações do mod RuntimeGC no seu save. Isso pode expulsar muitos logs de mensagens do jogo do pool de arquivamento.</SettingsArchiveGeneralTip>
  <SettingsReset>Redefinir para o padrão</SettingsReset>
  <UITicks>{0} IU marca</UITicks>
  <DlgTitleRestart>Reinicialização necessária</DlgTitleRestart>
  <DlgTextRestartNotice>A alteração dessa configuração será validada somente após reiniciar seu jogo.\n\nO RimWorld será reiniciado após sair da página Mod Settings.</DlgTextRestartNotice>
  <DlgTextRestartRequest>Uma ou mais configurações do RuntimeGC foram alteradas e o RimWorld precisa reiniciar para aplicá-las.\n\nReiniciar o RimWorld agora?</DlgTextRestartRequest>
  <UndoChange>Desfazer alteração</UndoChange>

</LanguageData>
