<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Proficency -->

  <Upgrade_FightingModule.label>Боевой модуль</Upgrade_FightingModule.label>
  <Upgrade_FightingModule.description>Этот модуль используется в основном солдатами-андроидами на glitterworld. Он предоставляет боевые возможности для пользователя, которые находятся вне человеческого предела.\n-- "The way of the warrior."</Upgrade_FightingModule.description>

  <Upgrade_MedicalModule.label>Медицинский модуль</Upgrade_MedicalModule.label>
  <Upgrade_MedicalModule.description>Этот модуль предназначен для андроидов, которые сопровождают сторонники glitterworld во всем мире. Содержит самое передовое врачебное программное обеспечение и микроимплантаты для оказания первой помощи и хирургии.\n-- "Hello nurse~"</Upgrade_MedicalModule.description>

  <Upgrade_ConstructionModule.label>Строительный модуль</Upgrade_ConstructionModule.label>
  <Upgrade_ConstructionModule.description>Этот модуль разработан для новых колоний и помогает поселенцам устанавливать новые жилые помещения. Независимо от того где вы находитесь - внутри горы или в небоскребе, этот модуль вам поможет.\n-- "Can we fix it?"</Upgrade_ConstructionModule.description>

  <Upgrade_CrafterModule.label>Инженерный модуль</Upgrade_CrafterModule.label>
  <Upgrade_CrafterModule.description>Помогает андроидам создавать и готовить намного быстрее, чем их несовершенные родственники. Используется в моделях андроидов премиум-класса "Crafter".\n-- "Mine and craft."</Upgrade_CrafterModule.description>

  <Upgrade_AgriculturalModule.label>Земледельческий модуль</Upgrade_AgriculturalModule.label>
  <Upgrade_AgriculturalModule.description>Этот модуль, оснащенный новейшим программным обеспечением для выращивания растений и животных. С помощью этого модуля нескольких чернорабочих смогут управлять фермой самостоятельно. Его широко используются новые колонии в glitterworld.\n-- "Old MacDonald had a farm~"</Upgrade_AgriculturalModule.description>

  <Upgrade_ScienceModule.label>Научный модуль</Upgrade_ScienceModule.label>
  <Upgrade_ScienceModule.description>Увеличивает рассуждения и мыслительные процессы андроидов до внечеловеческого понимания. Установлен на ассистентской лаборатории андроидов на glitterworlds по всей галактике.\n-- "Big day today, Freeman."</Upgrade_ScienceModule.description>

  <Upgrade_DiplomacyModule.label>Разговорный модуль</Upgrade_DiplomacyModule.label>
  <Upgrade_DiplomacyModule.description>Предоставляет андроидам расширять ассортимент в торговле и увеличивает способность к общению. Широко устанавливается на андроидах, которые работают переговорщиками в ситуациях с заложниками.\n-- "My name is Connor. I’m the android sent by CyberLife."</Upgrade_DiplomacyModule.description>


</LanguageData>