<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tactical cornea implant -->

  <TacticalCorneaImplant.label>тактический имплантат роговицы</TacticalCorneaImplant.label>
  <TacticalCorneaImplant.description>Усовершенствованный имплантат, который предоставляет пользователю дополнительную информацию о потенциальных целях.</TacticalCorneaImplant.description>


  <!-- Auxiliary AI (construction) -->

  <ConstructorCore.label>чип ИИ: Строительство</ConstructorCore.label>
  <ConstructorCore.description>Установлен вспомогательный ИИ, помогает в навыком строительство.</ConstructorCore.description>


  <!-- Auxiliary AI (agricultural) -->

  <FarmerCore.label>чип ИИ: Растениеводство</FarmerCore.label>
  <FarmerCore.description>Установленный вспомогательный ИИ, помогает с сельским хозяйством.</FarmerCore.description>


  <!-- Auxiliary AI (mining) -->

  <MinerCore.label>чип ИИ: Горное дело</MinerCore.label>
  <MinerCore.description>Установлен вспомогательный ИИ, помогает с навыками горного дела.</MinerCore.description>


  <!-- Auxiliary AI (medical) -->

  <DoctorCore.label>чип ИИ: Медицина</DoctorCore.label>
  <DoctorCore.description>Установленный вспомогательный ИИ, помогает с медициной.</DoctorCore.description>


  <!-- Auxiliary AI (diplomatic) -->

  <DiplomatCore.label>чип ИИ: Дипломатия</DiplomatCore.label>
  <DiplomatCore.description>Установлен вспомогательный ИИ, улучшает навыки общения.</DiplomatCore.description>


  <!-- Auxiliary AI (sharpshooter) -->

  <AuxiliaryAI_Sharpshooter.label>чип ИИ: Стрелок</AuxiliaryAI_Sharpshooter.label>
  <AuxiliaryAI_Sharpshooter.description>Установлен вспомогательный ИИ. Специализированная система боевого искусственного интеллекта, предназначенная для значительного повышения точности действий пользователя и предпочитающая оружие дальнего боя. Из-за сложной природы системы, которая фокусирует и оптимизирует большинство мозговых процессов, она не может использоваться с другими вспомогательными ИИ.</AuxiliaryAI_Sharpshooter.description>


  <!-- Auxiliary AI (commando) -->

  <AuxiliaryAI_Commando.label>чип ИИ: Коммандос</AuxiliaryAI_Commando.label>
  <AuxiliaryAI_Commando.description>Установлен вспомогательный ИИ. Специализированная система боевого искусственного интеллекта, предназначенная для поддержки пользователя в борьбе с боевым давлением. Из-за сложной природы системы, которая фокусирует и оптимизирует большинство мозговых процессов, она не может использоваться с другими вспомогательными ИИ.</AuxiliaryAI_Commando.description>


  <!-- Auxiliary AI (brawler) -->

  <AuxiliaryAI_Brawler.label>чип ИИ: Боец</AuxiliaryAI_Brawler.label>
  <AuxiliaryAI_Brawler.description>Установленный вспомогательный ИИ. Специализированная система искусственного интеллекта, разработанная для боевых целей, помогающая пользователю фильтровать нерелевантные электрические и химические сигналы, посылаемые в мозг в ситуациях высокой угрозы, тем самым увеличивая общие боевые возможности. Из-за сложной природы системы, которая фокусирует и оптимизирует большинство мозговых процессов, она не может использоваться с другими вспомогательными ИИ.</AuxiliaryAI_Brawler.description>


  <!-- AI persona core -->

  <AIPersonaCore.label>ядро ИИ</AIPersonaCore.label>
  <AIPersonaCore.description>Сверхпередовое компьютерное ядро со встроенной ИИ-личностью. В отделённом состоянии ядро находится в спящем режиме, однако будучи установлено в подходящую структуру, оно может работать в качестве искусственного интеллекта внушительной мощи. Требуется не менее 60% медицинского обслуживания в качестве обслуживания, чтобы предотвратить возможную потерю контроля.</AIPersonaCore.description>
  <AIPersonaCore.stages.0.label>Без обслуживания</AIPersonaCore.stages.0.label>
  <AIPersonaCore.stages.1.label>Без обслуживания</AIPersonaCore.stages.1.label>
  <AIPersonaCore.stages.2.label>Требуется обслуживание (крит.)</AIPersonaCore.stages.2.label>
  <AIPersonaCore.stages.3.label>Требуется обслуживание</AIPersonaCore.stages.3.label>
  <AIPersonaCore.labelNoun>ядро ИИ</AIPersonaCore.labelNoun>


</LanguageData>