<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Concept_SimpleSidearmsBasic.label>Sidearms</Concept_SimpleSidearmsBasic.label>
  <Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>Simple Sidearms\n\nPara equipar uma arma como arma secundária, clique com o botão direito nela e selecione Equipar como arma secundária.\n\nA arma é listada na caixa de diálogo Armas secundárias que aparece quando você seleciona um colono que tem pelo menos uma arma. Por padrão, os colonos mudam automaticamente para armas de longo alcance e mudam para armas corpo a corpo em combate corpo a corpo. Esse comportamento pode ser alterado nas configurações do mod.</Concept_SimpleSidearmsBasic.helpText>

  <Concept_SidearmsInInventory.label>Armas disponíveis</Concept_SidearmsInInventory.label>
  <Concept_SidearmsInInventory.helpText>Armas com fundo cinza estão no inventário do colono e podem ser usadas. Clique com o botão esquerdo para alternar. Clique com o botão direito para lançar.</Concept_SidearmsInInventory.helpText>

  <Concept_SidearmsPrimary.label>Arma primária inativa</Concept_SidearmsPrimary.label>
  <Concept_SidearmsPrimary.helpText>Armas com fundo dourado são designadas como arma primária do colono, mas atualmente não são usadas como tal. Ele será usado novamente quando o colono deixar o combate.</Concept_SidearmsPrimary.helpText>

  <Concept_SidearmsMissing.label>Arma desaparecida</Concept_SidearmsMissing.label>
  <Concept_SidearmsMissing.helpText>Armas com fundo roxo escuro estão faltando no inventário do colono. Na primeira oportunidade, eles tentarão substituí-lo, se apenas um for encontrado. Clique com o botão direito para remover esta arma.</Concept_SidearmsMissing.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>Controles avançados</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>Os colonos podem usar armas individualmente. Ative a trava com a trava superior em vermelho, fazendo com que o peão continue usando sua arma primária mesmo que outra arma de longo alcance cause mais dano. Trocar manualmente para uma arma desativa automaticamente a troca automática. Esse comportamento pode ser desabilitado usando o bloqueio na parte inferior.</Concept_SimpleSidearmsAdvanced.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsDropping.label>Deixando cair armas</Concept_SimpleSidearmsDropping.label>
  <Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>Dependendo das configurações, Simple Sidearms pode fazer com que os colonos larguem suas armas em várias situações (ataques corpo a corpo por padrão). Não se preocupe, seus colonos pegarão suas armas após a luta. \n\nEste é um recurso configurável - verifique a caixa de diálogo de configurações do mod para mais detalhes.</Concept_SimpleSidearmsDropping.helpText>

  <Concept_CEOverride.label>Remendo CE</Concept_CEOverride.label>
  <Concept_CEOverride.helpText>Combate Estendido carregado. Os recursos de gerenciamento de inventário do SimpleSidearms foram desabilitados.</Concept_CEOverride.helpText>

  <Concept_SidearmsDropping.label>Jogue a arma fora</Concept_SidearmsDropping.label>
  <Concept_SidearmsDropping.helpText>Armas com fundo cinza estão no inventário do colono e podem ser usadas. Clique com o botão direito para lançar.</Concept_SidearmsDropping.helpText>

  <Concept_SimpleSidearmsPreference.label>Preferência em armas</Concept_SimpleSidearmsPreference.label>
  <Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>Os colonos podem personalizar o uso de suas armas individualmente. Opções possíveis: \nUse uma arma de longo alcance\nUse uma arma que o colono goste ou com a qual seja proficiente \nUse uma arma corpo a corpo</Concept_SimpleSidearmsPreference.helpText>

  <!-- SS: Advanced controls (ranged) -->
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>Controles avançados (à distância)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>Clique com o botão esquerdo em uma arma de longo alcance portátil para defini-la como sua arma de longo alcance padrão. Se a preferência de arma de um colono estiver definida como de longo alcance (ou tiver uma habilidade de arma de longo alcance maior), essa arma será usada pelo colono quando não estiver ativamente envolvido em combate. Também será usado durante a caça. \n\nClique na arma de longo alcance padrão novamente para forçá-la a ser usada independentemente do alcance/DPS. \n\nClique com o botão direito para remover o uso forçado/posição padrão.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedRanged.helpText>

  <!-- SS: Advanced controls (melee) -->
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>Controles avançados (corpo a corpo)</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>Clique com o botão esquerdo em uma arma corpo a corpo que você esteja carregando para defini-la como sua arma corpo a corpo preferida. O colono sempre usará esta arma quando a preferência estiver definida para combate corpo a corpo (ou a habilidade da arma corpo a corpo for maior) e quando ele for forçado a um combate corpo a corpo. \n\nSelecione sua arma corpo a corpo preferida novamente para forçá-la a ser usada o tempo todo. \n\nClique com o botão direito para remover o uso forçado/posição padrão.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedMelee.helpText>

  <!-- SS: Advanced controls (drafted) -->
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>Controles avançados ("Chamada")</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.label>
  <Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>Clique com o botão esquerdo em uma arma portátil enquanto estiver invocado para forçá-la a ser usada pelo resto da batalha. \n\nObserve que a maioria das mudanças no carregamento de armas secundárias exigem que o peão não seja invocado.</Concept_SimpleSidearmsAdvancedDrafted.helpText>

  <!-- SS: Losing weapons -->
  <Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>Perda de armas</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.label>
  <Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>Dependendo das configurações, Simple Sidearms pode fazer com que os colonos larguem suas armas em várias situações (ataques corpo a corpo por padrão). Não se preocupe, seus colonos receberão suas armas de volta após a batalha. \n\nEste é um recurso configurável - verifique a caixa de diálogo de configurações do mod para mais detalhes.</Concept_SimpleSidearmsLosingWeapons.helpText>

</LanguageData>
