<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<!-- EN: builder -->
	<Easy.label>✬ строительство</Easy.label>
	<!-- EN: Build a colony, while still having a taste of danger.\n\nRecommended for: Players who are new to this kind of game, and players who want to build a perfect colony.\n\nMajor threats appear, but they're weaker than other modes. Some extremely dangerous events are disabled. -->
	<Easy.description>Строительство поселения в преимущественно спокойной обстановке.\n\nПодходит для новичков в жанре стратегий и желающих без помех построить идеальное поселение.\n\nУгрозы появляются, хотя они слабее, чем в остальных режимах. Часть наиболее опасных событий отключена.</Easy.description>

	<!-- EN: merciless -->
	<Extreme.label>☣ кошмар</Extreme.label>
	<!-- EN: Apply mastery of every RimWorld skill for just a chance to survive a harrowing trial against a merciless, unfair world.\n\nRecommended for: Experienced players who want to face a brutal, unfair challenge where even great skill may not prevent death.\n\nThis level is about dealing with losses, because preventing them is impossible. You'll spend a lot of time fighting wounded and recovering, and you'll need to sacrifice people and things you love. Unfair challenges and capricious death may come at any time. -->
	<Extreme.description>Мучительные попытки выживания в поистине бесчеловечных условиях. Вам потребуется высший уровень мастерства во всех аспектах игры.\n\nРекомендуется для опытных игроков, любящих ценой пота, крови и слёз (самого игрока) выкручиваться из жесточайших ситуаций в шаткой надежде не потерять всё.\n\nЗабудьте про «чистую» игру. Вам придётся отчаянно сражаться, строить всё заново из развалин, быть готовым ко всему и жертвовать самым дорогим. Злой рок и свирепая смерть будут вашими верными спутниками на этом пути.</Extreme.description>

	<!-- EN: savage -->
	<Hard.label>✪ вызов</Hard.label>
	<!-- EN: Face brutal survival challenges. The price of survival is blood.\n\nRecommended for: Experienced players who want to experience great tests and sacrifice.\n\nSucceeding at this level requires diverse strategies, disciplined preparation, and luck. Threats can spike and combine in vicious ways. Even if you play well, some challenges will be impossible to overcome without losses. -->
	<Hard.description>Выживание в битве против жестокого и несправедливого мира. Цена выживания — кровь.\n\nПодходит для опытных игроков, желающих бросить себе жестокий вызов.\n\nИгра на этом уровне требует применения самых разных стратегий выживания, заблаговременного расчёта и удачи. Угрозы могут возникать внезапно и накладываться друг на друга самым подлым образом. Даже при хорошей игре из некоторых испытаний, выпавших на долю вашего поселения, будет невозможно выбраться без потерь. Многие падут в неравной схватке с судьбой!</Hard.description>

	<!-- EN: medium -->
	<Medium.label>☫ выживание</Medium.label>
	<!-- EN: Build a community while facing down dangerous threats.\n\nRecommended for: Experienced strategy game players on their first game of RimWorld, or skilled RimWorld players who want some breathing room to pursue funny or weird goals.\n\nThere's room to grow and thrive, but it's still a dangerous planet. -->
	<Medium.description>Строительство поселения в умеренно суровых условиях.\n\nРекомендуется для первого прохождения игры любителям жанра стратегий, а также опытным игрокам в RimWorld, желающим получить простор для своих экспериментов.\n\nБудет много возможностей для роста и процветания, но и опасности не заставят себя долго ждать.</Medium.description>

	<!-- EN: peaceful -->
	<Peaceful.label>☮ безмятежность</Peaceful.label>
	<!-- EN: Build a community in sandbox environment.\n\nRecommendeed for: Players who want to focus on the community-building aspects of RimWorld.\n\nThis mode disables major threatening events, but challenges like disease, mental breaks, and mad animals still occur. -->
	<Peaceful.description>Режим песочницы.\n\nРекомендуется для игроков, желающих сосредоточиться на аспектах игры, связанных со строительством.\n\nВ этом режиме отключены события, угрожающие поселению, однако поселенцы всё равно могут болеть и испытывать нервные срывы, а животные — иногда сходить с ума.</Peaceful.description>

	<!-- EN: rough -->
	<Rough.label>✇ испытание</Rough.label>
	<!-- EN: Strive to survive on a rough, tough planet.\n\nRecommended for: Players with experience with RimWorld, looking to play a rough story requiring skill to survive.\n\nThere will be good times and bad times; triumph and tragedy. It's all for the drama. -->
	<Rough.description>Выживание на суровой и неприветливой планете.\n\nРекомендуется для опытных игроков, ищущих возможность испытать свои навыки и поучаствовать в захватывающей истории.\n\nВас ждут расцвет и упадок, триумф и трагедия. Всё во имя пущего драматизма.</Rough.description>

	<Hell.label>☠ &lt;b&gt;&lt;color=#800000&gt;пекло&lt;/color&gt;&lt;/b&gt;</Hell.label> 
	<Hell.description>Скажите сразу, Вы - мазохист? У Вас точно всё в порядке с головой? Вам что - мало страданий? 
	\n\nЕсли ответ на все вопросы - ДА!! - тогда Вы по адресу. Боль, смерти, насилие, неисчислимое количество врагов и событий - всё тут. И никаких перерывов на отдых, даже если покажется, что опасность миновала - это была лишь издевательская подачка от рассказчика. Ведь так приятно смотреть, как раз от раза умирает надежда.</Hell.description> 

</LanguageData>