<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Plumbing.label>sanitaire</Plumbing.label>
  <Plumbing.description>Utilisez des tuyaux, des accessoires sanitaires, des réservoirs d'eau, des moulins à vent et d'autres équipements pour pomper et stocker l'eau.</Plumbing.description>

  <ElectricPumps.label>Pompes électriques</ElectricPumps.label>
  <ElectricPumps.description>Les pompes à eau électriques sont des pompes à eau continues à vide.</ElectricPumps.description>

  <Irrigation.label>irrigation</Irrigation.label>
  <Irrigation.description>Construisez des gicleurs qui peuvent arroser le sol pour améliorer la fertilité.</Irrigation.description>

  <PoweredHeating.label>Chauffage électronique</PoweredHeating.label>
  <PoweredHeating.description>Construisez des chaudières et des thermostats électriques qui permettent de mieux contrôler le chauffe-eau.</PoweredHeating.description>

  <SewageTreatment.label>traitement des eaux usées</SewageTreatment.label>
  <SewageTreatment.description>Construire de grandes stations d'épuration des eaux usées qui collectent de grandes quantités d'eaux usées et permettent un traitement rapide des eaux usées.</SewageTreatment.description>

  <WaterFiltration.label>filtration de l'eau</WaterFiltration.label>
  <WaterFiltration.description>Construire des systèmes de filtration d'eau qui traitent l'approvisionnement en eau et éliminent le risque de maladie.</WaterFiltration.description>

  <AdvancedToilets.label>Toilettes intelligentes</AdvancedToilets.label>
  <AdvancedToilets.description>Construisez des toilettes intelligentes qui économisent deux fois plus d'eau que les toilettes normales et procurent plus de confort.</AdvancedToilets.description>

  <AdvancedShowers.label>Douches électriques</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedShowers.description>Construisez de meilleures douches qui réduisent de moitié le temps que vos colons passent sous la douche et améliore leur confort.</AdvancedShowers.description>

  <SewageSludgeComposting.label>Compostage des boues d'épuration</SewageSludgeComposting.label>
  <SewageSludgeComposting.description>Lorsqu'elles sont correctement traitées, les boues d'épuration deviennent un compost riche en nutriments et utile en tant qu'engrais.</SewageSludgeComposting.description>

  <DeepWells.label>Puits profonds</DeepWells.label>
  <DeepWells.description>Percer des puits profonds pour atteindre une zone d'eau souterraine beaucoup plus grande.</DeepWells.description>

  <LargeWaterPumps.label>Grande pompes à eau</LargeWaterPumps.label>
  <LargeWaterPumps.description>Construction de pompes à eau et de réservoirs de stockage à l'échelle industrielle.</LargeWaterPumps.description>

  <HotTubs.label>bains à remous</HotTubs.label>
  <HotTubs.description>Construire des spas pouvant être utilisés pour l'hydrothérapie, la relaxation et le plaisir.</HotTubs.description>

  <SepticTanks.label>fosses septiques</SepticTanks.label>
  <SepticTanks.description>Construire des fosses septiques qui collectent les eaux usées et permettent un traitement modéré des eaux usées.</SepticTanks.description>
  
  <CentralHeating.label>Chauffage central</CentralHeating.label>
  <CentralHeating.description>Construire des chaudières à bois et à mazout, des réservoirs d'eau chaude et des radiateurs.</CentralHeating.description>
  
  <MultiSplitAirCon.label>Climatiseurs multi-split</MultiSplitAirCon.label>
  <MultiSplitAirCon.description>Construire des climatiseurs multi-split avec des unités extérieures connectées aux unités intérieures et aux congélateurs.</MultiSplitAirCon.description>
  
  <FireSuppression.label>lutte contre les incendies</FireSuppression.label>
  <FireSuppression.description>Construisez des gicleurs capables de supprimer les incendies lorsqu'ils sont activés.</FireSuppression.description>

</LanguageData>