<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
 	<!-- Hardcore SK Team translation -->
	<!-- defName and highlight tags for reloading concepts must be identical for reload gizmo to recognize them -->

	<CE_ReusableNeolithicProjectiles.label>Многоразовые снаряды</CE_ReusableNeolithicProjectiles.label>
	<CE_ReusableNeolithicProjectiles.helpText>Некоторые снаряды могут быть использованы несколько раз. Это отновиться к стрелам, болтам и так далее. По умолчанию многоразовые снаряды выключены в настройках Combat Extended.</CE_ReusableNeolithicProjectiles.helpText>
	
	<CE_Reload.label>Перезарядка</CE_Reload.label>
	<CE_Reload.helpText>Каждое оружие имеет ограниченный объем обоймы и отображает их текущее количество боеприпасов при выборе оружия или его владельца. Как только обойма закончится, вашему колонисту потребуется некоторое время для перезарядки. Это может занять довольно много времени для определенных видов оружия и перезарядка потребляет боеприпасы из инвентаря стрелка.\n\nКроме того, вы можете дополнительно посмотреть тип загружвемых боеприпасов. Разные типы боеприпасов могут оказывать существенно отличающуюся друг от друга эффекты. Поэтому очень важно подобрать правильные боеприпасы для каждого противника, с которым вы сражаетесь.\n\nВы можете вручную перезарядить оружие или изменить выбранный тип боеприпасов выбрав колониста нажав кнопку "Перезарядка". Это вызовет меню команды перезарядки, в котором будет список видов боеприпасов из инвентаря колониста. Команда "Разрядить" может быть использована для опустошения содержимого обоймы в инвентарь колониста. Перезарядка  частично заполненной обоймой сделает это автоматически.</CE_Reload.helpText>

	<CE_ReloadNoMag.label>Оружие без обоймы</CE_ReloadNoMag.label>
	<CE_ReloadNoMag.helpText>Некоторые виды оружия, такие как лук, не имеют обоймы для перезарядки. Вместо этого они потребляют боеприпасы непосредственно из инвентаря владельца.\n\nВы можете выбрать пешку и нажать кнопку перезарядки для того, чтоб выбрать тип боеприпасов, которые будут им использоваться.  </CE_ReloadNoMag.helpText>

	<CE_ReloadAuto.label>Перезарядка турелей</CE_ReloadAuto.label>
	<CE_ReloadAuto.helpText>Автоматические турели имеют ограниченные боеприпасы и не могут перезаряжаться. Колонисты, назначенные на "Контроль" будут автоматически пополнять обойму авто-турелей как только те перестанут стрелять какое-то время.\n\nВы также можете выставить ручную перезарядку выбрав такого колониста и нажав ПКМ на автоматическую турель.\n\nЧтобы выбрать какие боеприпасы ваш колонист будет загружать в обойму, выберите авто-турель и нажмите кнопку перезарядки чтоб увидеть список доступных видов боеприпасов.</CE_ReloadAuto.helpText>

	<CE_ReloadManned.label>Перезарядка управляемых турелей</CE_ReloadManned.label>
	<CE_ReloadManned.helpText>Управляемые турели требуют перезарядку как обычное оружие. Всякий раз,когда пешка укомплектована, турель будет автоматически использовать боеприпасы из его инвентаря для перезарядки или получать боеприпасы из близжайшего склада, если пешка не носит никаких других.\n\nВы можете выбрать турель и использовать кнопку перезарядки чтобы вручную перезарядить или сменить тип боеприпасов для этой турели. Вы также можете использовать команду "Разрядить" для сброса текущих загруженных боеприпасов.\n\nОбратите внимание, что для турели необходимо, чтобы кто-то загрузил боеприпасы для выполнения команды перезарядки.</CE_ReloadManned.helpText>

	<CE_FireModes.label>Режим ведения огня</CE_FireModes.label>
	<CE_FireModes.helpText>Полностью автоматическое оружие может работать в нескольких режимах. Вы можете выбирать между одиночным, автоматическим видим огня и очередью. Длинная очередь имеет повышенный урон и может легче подавить наступление, но чем дольше очередь, тем меньше точность из-за увеличения отдачи. Во время такой стрельбы патроны тратятся быстрее.\n\nИспользуйте меньшее количество выстрелов для врагов, находящихся  на дальних дистанциях, и более длинные очереди для подавления врагов на близком расстоянии и добивания.\n\nЧтобы изменить режим огня у колониста, выберите его, затем нажмите на кнопку "Режим стрельбы" для переключения доступных режимов. Кнопка также отображает текущий режим стрельбы.</CE_FireModes.helpText>

	<CE_AimModes.label>Режим прицеливания</CE_AimModes.label>
	<CE_AimModes.helpText>Ваш колонист может использовать три разных режима прицеливания при стрельбе: стрельба навскидку, прицельный выстрел и подавление. Стрельба навскидку требует короткого времени прицеливания перед выстрелом. Прицельный выстрел снижает разброс и отдачу, но требует более длительного периода прицеливания, которое зависит от дистанции к цели. Чем дальше от колониста будет цель, тем больше стрелок будет прицеливаться перед высстрелом. Режим подавления имеет более высокий шанс подавить врага огнем.\n\nБонус,обеспечиваемый прицельным выстрелом, зависит от точности стрельбы стрелка. Опытный стрелок может устранить практически все колебания оружия при использовании прицельного выстрела, в то время как малообученный получит очень мало пользы.\n\nДля переключения между режимами стрельбы выберите колониста и нажмите кнопку "Режим прицеливания". При нажатии, кнопка изменит режим на следующий.\n\nПешки, которые находятся под эффектом подавления не могут использовать прицельный выстрел, независимо от того какая настройка выбрана.</CE_AimModes.helpText>

	<CE_Spotting.label>Арителлерийское местоположение</CE_Spotting.label>
	<CE_Spotting.helpText>Вы можете использовать ваших колонистов в качестве споттеров для артиллерии. Для этого вам потребуетсся надеть бинокль, затем приказать ему атаковать врага или местность, кликнув по земле.\n\nПосле чего цель будет обозначена красным крестом. Теперь выберите ваш миномет и прикажите стрелять по отмеченной цели.\n\nЭто не только устраняет косвенные штрафы из-за отдачи, но и использует точность прицеливания споттера вместо миномета. Используйте опытных споттеров с зоркими глазами для направления артиллерии прямо на ваших врагов.</CE_Spotting.helpText>

	<CE_MortarDirectFire.label>Прямой огонь артиллерии</CE_MortarDirectFire.label>
	<CE_MortarDirectFire.helpText>Минометы более точны когда стреляют в цели, которые они могут видеть. Если оператор миномета видит цель в пределах снайперсокой винтовки, а также имеет прямую видимость, он сможет напрямую направлять огонь.\n\nПри стрельбе по мишеням, которую не видит миномет, потребуются споттеры, иначе минометы будут страдать от высоких штрафных санкций. Вы можете проверить шанс попадания выбрав миномет и наведя на цель.</CE_MortarDirectFire.helpText>

	<CE_AimingSystem.label>Новая система прицеливания</CE_AimingSystem.label>
	<CE_AimingSystem.helpText>Combat Extended используют новую систему снарядов, основанную на физике. Снаряд следует по траектории баллистического полета и использует хитбоксы для обнаружения столкновений. Несколько факторов определяют насколько близко пуля будет лететь вблизи ее цели:\n\n-Видимость: темнота, плохая погода и туман препятствуют хорошему обзору цели.\n-Движение цели: стрелок должен прицеливаться с учетом движения объекта.  \n-Дальность до цели: стрелок должен точно оценивать как далеко находится цель.</CE_AimingSystem.helpText>

	<CE_Stabilizing.label>Стабилизация раненных</CE_Stabilizing.label>
	<CE_Stabilizing.helpText>Когда живое существо сбито с ног, его можно стабилизировать с использованием медикаментов. Это временно ослабит кровопотерю, но не вылечит рану.\n\nВыберите колониста с медикаментами в инвентаре и нажмите ПКМ на живое существо, которое вы бы хотели стабилизировать, затем нажмите кнопку "Стабилизация".\n\nКачество такой стабилизации напрямую зависит от навыков медицины и используемых медикаментов. Внутренние травмы сложнее стабилизировать, чем внешние, в то время как недостающие части тела не могут быть стабилизированны вообще.</CE_Stabilizing.helpText>

	<CE_Shields.label>Щиты</CE_Shields.label>
	<CE_Shields.helpText>Щиты могут обеспечить защиту от снарядов и рукопашных атак, но при этом вы не сможете использовать двуручное оружие. Они подразделяются на две категории: обычные щиты и баллистические.\n\nОбычные щиты будут отбивать снаряды, летящие в торс, а так же имеют шанс отразить рукопагные атаки, который зависит от уровня рукопашного навыка атакующего и защищающегося.\n\nБаллистические щиты большие и громоздкие, из-за чего имеются штрафы в ближнем и дальнем бою, но они также защищают голову и большую часть ног.\n\nОднако щиты не делают вас полностью неуязвимыми, принимая наступательные действия, колонист открывает свое оружие, в то время, как оружие с высоким проникающим уроном могут повредить или пробить щит. Не ожидайте, что деревянный щит отразит стрельбу!</CE_Shields.helpText>

	<CE_ArmorSystem.label>Новая система брони</CE_ArmorSystem.label>
	<CE_ArmorSystem.helpText>Combat Extended заменяет ванильную броневую систему на систему, основанную на проникновении. Тупые и острые виды оружия наносят урон в зависимости от того, насколько их урон будет снижен броней.\n\nОружие, бьющее по броне, равной его проникающему урону, нанесет только 50% урона. Если броня в два раза превышает проникающий урон от оружия, то оно не нанесет урона вообще, если же проникающий урон оружия в два раза превышает броню, цель получит полный урон.\n\nДополнительный урон зависит и от уклонения. Если проникающий урон равен броне, то существует 50% шанс на уклонение. Отклоненные атаки преобразуются в прямой урон, который приводит к кровотечению и внутреннему повреждению органов.\n\nУрон по области, например огонь/электричество, не несет характер проникающего урона и просто блокируется броней на процент от урона в зависимости от типа.</CE_ArmorSystem.helpText>

	<CE_SuppressionReaction.label>Подавление</CE_SuppressionReaction.label>
	<CE_SuppressionReaction.helpText>У большинства всех живых существ есть свой уровень подавления, зависящий от порога умственного срабатывания и настроения. Каждый раз, когда стрельба будет проходить мимо них, это будет добавлять к счетчику, основанному на мощности снаряда и изношенности брони.\n\nКогда достигнут порог подавлениия кого-либо, колонисты будут паниковать, бежать к близжайшему укрытию и будут неспособны использовать прицельный выстрел, что делает их хорошим инструментом чтобы остановить прорыв врагов на дистанцию ближнего боя или снизить точность снайперского огня. Это также приведет к ухудшению настроения, что приведет к облегчению подавления в будущем.\n\nВы можете распознать подавленых пешек по желтой стрелке вниз, которая находится над ними.</CE_SuppressionReaction.helpText>

	<CE_Hunkering.label>Скрытность</CE_Hunkering.label>
	<CE_Hunkering.helpText>Если чей-то порог подавления придет в максимум, он начнет паниковать. Это приводит к тому, что колонист побежит к близжайшему укрытию и ляжет на землю, что не позволяет ему отстреливаться или предпринимать какие-либо действия, пока его подавление не исчезнет, что значит, что он не сможет принимать участие в бое.\n\nПодавленные пешки отмечены оранжевой стрелкой, направленной вниз.</CE_Hunkering.helpText>

	<CE_WornBulk.label>Громоздкая одежда</CE_WornBulk.label>
	<CE_WornBulk.helpText>Некоторые предметы одежды очень громоздки и будут препятствовать вашим колонистам в повседневных задачах, снижая их скорость работы. Это могут быть такие предметы, как доспехи или обычная одежда, изготовленная из определенных материалов.\n\nВы можете проверить их в меню информации каждого вида одежды, чтобы увидеть их уровень изношенности, характеристики и как много веса он добавляет когда надет на колониста.</CE_WornBulk.helpText>
	
	<CE_Crouching.label>Приседание</CE_Crouching.label>
	<CE_Crouching.helpText>Взятая под управление пешка будет приседать, когда не двигается. Этот прием делает цель менее заметной и снижает шанс попадания.\n\nОни будут более эффективно использовать ближайшее к ним укрытие, высовывая только часть головы, для прицеливания и стрельбы.</CE_Crouching.helpText>

	<!-- Concepts taught through the learning readout, with no opportunity needed -->

	<CE_InventoryWeightBulk.label>Масса и объем</CE_InventoryWeightBulk.label>
	<CE_InventoryWeightBulk.helpText>Вы можете приказать своему колонисту подобрать вещи и положить их в свой инвентарь. Колонисты ограничены в весе, который они могут унести и объемной емкости.\n\nПеренос определенного веса сказывается на скорости передвижения колониста, то есть чем больше вес, тем медленнее персонаж передвигается.\n\nОбъем преставляет собой пространство в карманах колониста, которое может быть увеличено посредством оснащения нагрузочного снаряжения, такого как рюкзаки или тактические жилеты. Чем больше заполнены карманы колониста, тем медленнее он будет работать, поэтому носите только те предметы, которые вам действительно нужны.\n\nВы можете проверить насколько загружен колонист выбрав его, затем нажав кнопку "Вещи" (инвентарь) и проследив за отображаемыми полосками.\n\nЧтобы приказать колонисту что-то поднять, выберите его, нажмите ПКМ на предмет и выберите опцию "поднять".</CE_InventoryWeightBulk.helpText>

	<CE_Loadouts.label>Назначения</CE_Loadouts.label>
	<CE_Loadouts.helpText>Колонисту может быть приказано автоматически поднимать какие-либо предметы чтобы избежать микроконтроля. Например вы можете приказать ему поднять боеприпасы для его личного оружия, тогда он будет пополнять боеприпасы после каждого боя.\n\nОткройте настройку "Назначения" и нажмите кнопку "Набор снаряжениея". Создайте новый набор и выберите предметы и их количество, которые колонист должен перенести. Затем вы можете использовать данное назначение для ваших колонистов и они будут складывать предметы в свой инвентарь. </CE_Loadouts.helpText>

	<CE_AmmoCrafting.label>Производство боеприпасов</CE_AmmoCrafting.label>
	<CE_AmmoCrafting.helpText>Обеспечение того, чтобы ваши колонисты были снабжены качественными боеприпасами, жизненно важно для выживания в Rimworld. Обычные каменные стрелы могут быть получены из крафтинга, но они крайне плохо работают против противников с продвинутой броней и одеждой.\n\nСтальные и платиновые стрелы имеют болльший проникающий урон и могут быть сделаны на кузнечной скамье, как только кузнечное дело будет исследовано.\n\nИсследуйте оружейное дело, чтобы разблокировать оружейный стенд и иметь возможность создавать боеприпасы для большинства огнестрельного оружия. Артиллерийсккие снаряды и гранаты изготавливаются на столе обработки.\n\nВ то время, как большинство обычных типов боеприпасов могут быть изготовлены из простого сырья, передовые боеприпасы требуют более сложнодобываемых ингридиентов, таких как компоненты, взрывной экстракт FSX или Прометеум.</CE_AmmoCrafting.helpText>

	<CE_ObtainingFSX.label>Получение взрывчатого экстракта</CE_ObtainingFSX.label>
	<CE_ObtainingFSX.helpText>Взрывчатый экстракт это основной компонент взрывчатых веществ, таких как гранаты и минометные снаряды. Вы можете получить их у торговцев, либо путем укрощения бумкрыс и бумалуп, а затем сбора летучих химических веществ, которые они производят.\n\nПосле приручения они будут создавать устойчивый поток взрывчатого экстракта, который ваши колонисты будут автоматически собирать подобно другим животным ресурсам, как, например, шерсть и молоко.\n\nВы можете увидеть текущую химическую заполненность вашего животного, выбрав и проверив показания в левом нижнем углу.</CE_ObtainingFSX.helpText>

	<CE_ObtainingPrometheum.label>Получение Прометеума</CE_ObtainingPrometheum.label>
	<CE_ObtainingPrometheum.helpText>Прометеум используется в большинстве зажигательных орудий, таких как зажигательные минометы, коктейли Молотова и AP-I. Это легковоспламеняющаяся жидкость, производимая посредством выращивания пламенного лука.\n\nЧтобы вырастить пламенный лук, нужно просто выбрать в зоне для посадки растение пламенный лук.\n\nВнимание: пламенный лук имеет шанс воспламениться, если окружающая температура превышает 28°C/82F! Из него также будет течь лужи Прометеума при повреждении, которые загораются при контакте с воздухом.\n\nУдостоверьтесь, что ваша плантация имеет хороший климат-контроль и огнезащиту, иначе она может быстро превратиться в пылающий ад!   </CE_ObtainingPrometheum.helpText>

	<CE_CentipedeArmor.label>Боевые механоиды</CE_CentipedeArmor.label>
	<CE_CentipedeArmor.helpText>Внимание: это только вопрос времени, когда механоиды обратят внимание на ваше прибытие на планету и начнут атаковать. Большие модели имеют тяжелую броню, которая невосприимчива к стрельбе из стрелкового оружия.\n\nВстреча их требует мощного оружия, такого как тяжелые пулеметы или взрывчатые вещества. Вы должны иметь не малый запас такого оружия, если хотите выжить как можно дольше.</CE_CentipedeArmor.helpText>

</LanguageData>