<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Concepts taught through the learning readout, with no opportunity needed -->

  <CE_InventoryWeightBulk.label>CE: Вес и объём</CE_InventoryWeightBulk.label>
  <CE_InventoryWeightBulk.helpText>Вы можете приказать своим колонистам подбирать предметы и хранить их в инвентаре. Они ограничены в этом их весом и суммарным объемом.\n\nПереносимый вес определяется способностью движения и чем больший вес несет колонист, тем медленнее он.\n\nВес на колонисте представляет пространство в карманах ваших колонистов и они могут быть увеличены за счет оснащения нагрузочного снаряжения, такого как рюкзаки и тактические жилеты. Чем больше набиты их карманы, тем медленнее они будут работать, так что возьмите только те вещи, которые  действительно ему нужны.\n\nВы можете проверить загрузку колониста, выбрав его, нажав кнопку "Вещи" там будут две полосы.\n\nЧтобы приказать колонисту, подобрать что-то, выберите его, щелкните правой кнопкой мыши по предмету и выберите опцию «Подобрать».</CE_InventoryWeightBulk.helpText>

  <CE_Loadouts.label>CE: Снаряжения</CE_Loadouts.label>
  <CE_Loadouts.helpText>Колонистам может быть предложено автоматически подбирать определенные предметы, чтобы избежать микроменеджемента инвентаря. Например, вы можете сказать им хранить боеприпасы для своего основного оружия, и они будут запасаться после перестрелки.\n\nОткройте вкладку "Назначения" и нажмите кнопку «Управление снаряжением». Создайте новое снаряжение и установите элементы и количество, которое вы хотите, чтобы ваши колонисты носили с собой. Затем вы можете назначить это снаряжение своим колонистам, и они автоматически будут управлять своим инвентарём.</CE_Loadouts.helpText>

  <CE_AmmoCrafting.label>CE: Создание патронов</CE_AmmoCrafting.label>
  <CE_AmmoCrafting.helpText>Обеспечение то, чтобы ваши колонисты были снабжены качественными боеприпасами, это жизненно важно для выживания в Rimworld. Простые каменные стрелы можно получить крафтом, но они очень плохо действуют против противников с продвинутой броней и одеждой.\n\nСтальные и пласталиевые стрелы предлагают лучшее проникновение и могут быть сделаны в кузне, после её исследования (Если играть за племя).\n\nИсследование механики открывает верстак снаряжения, где вы можете создать боеприпасы для большинства огнестрельного оружия. Артиллерийские снаряды и гранаты изготавливаются на верстаке.\n\nВ то время как большинство обычных типов боеприпасов можно изготовить из простого сырья, передовые боеприпасы требуют больше экзотических ингредиентов, таких как компоненты, FSX или Прометия.</CE_AmmoCrafting.helpText>

  <CE_ObtainingFSX.label>CE: Получение FSX</CE_ObtainingFSX.label>
  <CE_ObtainingFSX.helpText>FSX является основным ингредиентом для взрывчатых веществ, таких как гранаты и минометные снаряды. Вы можете получить его либо через торговцев, либо путем приручения бумкрыс и бумалоп, а затем собрать летучие химические вещества, которые они производят.\n\nПосле приручения они будут производить FSX, который ваши колонисты будут автоматически собирать, подобно другим животным ресурсам, таким как шерсть и молоко.\n\nВы можете увидеть текущую химическую наполненность животного, выбрав его и проверив показания в нижнем левом углу.</CE_ObtainingFSX.helpText>

  <CE_ObtainingPrometheum.label>CE: Получение прометия</CE_ObtainingPrometheum.label>
  <CE_ObtainingPrometheum.helpText>Прометий используется в большинстве зажигательного оружия, такого как миномётные зажигательные снаряды, бронебойно-зажигательные(БЗ) патроны и коктейли Молотова. Это очень легковоспламеняющаяся жидкость, собираемая из пламенного лука.\n\nДля выращивания пламенного лука, просто выберите зону посадок и прикажите посадить его.\n\nПредупреждение: Пламенный лук очень чувствителен и имеет шанс загореться, если окружающая температура превышает 28°C. Из него также будут течь прометий, который воспламеняется при контакте с воздухом.\n\nУбедитесь, что ваша плантация имеет хороший климат-контроль и огнезащиту, иначе она может быстро превратиться в пылающий ад!</CE_ObtainingPrometheum.helpText>

  <CE_CentipedeArmor.label>CE: Боевые механоиды</CE_CentipedeArmor.label>
  <CE_CentipedeArmor.helpText>Предупреждение: Это только вопрос времени, когда механоиды обратят внимание на ваше прибытие и начнут атаковать. Большие модели механоидов имеют тяжелую броню, которая непробиваема для мелкого калибра.\n\nВстреча с ними требует мощного оружия, такого как тяжелые пулеметы или взрывчатые вещества. Вы должны хранить большой запас этого оружия, если надеетесь выжить.</CE_CentipedeArmor.helpText>


</LanguageData>