<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- settings -->
  <fulfill_outdoors_head>Bedürfnis nach Draußen</fulfill_outdoors_head>
  <fulfill_outdoors_label>Kolonisten werden ermutigt, ihr Bedürfnis nach freier Natur zu befriedigen, indem sie sich im Freien erholen</fulfill_outdoors_label>
  <fulfill_outdoors_note>HINWEIS: Platzieren Sie nicht die gleichen Entspannungs-Quellen sowohl im Innen- als auch im Außenbereich, um Unentschlossenheit zu vermeiden.</fulfill_outdoors_note>
  <clean_head>Sinnvolles Arbeiten</clean_head>
  <clean_before_working_label>Kolonisten werden aufgefordert, den Raum zu reinigen, bevor sie ein Objekt im Raum betreiben</clean_before_working_label>
  <clean_before_working_note>HINWEIS: Erwarten Sie keine Reinigung von Kolonisten, die nicht gerne putzen.</clean_before_working_note>
  <bill_job_pathing_label>Berechnen Sie den genauen Weg zum Gebäude für Rechnungsjobs</bill_job_pathing_label>
  <bill_job_pathing_note>Es wird helfen, unvernünftige Haken zu vermeiden, wenn Ihre Bauern zuerst Ressourcen bringen müssen, aber es kann für die CPU aufwendig sein</bill_job_pathing_note>
  <clean_after_tending_label>Kolonisten werden aufgefordert, das Zimmer nach der Versorgung eines Patienten zu reinigen</clean_after_tending_label>
  <clean_after_tending_note>HINWEIS: Erwarten Sie keine Reinigung von Kolonisten, die nicht gerne putzen</clean_after_tending_note>
  <meal_stacking_head>Mahlzeit stapeln</meal_stacking_head>
  <meal_stacking_label>Kolonisten vermeiden das Mischen von Mahlzeiten mit negativ besetzten Zutaten</meal_stacking_label>
  <meal_stacking_note>Auf diese Weise werden Kolonisten niemals ekelhafte Mahlzeiten mit normalen mischen</meal_stacking_note>
  <dont_count_odd_label>Zählt merkwürdiges Fleisch (z. B.: Insekt) als normal, so dass es mit normalen Mahlzeiten gestapelt werden kann</dont_count_odd_label>
  <dont_count_odd_note>Insektenfleisch ist gar nicht so schlecht...</dont_count_odd_note>
  <gen_ingredients_head>Erzeugung von Mahlzeiten</gen_ingredients_head>
  <gen_ingredients_label>Zufällige Zutaten zu zufällig generierten Mahlzeiten hinzufügen</gen_ingredients_label>
  <gen_ingredients_note>Bsp.: vom Geschichtenerzähler verschenkt, von einem Händler verkauft, von einer Leiche geplündert. Es werden nur stimmungsneutrale Komponenten verwendet. Wenn diese Option aktiviert ist, wird das Spiel nie mehr dasselbe sein</gen_ingredients_note>
  <add_to_que_label>Frühere Aufgabe zur Warteschlange hinzufügen</add_to_que_label>
  <add_to_que_note>Auf diese Weise werden die Bauern ihre Meinung nicht ändern, nachdem sie eine opportunistische Aufgabe ausgeführt haben, aber manchmal kann es zu einer Verwirrung führen, wenn eine Aufgabe bereits besetzt war</add_to_que_note>
  <hauling_over_bills_label>Kolonisten werden ermutigt, Zutaten für eine Vorlage zu einem Vorrat zu schleppen</hauling_over_bills_label>
  <hauling_over_bills_note>Bei der Arbeit an einer Vorlage schleppen die Kolonisten lieber Zutaten zu einem Vorrat, anstatt einen kleinen Teil zu nehmen, der für ein Rezept benötigt wird</hauling_over_bills_note>
  <fulfill_needs_head>Bedürfnisbefriedigung</fulfill_needs_head>
  <drugs_use_potential_mood_label>Kolonisten werden ermutigt, mögliche Stimmungen in der Drogenpolitik zu berücksichtigen</drugs_use_potential_mood_label>
  <drugs_use_potential_mood_note>Kolonisten nehmen keine Drogen, wenn die "potentielle" Stimmung über einem Marker liegt, verhindert übermäßigen Gebrauch von Drogen, um über ein bestimmtes Stimmungsniveau zu kommen</drugs_use_potential_mood_note>
  <miscellaneous_head>Sonstiges</miscellaneous_head>
  <extended_recipe_label>Rezepte zeigen komplette Zutatenliste an</extended_recipe_label>
  <extended_recipe_note>Statt nur vager "Zutaten"</extended_recipe_note>
  <advanced_head>Erweiterte Verhaltensweisen</advanced_head>
  <advanced_inbetween_cleaning_label>Kolonisten säubern Räume zwischen dem Schleppen von Zutaten und dem Handwerken.</advanced_inbetween_cleaning_label>
  <advanced_inbetween_cleaning_note>Grundlegendes Verhalten würde sie nur vor dem Transport reinigen lassen</advanced_inbetween_cleaning_note>
  <advanced_haul_all_ings_label>Kolonisten werden aufgefordert, alle Zutaten aufzusammeln, bevor sie sie zum Herstellungsort schleppen</advanced_haul_all_ings_label>
  <advanced_haul_all_ings_note>Kolonisten nehmen alle notwendigen Zutaten in ihr Transportinventar auf, bevor sie sie an den Handwerksplatz liefern</advanced_haul_all_ings_note>
  <prefer_spoiling_ingredients_label>Kolonisten werden zu Zutaten und Materialien ermutigt, die schneller verderben</prefer_spoiling_ingredients_label>
  <prefer_spoiling_ingredients_note>WARNUNG: mit mehr Gegenständen zur Auswahl kann es zu einer Verzögerung kommen</prefer_spoiling_ingredients_note>
  <UnloadThing>Entladen</UnloadThing>
  <UnloadThingCancel>Entladen abbrechen</UnloadThingCancel>
  <manual_unload_label>Aktivieren Sie eine Schaltfläche im Inventar des Kolonisten, um Gegenstände für den Transport in die Lagerstätten zu markieren</manual_unload_label>
  <manual_unload_note>Wenn es keine Lagerstätten gibt, zu denen transportiert werden kann, wird der Kolonist einen Gegenstand in seiner Nähe fallen lassen</manual_unload_note>
  <put_back_to_inv_label>Kolonisten legen Gegenstände zurück ins Inventar, wenn sie unterbrochen werdend</put_back_to_inv_label>
  <put_back_to_inv_note>Wenn Kolonisten ihre Inventargegenstände in den Händen halten, legen sie diese zurück, wenn die Aktion unterbrochen wurde</put_back_to_inv_note>
  <pick_proper_amount_label>Kolonisten  werden aufhören, mehr Süßigkeiten zu nehmen, als sie essen können</pick_proper_amount_label>
  <pick_proper_amount_note>Keine herumliegende Schokolade mehr</pick_proper_amount_note>
  <Category>Kategorie</Category>
  <fun_police_label>Kolonisten werden dazu ermutigt, sekundäre Bedürfnisse während der Freizeit zu erfüllen oder wenn sie früh geweckt werden</fun_police_label>
  <fun_police_note>Bauern werden versuchen, ihren Bedarf an Freude erst dann aufzufüllen, wenn er unter 80 % sinkt, sie werden es vorziehen, eine Ersatzmahlzeit in ihr Inventar aufzunehmen und alle ihre Hygienebedürfnisse zu erfüllen (wenn der Dubs-Mod vorhanden ist)</fun_police_note>
  <numbers_head>Veränderbare Zahlen (0 = Unbegrenzt)</numbers_head>
  <op_clean_number_label>Verschmutzungsgrenze für die Vorreinigung</op_clean_number_label>
  <adv_clean_number_label>Verschmutzungsgrenze für die Reinigung vor der Lieferung</adv_clean_number_label>
  <doc_clean_number_label>Verschmutzungsgrenze für die Nachreinigung</doc_clean_number_label>
  <skip_snow_clean_label>Bei Schneefall oder Regen sind die Kolonisten nicht dazu angehalten, das Gelände zu räumen</skip_snow_clean_label>
  <skip_snow_clean_note>Bei Regen nur für den Fall, dass es ein schwieriges Wetter ist</skip_snow_clean_note>
  <prefer_spoiling_meals_label>Kolonisten werden dazu angehalten, Mahlzeiten zu essen, die schneller verderben</prefer_spoiling_meals_label>
  <prefer_spoiling_meals_note>WARNUNG: mit mehr Gegenständen zur Auswahl kann es zu einer Verzögerung kommen</prefer_spoiling_meals_note>
  <allow_feeding_with_plants_label>Erlauben Sie den Kolonisten , die Tiere mit Heu zu füttern und ermutigen Sie sie dazu.</allow_feeding_with_plants_label>
  <allow_feeding_with_plants_note>Tiere bevorzugen auch nicht-menschliche Nahrung mehr.</allow_feeding_with_plants_note>
  <give_sick_joy_drugs_label>Pawns are encouraged to give allowed social drugs or joy giving food to sick pawns</give_sick_joy_drugs_label>
  <give_sick_joy_drugs_note>Why talk if you can give them a chocolate bar?</give_sick_joy_drugs_note>
  <social_relax_economy_label>Change how pawns use drugs when relaxing socially to prevent them from "wasting joy"</social_relax_economy_label>
  <social_relax_economy_note>Normally pawns sit down for a hour or two before actually consuming the drug, wasting the effect</social_relax_economy_note>
  <advanced_cleaning_ingest_label>Pawns are encouraged to clean before eating at a table or relaxing socially</advanced_cleaning_ingest_label>
  <advanced_cleaning_ingest_note>Pawns will clean around the table where they're planning to sit</advanced_cleaning_ingest_note>
  <mood_regen_label>Pawn's mood slowly moves towards 50% while they're asleep if possible</mood_regen_label>
  <mood_regen_note>Just let pawns "sleep on it" and they should be fine</mood_regen_note>
  <safe_wander_label>Pawns are encouraged to avoid bad weather when wandering aimlessly</safe_wander_label>
  <safe_wander_note>Just stop walking out into the toxic fallout, you idiots</safe_wander_note>
  <pathing_head>Pathing</pathing_head>
  <polite_wander_label>Any friendly pawns are encouraged to avoid wandering into bedrooms, prison cells and prison barracks</polite_wander_label>
  <polite_wander_note>This is just indecent or even dangerous, isn't it?</polite_wander_note>
  <ingest_any_drugs_label>Allow to take any drugs from inventory</ingest_any_drugs_label>
  <ingest_any_drugs_note>If it's ingestible, it should be possible to eat it without dropping on the ground</ingest_any_drugs_note>
  <DoCleanCompToggleLabel>Clean around this bench</DoCleanCompToggleLabel>
  <DoCleanCompToggleDescActive>Pawns will clean around this bench</DoCleanCompToggleDescActive>
  <DoCleanCompToggleDescInactive>Pawns will NOT clean around this bench</DoCleanCompToggleDescInactive>
  <advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>Show a toggle to be able switch which benches need cleaning</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>
  <advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>It will be possible to disable cleaning around some benches</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>
  <meditation_economy_label>Pawns will meditate as much as they need</meditation_economy_label>
  <meditation_economy_note>Unless under meditation assignment, pawns will stop meditating if their psyfocus is full and they don't see meditation as a good source of joy (i. e. full or bored)</meditation_economy_note>
  <advanced_respect_capacity_label>-- pawns will not exceed inventory capacity</advanced_respect_capacity_label>
  <advanced_respect_capacity_note>For immersion reasons or whatever</advanced_respect_capacity_note>
</LanguageData>
