<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <Trunken_hediff_BerserkerChip.description>Мозговой имплантат, способный вызвать у пользователя прилив адреналина. Значительно улучшает способности пользователя к ближнему бою и эффективно подавляет боль. Хотя это и позволяет пользователю достичь большего, оказалось, что боль имеет свою цель. Когда вы ее не чувствуете, вы можете легко получить серьезную травму.</Trunken_hediff_BerserkerChip.description>
  <Trunken_hediff_BerserkerChip.label>Чип: Берсерк</Trunken_hediff_BerserkerChip.label>
  <Trunken_hediff_BerserkerChip.labelNoun>чип яростного берсерка</Trunken_hediff_BerserkerChip.labelNoun>


  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <Trunken_hediff_Mindtwist.description>Устройство для выкручивания мозгов избавляет пациента от любых угрызений совести. Оно взаимодействует непосредственно с мозгом пользователя и закрывает каналы связи между ненужными областями мозга. Оно не избавляет от мыслей мгновенно, поскольку ему требуется время для установления синаптической связи.</Trunken_hediff_Mindtwist.description>
  <Trunken_hediff_Mindtwist.label>Чип: контроль разума</Trunken_hediff_Mindtwist.label>
  <Trunken_hediff_Mindtwist.labelNoun>чип контроля разума</Trunken_hediff_Mindtwist.labelNoun>


  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <Trunken_hediff_MuseChip.description>Мозговой имплантат, несущий виртуальную личность "EVE", которая направляет форму жизни по ее пути. Она контролирует огромную базу данных, которая фильтрует всю необходимую информацию, обеспечивая наилучший возможный выбор.</Trunken_hediff_MuseChip.description>
  <Trunken_hediff_MuseChip.label>Чип: Процветание разума</Trunken_hediff_MuseChip.label>
  <Trunken_hediff_MuseChip.stages.0.label>Виртуальный помощник</Trunken_hediff_MuseChip.stages.0.label>
  <Trunken_hediff_MuseChip.labelNoun>чип процветания разума</Trunken_hediff_MuseChip.labelNoun>

  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <Trunken_hediff_NeuroEnhancer.description>Имплантат мозга, который действует как платформа прямого доступа к межзвездной структуре. Он всегда подключен. Когда сеть найдена, предоставляет пользователю информацию для любой ситуации. Вы можете смотреть "телевизор" в своем мозгу и проигрывать любую возможность при наличии достаточного количества времени. Мысленно создавать произведения искусства или работать над чертежами, построенными только вашим воображением.</Trunken_hediff_NeuroEnhancer.description>
  <Trunken_hediff_NeuroEnhancer.label>Чип: нейро-усилитель</Trunken_hediff_NeuroEnhancer.label>
  <Trunken_hediff_NeuroEnhancer.labelNoun>нейро усилитель</Trunken_hediff_NeuroEnhancer.labelNoun>

  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <Trunken_hediff_CombatAI.description>Мозговой имплантат, который слегка контролирует точность во время боя. Оригинальный дизайн был разработан во время галактической войны определенной фракцией гуманоидов для создания суперсолдата. Они были побеждены и уничтожены, но некоторые из их изобретений сохранились до наших дней.</Trunken_hediff_CombatAI.description>
  <Trunken_hediff_CombatAI.label>Чип: Боевой ИИ</Trunken_hediff_CombatAI.label>
  <Trunken_hediff_CombatAI.labelNoun>чип: боевой ии</Trunken_hediff_CombatAI.labelNoun>


</LanguageData>