<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Robotic Eye ############## -->

  <Trunken_hediff_IndependentEye.description>Независимый и полностью автоматизированный роботизированный глаз для 270° полного бокового зрения. Он снабжает мозг пользователя информацией, подключаясь к центральной нервной системе с помощью специального шлюзового процессора. Его можно легко вынуть во время технического обслуживания для поддержания работоспособности. Версии для Android могут выплывать из глазницы и вращаться вокруг носителя для обеспечения безопасности и наблюдения за территорией, предоставляя обзор, о котором может мечтать даже орел.</Trunken_hediff_IndependentEye.description>
  <Trunken_hediff_IndependentEye.label>Глаз анти-логики</Trunken_hediff_IndependentEye.label>
  <Trunken_hediff_IndependentEye.stages.0.label>Роботизирован</Trunken_hediff_IndependentEye.stages.0.label>
  <Trunken_hediff_IndependentEye.labelNoun>ультрафиолетовый глаз</Trunken_hediff_IndependentEye.labelNoun>


  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <Trunken_hediff_EnergyLink.description>Усовершенствованный искусственный позвоночник из титана. Пучок нервов из биогеля проходит по шарнирному золотому стержню, окруженному системой заживления. Он соответствует характеристикам биологического позвоночника и служит высокотехнологичным соединителем щита, дублирующим его защитные свойства.</Trunken_hediff_EnergyLink.description>
  <Trunken_hediff_EnergyLink.label>Энергетическая связь</Trunken_hediff_EnergyLink.label>
  <Trunken_hediff_EnergyLink.stages.0.label>Титаниум</Trunken_hediff_EnergyLink.stages.0.label>
  <Trunken_hediff_EnergyLink.labelNoun>энергетическая связь</Trunken_hediff_EnergyLink.labelNoun>


  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <Trunken_hediff_OuterBlade.description>Боевая трансформация предплечья, состоящая из механической реализации с телескопическим лезвием за локтевой костью. Оно смертельно опасно в бою, а его оружие пробивает почти все насквозь благодаря гидравлической силе. Лезвие может быть убрано, и его легко спрятать.</Trunken_hediff_OuterBlade.description>
  <Trunken_hediff_OuterBlade.label>Встроенное лезвие</Trunken_hediff_OuterBlade.label>
  <Trunken_hediff_OuterBlade.comps.0.tools.0.label>рука</Trunken_hediff_OuterBlade.comps.0.tools.0.label>
  <Trunken_hediff_OuterBlade.labelNoun>контролируемое лезвие</Trunken_hediff_OuterBlade.labelNoun>


  <!-- ############## Power Arm ############### -->

  <Trunken_hediff_PowerArms.description>Ориентированная на ведение боя замена плеча, состоящая из механической руки и сервомоторной оружейной платформы. Это усовершенствование тела значительно увеличивает силу своего владельца.</Trunken_hediff_PowerArms.description>
  <Trunken_hediff_PowerArms.label>Силовая рука</Trunken_hediff_PowerArms.label>
  <Trunken_hediff_PowerArms.comps.0.tools.0.label>рука</Trunken_hediff_PowerArms.comps.0.tools.0.label>
  <Trunken_hediff_PowerArms.labelNoun>силовая рука</Trunken_hediff_PowerArms.labelNoun>


  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <Trunken_hediff_Shadowrunner.description>Механический заменитель и усилитель легких, который фильтрует любые токсичные и загрязняющие вещества из воздуха. Этот особый тип легких изначально был создан для опасных задач и миссий в условиях биологической опасности. Позднее он был усовершенствован и оснащен дымовой завесой, управляемой самим пользователем. Это позволяет ему скрыться из поля зрения потенциальных врагов.</Trunken_hediff_Shadowrunner.description>
  <Trunken_hediff_Shadowrunner.label>Модуль "Shadowrunner"</Trunken_hediff_Shadowrunner.label>
  <Trunken_hediff_Shadowrunner.labelNoun>модуль замены легкого-shadowrunner</Trunken_hediff_Shadowrunner.labelNoun>


  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <Trunken_hediff_ExoskeletonArmor.description>Пересадка экзоскелетной брони на все тело. Очень, очень опасно для пациента. Однако результаты того стоят: общая защита и устойчивость к внешним воздействиям значительно повышаются. Экзоскелетная броня срастается непосредственно с телом и костями.</Trunken_hediff_ExoskeletonArmor.description>
  <Trunken_hediff_ExoskeletonArmor.label>Армированный экзоскелет</Trunken_hediff_ExoskeletonArmor.label>
  <Trunken_hediff_ExoskeletonArmor.labelNoun>армированный экзоскелетный протез</Trunken_hediff_ExoskeletonArmor.labelNoun>


  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <Trunken_hediff_Dermalplating.description>Пересадка кожи всего тела. Очень опасно для пациента. Однако результаты того стоят: общая защита и сопротивляемость организма значительно повышаются. Подкожная защита становится единым целым с телом и кожей.</Trunken_hediff_Dermalplating.description>
  <Trunken_hediff_Dermalplating.label>Бронекожа</Trunken_hediff_Dermalplating.label>
  <Trunken_hediff_Dermalplating.labelNoun>подкожная защита</Trunken_hediff_Dermalplating.labelNoun>


  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <Trunken_hediff_Lionheart.description>Усовершенствованное искусственное сердце с инъекторами адреналина и адаптивной боевой системой.</Trunken_hediff_Lionheart.description>
  <Trunken_hediff_Lionheart.label>Модуль "LionHeart"</Trunken_hediff_Lionheart.label>
  <Trunken_hediff_Lionheart.labelNoun>модуль заменяющий сердце</Trunken_hediff_Lionheart.labelNoun>


</LanguageData>