<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <Trunken_hediff_Zoom.description>Улучшенный искусственный глаз. Благодаря биогелевой нервной связи, внутреннему препроцессору сигналов, модулю самовосстановления, сенсорам широкого спектра действия и передатчику синаптических импульсов он превосходит биологический глаз практически во всех отношениях. Прототип нейроконнектора позволяет пользователю увеличивать и уменьшать фокус.</Trunken_hediff_Zoom.description>
  <Trunken_hediff_Zoom.label>Трансфокатор</Trunken_hediff_Zoom.label>
  <Trunken_hediff_Zoom.labelNoun>бионический глаз</Trunken_hediff_Zoom.labelNoun>


  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <Trunken_hediff_EnergyFist.description>Ориентированный на бой заменитель руки, состоящий из технологичной кисти и внедренной насосной системы внутри запястья. Насос позволяет наносить быстрые, контролируемые удары. Механический спусковой крючок позволяет контролировать его мощную силу с мощным увеличением скорости, связанную с нейронными коннекторами и питающуюся от ультратехнологичной микробатареи.</Trunken_hediff_EnergyFist.description>
  <Trunken_hediff_EnergyFist.label>Энергетическая кисть</Trunken_hediff_EnergyFist.label>
  <Trunken_hediff_EnergyFist.comps.0.tools.0.label>рука</Trunken_hediff_EnergyFist.comps.0.tools.0.label>
  <Trunken_hediff_EnergyFist.labelNoun>энергетическая кисть</Trunken_hediff_EnergyFist.labelNoun>

  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <Trunken_hediff_ElasticAchilles.description>Этот модуль бионической ноги может удержать человека на ногах даже при отсутствии плоти на его костях. Он предназначен для преодоления недостатка человека в ближнем бою, ахиллесовой пяты, заменяя ее более эластичной и менее чувствительной версией.</Trunken_hediff_ElasticAchilles.description>
  <Trunken_hediff_ElasticAchilles.label>Синтетические сухожилия</Trunken_hediff_ElasticAchilles.label>
  <Trunken_hediff_ElasticAchilles.labelNoun>синтетические сухожилия</Trunken_hediff_ElasticAchilles.labelNoun>


  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <Trunken_hediff_CyclopsVisor.description>Гибрид бионического глаза и системы захвата цели с фильтрами полной настройки и сканированием данных. Он может быть связан с памятью путем подключения к центральной нервной системе. Улучшает зрение и остроту зрения.</Trunken_hediff_CyclopsVisor.description>
  <Trunken_hediff_CyclopsVisor.label>Глаз Visor Cyclop</Trunken_hediff_CyclopsVisor.label>
  <Trunken_hediff_CyclopsVisor.labelNoun>визор циклоп</Trunken_hediff_CyclopsVisor.labelNoun>

  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <Trunken_hediff_LaserDetection.description>Лазерное устройство обнаружения, установленное на стороне уха. Лазер сканирует окружающую обстановку и выводит все важные данные на выдвижной дисплей повязки для глаз. Существенно улучшает зрение, одновременно увеличивая захват цели, благодаря элегантному автомаркеру.</Trunken_hediff_LaserDetection.description>
  <Trunken_hediff_LaserDetection.label>Лазерный сканнер</Trunken_hediff_LaserDetection.label>
  <Trunken_hediff_LaserDetection.stages.0.label>Сканнер</Trunken_hediff_LaserDetection.stages.0.label>
  <Trunken_hediff_LaserDetection.labelNoun>устройство сканирования</Trunken_hediff_LaserDetection.labelNoun>

  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <Trunken_hediff_SensoricEarside.description>Сенсорное слуховое устройство и система захвата цели, заменяющая ухо. Это позволяет услышать падение иглы с большого расстояния.</Trunken_hediff_SensoricEarside.description>
  <Trunken_hediff_SensoricEarside.label>Сенсорная оболочка уха</Trunken_hediff_SensoricEarside.label>
  <Trunken_hediff_SensoricEarside.labelNoun>сенсорная оболочка уха</Trunken_hediff_SensoricEarside.labelNoun>

</LanguageData>