<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <Trunken_hediff_BlackPearl.description>Улучшенный искусственный глаз с уникальными элементами и полным боковым спуском. Обладает широким набором функций, но самой выдающейся из них является ночное видение. Черная жемчужина когда-то была важным символом между солдатами. По сути, это модуль глазного яблока андроида, извлеченный из тела механоида альфа-морпехами. С ними обращались как с военными трофеями в темную эпоху человечества. Название связано с его глубоким черным цветом, который делает разум нечитаемым для аналитических последовательностей. Сейчас его также используют рабочие, так как он сильно влияет на зрение.</Trunken_hediff_BlackPearl.description>
  <Trunken_hediff_BlackPearl.label>Черная Жемчужина</Trunken_hediff_BlackPearl.label>
  <Trunken_hediff_BlackPearl.labelNoun>черный глаз</Trunken_hediff_BlackPearl.labelNoun>


  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <Trunken_hediff_HoverFeet.description>Самоподдерживающийся ховерборд, установленный на пересадке адаптера рельса, напрямую связанного с костями внутри стопы. Увеличивает скорость передвижения за счет скольжения.</Trunken_hediff_HoverFeet.description>
  <Trunken_hediff_HoverFeet.label>Парящая Ступня</Trunken_hediff_HoverFeet.label>
  <Trunken_hediff_HoverFeet.labelNoun>парящая ступня</Trunken_hediff_HoverFeet.labelNoun>


  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <Trunken_hediff_Greenthumb.description>Специальный бионический модуль, созданный для фермеров в целях быстрой колонизации. Он заменяет большой палец как полностью конфигурируемое и функциональное пальцевое устройство. Все внутри ладони сканируется обучающимся нанокомпьютером, содержащим информацию о различных видах флоры и фауны. Во время сканирования данных и загрузки ноготь светится зеленым цветом.</Trunken_hediff_Greenthumb.description>
  <Trunken_hediff_Greenthumb.label>Ручной Модуль Растениеводства</Trunken_hediff_Greenthumb.label>
  <Trunken_hediff_Greenthumb.labelNoun>бионический модуль растениеводства</Trunken_hediff_Greenthumb.labelNoun>


  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <Trunken_hediff_CompressionJaw.description>Искусственная замена челюсти с гидравлическим сервомотором. Корпус из прочного сплава позволяет носителю за считанные секунды спрессовывать пищу. Высокая скорость работы также позволяет носителю быстро говорить.</Trunken_hediff_CompressionJaw.description>
  <Trunken_hediff_CompressionJaw.label>Гидравлическая Челюсть</Trunken_hediff_CompressionJaw.label>
  <Trunken_hediff_CompressionJaw.labelNoun>гидравлическая челюсть</Trunken_hediff_CompressionJaw.labelNoun>


  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <Trunken_hediff_CompressionStomach.description>Бионический желудок, который переваривает пищу с невообразимой скоростью благодаря внутренним гидравлическим сервомоторам. Благодаря встроенному смесителю соляной кислоты можно проглатывать камни и заставлять их вскоре растворяться.</Trunken_hediff_CompressionStomach.description>
  <Trunken_hediff_CompressionStomach.label>Гидравлический желудок</Trunken_hediff_CompressionStomach.label>
  <Trunken_hediff_CompressionStomach.labelNoun>бионический желудок</Trunken_hediff_CompressionStomach.labelNoun>


  <!-- ############## Flashlight ############## -->

  <Trunken_hediff_FlashLight.description>Фонарик для освещения в темноте, установленный на стороне уха.</Trunken_hediff_FlashLight.description>
  <Trunken_hediff_FlashLight.label>Фонарик</Trunken_hediff_FlashLight.label>
  <Trunken_hediff_FlashLight.labelNoun>фонарик</Trunken_hediff_FlashLight.labelNoun>

  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <Trunken_hediff_Musclewire.description>Комплексное объединение всех мышц тела с проводящими каналами, резко повышающее скорость и ловкость движений.</Trunken_hediff_Musclewire.description>
  <Trunken_hediff_Musclewire.label>Усиленное мышечное волокно</Trunken_hediff_Musclewire.label>
  <Trunken_hediff_Musclewire.labelNoun>мышечное волокно</Trunken_hediff_Musclewire.labelNoun>


</LanguageData>