<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <CONN_hediff_EnergeticLung.description>Бионическое лёгкое с дозатором жидкого кислорода, созданное для космических путешествий человека в те времена, когда не существовало кислородных экстракторов. Оно имеет дополнительный резервуар с жидким кислородом, что позволяет длительное время обходиться без дыхания. Пара таких модулей может составить основу дыхательной системы человека. Этот уникальный модуль в мгновение ока заменяет годы тренировок и самоконтроля.</CONN_hediff_EnergeticLung.description>
  <CONN_hediff_EnergeticLung.label>Энергетическое лёгкое</CONN_hediff_EnergeticLung.label>
  <CONN_hediff_EnergeticLung.labelNoun>энергетическое лёгкое</CONN_hediff_EnergeticLung.labelNoun>

  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <CONN_hediff_EnergeticKidney.description>Бионическая почка для большей выносливости и силы. В этой гибридной конструкции нефроны заменены реактивным фильтром. Он выделяет иммунотоксины в систему, защищая пользователя даже от самых смертельных болезней.</CONN_hediff_EnergeticKidney.description>
  <CONN_hediff_EnergeticKidney.label>Энергетическая почка</CONN_hediff_EnergeticKidney.label>
  <CONN_hediff_EnergeticKidney.labelNoun>бионическая почка</CONN_hediff_EnergeticKidney.labelNoun>



  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <CONN_hediff_EnergyCore.description>Усовершенствованное искусственное сердце. Оно имеет синтетические мышечные волокна для реалистичного сердцебиения, а также высокопоточный насос для быстрого кровообращения при высоких нагрузках. Оно лучше биологического сердца почти во всех отношениях благодаря усовершенствованному суперядру, которое создано на основе механоидного энергетического элемента.</CONN_hediff_EnergyCore.description>
  <CONN_hediff_EnergyCore.label>Энергетическое ядро</CONN_hediff_EnergyCore.label>
  <CONN_hediff_EnergyCore.labelNoun>энергетическое ядро</CONN_hediff_EnergyCore.labelNoun>


  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.description>Усиливает иммунную систему с помощью механитных антител, которые ищут и уничтожают любую опасность в кровообращении.</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.description>
  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.label>Автономный Противовирусный Нанит</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.label>
  <CONN_hediff_Autonomicviruskiller.labelNoun>автономный противовирус</CONN_hediff_Autonomicviruskiller.labelNoun>


  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <CONN_hediff_Aurum.description>Модифицированный глазной аппарат, отражающий экран на радужной оболочке.</CONN_hediff_Aurum.description>
  <CONN_hediff_Aurum.label>Золотой глаз</CONN_hediff_Aurum.label>
  <CONN_hediff_Aurum.labelNoun>блестящий глаз</CONN_hediff_Aurum.labelNoun>


</LanguageData>