<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LWMDSignoredDueTo>Ця настройка ігнорується через моду {0}</LWMDSignoredDueTo>
  <LWMDSVanillaShelves>Вартість ванільного стелажу</LWMDSVanillaShelves>
  <LWMDSVanillaShelvesDesc>Ванільні стелажі за замовчуванням коштують 20. Ванільні табурети за замовчуванням коштують 25. Це здається мені досить дурним... Дешеві полиці в реальному світі коштують значно дорожче, ніж дешеві стільці. У той час як пішак на повний зріст важить більше, ніж два костюми пластинчастих обладунків, стелажі набагато вищі за табуретку... Полиці(20) навіть коштують менше, ніж стіл(28), незважаючи на те, що вимагають 3(або 4) рівня! Я вважаю, що 60 матеріалів — розумніша вартість. Але за бажання ви можете вибрати ванільне значення 20 :)</LWMDSVanillaShelvesDesc>
  <LWMDSVanillaShelvesCost>Нова вартість ванільних стелажів (ваніль - 20, LWM - 60):</LWMDSVanillaShelvesCost>
  <LWMDSmakeAllStorageDeepStorage>Зробити всі сховища Deep Storage?</LWMDSmakeAllStorageDeepStorage>
  <LWMDSmakeAllStorageDeepStorageDesc>Розглядайте всі предмети зберігання (наприклад, ванільні стелажі) як предмети Deep Storage. В основному, це мало на що впливає, але це означає, що ви отримаєте модну вкладку інвентарю в DS, то чому б і ні?</LWMDSmakeAllStorageDeepStorageDesc>
  <LWMDShaulToStorageExplanation>Хто може використовувати сховище:\nЗа замовчуванням тільки люди (або людиноподібні інопланетяни) мають інтелект, необхідний для того, щоб складати речі на зберігання: акуратно складати, організовувати стелажі, маніпулювати засувками і т.д.\nВСЕ можуть брати СО складу.</LWMDShaulToStorageExplanation>
  <LWMDSrobotsCanUse>Роботи завжди можуть доставляти вантажі до Deep Storage? (підтримуються деякі роботи)</LWMDSrobotsCanUse>
  <LWMDSrobotsCanUseDesc>Дозволяє роботам доставляти вантажі до Deep Storage. Роботи із «Misc. Robots» підтримуються; очікується підтримка Project RimFactory - Drones.</LWMDSrobotsCanUseDesc>
  <LWM_DS_IntTitle>Дозволити всім створінням користуватися сховищами</LWM_DS_IntTitle>
  <LWM_DS_IntDesc>Ця опція може дозволити вашим тваринам/роботам/будь-яким іншим механізмам і створенням, користуватися сховищем.\nБільшість інопланетних рас «Людиноподібні» або краще. Більшість тварин є «тваринами». Ванільні механоїди - це «Користувачі інструментів» Роботи з різних модів? Ваше припущення так само добре, як і моє.\nЗверніть увагу, що БУДЬ-ЯКИЙ може користуватися сховищами.</LWM_DS_IntDesc>
  <LWM_DS_Int_Animal>Тварини (тварини та деякі роботи)</LWM_DS_Int_Animal>
  <LWM_DS_Int_ToolUser>Користувачі інструментів (механоїди та деякі роботи)</LWM_DS_Int_ToolUser>
  <LWM_DS_Int_Humanlike>Людиноподібні (люди, прибульці, стандартні) (LWM * схвалені)Check for storage being Over Capacity</LWM_DS_Int_Humanlike>
  <LWMDSstoringDelaySettings>Налаштування зберігання та затримки</LWMDSstoringDelaySettings>
  <LWMDSstoringDelayExplanation>За замовчуванням приміщення речей у Deep Storage займає деякий час (організація). Необхідний час може бути складним розрахунком, який іноді враховує, скільки видів речей знаходиться на складі і скільки речей передається на зберігання. Використання деяких мод порушує цей розрахунок.</LWMDSstoringDelayExplanation>
  <LWMDSstoringTakesTimeLabel>Затримка під час використання сховища</LWMDSstoringTakesTimeLabel>
  <LWMDSstoringTakesTimeDesc>Відключення цього елемента не замислювалося автором моди. Але гей, це твоя гра! Роби, що хочеш!</LWMDSstoringTakesTimeDesc>
  <LWMDSstoringGlobalScale>Глобальний час використання сховища: {0}%\nВи можете відрегулювати, скільки часу потрібно пішакам для складання предметів (можливо, ви думаєте, що це займає занадто багато часу.) Ви можете відрегулювати цей параметр, і він буде застосовуватись до всіх видів сховищ.</LWMDSstoringGlobalScale>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>Чи використовувати стандартну величину стаків? (Stack XXL? Orge Stack?)</LWMDSstoringTimeConsidersStackSize>
  <LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>Якщо включено (за замовчуванням), то складати можна максимум по 75 чогось у сховища. Здебільшого це стосується Контейнерів. Ви, напевно, захочете відключити це, якщо використовуєте мод, який змінює розміри стаків.</LWMDSstoringTimeConsidersStackSizeDesc>
  <LWMDSdisableMassLimits>Вимкнути ліміт маси</LWMDSdisableMassLimits>
  <LWMDSdisableMassLimitsDesc>Це повністю відключає перевірку обмежень маси для одиниць зберігання. Воно НЕ відключає обмеження на те, що деякі предмети надто великі для деяких сховищ (тому маленький стелаж все ще не може вмістити 600 кілограмову статую). Потрібно перезапустити, щоб зміни набрання чинності (і вам пощастить, якщо ви взагалі його отримаєте)</LWMDSdisableMassLimitsDesc>
  <LWM_DS_defaultStoragePriority>Пріоритет у сховищах за замовчуванням:</LWM_DS_defaultStoragePriority>
  <LWM_DS_userInterface>Інтерфейс користувача</LWM_DS_userInterface>
  <LWM_DS_useEjectButton>Показати кнопку «Витягнути» (Викинути)</LWM_DS_useEjectButton>
  <LWM_DS_useEjectButtonDesc>Відобразіть кнопку «Вилучити» у вкладці «Вміст». Зміна цієї настройки набуває чинності негайно.</LWM_DS_useEjectButtonDesc>
  <LWM_DS_VanillaHasContentsInBrackets>У RimWorld 1.4 з'явилися кнопки як дужок для вибору товарів на стелажах. Це чудово, але якщо у вас у сховищі 957457 речей, кнопки можуть заповнити весь екран. Ви можете змінити спосіб їхньої роботи. ПРИМІТКА: Усі налаштування потребують перезапуску для набрання чинності!</LWM_DS_VanillaHasContentsInBrackets>
  <LWM_DS_UseVanillaContentsInBrackets>Ванільна поведінка</LWM_DS_UseVanillaContentsInBrackets>
  <LWM_DS_UseVanillaContentsInBracketsDesc>Коли вибрано сховище, всі предмети, що зберігаються, доступні у вигляді кнопок для вибору в нижній частині екрана ПОТРІБНО ПЕРЕЗАПУСК</LWM_DS_UseVanillaContentsInBracketsDesc>
  <LWM_DS_showContentsInBrackets>Показувати [кнопки предметів] взагалі?</LWM_DS_showContentsInBrackets>
  <LWM_DS_showContentsInBracketsDesc>Якщо цей параметр вимкнено, жоден з них не відображатиметься. Менше безладдя! Швидше! Відмінний варіант, якщо у вас є багато різних предметів. ПОТРІБНО ПЕРЕЗАПУСК</LWM_DS_showContentsInBracketsDesc>
  <LWM_DS_howManyContentsInBrackets>Скільки можна відобразити [кнопок]?</LWM_DS_howManyContentsInBrackets>
  <LWM_DS_useDSRightClick>Використовувати ПКМ їх Deep Storage</LWM_DS_useDSRightClick>
  <LWM_DS_useDSRightClickDesc>Інтерфейс користувача Deep Storage з ПКМ ПОВИНЕН працювати і спростити використання речей — особливо в збройових шафах з такими модами, як Dual Wielding. Вимкніть цю функцію, щоб використовувати логіку Ваніли у разі поломки, але це може ускладнити деякі завдання (наприклад, навантаження караванів). Примітка: відключення цієї функції може поламати деякі ігрові механіки.\n\nЩоб зміни набули чинності, потрібно перезапустити.</LWM_DS_useDSRightClickDesc>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>Буде відображатися у вкладці:</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuSettings>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>Чи завжди показувати окрему вкладку від мод Deep Storage?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowCategory>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>За замовчуванням для всіх елементів мод Deep Storage знаходиться в категорії «Зберігання» меню «Проекти». Якщо ви вимкнете опцію, вибравши іншу категорію для елементів, категорія «Зберігання» зникне. Позначте це, якщо хочете, щоб категорію завжди було видно, навіть якщо в ній немає елементів мод Deep Storage.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuAlwaysShowDesc>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>Перемістити ВСІ сховища у вкладку?</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALL>
  <LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>Позначте це, щоб переміщати такі речі, як ванільні стелажі, або сховища інших модів у «Зберігання». «Виробничі» складські приміщення (наприклад, вирви) не переміщуються. ПОТРІБНО ПЕРЕЗАВАНТАЖИТИ ГРУ, ЩОБ ЗМІНИ ВСТУПИЛИ В СИЛУ! Якщо зняти цей прапорець, предмети відображатимуться в розділі «Меблі» до перезавантаження.</LWM_DS_Storage_ArchitectMenuMoveALLDesc>
  <LWMDSoverCapacityCheck>Перевірити, чи не переповнене сховище</LWMDSoverCapacityCheck>
  <LWMDSoverCapacityCheckDesc>Якщо у запасі виявляється більше однієї речі, пішаки повинні знати, як його очистити. Вимкнення запобігає очищенню.\n\nВимкніть це, щоб забезпечити інші моди зберігання:\n RimFactory</LWMDSoverCapacityCheckDesc>
  <LWMDSuseOldBoringStackingGraphic>Чи використовувати стару (нудну, але акуратну) графіку стаків?</LWMDSuseOldBoringStackingGraphic>
  <LWMDSuseOldBoringStackingGraphicDesc>Починаючи з RW 1.4, предмети у сховищі укладаються так, щоб кожен предмет було видно. Багато хто вважає це негарним, надмірно зайнятим або дратівливим. Вибравши цю опцію, використовуватиметься стара графіка, де всі елементи розташовувалися безпосередньо друг на друге. ПРИМІТКА: ДЛЯ ВСТУП У СИЛУ ПОТРІБНО ПЕРЕЗАПУСК</LWMDSuseOldBoringStackingGraphicDesc>
  <LWMDSperDSUSettings>ЕКСПЕРИМЕНТАЛЬНО: Змініть параметри зберігання для кожного типу сховища: Увага</LWMDSperDSUSettings>
  <LWMDSperDSUturnOn>ВКЛЮЧИТИ ЗМІНУЮЧІ КОРИСТУВАЧЕМ НАЛАШТУВАННЯ БУДОВА:</LWMDSperDSUturnOn>
  <LWMDSperDSUturnOnDesc>Це дозволить вам змінювати властивості кожної будівлі Deep Storage! Не зламайте нічого, гаразд? ВИМКНЕННЯ ЦІЄЇ ФУНКЦІЇ ПРИВЕДЕ ДО СКИДАННЯ ВСІХ НАЛАШТУВАНЬ НА ЗНАЧЕННЯ ЗА УМОВЧАННЯМ.</LWMDSperDSUturnOnDesc>
  <LWMDSperDSUWarning>Примітка: Установки не будуть збережені, якщо ви не увімкнете цю функцію вище!</LWMDSperDSUWarning>
  <LWMDSpDSUlabel>Назва</LWMDSpDSUlabel>
  <LWMDSpDSUshowContents>Показати вміст для цього типу будівель</LWMDSpDSUshowContents>
  <LWMDSpDSUoverlay>Який вид накладення рахунку (маленькі білі цифри) використовувати</LWMDSpDSUoverlay>
  <LWMDSpDSUstoragePriority>Пріоритет зберігання за промовчанням для цієї будівлі</LWMDSpDSUstoragePriority>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQ>Змінити які предмети дозволені в цій будові?</LWMDSpDSUchangeFilterQ>
  <LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>Якщо ви НЕ використовуєте тут список предметів, зніміть цей прапорець.</LWMDSpDSUchangeFilterQDesc>
  <LWM_DS_Default>(за замовчуванням: {0})</LWM_DS_Default>
  <LWM.ResetAllToDefault>Скидання всього до значень за умовчанням</LWM.ResetAllToDefault>
  <LWMDS_BuildingSettings>Налаштування сховища</LWMDS_BuildingSettings>
  <LWMDS_PerBuildingSettings>Налаштування ЦЬОГО {0}</LWMDS_PerBuildingSettings>
  <LWMDS_ApplyChangesToGroup>Ці зміни застосовуються до всіх {0} сховищ групи</LWMDS_ApplyChangesToGroup>
  <LWMDS_ApplyChangesToGroupDesc>Це сховище входить до групи з {0} сховищ— при зміні налаштувань всі параметри сховищ у групі будуть оновлені!</LWMDS_ApplyChangesToGroupDesc>
  <LWMDS_PerBuildingSettingsDesc>Зміна будь-якого параметра вплине лише на ЦЕ будову (та її групу зберігання, якщо є). Всі інші не зачеплять — якщо ви хочете змінити налаштування для всіх сховищ цього типу, використовуйте Mod Options</LWMDS_PerBuildingSettingsDesc>
  <LWMDS_Remove>Видалити</LWMDS_Remove>
  <LWMDS_DefaultRemoveNameDesc>Це сховище є частиною іменованої групи. Якщо в групі тільки одне сховище, ви можете видалити його назву тут - воно більше не відображатиметься як пункт призначення. В іншому випадку ви можете задати групі ім'я DEFAULT.</LWMDS_DefaultRemoveNameDesc>
  <LWMDS_CurrentMaxNumStacksTotals>Зараз: {0} стаків на клітину (всього {1})</LWMDS_CurrentMaxNumStacksTotals>
  <LWMDS_DefaultMaxNumStacksTotals>За замовчуванням: {0} стаків на клітину (всього {1})</LWMDS_DefaultMaxNumStacksTotals>
</LanguageData>