<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<SewageSludgeComposting.label>Fäkalschlamm-\nKompostierung</SewageSludgeComposting.label>
<SewageSludgeComposting.description>Bei ordnungsgemäßer Behandlung und Verarbeitung wird aus Fäkalschlamm Dünger gewonnen, dieser kann genutzt werden um die Fruchtbarkeit von Böden leicht zu erhöhen. Nützlich für raue Umgebungen mit begrenztem Bauraum. Dünger steigert auch die Fruchtbarkeit von Sand erheblich, wodurch er mit Bewässerung fruchtbar wird.</SewageSludgeComposting.description>
<MultiSplitAirCon.label>Multisplit\nKlimaanlage</MultiSplitAirCon.label>
<MultiSplitAirCon.description>Bauen Sie Multisplit Klimaanlagen mit Außeneinheiten die mit Leitungen an Inneneinheiten angeschlossen werden.</MultiSplitAirCon.description>
<Plumbing.label>Leitungen</Plumbing.label>
<Plumbing.description>Verwende Rohre, Armaturen, Wasserspeicher, Windpumpen, Brunnen und andere Vorrichtungen zum Fördern und Ablassen von Wasser und Abwasser.</Plumbing.description>
<LogBoilers.label>Heizung</LogBoilers.label>
<LogBoilers.description>Baue Holzthermen mit denen Räume und Badewasser erwärmt werden kann.</LogBoilers.description>
<CentralHeating.label>Zentralheizung</CentralHeating.label>
<CentralHeating.description>Bauen Sie Zentralheizungssysteme mit Heizkörpern, Warmwasserspeichern, Thermen und Thermostaten.</CentralHeating.description>
<ModernFixtures.label>Moderne\nArmaturen</ModernFixtures.label>
<ModernFixtures.description>Bauen Sie moderne Badezimmerarmaturen wie Toiletten und Duschen.</ModernFixtures.description>
<ElectricPumps.label>Elektronische\nPumpen</ElectricPumps.label>
<ElectricPumps.description>Kraftvolle Wasserpumpen für einen konstanten Wasserdruck.</ElectricPumps.description>
<AdvancedShowers.label>Elektronische\nDuschen</AdvancedShowers.label>
<AdvancedShowers.description>Bauen Sie elektronische Duschen die die Duschzeit halbieren und den Komfort steigern.</AdvancedShowers.description>
<AdvancedToilets.label>Elektronische\nToiletten</AdvancedToilets.label>
<AdvancedToilets.description>Bauen Sie elektronische Toiletten die nur halb so viel Wasser benötigen und den Komfort steigern.</AdvancedToilets.description>
<HotTubs.label>Whirlpools</HotTubs.label>
<HotTubs.description>Bauen Sie Whirlpools, die für Hydrotherapie, Entspannung und Vergnügen genutzt werden können.</HotTubs.description>
<LargeWaterPumps.label>Industriepumpen</LargeWaterPumps.label>
<LargeWaterPumps.description>Bauen Sie Pumpen und Wasserspeicher im industriellen Maßstab.</LargeWaterPumps.description>
<DeepWells.label>Tiefe Brunnen</DeepWells.label>
<DeepWells.description>Bohren Sie tiefere Brunnen, um Zugang zu einem viel größeren Grundwasserbereich zu erhalten.</DeepWells.description>
<WashingMachines.label>Waschmaschinen</WashingMachines.label>
<WashingMachines.description>Bauen Sie Waschmaschinen die Kleidung so gut reinigt, dass sie nicht bemerken würden dass jemand darin gestorben ist.</WashingMachines.description>
<WaterFiltration.label>Wasserfiltersystem</WaterFiltration.label>
<WaterFiltration.description>Bauen Sie Wasserfiltersysteme, die die Wasserversorgung behandeln und das Krankheitsrisiko beseitigen.</WaterFiltration.description>
<SepticTanks.label>Klärgrube</SepticTanks.label>
<SepticTanks.description>Bauen Sie Klärgruben, die Fäkalschlamm ansammeln und eine mäßige Abwasserbehandlung ermöglichen.</SepticTanks.description>
<SewageTreatment.label>Abwasserbehandlung</SewageTreatment.label>
<SewageTreatment.description>Bauen Sie große Kläranlagen, die große Mengen an Klärschlamm ansammeln und eine schnelle Behandlung ermöglichen.</SewageTreatment.description>
<SwimmingPools.label>Schwimmbecken</SwimmingPools.label>
<SwimmingPools.description>baue Schwimmbecken.</SwimmingPools.description>
<Irrigation.label>Bewässerung</Irrigation.label>
<Irrigation.description>Bauen Sie Sprinkler, die den Boden bewässern können, um die Fruchtbarkeit zu erhöhen.</Irrigation.description>
<FireSuppression.label>Brandbekämpfung</FireSuppression.label>
<FireSuppression.description>Bauen Sie Sprinkler, die bei Aktivierung Brände bekämpfen können.</FireSuppression.description>
</LanguageData>