<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Plumbing.label>Sanitäranlagen</Plumbing.label>
  <Plumbing.description>Verwenden sie Rohre, Sanitärarmaturen, Wassertanks, Windmühlen und andere Geräte, um Wasser zu fördern und zu lagern.</Plumbing.description>

  <ElectricPumps.label>Elektrische Pumpen</ElectricPumps.label>
  <ElectricPumps.description>Elektrische Wasserpumpen die mit Unterdruck stehendes kontinuierliches Wasserpumpen.</ElectricPumps.description>

  <Irrigation.label>Bewässerung</Irrigation.label>
  <Irrigation.description>Baue Sprinkler, die den Boden bewässern können, um die Fruchtbarkeit zu verbessern.</Irrigation.description>

  <PoweredHeating.label>Elektronische Heizung</PoweredHeating.label>
  <PoweredHeating.description>Baue Elektrokessel und Thermostate, die mehr Kontrolle über die Heizung ermöglichen.</PoweredHeating.description>

  <SewageTreatment.label>Abwasseraufbereitung</SewageTreatment.label>
  <SewageTreatment.description>Baue große Kläranlagen, die große Mengen an Abwasser sammeln und eine schnelle Abwasseraufbereitung ermöglichen.</SewageTreatment.description>

  <WaterFiltration.label>Wasserfiltration</WaterFiltration.label>
  <WaterFiltration.description>Bauen Wasserfiltersysteme auf, die die Wasserversorgung behandeln und das Risiko von Krankheiten beseitigen.</WaterFiltration.description>

  <AdvancedToilets.label>Intelligente Toiletten</AdvancedToilets.label>
  <AdvancedToilets.description>Baue intelligente Toiletten, die doppelt soviel wassersparend sind wie normale Toiletten und mehr Komfort bieten.</AdvancedToilets.description>

  <AdvancedShowers.label>Power-Duschen</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedShowers.description>Baue bessere Duschen, die die Zeit beim duschen halbiert und den Komfort verbessert.</AdvancedShowers.description>

  <SewageSludgeComposting.label>Abwasserschlamm Kompostierung</SewageSludgeComposting.label>
  <SewageSludgeComposting.description>Abwasserschlamm wird bei richtiger Aufbereitung zu Kompost, der nährstoffreich und als Dünger nützlich ist.</SewageSludgeComposting.description>

  <DeepWells.label>Tiefe Brunnen</DeepWells.label>
  <DeepWells.description>Bohre tiefe Brunnen, um eine viel größere Grundwasserfläche zu erreichen.</DeepWells.description>

  <LargeWaterPumps.label>Große Wasserpumpen</LargeWaterPumps.label>
  <LargeWaterPumps.description>Bau von Wasserpumpen und Lagertanks im industriellen Maßstab.</LargeWaterPumps.description>

  <HotTubs.label>Whirlpools</HotTubs.label>
  <HotTubs.description>Baue Whirlpools, die für Hydrotherapie, Entspannung und Vergnügen genutzt werden können.</HotTubs.description>

  <SepticTanks.label>Klärgruben</SepticTanks.label>
  <SepticTanks.description>Baue Klärgruben auf, die Abwasser ansammeln und eine moderate Abwasseraufbereitung ermöglichen.</SepticTanks.description>
  
  <CentralHeating.label>Zentalheizung</CentralHeating.label>
  <CentralHeating.description>Baue Holz- und Ölheizkessel, Warmwasserspeicher und Heizkörper.</CentralHeating.description>
  
  <MultiSplitAirCon.label>Multi-Split-Klimaanlagen</MultiSplitAirCon.label>
  <MultiSplitAirCon.description>Baue Multi-Split-Klimaanlagen mit Außengeräten, die an Innengeräte und Gefriergeräte angeschlossen werden.</MultiSplitAirCon.description>
  
  <FireSuppression.label>Feuerunterdrückung</FireSuppression.label>
  <FireSuppression.description>Baue Sprinkler, die bei Aktivierung Brände unterdrücken können.</FireSuppression.description>

</LanguageData>