<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<PsychoidBrewing.label>заваривание психолиста</PsychoidBrewing.label>
	<PsychoidBrewing.description>После должной обработки психолистья можно заваривать в воде — получившийся «чай» будет вызывать умеренные эффекты эйфории и привыкания.</PsychoidBrewing.description>

	<Cryptosleep.label>Контейнеры крипто-сна</Cryptosleep.label>
	<Cryptosleep.description>Позволяет поселенцам строить контейнеры крипто-сна, которые могут на время погружать живых существ в состояние анабиоза.</Cryptosleep.description>

	<PassiveCooler.label>Пассивный охладитель</PassiveCooler.label>	
	<PassiveCooler.description>Разновидность системы охлаждения, способной охладить помещение без использования электроэнергии.</PassiveCooler.description>

	<TransportPod.label>Транспортная капсула</TransportPod.label>	
	<TransportPod.description>Транспортная капсула, использование которой позволяет запускать в полёт поселенцев и товары над поверхностью планеты. Для запуска необходима пусковая установка.</TransportPod.description>

	<SmokepopBelt.label>Пояс дым-защиты</SmokepopBelt.label>	
	<SmokepopBelt.description>Позволяет производить пояса дым-защиты, которые обеспечивают автоматическую дымовую завесу в бою.</SmokepopBelt.description>

	<LongRangeMineralScanner.label>Дальнобойный минеральный сканер</LongRangeMineralScanner.label>	
	<LongRangeMineralScanner.description>Открывает возможность строительства дальнобойных минеральных сканеров, которые автоматически обнаруживают ценные минералы, такие как золото или нефрит в близлежайщих районах (но не в районе где построен сканер).\n\nЗалежи обнаруживаются в среднем раз в 30 дней в радиусе 30 клеток. Строительство больше одного сканера в районе не влияет на скорость обнаружения.</LongRangeMineralScanner.description>

	<ShieldBelt.label>Персональный щит</ShieldBelt.label>	
	<ShieldBelt.description>Позволяет производить персональный щит с технологией импульс-отталкивания в области. Щит блокирует входящие и исходящие атаки.</ShieldBelt.description>

</LanguageData>