<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<SK_Agriculture.label>Земледелие</SK_Agriculture.label> 
	<SK_Agriculture.description>Начните изучение основ сельского хозяйства в этом новом мире. Позволяет выращивать новые гибридизированные культуры для этой планеты. Открывает постройку примитивных ограждений, призванных не пускать диких зверей на грядки.</SK_Agriculture.description> 
	
		<SK_VegetablesI.label>Овощеводство I</SK_VegetablesI.label> 
		<SK_VegetablesI.description>Исследования в области земледелия дают возможность выращивать некоторые овощи, такие как морковь и лук.</SK_VegetablesI.description> 
	
			<SK_VegetablesII.label>Овощеводство II</SK_VegetablesII.label> 
			<SK_VegetablesII.description>Дальнейшие исследования в земледелии открывают перед Вашими поселенцами возможность выращивания салата и баклажанов.</SK_VegetablesII.description> 
	
		
		<SK_FruitsI.label>Фрукты I</SK_FruitsI.label> 
		<SK_FruitsI.description>Исследования в области земледелия, дающие возможность выращивать фрукты, такие как крыжовник и морошка.</SK_FruitsI.description> 
	
			<SK_FruitsII.label>Фрукты II</SK_FruitsII.label> 
			<SK_FruitsII.description>Дальнейшие научные достижения в области фруктового хозяйства дают возможность выращивать чернику.</SK_FruitsII.description> 
	

		<SK_CerealsI.label>Злаковые I</SK_CerealsI.label> 
		<SK_CerealsI.description>Данное исследование позволяет начать выращивать злаковые культуры, такие как овёс.</SK_CerealsI.description> 
	
			<SK_CerealsII.label>Злаковые II</SK_CerealsII.label> 
			<SK_CerealsII.description>Дальнейшие исследования в возделывании злаковых культур открывают выращивание кукурузы и пшеницы.</SK_CerealsII.description> 
	
				<SK_CerealsIII.label>Злаковые III</SK_CerealsIII.label> 
				<SK_CerealsIII.description>Передовые исследования в возделывании злаковых культур открывают выращивание риса.</SK_CerealsIII.description> 
	
		
		
		<SK_OrchardsI.label>Фруктовый сад I</SK_OrchardsI.label> 
		<SK_OrchardsI.description>Исследования в области выращивания фруктовых деревьев, открывающие выращивание апельсиновых и персиковых садов.</SK_OrchardsI.description> 
	
			<SK_OrchardsII.label>Фруктовый сад II</SK_OrchardsII.label> 
			<SK_OrchardsII.description>Углубленные исследования в области выращивания фруктовых деревьев, открывающие выращивание банановых рощ и винограда.</SK_OrchardsII.description> 
	
				<SK_OrchardsIII.label>Фруктовый сад III</SK_OrchardsIII.label> 
				<SK_OrchardsIII.description>Передовые исследования в области выращивания фруктовых деревьев, открывающие выращивание яблоневых садов.</SK_OrchardsIII.description> 
	
		
		
		<TreeSowing.label>Деревья I</TreeSowing.label> 
		<TreeSowing.description>Исследования в области лесного хозяйства позволяют начать выращивание бамбука и цекропий для древесины.</TreeSowing.description> 
	
			<SK_TreesII.label>Деревья II</SK_TreesII.label> 
			<SK_TreesII.description>Дальнейшие исследования в области лесного хозяйства позволяют начать выращивание берёз и тополей для древесины.</SK_TreesII.description>
	
				<Cocoa.label>Деревья III</Cocoa.label> 
				<Cocoa.description>Передовые исследования в области лесного хозяйства позволяют начать выращивание сосен, дубов и тиков для древесины.</Cocoa.description>
	
		<SK_FiberCropsI.label>Текстильные культуры I</SK_FiberCropsI.label> 
		<SK_FiberCropsI.description>Позволяет начать выращивание текстильных культур, таких как хлопок, и строить корзины с крышкой для хранения различной текстильной продукции.</SK_FiberCropsI.description>
	
			<Devilstrand.label>Дьяволотник</Devilstrand.label> 
			<Devilstrand.description>Дальнейшие исследования в выращивании текстильных растения позволяют выращивать и перерабатывать дьяволотник.</Devilstrand.description>
	
				<DevilstrandI.label>Текстильные культуры III</DevilstrandI.label> 
				<DevilstrandI.description>Передовые исследования в выращивании текстильных растения позволяют выращивать гевеи для производства каучука.</DevilstrandI.description>
	
	
	
		<SK_MedicalCropsI.label>Земледелие в медицине I</SK_MedicalCropsI.label> 
		<SK_MedicalCropsI.description>Исследования в области медицинского земледелия, дающие возможность выращивать лечебный корень.</SK_MedicalCropsI.description>
	
			<SK_MedicalCropsII.label>Земледелие в медицине II</SK_MedicalCropsII.label> 
			<SK_MedicalCropsII.description>Дальнейшие исследования в области медицинского земледелия, дающие возможность выращивать алоэ.</SK_MedicalCropsII.description>
	
				<SK_MedicalCropsIII.label>Земледелие в медицине III</SK_MedicalCropsIII.label> 
				<SK_MedicalCropsIII.description>Передовые исследования в области медицинского земледелия, дающие возможность выращивать зверобой, мяту и шиповник, но только с помощью гидропоники.</SK_MedicalCropsIII.description>
	
		
		
		<SK_TropicalCropsI.label>Тропические культуры I</SK_TropicalCropsI.label> 
		<SK_TropicalCropsI.description>Данное исследование позволяет выращивать сахар.</SK_TropicalCropsI.description>
	
			<SK_TropicalCropsII.label>Тропические культуры II</SK_TropicalCropsII.label> 
			<SK_TropicalCropsII.description>Дальнейшие исследования в земледелии открывают выращивание какао.</SK_TropicalCropsII.description>
	
				<SK_TropicalCropsIII.label>Тропические культуры III</SK_TropicalCropsIII.label> 
				<SK_TropicalCropsIII.description>Передовые исследования в земледелии открывают выращивание кофе и чая. Также открывают постройку кофемашины для создания тёплых напитков.</SK_TropicalCropsIII.description>
	
	
	
		<SK_DrugCropsI.label>Вызывающие зависимость растения I</SK_DrugCropsI.label> 
		<SK_DrugCropsI.description>Исследование открывает выращивание табака и постройку табачного стола для производства сигарет.</SK_DrugCropsI.description>
	
			<DrugProduction.label>Вызывающие зависимость растения II</DrugProduction.label> 
			<DrugProduction.description>Дальнейшие исследования вызывающих зависимость психотропных веществ открывает возможность выращивать коноплю и делать из неё ткани.</DrugProduction.description>
	
	
	
		<SK_FlowersI.label>Цветочный сад I</SK_FlowersI.label> 
		<SK_FlowersI.description>Исследования в области земледелия, дающие возможность выращивать цветы: астрагал, иван-чай и одуванчик. Также даёт доступ к постройке горшков.</SK_FlowersI.description>
	
			<SK_FlowersII.label>Цветочный сад II</SK_FlowersII.label> 
			<SK_FlowersII.description>Открывает доступ к выращиванию большего количества простых цветов - венус, лилейника, крокуса, дельфиниума и белых роз.</SK_FlowersII.description>
	
				<SK_FlowersIII.label>Цветочный сад III</SK_FlowersIII.label> 
				<SK_FlowersIII.description>Дальнейшие исследования в выращивании цветов открывают выращивание красных роз и спектаго.</SK_FlowersIII.description>
	
	
	
		<SK_LivestockI.label>Животноводство I</SK_LivestockI.label> 
		<SK_LivestockI.description>Позволяет строить спальной домик для животных и выращивать кормовую траву для кормления некоторых видов зверей.</SK_LivestockI.description>
	
			<SK_LivestockII.label>Животноводство II</SK_LivestockII.label> 
			<SK_LivestockII.description>Данное исследование позволит заготавливать силос, делать кошачью еду, когтеточку и кошачью миску.</SK_LivestockII.description>
	
				<SK_LivestockIII.label>Животноводство III</SK_LivestockIII.label> 
				<SK_LivestockIII.description>Открывает постройку кровати для зверей.</SK_LivestockIII.description>
	
	
	
		<SK_FishingI.label>Рыболовство I</SK_FishingI.label> 
		<SK_FishingI.description>Позволяет строить Пирс для рыбалки около глубоководья.</SK_FishingI.description>
	
			<SK_FishingII.label>Рыболовство II</SK_FishingII.label> 
			<SK_FishingII.description>Открывает постройку Бассейна для разведения рыбы .</SK_FishingII.description>
	
	
	
		<SK_SoilFertillizationI.label>Удобрения I</SK_SoilFertillizationI.label> 
		<SK_SoilFertillizationI.description>Дальнейшие исследования в земледелии позволяют поселенцам начать удобрять почву и строить Осушительные помпы для осушения болот.</SK_SoilFertillizationI.description>
	
			<SK_SoilFertillizationII.label>Удобрения II</SK_SoilFertillizationII.label> 
			<SK_SoilFertillizationII.description>Более глубокие познания в земледелии позволяют применять передовые удобрения.</SK_SoilFertillizationII.description>
	
			<SK_Bridges.label>Мосты</SK_Bridges.label> 
			<SK_Bridges.description>Позволяет строить мосты, с помощью которых можно пермещаться между островами и не только.</SK_Bridges.description>

			<LandReclamation.label>Мелиорация земель</LandReclamation.label> 
			<LandReclamation.description>Дальнейшие исследования в области сельского хозяйства позволяет заниматься мелиорацией.</LandReclamation.description>

			<FertilizerProduction.label>Производство компоста</FertilizerProduction.label> 
			<FertilizerProduction.description>Позволяет наладить производство компоста.</FertilizerProduction.description>
					
				<MoisturePump.label>Удобрения III</MoisturePump.label> 
				<MoisturePump.description>Передовые исследования в познании и устройстве планеты открывают доступ к терраформированию. Позволяет строить фертигаторы и  осушительные установки, которые позволят Вам постепенно создать пригодную для посадок почву где угодно.</MoisturePump.description>

	
	
		<SK_IndoorFarming.label>Ферма под крышей</SK_IndoorFarming.label> 
		<SK_IndoorFarming.description>Узнайте всё о выращивании растений под крышей! Открывает постройку солнечной лампы.</SK_IndoorFarming.description>
	
			<Hydroponics.label>Гидропоника I</Hydroponics.label> 
			<Hydroponics.description>Глубокие познания в биосфере планеты открывают доступ к секретам гидропоники. Позволяет строить столы с гидропоникой для быстрого выращивания растений в помещении вне зависимости от почвы и погоды снаружи..</Hydroponics.description>
	
				<SK_HydroponicsII.label>Гидропоника II</SK_HydroponicsII.label> 
				<SK_HydroponicsII.description>Узнайте секреты земледелия с продвинутыми столами гидропоники.</SK_HydroponicsII.description>
	
	
	
		<Fungiponics.label>Фунгопоника I</Fungiponics.label> 
		<Fungiponics.description>Узнайте, как адаптировать стандартные столы гидропоники для выращивания пещерных растений, таких как шампиньоны и ароматные мухоморы. Также открывает постройку фунгопоники для их выращивания.</Fungiponics.description>
	
			<SK_FungiII.label>Фунгопоника II</SK_FungiII.label> 
			<SK_FungiII.description>Позволяет выращивать мерцающие поганки на столах фунгопоники.</SK_FungiII.description>
	
				<SK_FungiIII.label>Фунгопоника III</SK_FungiIII.label> 
				<SK_FungiIII.description>Позволяет выращивать сатанинские грибы на столах фунгопоники.</SK_FungiIII.description>
 
 
	<PsychiteRefining.label>переработка психина</PsychiteRefining.label>
	<PsychiteRefining.description>Переработка психолистьев в хлопья и порошок — различные формы эйфорического наркотика психина.</PsychiteRefining.description>

	<WakeUpProduction.label>производство бодрина</WakeUpProduction.label>
	<WakeUpProduction.description>Ваши химики узнают формулу и технологию синтеза бодрина — наркотика, повышающего работоспособность и общую выносливость организма.</WakeUpProduction.description>

	<GoJuiceProduction.label>производство Go-сока</GoJuiceProduction.label>
 	<GoJuiceProduction.description>Обучение изготовлению Go-сока — синтетического наркотика, усиливающего боевые способности.</GoJuiceProduction.description>

	<PenoxycylineProduction.label>призводство пеноксицилина</PenoxycylineProduction.label>
	<PenoxycylineProduction.description>Обучение изготовлению пеноксицилина - препарата, помогающего бороться с различными болезнями.</PenoxycylineProduction.description>
	
</LanguageData>
