<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<SK_Power.label>Электричество I</SK_Power.label> 
	<SK_Power.description>Изучение основ генерации электроэнергии для выживания колонистов в этих суровых условиях. Это исследование даст возможность строить кабели и батареи. лампы, паровые генераторы и ветряки. Также откроет доступ к переплавке стекла, кухонным плитам, кондиционерам и обогревателям.</SK_Power.description> 
		
		<SK_RenewableI.label>Возобновляемая энергия I</SK_RenewableI.label> 
		<SK_RenewableI.description>Начальные исследования электроэнергии и возобновляемых природных ресурсов для её выработки открывают постройку ветряков.</SK_RenewableI.description>
	
			<SolarPanels.label>Возобновляемая энергия II</SolarPanels.label> 
			<SolarPanels.description>Позволяет строить солнечные панели. Преобразует солнечную энергию в электрический ток. Не работает в темноте. А также построить генератор приливов.</SolarPanels.description>
	
  <!-- EN: watermill generator -->
  <WatermillGenerator.label>Возобновляемая энергия III</WatermillGenerator.label>
  <!-- EN: Build watermill generators on rivers to generate a steady supply of power. -->
  <WatermillGenerator.description>Водяные генераторы превращают течение воды в стабильный источник электроэнергии.</WatermillGenerator.description>
  
				<GeothermalPower.label>Возобновляемая энергия IV</GeothermalPower.label> 
				<GeothermalPower.description>Что вы будете делать, если солнце перестанет светить? Солнечная энергия, несомненно, хороша, но только не в темноте! Это исследование разблокирует геотермальный генератор, использующий мощь этой суровой планеты!</GeothermalPower.description>
	
					<SK_RenewableIV.label>Возобновляемая энергия V</SK_RenewableIV.label> 
					<SK_RenewableIV.description>Позволняет построить продвинутые солнечные панели и ветровой генератор.</SK_RenewableIV.description>
	
					<SK_RenewableV.label>Возобновляемая энергия VI</SK_RenewableV.label> 
					<SK_RenewableV.description>Позволяет строить продвинутые электростанции - ветровую турбину Гаусса и термоэлектрический генератор.</SK_RenewableV.description>
	
	
		<SK_ConvectionalI.label>Конвекционная энергия I</SK_ConvectionalI.label> 
		<SK_ConvectionalI.description>Изучите основы генерации электроэнергии из конвекционных ресурсов этой планеты. Открывает строительство парового генератора, работающего на дровах или этаноле.</SK_ConvectionalI.description>
	
			<SK_ConvectionalII.label>Конвекционная энергия II</SK_ConvectionalII.label> 
			<SK_ConvectionalII.description>Дальнейшие исследования электроэнергии позволяют совершенствоваться в выработке конвекционных ресурсов. Открывает возможность постройки топливной электростанции, работающей на угле.</SK_ConvectionalII.description>
	
				<SK_ConvectionalIII.label>Конвекционная энергия III</SK_ConvectionalIII.label> 
				<SK_ConvectionalIII.description>позволяет строить продвинутые энергостанции, работающие на топливе.</SK_ConvectionalIII.description>
	
					<SK_ConvectionalIV.label>Конвекционная энергия IV</SK_ConvectionalIV.label> 
					<SK_ConvectionalIV.description>позволяет построить улучшенную топливную энергостанцию, вырабатывающую огромное количество энергии.</SK_ConvectionalIV.description>
		
		<SK_PlasmaI.label>Плазма I</SK_PlasmaI.label> 
		<SK_PlasmaI.description>Открывает постройку генератора Теслы.</SK_PlasmaI.description>
	
			<SK_PlasmaII.label>Плазма II</SK_PlasmaII.label> 
			<SK_PlasmaII.description>Открывает возможность строить экологичные плазменные генераторы.</SK_PlasmaII.description>
	
				<SK_PlasmaIII.label>Плазма III</SK_PlasmaIII.label> 
				<SK_PlasmaIII.description>Позволяет исследовать ксенон-ионный реактор.</SK_PlasmaIII.description>
	
	
	
		<AirConditioning.label>Инфраструктура I</AirConditioning.label>  
		<AirConditioning.description>Позволяет строить различные лампы, маленькие кондиционеры и обогреватели и примитивную вентиляцию. Также увеличивает эффективность аккумуляторов на 15%.</AirConditioning.description>
	
			<Autodoors.label>Инфраструктура II</Autodoors.label> 
			<Autodoors.description>Позволяет строить автоматические двери, средние кондиционеры и обогреватели, стены с проводкой. Также увеличивает эффективность аккумуляторов на 15%.</Autodoors.description>
	
				<ColoredLights.label>Цветное освещение</ColoredLights.label> 
				<ColoredLights.description>Позволяет поселенцам создавать цветные лампы для украшения базы.</ColoredLights.description>
			
				<LEDTechnologyScience.label>Светодиодные технологии</LEDTechnologyScience.label> 
				<LEDTechnologyScience.description>Позволяет поселенцам создавать различные лампы на основе светодиодных технологий.</LEDTechnologyScience.description>
	
					<Batteries.label>Инфраструктура III</Batteries.label> 
					<Batteries.description>Позволяет строить промышленные кондиционеры и обогреватели, скрытую проводку, усиленную проводку. Также увеличивает эффективность аккумуляторов на 15%.</Batteries.description>
	
						<SK_InfrastructureIV.label>Инфраструктура IV</SK_InfrastructureIV.label> 
						<SK_InfrastructureIV.description>Позволяет строить продвинутые геотермальные обогреватели и продвинутые обогреватели.</SK_InfrastructureIV.description>
	
	
	
		<SK_NuclearI.label>Ядерная энергия I</SK_NuclearI.label> 
		<SK_NuclearI.description>Продвинутые знания в энергетике позволяют строить газовые центрифуги.</SK_NuclearI.description>
	
			<SK_NuclearII.label>Ядерная энергия II</SK_NuclearII.label> 
			<SK_NuclearII.description>Геотермальные генераторы - великолепная штука, но только не тогда, когда Вы не можете найти гейзер! Продвинутые исследования в энергетике позволят построить атомную электростанцию.</SK_NuclearII.description>
 
</LanguageData>
