<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>

	<SK_Technology.label>Технологии</SK_Technology.label> 
	<SK_Technology.description>Начните изучать основы выживания на этой неприветливой планете. Откройте гриль, кухонную печь на дровах и новые виды кроватей для Ваших поселенцев.</SK_Technology.description> 
	
		<Electricity.label>Электричество</Electricity.label> 
		<Electricity.description>Изучение основ генерации электроэнергии для выживания колонистов в этих суровых условиях. Это исследование даст возможность строить кабели и батареи, ведет к открытию ламп, генераторов электроэнергии, к переплавке стекла, кухонным плитам, кондиционерам и обогревателям.</Electricity.description> 
	
			<Fabrication.label>Производство I</Fabrication.label> 
			<Fabrication.description>Изучите основы переработки и создания всяких полезных вещей. Позволяет Вашим поселенцам выучить различное применение конопли и табака, таких как производство различных сигарет, создания тканей и применения в медицине. Также открывает постройку мастерской сладостей и мастерской боеприпасов.</Fabrication.description> 
	
				<AdvancedFabrication.label>Производство II</AdvancedFabrication.label> 
				<AdvancedFabrication.description>Узнайте как перерабатывать и создавать всякие полезные вещи с силой электричества! Позволяет поселенцам строить сложные кофемашины для приготовления горячих напитков из кофе и чая. Также открывает постройку электрической пивоварни.</AdvancedFabrication.description> 
	
					<PackagedSurvivalMeal.label>Производство III</PackagedSurvivalMeal.label> 
					<PackagedSurvivalMeal.description>Передовые знания в переработке и создании всяких полезных вещей с помощью электричества. Научитесь строить консервный станок и профессиональную кухонную плиту для приготовления сразу нескольких блюд!</PackagedSurvivalMeal.description> 
	
		<BiofuelRefining.label>Химия</BiofuelRefining.label> 
		<BiofuelRefining.description>Открывает перед Вами двери биохимических технологий. Позволяет строить биопереработчик - машину, с помощью которой можно перерабатывать разные органические вещества в биотопливо и силос.</BiofuelRefining.description> 
	
  <!-- EN: sterile materials -->
  <SterileMaterials.label>стерильные материалы</SterileMaterials.label>
  <!-- EN: Construct sterile tiles to make cleanrooms for safer and more effective medical treatment, research, and cooking. -->
  <SterileMaterials.description>Укладка стерильной плитки для создания чистых помещений для более безопасного и эффективного лечения, исследования, приготовления пищи.</SterileMaterials.description>
  
			<SK_BiochemistryII.label>Полимерная химия</SK_BiochemistryII.label> 
			<SK_BiochemistryII.description>Позволит колонистам создать лабораторию, используемую для получение синтетических материалов, таких как резина и пластик, кроме того откроется возможность создавать композитный сплав.</SK_BiochemistryII.description> 
	
			<SK_Bioenergy.label>Биоэнергия</SK_Bioenergy.label> 
			<SK_Bioenergy.description>Позволяет использовать возможности биоэнергии для производства электроэнергии из биодизеля и биоматерии.</SK_Bioenergy.description> 
<!--	
				<SK_BiochemistryIII.label>Органика</SK_BiochemistryIII.label> 
				<SK_BiochemistryIII.description>Позволяет строить биочан - большую цистерну, в которой человеческие тела перерабатываются в биоматерию. Также в нём можно вырастить натуральные органы из биоматерии.</SK_BiochemistryIII.description> 
-->	
			<NutrientPaste.label>Синтезирование пищи</NutrientPaste.label> 
			<NutrientPaste.description>Позволяет готовить питательную пасту в специальном дозаторе пасты. Синтезированная смесь из белка, углеводов, витаминов, аминокислот и минералов. Всё, что нужно организму, и при этом с отвратительным вкусом.</NutrientPaste.description> 
	
					<NutrientPasteII.label>Сойлент технологии</NutrientPasteII.label> 
					<NutrientPasteII.description>Позволяет построить синтезатор сойлента для производства сойлента из трупов людей.</NutrientPasteII.description> 
	
		<SK_GlassworkingI.label>Стеклоделие</SK_GlassworkingI.label> 
		<SK_GlassworkingI.description>Технология получения стекла методом термической обработки песка. Позволяет строить стеклорезный станок.</SK_GlassworkingI.description> 
	
			<SK_GlassworkingII.label>Стеклопластика</SK_GlassworkingII.label> 
			<SK_GlassworkingII.description>Технология получения стекла, которое очень сложно разбить, пробить, или уничтожить каким-либо способом.</SK_GlassworkingII.description> 
	
	
	
	<Prosthetics.label>Биология</Prosthetics.label> 
	<Prosthetics.description>Изучите основы медицины. Нет ноги или руки, а может чего ещё? Начните производство простых протезов из дерева и стали! Для их производства требуется простой стол протезов.</Prosthetics.description> 
	
			<HospitalBed.label>Госпиталь I</HospitalBed.label> 
			<HospitalBed.description>Прогресс в изучении медицины позволит вашим врачам лечить простые повреждения - обморожения и порезы. Так же Вы сможете установить систему жизнеобеспечения раненному и построить новые медицинские койки.</HospitalBed.description> 
	
				<VitalsMonitor.label>Госпиталь II</VitalsMonitor.label> 
				<VitalsMonitor.description>Совершенствование в медицинском искусстве открывает некоторые косметические операции, теперь можно имплантировать маленькие натуральные органы, такие как носы или уши, использовать обычные заменители костей и лечить кишечных паразитов, астму, шрамы и глубокие порезы.
				\n\nПозволяет поселенцам строить мониторы жизнеобеспечения, которые увеличивают скорость и качество лечения больных. Их следует размещать около медицинских кроватей.</VitalsMonitor.description> 
	
					<VitalsMonitorI.label>Госпиталь III</VitalsMonitorI.label> 
					<VitalsMonitorI.description>Открывает различные хирургические операции. Теперь можно имплантировать натуральные внутренние органы, такие как сердце или печень, натуральные части тела - руки, ноги, глаза, и построить продвинутые больничные койки.</VitalsMonitorI.description> 
	
						<SK_HospitalIV.label>Госпиталь IV</SK_HospitalIV.label> 
						<SK_HospitalIV.description>Теперь Ваши врачи смогут бороться с хроническими заболеваниями - сердечно-сосудистыми заболеваниями, мускульными паразитами, дементией, катарактой, потерей слуха, радикулитом и маразмом.</SK_HospitalIV.description> 
	
		<MedicineProduction.label>Медицина</MedicineProduction.label> 
		<MedicineProduction.description>После этого исследования можно будет построить медицинский стол для производства лекарств.</MedicineProduction.description> 
	
			<SK_MedicineIII.label>Генетика</SK_MedicineIII.label> 
			<SK_MedicineIII.description>Тайны медицины откроют производство и установку искусственных имплантов внутренних органов. Так же позволит строить контейнеры криптосна, в которые можно поместить тяжело раненного или больного человека до лучших времён.</SK_MedicineIII.description> 
	
	
		<ComplexClothing.label>Портняжное искусство I</ComplexClothing.label> 
		<ComplexClothing.description>Изучите основы портняжного дела. Откроет постройку портняжного станка для производства примитивной одежды.</ComplexClothing.description> 
	
			<CarpetMaking.label>Пошив ковров</CarpetMaking.label> 
			<CarpetMaking.description>Позволяет поселенцам стелить ковры из ткани, улучшая привлекательность помещений.</CarpetMaking.description> 
	
				<CarpetMakingII.label>Продвинутый пошив ковров</CarpetMakingII.label> 
				<CarpetMakingII.description>Позволит стелить очень мягкие и красивые ковры, хорошо улучшающие благообразие.</CarpetMakingII.description> 
	
		<FlakArmor.label>Портняжное искусство II</FlakArmor.label> 
		<FlakArmor.description>Совершенствование в портняжном искусстве откроет постройку электрического портняжного стола, работающего намного быстрее своего механического предшественника.</FlakArmor.description>
	
			<PoweredArmor.label>Портняжное искусство III</PoweredArmor.label> 
			<PoweredArmor.description>Роботизированные нейро-усилители и продвинутые технологии использования металлов позволяют Вам конструировать силовую броню и шлемы на новом продвинутом портняжном столе.</PoweredArmor.description> 
	
	
	
		<SK_ElectronicsI.label>Основы электроники</SK_ElectronicsI.label> 
		<SK_ElectronicsI.description>Это исследование позволяет открыть доступ к высокотехнологичной цепочке исследований, консоли связи, а в дальнейшем - к тактическому супер-компьютеру.</SK_ElectronicsI.description>
	
			<SK_TelecommunicationI.label>Телекоммуникации</SK_TelecommunicationI.label> 
			<SK_TelecommunicationI.description>Позволит строить коммуникационные станции - Консоль связи и Орбитальный торговый маяк для связи поселения с межгалактическими торговыми судами, и не только.</SK_TelecommunicationI.description> 
	
				<SK_TelecommunicationII.label>Орбитальные сети</SK_TelecommunicationII.label> 
				<SK_TelecommunicationII.description>Позволяет строить торговый транспондер, который делает возможным связь с торговыми кораблями на расстоянии.</SK_TelecommunicationII.description>
	
					<SK_TelecommunicationIII.label>Гипервычисления</SK_TelecommunicationIII.label> 
					<SK_TelecommunicationIII.description>Позволяет исследовать для постройки супер-компьютер, который предоставляет различную информацию. Имеет функции управления. А также открывает возможности постройки орбитального контроллера механоидов.</SK_TelecommunicationIII.description>
	
					<TacticalComputerImprovedSensor.label>Ул. компьютерные сенсоры</TacticalComputerImprovedSensor.label> 
					<TacticalComputerImprovedSensor.description>Улучшает датчики вашего тактического компьютера.\nЭто приведет к более подробной информации об аномалиях.</TacticalComputerImprovedSensor.description>
		
		<MicroelectronicsBasics.label>Основы микроэлектроники</MicroelectronicsBasics.label> 
		<MicroelectronicsBasics.description>Основы базовой микроэлектроники, обучающие работе с деликатными и мелкими электросхемами. Открывает производство интегральных микросхем и модуля минерального сонара - устройства, способного засечь залежи ископаемых в неразведанной горе.</MicroelectronicsBasics.description> 

			<SK_ElectronicsIII.label>Основы наноэлектроники</SK_ElectronicsIII.label> 
			<SK_ElectronicsIII.description>Позволит производить части роботов и наборы микрочипов.</SK_ElectronicsIII.description>
	
			<Bionics.label>Бионика</Bionics.label> 
			<Bionics.description>Исследование устройства очень маленьких моторов и сервоприводов, новых возможностей в лучших искусственных органов и протезах и открытие постройки стола синт.органов.</Bionics.description>
	
				<SK_BionicsII.label>Биоинженерия</SK_BionicsII.label> 
				<SK_BionicsII.description>Улучшите обычную бионику биоматериалом! Открывает постройку стола бионики и производство различных маленьких бионических протезов.</SK_BionicsII.description> 
	
					<SK_BionicsIII.label>Биометаллургия</SK_BionicsIII.label> 
					<SK_BionicsIII.description>Тайные знания бионики позволят Вам создавать продвинутые и самые лучшие бионические протезы!</SK_BionicsIII.description>
	
	
	
		<SK_Quarry.label>Карьер</SK_Quarry.label> 
		<SK_Quarry.description>Новые исследования в горнодобывающей области позволят построить карьер - огромную яму для добычи скрытых ресурсов.</SK_Quarry.description> 

			<DeepDrilling.label>Геология</DeepDrilling.label> 
			<DeepDrilling.description>Открывает постройку добывающей и буровой установки, а также глубинного сканера.</DeepDrilling.description> 

				<GroundPenetratingScanner.label>Геофизика</GroundPenetratingScanner.label> 
				<GroundPenetratingScanner.description>Открывает постройку продвинутой добывающей установки.</GroundPenetratingScanner.description>
	
				<OilDrilling.label>Нефтедобыча</OilDrilling.label> 
				<OilDrilling.description>Открывает возможность добычи нефти и связанные с нефтедобычей строения.</OilDrilling.description>
	
				<DeepOilWells.label>Глубокие скважины</DeepOilWells.label> 
				<DeepOilWells.description>Пробурите более глубокие скважины, чтобы получить доступ к более крупным нефтяным месторождениям.</DeepOilWells.description>
	
					<SK_Petrochemistry.label>Нефтехимия</SK_Petrochemistry.label> 
					<SK_Petrochemistry.description>С помощью нефтехимического синтеза, путем химической обработки происходит получение самых разных материалов. Используются процессы дегидрирования, гидрирования, алкилирования, галогенирования, полимеризации, конденсации, циклизации, окисления, нитрования, сульфирования и другие.
					\nИспользуется для производства пластика, резины, синтетических волокон и пластиковой посуды.</SK_Petrochemistry.description> 
	
		<NeutroamineProduction.label>Производство нейтроамина</NeutroamineProduction.label> 
		<NeutroamineProduction.description>Открывает возможность производства нейтроамина из химического топлива, используемого для изготовления лекарств.</NeutroamineProduction.description>
	
		<SynthreadProduction.label>Производство синтеткани</SynthreadProduction.label> 
		<SynthreadProduction.description>Открывает возможность производства синтеткани из химического топлива.</SynthreadProduction.description>
	
		<HyperweaveProduction.label>Производство гиперткани</HyperweaveProduction.label> 
		<HyperweaveProduction.description>Открывает возможность производства гиперткани из химического топлива.</HyperweaveProduction.description>

		<Machining.label>Обработка</Machining.label> 
		<Machining.description>Начните изучение ремесла обработки ресурсов. Открывает электрический станок деревообработки и ремонтный станок с производством ремнаборов для починки сломанного снаряжения.</Machining.description>
	
			<SK_MachiningII.label>Улучш. обработка</SK_MachiningII.label> 
			<SK_MachiningII.description>Открывает электрический камнерезный станок, который обрабатывает камень в блоки, щебень или песок. Также на нём можно разобрать останки механоидов.</SK_MachiningII.description>

				<SK_MachiningIII.label>3D печать</SK_MachiningIII.label> 
				<SK_MachiningIII.description>Позволяет Вам строить сборочные столы компонентов, где поселенцы смогут производить готовые компоненты из простых материалов.</SK_MachiningIII.description> 
	
		<SK_AppliedPhysicsI.label>Экзотическая материя</SK_AppliedPhysicsI.label> 
		<SK_AppliedPhysicsI.description>Открывает неорганический конвектор материи, способный превратить ресурсы в неорганическую материю. Неорганический конвектор может создавать из неё другие ресурсы.</SK_AppliedPhysicsI.description>
	
			<SK_Robotics.label>Робототехника</SK_Robotics.label> 
			<SK_Robotics.description>Позволяет конструировать маленьких роботов для выполнения простых задач - переноски и уборки.</SK_Robotics.description>
	
				<SK_NanotechnologyI.label>Нанотехнологии</SK_NanotechnologyI.label> 
				<SK_NanotechnologyI.description>Исследования в области возможностей хранения с использованием нано технологий.</SK_NanotechnologyI.description> 
	
					<SK_NanotechnologyII.label>Нано-Репликация</SK_NanotechnologyII.label> 
					<SK_NanotechnologyII.description>Исследования в области копирования объектов с использованием нано-технологий.</SK_NanotechnologyII.description>
	
						<SK_Cybernetics.label>Кибернетика</SK_Cybernetics.label> 
						<SK_Cybernetics.description>Позволяет создавать новые кибернетические части тела в химической лаборатории.</SK_Cybernetics.description>
	
							<SK_DermalRegenerator.label>Регенерация кожи</SK_DermalRegenerator.label> 
							<SK_DermalRegenerator.description>Позволяет строить генератор кожи. Это медицинское приспособление способно сканировать и восстанавливать поверхностные шрамы.</SK_DermalRegenerator.description> 
	
								<Personal_Shield_research.label>Сервомашины</Personal_Shield_research.label> 
								<Personal_Shield_research.description>Используя нано-технологии, ученые пришли к открытию вживления нано-роботов(нанитов) для лечения или защиты боевых единиц. К сожалению из-за ограниченной энергии и размера Нанитов - они должны заменяться после каждого использования.</Personal_Shield_research.description>
	
	
		<SK_AppliedPhysicsII.label>Квантовая механика</SK_AppliedPhysicsII.label> 
		<SK_AppliedPhysicsII.description>Открывает постройку адронного коллайдера - устройства для ускорения субатомных частиц до сверхвысоких скоростей с помощью электрических и электромагнитных полей, как результат получение антивещества.</SK_AppliedPhysicsII.description>
	
			<SK_Antimatter.label>Антиматерия</SK_Antimatter.label> 
			<SK_Antimatter.description>Позволяет исследовать возможность создания реактора на антивеществе.</SK_Antimatter.description> 
	
				<SK_AppliedPhysicsIII.label>Иноматериалы</SK_AppliedPhysicsIII.label> 
				<SK_AppliedPhysicsIII.description>Позволяет открыть преимущества синтеза материи.</SK_AppliedPhysicsIII.description>

					<SK_Teleportation.label>Телепортация</SK_Teleportation.label> 
					<SK_Teleportation.description>Изучая символы на устройстве, найденном Вами, Вы обнаружили, как можно использовать перекрестия звездных созвездий, чтобы сделать возможным перемещения в другие измерения...</SK_Teleportation.description>
	
					<ShieldAssembly.label>Орбитальный щит</ShieldAssembly.label> 
					<ShieldAssembly.description>Позволяет построить генератор, способный создавать помехи для наведения на цель орбитального оружия, тем самым дает шанс избежать удара. Внимание, не гарантирует полной защиты.</ShieldAssembly.description>
					
		<ShipBasics.label>Астронавигация</ShipBasics.label> 
		<ShipBasics.description>Позволяет начать изучение более сложных судостроительных технологий. И, в конечном итоге, построить корабль, чтобы покинуть планету.</ShipBasics.description> 
	
			<ShipCryptosleep.label>Контейнеры крипто-сна</ShipCryptosleep.label> 
			<ShipCryptosleep.description>Позволяет построить корабельные контейнеры крипто-сна для транспортировки поселенцев между звёздами.</ShipCryptosleep.description>
	
				<ShipEngine.label>Силовая установка</ShipEngine.label> 
				<ShipEngine.description>Позволяет использовать ядро удержания ​​антиматерии, чтобы построить привод антиматерии для корабля.</ShipEngine.description>
	
					<ShipReactor.label>Корабельный реактор</ShipReactor.label> 
					<ShipReactor.description>Позволяет использовать ядро удержания ​​антиматерии, чтобы построить реактор антиматерии для обеспечения корабля энергией.</ShipReactor.description> 
	
						<ShipSensorCluster.label>сенсорный кластер</ShipSensorCluster.label>
						<ShipSensorCluster.description>Позволяет конструировать корабельные сенсоры дальнего радиуса действия.</ShipSensorCluster.description>

							<ShipComputerCore.label>Корабельный компьютер</ShipComputerCore.label> 
							<ShipComputerCore.description>Позволяет принудительно переделать существующее ядро ИИ в удобный компьютер для навигации корабля.</ShipComputerCore.description>
	
		<Smithing.label>Плавка</Smithing.label> 
		<Smithing.description>Позволяет соорудить плавильни и открывает доступ к производству металлического оружия и инструментов.</Smithing.description>
	
			<LongBlades.label>длинные лезвия</LongBlades.label>
			<LongBlades.description>Ковка длинных мечей и копий.</LongBlades.description>

			<Greatbow.label>длинные луки</Greatbow.label>
			<Greatbow.description>Изготовление мощных длинных луков.</Greatbow.description>
	
			<Gunsmithing.label>Работа с металлами</Gunsmithing.label> 
			<Gunsmithing.description>Открывает постройку электроплавилен и оружейных столов. Электрическая плавильня не требует топлива, а оружейный стол позволяет создавать дальнобойное оружие - пистолеты и винтовки, и переплавлять ненужное оружие обратно в металлы.</Gunsmithing.description> 
	
				<BlowbackOperation.label>Обработка металлов</BlowbackOperation.label> 
				<BlowbackOperation.description>Открывает постройку продвинутых верстаков для производства лучшего дальнобойного оружия - военных винтовок, ракетных установок и тяжелых миниганов.</BlowbackOperation.description>
	
					<PrecisionRifling.label>Мастерская обработка металлов</PrecisionRifling.label> 
					<PrecisionRifling.description>Открывает постройку оружейного стола механоидов для создания их оружия.</PrecisionRifling.description> 
	
	
		<ElectricSmelting.label>Металлургия</ElectricSmelting.label> 
		<ElectricSmelting.description>Позволяет строить электроплавильни, на которых можно извлекать металл из кусков шлака, а также изготавливать кремний из песка при помощи сильных электромагнитов и высоких температур. В остальном это обычные кузнечные печи. Потребляет много энергии.</ElectricSmelting.description>
	
			<PlateArmor.label>Продвинутая металлургия</PlateArmor.label> 
			<PlateArmor.description>Позволяет выплавлять слитки алюминия, мельхиоровый сплав, сплав шпигеля и альсифера.</PlateArmor.description> 
	
				<SK_MetallurgyIII.label>Термодинамика</SK_MetallurgyIII.label> 
				<SK_MetallurgyIII.description>Позволяет выплавлять высокотехнологичные металлы и сплавы из штейна, никеля, хрома, альнико и нихрома.</SK_MetallurgyIII.description>
	
					<SK_MetallurgyIV.label>Нано металлургия</SK_MetallurgyIV.label> 
					<SK_MetallurgyIV.description>Тайны металлургии открывают новые сплавы, такие как ферротитан, стеллит, титан, вольфрам, нитинол и победит.</SK_MetallurgyIV.description> 
	
	
		<SK_ConstructionI.label>Строительство I</SK_ConstructionI.label> 
		<SK_ConstructionI.description>Изучить основы строительства из материалов этой планеты. Позволяет создавать крепкие строения из металлов и каменных блоков. Также открывает постройку крыш и механических бетономешалок.</SK_ConstructionI.description>
	
			<SK_ConstructionII.label>Строительство II</SK_ConstructionII.label> 
			<SK_ConstructionII.description>Дальнейшее изучение строительства даст колонистам доступ к постройкам, связанным с электричеством. Позволит строить электрическую бетономешалку и стены с автоматической подсветкой.</SK_ConstructionII.description>
	
				<SK_ConstructionIII.label>Строительство III</SK_ConstructionIII.label> 
				<SK_ConstructionIII.description>Если есть хорошая бронированная дверь, это веский аргумент во многих случаях. Не стоит останавливаться на достигнутом, особенно если вы сможете открыть доступ к более продуктивной защите базы.</SK_ConstructionIII.description>


		<ResearchMobileMineralSonarEnhancedScan.label>Усиленный сканер</ResearchMobileMineralSonarEnhancedScan.label> 
		<ResearchMobileMineralSonarEnhancedScan.description>Исследование повышает эффективность мобильного сканера минералов.</ResearchMobileMineralSonarEnhancedScan.description>

</LanguageData>
