<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
	<!-- ======== Unlandable biomes ==========-->
	
	<Ocean.label>Океан</Ocean.label>
	<Ocean.description>Открытый океан. Подходящее место для морской живности, но не для вас.</Ocean.description>

	<!-- ======== Buildable biomes ==========-->

	<IceSheet.label>Ледник</IceSheet.label>
	<IceSheet.description>Поверхность покрыта ледовыми щитами, толщиной до нескольких километров. Кроме льда здесь нет ничего - ни почвы, ни камней, поэтому растениям попросту негде прижиться. Здесь можно встретить только животных, проходящих мимо во время миграции в более благоприятные уголки планеты... или же несчастных особей, отбившихся от стада и потерявшихся.</IceSheet.description>
	  
	<AridShrubland.label>Кустарниковые пустоши</AridShrubland.label>
	<AridShrubland.description>Засушливый регион, но не настолько, чтобы стать настоящей пустыней. Открытые равнины с травой и кустарниками сменяют редкие рощи. Растения здесь довольно выносливы, а животных  - не так уж и много.</AridShrubland.description>
	
	<TemperateForest.label>Смешанные леса</TemperateForest.label>
	<TemperateForest.description>Дружелюбный регион с преобладающими лиственными лесами, перемежающимися плодородными полянами. Множество видов животных обитает в здешних лесах и на равнинах.</TemperateForest.description>

	<Desert.label>Пустыня</Desert.label>
	<Desert.description>Песчаная местность с малым количеством осадков. Растительность встречается тут крайне редко, впрочем как и животные.</Desert.description>
	
	<ExtremeDesert.label>Экстремальная пустыня</ExtremeDesert.label>
	<ExtremeDesert.description>Чрезвычайно жаркий, сухой регион, лишенный почти всех живых существ. Необычайная жара и малое количество растительности. Здесь очень трудно выжить даже хорошо адаптированным животным.</ExtremeDesert.description>
	
	<TropicalRainforest.label>Тропические леса</TropicalRainforest.label>
	<TropicalRainforest.description>Самые настоящие джунгли - высочайшая влажность, зной и непроходимые густые тропические леса и кустарники, перевитые лианами. Густая растительность и агрессивная фауна сильно усложняют строительство и выживание.</TropicalRainforest.description>

	<BorealForest.label>Тайга</BorealForest.label>
	<BorealForest.description>Хвойные северные леса. Несмотря на суровые зимы, северные леса поддерживают разнообразную популяцию малых и больших животных.</BorealForest.description>

	<Tundra.label>Тундра</Tundra.label>
	<Tundra.description>Эти, в большинстве своём, замёрзшие равнины практически лишены деревьев и характеризуются небольшой растительностью. Здесь можно встретить несколько видов мелких животных, большие стада мигрирующих животных, и охотящихся на них хищников.</Tundra.description>

</LanguageData>
