<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <ANN_Zoom.label>трансфокатор</ANN_Zoom.label>
  <ANN_Zoom.description>Усовершенствованный искусственный глаз. С его биогелевой нервной связью, внутренним сигнальным предпроцессором, модулем саморемонта, датчиками широкого спектра и синаптическим импульсным передатчиком он почти во всех отношениях лучше, чем биологический глаз. Прототип Neuro connector позволяет пользователю увеличивать и уменьшать масштаб мысли.</ANN_Zoom.description>

  
  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <ANN_BlackPearl.label>черная жемчужина</ANN_BlackPearl.label>
  <ANN_BlackPearl.description>Улучшенный искусственный глаз с уникальными элементами и полным спусковым крючком. Он приносит широкий набор функций, но самым выдающимся является ночное видение век. Черная жемчужина была когда-то важным символом между солдатами, во времена, когда роботы поднимаются. Ядро-это в основном модуль глазного шара андроида, извлеченный из механического тела Альфа-морпехами. К ним относились как к военным трофеям в темную эпоху человечества. Название связано с его глубоким черным цветом, который делает ум нечитаемым для аналитических последовательностей.</ANN_BlackPearl.description>


  <!-- ############## Independent Eye ############## -->

  <ANN_IndependentEye.label>глаз анти-логики</ANN_IndependentEye.label>
  <ANN_IndependentEye.description>Независимый и полноавтоматический роботизированный глаз для 270° fullside vision. Он снабжает мозг пользователя информацией, подключаясь к центральной нервной системе с помощью специального шлюзового процессора. Его можно принять вне легко на содержание для обслуживания.версии для Android могут выплывать из глазницы и вращаться вокруг носителя, чтобы обеспечить безопасность и контролировать область, предоставляя вид, о котором мог мечтать старый орел.</ANN_IndependentEye.description>


  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <ANN_HoverFeet.label>парящая ступня</ANN_HoverFeet.label>
  <ANN_HoverFeet.description>Самоподдерживающаяся доска для наведения, установленная на рельсовом адаптере, непосредственно связана с костями внутри стопы. Молодые уличные банды использовали это когда-то, чтобы сбежать после преступления на городских мирах. Увеличивает скорость движения путем скользить.</ANN_HoverFeet.description>


  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <ANN_Greenthumb.label>ручной модуль растениеводства</ANN_Greenthumb.label>
  <ANN_Greenthumb.description>Специальный бионический модуль для гибридных поселений и колонизации. Он заменяет большой палец в качестве полностью настраиваемого и функционального устройства для пальцев. Хранилище внутри ладони связано с обучающим нанокомпьютером, содержащим информацию о растительности как типах флоры и фауны. Реализованный концентратор подает пользователю запросы знаний, обнаруженные датчиком openhand. Гвоздь светится зеленым цветом во время сканирования данных и загрузки.</ANN_Greenthumb.description>


  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <ANN_CompressionJaw.label>гидравлическая челюсть</ANN_CompressionJaw.label>
  <ANN_CompressionJaw.description>Искусственная замена челюсти с гидравлическим сервомотором. Титановый корпус плюс комбинация алмазных зубьев легко пробивает Железо и позволяет носителю сжимать материал за считанные секунды.</ANN_CompressionJaw.description>


  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <ANN_CompressionStomach.label>гидравлический желудок</ANN_CompressionStomach.label>
  <ANN_CompressionStomach.description>Сильный бионический желудок, который переваривает пищу с невообразимой скоростью благодаря своим внутренним гидравлическим сервомоторам. Благодаря встроенному смесителю соляной кислоты можно дробить камни внутри ствола и быстро рассеивать их.</ANN_CompressionStomach.description>


  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <ANN_EnergeticLung.label>энергетическое легкое</ANN_EnergeticLung.label>
  <ANN_EnergeticLung.description>Бионическое легкое с регулятором настойчивости, дополнительным баком-аккумулятором и освежителем выносливости, задуманным для космических путешествий человека во времена, когда не существовало кислородных трансформаторов. Пара из них может образовать основу дыхательной системы человека. Уникальный модуль заменяет годы практики и самоконтроля одним щелчком мыши.</ANN_EnergeticLung.description>


  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <ANN_EnergeticKidney.label>энергетическая почка</ANN_EnergeticKidney.label>
  <ANN_EnergeticKidney.description>Бионическая почка для большей выносливости и силы. Нефроны заменены реактивным фильтром в этой гибридной конструкции. Он выпускает иммунотоксины в систему, защищая пользователя даже от самых смертельных заболеваний.</ANN_EnergeticKidney.description>

  
</LanguageData>