<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <ANN_BerserkerChip.label>Чип: берсерк</ANN_BerserkerChip.label>
  <ANN_BerserkerChip.description>Мозговой имплантат, который дает пользователю замедляющий время выброс адреналина. В то время как значительно улучшая возможности ближнего боя пользователя, он также подавляет любые болевые рецепторы, будучи активным в то же время. Хотя это позволяет пользователю достичь большего, оказывается, у боли есть цель. Когда вы этого не чувствуете, вы можете очень сильно пострадать, очень легко.</ANN_BerserkerChip.description>


  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <ANN_BodyPartsArtificialtwist.label>Чип: контроль разума</ANN_BodyPartsArtificialtwist.label>
  <ANN_BodyPartsArtificialtwist.description>Устройство mindtwist отнимает у пациента любые угрызения совести. Он взаимодействует непосредственно с мозгом пользователя и закрывает мосты между ненужными областями мозга. Он был разработан на секретной военной базе астероид сумасшедшим ученым по имени К.</ANN_BodyPartsArtificialtwist.description>


  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <ANN_MuseChip.label>Чип: процветание разума</ANN_MuseChip.label>
  <ANN_MuseChip.description>Мозговой имплантат, который несет виртуальную идентификацию "Ева", которая сопровождает форму жизни на его путях. Он имеет контроль над огромной базой данных, при этом просматривая всю соответствующую информацию с помощью фильтров, привлекая наилучший возможный вариант.Чип сделан для измерения уникального человека. Мульти-персона чип адаптируется автоматически.</ANN_MuseChip.description>


  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <ANN_NeuroEnhancer.label>Чип: нейро-усилитель</ANN_NeuroEnhancer.label>
  <ANN_NeuroEnhancer.description>Мозговой имплантат, который действует как платформа прямого доступа к межзвездной структуре. Он всегда подключается, когда сеть найдена и подает пользователю информацию для любой конкретной ситуации. Вы можете смотреть телевизор в своем мозгу и играть через любую возможность с достаточным количеством времени. Создавайте искусство в своем уме или работайте над статичными чертежами в белой комнате, созданными только вашим воображением.</ANN_NeuroEnhancer.description>


  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <ANN_CombatAI.label>Чип: Боевой ИИ</ANN_CombatAI.label>
  <ANN_CombatAI.description>Мозговой имплантат, который берет небольшой контроль над уклонением пользователя и точностью во время боя. Этот оригинальный дизайн был сделан во время проекта галактической войны определенной гуманоидной фракцией для создания ультимативного супер солдата. Они были побеждены и уничтожены, но некоторые из их изобретений сохранились до сих пор.</ANN_CombatAI.description>


</LanguageData>