<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <ANN_EnergyCore.label>Энергетическое ядро</ANN_EnergyCore.label>
  <ANN_EnergyCore.description>Усовершенствованное искусственное сердце. Он имеет синтетические мышечные волокна для реалистичного сердцебиения, а также насос высокого потока для быстрой циркуляции во время высокого стресса. Это лучше, чем биологическое сердце почти во всех отношениях с его передовым суперядерным ядром, которое строится механоидной энергетической ячейкой.</ANN_EnergyCore.description>


  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <ANN_EnergyLink.label>Модуль энергетической связи</ANN_EnergyLink.label>
  <ANN_EnergyLink.description>Усовершенствованная искусственная цепная шина из титана. Нервный пучок биогеля проходит по сочлененному пластиловому ядру, окруженному системой заживления решеточной пылью. Он соответствует представлению биологического позвоночника и служит высокий технологический соединитель экрана для увеличения своих защитных сил.</ANN_EnergyLink.description>


  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <ANN_EnergyFist.label>Энергетическая кисть</ANN_EnergyFist.label>
  <ANN_EnergyFist.description>Боевая замена руки, состоящая из технологической руки и реализованной насосной системы внутри запястья. Он яростен в бою, и его могучие мини-сервоприводы могут раздавить череп, как естественная рука раздавливает яйцо. Механическая система позволяет вам контролировать свою чистую силу с ее мощными ускорениями скорости, ограниченными нейронными соединителями и подпитываемыми ванометрической микро-батареей.</ANN_EnergyFist.description>
  

  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <ANN_OuterBlade.label>Выходное лезвие</ANN_OuterBlade.label>
  <ANN_OuterBlade.description>Боевое преобразование предплечья, состоящее из механической реализации с телескопическим лезвием за локтевой костью. Это смертельно опасно в бою, и его титановое оружие прорыва может пробить почти все из-за гидравлических сил внутри. Лезвие можно втянуть и легко спрятать.</ANN_OuterBlade.description>


  <!-- ############## Power Arms ############### -->

  <ANN_PowerArms.label>Силовая рука</ANN_PowerArms.label>
  <ANN_PowerArms.description>Боевая замена плеча, состоящая из механической руки и сервомоторной оружейной платформы. Это повышение тела увеличивает прочность своего владельца большуще.</ANN_PowerArms.description>
  

  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <ANN_BerserkerChip.label>Чип берсерка</ANN_BerserkerChip.label>
  <ANN_BerserkerChip.description>Мозговой имплантат, который дает пользователю замедляющий время выброс адреналина. В то время как значительно улучшая возможности ближнего боя пользователя, он также подавляет любые болевые рецепторы, будучи активным в то же время. Хотя это позволяет пользователю достичь большего, оказывается, у боли есть цель. Когда вы этого не чувствуете, вы можете очень сильно пострадать, очень легко.</ANN_BerserkerChip.description>


  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <ANN_Mindtwist.label>Чип контроля разума</ANN_Mindtwist.label>
  <ANN_Mindtwist.description>Устройство mindtwist отнимает у пациента любые угрызения совести. Он взаимодействует непосредственно с мозгом пользователя и закрывает мосты между ненужными областями мозга. Он был разработан на секретной военной базе астероид сумасшедшим ученым по имени К.</ANN_Mindtwist.description>


  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <ANN_Autonomicviruskiller.label>Автономный противовирусный нанит</ANN_Autonomicviruskiller.label>
  <ANN_Autonomicviruskiller.description>Увеличивает иммунную систему с anitbodies mechanite путем искать и разрушать любую опасность в циркуляции крови. Используется специальными боевыми медиками в опасных условиях.</ANN_Autonomicviruskiller.description>


  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <ANN_MuseChip.label>Чип процветания разума</ANN_MuseChip.label>
  <ANN_MuseChip.description>Мозговой имплантат, который несет виртуальную идентификацию "Ева", которая сопровождает форму жизни на его путях. Он имеет контроль над огромной базой данных, при этом просматривая всю соответствующую информацию с помощью фильтров, привлекая наилучший возможный вариант.Чип сделан для измерения уникального человека. Мульти-персона чип адаптируется автоматически.</ANN_MuseChip.description>


  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <ANN_NeuroEnhancer.label>Нейро усилитель</ANN_NeuroEnhancer.label>
  <ANN_NeuroEnhancer.description>Мозговой имплантат, который действует как платформа прямого доступа к межзвездной структуре. Он всегда подключается, когда сеть найдена и подает пользователю информацию для любой конкретной ситуации. Вы можете смотреть телевизор в своем мозгу и играть через любую возможность с достаточным количеством времени. Создавайте искусство в своем уме или работайте над статичными чертежами в белой комнате, созданными только вашим воображением.</ANN_NeuroEnhancer.description>


  <!-- ############## Flash Light ############## -->

  <ANN_FlashLight.label>Фонарик</ANN_FlashLight.label>
  <ANN_FlashLight.description>Вспышка света, чтобы осветить темноту, установлена на стороне уха.</ANN_FlashLight.description>


  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <ANN_LaserDetection.label>Лазерный сканнер</ANN_LaserDetection.label>
  <ANN_LaserDetection.description>Прибор обнаружения лазера, установленный на стороне уха. Лазер сканирует окружающую среду и отображает все важные данные на расширяемом дисплее глазной повязки. Значительно улучшает прицел, одновременно увеличивая захват цели рядом с ним, с его элегантным авто маркером.</ANN_LaserDetection.description>


  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <ANN_SensoricEarside.label>Сенсорная оболочка уха</ANN_SensoricEarside.label>
  <ANN_SensoricEarside.description>Сенсорное слуховое устройство и соединительная система обнаружения цели, установленные на стороне уха. Это заставляет вас слышать иглу, падающую на расстоянии.</ANN_SensoricEarside.description>

  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <ANN_CombatAI.label>Боевой ИИ</ANN_CombatAI.label>
  <ANN_CombatAI.description>Мозговой имплантат, который берет небольшой контроль над уклонением пользователя и точностью во время боя. Этот оригинальный дизайн был сделан во время проекта галактической войны определенной гуманоидной фракцией для создания ультимативного супер солдата. Они были побеждены и уничтожены, но некоторые из их изобретений сохранились до сих пор.</ANN_CombatAI.description>


  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <ANN_CyclopsVisor.label>Визор Циклоп</ANN_CyclopsVisor.label>
  <ANN_CyclopsVisor.description>Гибридный бионический глаз и система обнаружения цели с полными фильтрами регулировки и разверткой данных. Он может быть связан с памятью, подключаясь к центральной нервной системе. Усиливает зрение и резкость.</ANN_CyclopsVisor.description>


  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <ANN_Shadowrunner.label>Модуль Shadowrunner</ANN_Shadowrunner.label>
  <ANN_Shadowrunner.description>Механическая замена легких и усилитель, который фильтрует любую токсичность и загрязняющие вещества из воздуха. Он может немного адаптироваться к не слишком терраформингу планет.этот конкретный тип был первоначально сделан некоторыми сумасшедшими уличными документами. Проект попал в руки некоторых компаний urb, хотя вскоре после этого, которые начали развивать его дальше и начали массово производить их для опасных задач и миссий в экологических биологических опасностях.</ANN_Shadowrunner.description>


  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <ANN_Musclewire.label>Усиленное мышечное волокно</ANN_Musclewire.label>
  <ANN_Musclewire.description>Полный сплав с проводкой канала всех мышц в теле, увеличивая скорость движения и подвижность драстикалли.</ANN_Musclewire.description>


  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <ANN_Dermalplating.label>Бронекожа</ANN_Dermalplating.label>
  <ANN_Dermalplating.description>Полная пересадка кожи тела. Очень опасно для пациента. Только самые смелые и выносливые люди проходят эту операцию. Чтобы пережить эту жестокую операцию, меньше всего требуется терпеливая система здравоохранения и талантливый врач. Результаты стоят того, хотя общая защита и устойчивость значительно улучшаются.\n \ nDermalplatings становятся единым целым с телом и кожей. Это трудно удалить их снова, contretemps может произойти в течение длительного процесса. Это займет много времени, чтобы оправиться от этого.</ANN_Dermalplating.description>


  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <ANN_Exoskeleton.label>Экзоскелет</ANN_Exoskeleton.label>
  <ANN_Exoskeleton.description>Трансплантация экзоскелета всего тела. Очень, очень опасно для пациента. Только самый смелый и выносливый человек проходит эту операцию. Система здравоохранения эндуранта и сумасшедший врач требуются меньше всего, чтобы пережить эту жестокую операцию. Результаты стоят того, хотя общая защита и устойчивость значительно улучшаются.\n \ nExoskeleton armors делают слияние непосредственно с телом и костями. Они очень трудно удалить снова и имеют свою цену, чтобы заплатить.</ANN_Exoskeleton.description>


  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <ANN_Lionheart.label>Модуль Lionheart</ANN_Lionheart.label>
  <ANN_Lionheart.description>Усовершенствованное искусственное сердце с адреналиновым инжектором и адаптивной боевой системой для замедленных эффектов. Созданный некоторыми техническими шаманами на городских мирах, его корпус должен быть сделан оружием предшественников и несет в себе древний дух его владельцев.этот конкретный план был благословлен титаном по имени Атлас.</ANN_Lionheart.description>


  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <ANN_Aurum.label>Золотой Глаз</ANN_Aurum.label>
  <ANN_Aurum.description>Усовершенствованная версия бионического глаза,имеет рентген зрение и встроенного ИИ помощника. Такие протезы использовались шпионами и военными,которым необходимо было без лишнего шума украсть информацию.</ANN_Aurum.description>


  <!-- ############## Aurean Cornea ############## -->

  <ANN_AureanCornea.label>Золотая Роговица</ANN_AureanCornea.label>
  <ANN_AureanCornea.description>Роговица,покрытая золотой пленкой,синтетическими красками. Данную вещь ценят за непроницаемость,так что за глаза можно не беспокоиться.</ANN_AureanCornea.description>


  <!-- ############## Synchronizer ############## -->

  <ANN_Synchronizer.label>Экран Синхронизации</ANN_Synchronizer.label>
  <ANN_Synchronizer.description>Тактический военный координационный компьютер с цифровым экраном, имплантированным прямо в запястье. Сделано для приближения к вражеской территории во время Ксено один. Работает как интерактивный хаб и облегчает полевые операции между штурмовыми отрядами. Он имеет уникальную консоль, позволяющую либо писать сообщения, либо общаться голосом с другими через специальный идентификатор, фильтр и шифратор. Входные данные могут быть переведены на более чем тысячу языков и модулированы в наносекундах.\n\nSomething не так с этой версией, хотя. Это делает ваш голос похожим на голос инопланетянина. Его чертеж берет свое начало от клана космического десантника, известного своей беспощадностью.</ANN_Synchronizer.description>


  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <ANN_ElasticAchilles.label>Синтетические Сухожилия</ANN_ElasticAchilles.label>
  <ANN_ElasticAchilles.description>Этот бионический модуль ноги может держать человека на ногах, даже без любой плоти на его костях. Он был разработан, чтобы уничтожить последнюю человеческую слабость в ближнем бою, Ахиллес, заменив его более эластичным и менее чувствительным вариантом. Предпочтение отдается тяжелым наземным подразделениям. Первые версии их были сделаны палачами, чтобы противостоять их собственной огненной Буре. Он поставляется со всеми частями для полной реконструкции.</ANN_ElasticAchilles.description>


</LanguageData>