<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- ToDo: Применить падежи -->
  
  <!-- EN: flu (animals) -->
  <Disease_AnimalFlu.label>грипп (животные)</Disease_AnimalFlu.label>
  <!-- EN: Animal disease: Flu -->
  <Disease_AnimalFlu.letterLabel>Болезнь животных: грипп</Disease_AnimalFlu.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your animals have gotten sick from {2}.\n\nMake sure that they get proper treatment and rest as much as possible.\n\nThe following animals have gotten sick -->
  <Disease_AnimalFlu.letterText>У {0} из ваших животных {2} — острое вирусное заболевание, которое влияет на сознание, эффективность выполняемой работы и дыхание.\n\nУбедитесь, что животных посетит ветеринар, ведь без лечения возможна смерть!\n\nЗаболевание обнаружено у этих животных</Disease_AnimalFlu.letterText>
  
  <!-- EN: plague (animals) -->
  <Disease_AnimalPlague.label>чума (животные)</Disease_AnimalPlague.label>
  <!-- EN: Animal disease: Plague -->
  <Disease_AnimalPlague.letterLabel>Болезнь животных: чума</Disease_AnimalPlague.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your animals have gotten sick from {2}.\n\nMake sure that they get proper treatment and rest as much as possible.\n\nThe following animals have gotten sick -->
  <Disease_AnimalPlague.letterText>У {0} из ваших животных {2} — быстротечное и смертельное заболевание, но при своевременном лечении можно избежать печального исхода.\n\nУбедитесь, что заболевшие особи получают надлежащее лечение и хорошо отдыхают.\n\nЗаболевание обнаружено у этих животных</Disease_AnimalPlague.letterText>
  
  <!-- EN: fibrous mechanites -->
  <Disease_FibrousMechanites.label>волоконные механиты</Disease_FibrousMechanites.label>
  <!-- EN: Disease: Fibrous mechanites -->
  <Disease_FibrousMechanites.letterLabel>Болезнь: волоконные механиты</Disease_FibrousMechanites.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your {1} have gotten sick from {2}.\n\nEnsure you have a medical bed and a doctor. Make sure that they get proper treatment and spend as much time in bed as possible.\n\nThe following {1} have gotten sick -->
  <Disease_FibrousMechanites.letterText>У {0} из ваших поселенцев обнаружены {2}. На начальной стадии у больного улучшена скорость выполняемой работы, передвижения и циркуляции крови, но быстрее накапливается усталость, присутствует лёгкая боль. Заболевание не смертельно, однако на поздней стадии пациент испытывает только сильную боль.\n\nБез надлежащего лечения недуг проходит сам через длительное время. Убедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор, потому что больным требуется постельный режим и хороший уход.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}</Disease_FibrousMechanites.letterText>
  
  <!-- EN: flu -->
  <Disease_Flu.label>грипп</Disease_Flu.label>
  <!-- EN: Disease: Flu -->
  <Disease_Flu.letterLabel>Болезнь: грипп</Disease_Flu.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your {1} have gotten sick from {2}.\n\nEnsure you have a medical bed and a doctor. Make sure that they get proper treatment and spend as much time in bed as possible.\n\nThe following {1} have gotten sick -->
  <Disease_Flu.letterText>У {0} из ваших поселенцев {2} — острое вирусное заболевание, грозящее смертью при отсутствии своевременного лечения! На ранних стадиях болезни наблюдается лёгкая спутанность сознания, снижение эффективности работы и трудности с дыханием. С течением времени симптомы ухудшаются, добавляется рвота, лёгкая боль, что в конце концов приводит к смерти.\n\nУбедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор. Заболевшие нуждаются в надлежащем лечении и постельном режиме. Несмотря на серьёзность заболевания, на ранних этапах болезнь поддаётся лечению с использованием лекарственных трав.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}</Disease_Flu.letterText>
  
  <!-- EN: gut worms -->
  <Disease_GutWorms.label>кишечные черви</Disease_GutWorms.label>
  <!-- EN: Disease: Gut worms -->
  <Disease_GutWorms.letterLabel>Болезнь: кишечные черви</Disease_GutWorms.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your {1} have gotten sick from {2}.\n\nEnsure you have a medical bed and a doctor. Make sure that they get proper treatment and spend as much time in bed as possible.\n\nThe following {1} have gotten sick -->
  <Disease_GutWorms.letterText>У {0} из ваших поселенцев паразиты — {2}. Заражённые поселенцы теперь питаются за двоих и, увы, это не беременность. «Приятный» бонус — частая рвота.\n\nЗаболевание не смертельное, но крайне неприятное, поэтому убедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}</Disease_GutWorms.letterText>
  
  <!-- EN: malaria -->
  <Disease_Malaria.label>малярия</Disease_Malaria.label>
  <!-- EN: Disease: Malaria -->
  <Disease_Malaria.letterLabel>Болезнь: малярия</Disease_Malaria.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your {1} have gotten sick from {2}.\n\nEnsure you have a medical bed and a doctor. Make sure that they get proper treatment and spend as much time in bed as possible.\n\nThe following {1} have gotten sick -->
  <Disease_Malaria.letterText>У {0} из ваших поселенцев {2} — острое инфекционное заболевание с тяжёлым течением и быстрой смертью. Прогрессирующее снижение фильтрации крови, уровня сознания и эффективности работы вкупе с острой болью и полной потерей сознания на поздних стадиях ведут к смерти менее, чем через 3 дня с момента обнаружения заболевания без своевременного лечения.\n\nПриём препаратов и постельный режим снижают интенсивность симптомов и увеличивают скорость развития иммунитета. Убедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор! Предотвратить заболевание можно с помощью пеноксицилина, однако вылечить уже начавшуюся болезнь этим средством не удастся.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}</Disease_Malaria.letterText>
  
  <!-- EN: muscle parasites -->
  <Disease_MuscleParasites.label>мышечные паразиты</Disease_MuscleParasites.label>
  <!-- EN: Disease: Muscle parasites -->
  <Disease_MuscleParasites.letterLabel>Болезнь: мышечные паразиты</Disease_MuscleParasites.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your {1} have gotten sick from {2}.\n\nEnsure you have a medical bed and a doctor. Make sure that they get proper treatment and spend as much time in bed as possible.\n\nThe following {1} have gotten sick -->
  <Disease_MuscleParasites.letterText>У {0} из ваших поселенцев обнаружены {2}. Паразитические черви попадают в организм больного вместе с плохо приготовленной животной пищей и поселяются в мышечной ткани, из-за чего носитель испытывает боль, уменьшается эффективность работы и скорость передвижения, заражённый быстрее устаёт.\n\nБез лечения симптомы проходят сами собой спустя длительное время, однако убедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}</Disease_MuscleParasites.letterText>
  
  <!-- EN: plague -->
  <Disease_Plague.label>чума</Disease_Plague.label>
  <!-- EN: Disease: Plague -->
  <Disease_Plague.letterLabel>Болезнь: чума</Disease_Plague.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your {1} have gotten sick from {2}.\n\nEnsure you have a medical bed and a doctor. Make sure that they get proper treatment and spend as much time in bed as possible.\n\nThe following {1} have gotten sick -->
  <Disease_Plague.letterText>У {0} из ваших поселенцев {2} — крайне опасное заболевание, приводящее к смерти за короткий срок! На первом этапе болезнь протекает бессимптомно. С течением заболевания у больного будет усиливаться боль, спутанность сознания и снижаться эффективность работы, и в конце концов он умрёт. Для успешного замедления развития болезни лечение должно производиться с эффективностью не менее 40%.\n\nУбедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор. При отсутствии необходимого лечения жизнь больного можно спасти при помощи люциферия — усиление фильтрации крови значительно подстегнёт развитие иммунитета. Приобретение зависимости — низкая цена за спасённую жизнь. Предотвратить заболевание можно с помощью пеноксицилина, однако вылечить уже начавшуюся болезнь этим средством не удастся.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}</Disease_Plague.letterText>
  
  <!-- EN: sensory mechanites -->
  <Disease_SensoryMechanites.label>сенсо́рные механиты</Disease_SensoryMechanites.label>
  <!-- EN: Disease: Sensory mechanites -->
  <Disease_SensoryMechanites.letterLabel>Болезнь: сенсо́рные механиты</Disease_SensoryMechanites.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your {1} have gotten sick from {2}.\n\nEnsure you have a medical bed and a doctor. Make sure that they get proper treatment and spend as much time in bed as possible.\n\nThe following {1} have gotten sick -->
  <Disease_SensoryMechanites.letterText>У {0} из ваших поселенцев обнаружены {2} — паразитические нанороботы, усиливающие зрение, слух, речь и эффективность работы, но приносящие боль и усталость. Со временем положительные симптомы пропадают, а отрицательные только усиливаются.\n\nУбедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор. Заболевшие нуждаются в надлежащем лечении и постельном режиме.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}</Disease_SensoryMechanites.letterText>
  
  <!-- EN: sleeping sickness -->
  <Disease_SleepingSickness.label>сонная болезнь</Disease_SleepingSickness.label>
  <!-- EN: Disease: Sleeping sickness -->
  <Disease_SleepingSickness.letterLabel>Болезнь: сонная болезнь</Disease_SleepingSickness.letterLabel>
  <!-- EN: {0} of your {1} have gotten sick from {2}.\n\nEnsure you have a medical bed and a doctor. Make sure that they get proper treatment and spend as much time in bed as possible.\n\nThe following {1} have gotten sick -->
  <Disease_SleepingSickness.letterText>У {0} из ваших поселенцев {2} — редкое, но смертельное заболевание. Медленно развивающийся недуг со скрытой начальной стадией приносит больному прогрессирующую боль, спутанность сознания и ухудшение работы, на поздних стадиях — рвоту; заболеть сонной болезнью можно только в тропиках. Без лечения поселенец умрёт через 17 дней с момента обнаружения заболевания, иммунитет развивается примерно за 18 дней.\n\nУбедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор. Заболевшие нуждаются в надлежащем лечении и постельном режиме. Предотвратить заболевание можно с помощью пеноксицилина, однако вылечить уже начавшуюся болезнь этим средством не удастся.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}</Disease_SleepingSickness.letterText>
  
</LanguageData>