<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<!--=============== Milk ====================-->

	<Milk.label>Молоко</Milk.label>
	<Milk.description>Коровье молоко.</Milk.description>

	<!--=============== Eggs ====================-->

	<EggChickenUnfertilized.label>Куриное яйцо (мер.)</EggChickenUnfertilized.label>
	<EggChickenUnfertilized.description>Неоплодотворенное куриное яйцо. Его можно съесть сырым, но приготовленное, оно гораздо вкуснее.</EggChickenUnfertilized.description>

	<EggChickenFertilized.label>Куриное яйцо (жив.)</EggChickenFertilized.label>
	<EggChickenFertilized.description>Оплодотворенное куриное яйцо. Если всё пойдет хорошо, то в скором времени из него вылупится цыплёнок. Его можно съесть сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggChickenFertilized.description>

	<EggCobraFertilized.label>Яйцо кобры (жив.)</EggCobraFertilized.label>
	<EggCobraFertilized.description>Яйцо кобры. Если всё пойдет хорошо, то в скором времени из него вылупится детёныш кобры. Его можно съесть сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggCobraFertilized.description>

	<EggIguanaFertilized.label>Яйцо игуаны (жив.)</EggIguanaFertilized.label>
	<EggIguanaFertilized.description>Яйцо игуаны. Если всё пойдет хорошо, то в скором времени из него вылупится детёныш игуаны. Его можно съесть сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggIguanaFertilized.description>

	<EggTortoiseFertilized.label>Яйцо черепахи (жив.)</EggTortoiseFertilized.label>
	<EggTortoiseFertilized.description>Яйцо черепахи. Если всё пойдет хорошо, то в скором времени из него вылупится детёныш черепахи. Его можно съесть сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggTortoiseFertilized.description>

	<EggCassowaryFertilized.label>Яйцо казуара (жив.)</EggCassowaryFertilized.label>
	<EggCassowaryFertilized.description>Яйцо казуара. Если всё пойдет хорошо, то в скором времени из него вылупится детёныш казуара. Его можно съесть сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggCassowaryFertilized.description>

	<EggEmuFertilized.label>Яйцо эму (жив.)</EggEmuFertilized.label>
	<EggEmuFertilized.description>Яйцо эму. Если всё пойдет хорошо, то в скором времени из него вылупится детёныш эму. Его можно съесть сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggEmuFertilized.description>

	<EggOstrichFertilized.label>Яйцо страуса (жив.)</EggOstrichFertilized.label>
	<EggOstrichFertilized.description>Яйцо страуса. Если всё пойдет хорошо, то в скором времени из него вылупится детёныш страуса. Его можно съесть сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggOstrichFertilized.description>

	<EggTurkeyFertilized.label>Яйцо индейки (жив.)</EggTurkeyFertilized.label>
	<EggTurkeyFertilized.description>Яйцо индейки. Если всё пойдет хорошо, то в скором времени из него вылупится детёныш индейки. Его можно съесть сырым, но приготовленное оно гораздо вкуснее.</EggTurkeyFertilized.description>

	<!-- ================ Insect jelly ================= -->

	<InsectJelly.label>желе насекомых</InsectJelly.label>
	<InsectJelly.description>Желе хранится и используется в пищу крупными насекомыми. Оно скользкое, богато полезными микроэлементами, и очень сытное. Благодаря своим уникальным биологическим свойствам, может питать практически любое существо и  оно никогда не гниет.</InsectJelly.description>

</LanguageData>