<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ZF_MineralsTips.tips.0>Граніт - це найміцніший камінь, але його важче видобувати.</ZF_MineralsTips.tips.0>
  <ZF_MineralsTips.tips.1>Сланець іноді дає природні прямокутні блоки, які можна використовувати для будівництва без обробки каменю.</ZF_MineralsTips.tips.1>
  <ZF_MineralsTips.tips.2>Мармур - красивий і відносно твердий камінь, але дає мало уламків.</ZF_MineralsTips.tips.2>
  <ZF_MineralsTips.tips.3>Піщанець - гарний і відносно м'який камінь, який дає багато уламків.</ZF_MineralsTips.tips.3>
  <ZF_MineralsTips.tips.4>Вапняк - відносно твердий камінь, який дає багато уламків.</ZF_MineralsTips.tips.4>
  <ZF_MineralsTips.tips.5>Базальт - це твердий камінь, але не дуже привабливий.</ZF_MineralsTips.tips.5>
  <ZF_MineralsTips.tips.6>Глинистий сланець і аргіліт дуже м’які і легко добувають, але не дають уламків, які можна переробити в блоки.</ZF_MineralsTips.tips.6>
  <ZF_MineralsTips.tips.7>Деякі види каміння створюють ландшафти з великою кількістю природного укриття під час перестрілок, ніж інші.</ZF_MineralsTips.tips.7>
  <ZF_MineralsTips.tips.8>Опрацьовані дорогоцінні камені - це коштовна і легка валюта.</ZF_MineralsTips.tips.8>
  <ZF_MineralsTips.tips.9>Деякі з найцінніших мінералів, як - от діаманти та рубіни, залазять у кам’яні поли і їх легко не помітити.</ZF_MineralsTips.tips.9>
  <ZF_MineralsTips.tips.10>Світлоокамінь і холодокамінь з'являються і ростуть при певних природних умовах. Можливо, ви зможете відтворити ці умови...</ZF_MineralsTips.tips.10>
  <ZF_MineralsTips.tips.11>Сіль утворюється з морської води, яка випаровується у теплому і сухому кліматі.</ZF_MineralsTips.tips.11>
  <ZF_MineralsTips.tips.12>Сера утворюється поряд з гейзерами та вулканічною активністю.</ZF_MineralsTips.tips.12>
  <ZF_MineralsTips.tips.13>Рідкісні гігантські кристали і великі скам’янілості можуть бути викопані і встановлені у вашій базі як декорація або поміщені у вашу лабораторію для невеликого бонуса до дослідження.</ZF_MineralsTips.tips.13>
  <ZF_MineralsTips.tips.14>Найцінніші мінерали можна знайти лише далеко від поселень або в екстремальних біогенах.</ZF_MineralsTips.tips.14>
  <ZF_MineralsTips.tips.15>Деякі породи, як - от дуніт і пегматит, зустрічаються тільки у вигляді уламків в інших скелях і можуть бути використані для створення блоків, з яких будуються дуже привабливі або міцні будівлі.</ZF_MineralsTips.tips.15>
  <ZF_MineralsTips.tips.16>Кількість ресурсів, які добувають у шахті, залежить від навичок і розмірів добутого об’єкта.</ZF_MineralsTips.tips.16>
  <ZF_MineralsTips.tips.17>Деякі ресурси можна отримати тільки більш досвідченими шахтарами.</ZF_MineralsTips.tips.17>
</LanguageData>