<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<name>Darkest night SK</name>
	<author>Skyarkhangel</author>
	<url>https://github.com/skyarkhangel/Hardcore-SK</url>
	<supportedVersions>
		<li>1.2</li>
	</supportedVersions>
	<packageId>skyarkhangel.darkestnight</packageId>
	<description>
[English]

As you watch the approaching darkness you know death has come to Rimworld.. 
You turn to yell for the others.. "RUN!" but the Darkness is already upon you. 
Only blackness and your own screams remain...you cannot escape this fate.
The last thing you feel, before you fall into the Abyss, is your flesh being torn from your bones.
The Darkest Night has arrived.

Darkest Night is an event mod for Rimworld, that will make your heart pounding much faster! A lot of impressions by SK Team, Guaranteed. 
In this event darkness has come to Rimworld and with it, death.
Your colony must survive a darkness, so black, nothing can be seen. It is also inhabited by flesh craving creatures. No defenses can save your people. Only the light can keep them at bay.
Once the Darkest Night starts, you will be given a small window to prepare. How you prepare is up to you.
Will you huddle around a campfire or the kitchen lights while your battieries run dry? 
Choose carefully. 
Only two outcomes are certain: Live and see the light again, or die by the claws and teeth of that, which you cannot see, nor fight.

[Russian]

Когда Вы наблюдаете приближающуюся тьму, Вы знаете, что смерть пришла в Rimworld...
Вы поворачиваетесь, чтобы позвать других. «Беги!» Но Тьма уже возле Вас.
Ваши крики и мольбы тонут в обвалакивающей тьме ... Вы не можете избежать этой участи.
Последнее, что Вы чувствуете, прежде чем попасть в Бездну, - это Ваша плоть, вырванная из Ваших костей.
Пришла самая тёмная ночь.

Darkest Night - это мод генерации событий для Rimworld, который заставит Ваше сердце стучать гораздо быстрее! Гарантировано много впечатлений от SK Team.
В случае, когда тьма пришла в Rimworld, а вместе с ней и смерть, Ваша колония должна выжить в темноте, такой чёрной, что ничего не видно. Тьма плотно населена тварями, жаждущими Вашей плоти. Никакие защиты не помогут спасти Ваших людей. Только свет сможет держать чудовищ в страхе.
Перед наступлением самой тёмной ночи, Вам будет показано небольшое окно меню для подготовки. Насколько тщательно Вы подготовитесь к испытанию, зависит только от Вас.
Будете ли Вы прятаться у костра или на кухне, пока ваши сухари сохнут?
Тщательно определитесь.
Известны только два исхода: выживите и увидете свет снова или умрите от когтей и зубов тех, кого Вы даже не успеете рассмотреть.

[Spanish]

Mientras observa la oscuridad que se acerca, sabe que la muerte ha llegado a Rimworld.
Te vuelves a gritar a los otros .. "¡CORRAN!" pero la Oscuridad ya está sobre ti.
Solo la negrura y tus propios gritos permanecen ... no puedes escapar de este destino.
Lo último que sientes, antes de caer en el Abismo, es la carne arrancandose de tus huesos.
La noche más oscura ha llegado.

Darkest Night es un mod de evento para Rimworld, ¡que hará que tu corazón palpite mucho más rápido! Muchas impresiones de SK Team, Guaranteed.
En este caso, la oscuridad ha llegado a Rimworld y, con ella, a la muerte.
Tu colonia debe sobrevivir a la oscuridad, tan negra, que no se puede ver nada. También está habitado por criaturas que anhelan la carne. Ninguna defensa puede salvar a tu gente. Solo la luz puede mantenerlos a raya.
Una vez que comience la Noche más oscura, se te dará una pequeña ventana para prepararte. Cómo te preparas depende de ti.
¿Te acurrucarás alrededor de una fogata o las luces de la cocina mientras tus baterias se agotan?
Elija cuidadosamente.
Solo dos resultados son ciertos: Vive y vuelve a ver la luz, o muere por las garras y los dientes de eso, que no puedes ver, ni combatir.

	</description>
	<modDependencies>
	</modDependencies>
	<loadBefore>
	</loadBefore>
	<loadAfter>
		<li>Ludeon.RimWorld</li>
		<li>Ludeon.RimWorld.Royalty</li>
	</loadAfter>
	<incompatibleWith>
	</incompatibleWith>
</ModMetaData>
