<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Misc -->

  <Concrete.label>suelo de hormigón</Concrete.label>
  <Concrete.description>Hormigón rugoso. Se camina rápido sobre él, es barato y rápido de construir, pero es bastante feo.</Concrete.description>

  <PavedTile.label>baldosa pavimentada</PavedTile.label>
  <PavedTile.description>Baldosas de hormigón. Son baratas y se camina rápido sobre ellas, pero neutrales en términos de apariencia y lentas de construir.</PavedTile.description>

  <WoodPlankFloor.label>suelo de madera</WoodPlankFloor.label>
  <WoodPlankFloor.description>Suelo de tablas de madera que transmite una sensación acogedora. A pesar de su rápida colocación, es también muy inflamable.</WoodPlankFloor.description>


  <!-- Tiles -->

  <MetalTile.label>baldosa de metal</MetalTile.label>
  <MetalTile.description>Baldosas de metal, para dar ese aspecto de nave espacial. Son bonitas y reciben una bonificación de limpieza.</MetalTile.description>

  <SilverTile.label>baldosa de plata</SilverTile.label>
  <SilverTile.description>Con un aspecto futurista, las baldosas de plata encajan perfectamente en las habitaciones de lujo. Reciben una bonificación de limpieza.</SilverTile.description>

  <GoldTile.label>baldosa de oro</GoldTile.label>
  <GoldTile.description>Para la extravagancia desmesurada, no hay nada mejor que las baldosas de oro. Son excepcionalmente caras, excepcionalmente bellas y la gente pensará que eres extremadamente esnob si vives sobre ellas.</GoldTile.description>

  <SterileTile.label>baldosa estéril</SterileTile.label>
  <SterileTile.description>Baldosas estériles con propiedades especiales para mejorar la higiene y la limpieza. Mejora los resultados en hospitales y laboratorios de investigación. Esta baldosa tarda mucho tiempo en construirse.</SterileTile.description>


  <!-- Carpets -->

  <CarpetRed.label>alfombra roja</CarpetRed.label>
  <CarpetRed.description>Alfombra de felpa con un encantador tono rojo.</CarpetRed.description>

  <CarpetGreen.label>alfombra verde</CarpetGreen.label>
  <CarpetGreen.description>Alfombra verde con un toque naturalista. ¡Es el color de las plantas, colega!</CarpetGreen.description>

  <CarpetBlue.label>alfombra azul</CarpetBlue.label>
  <CarpetBlue.description>Alfombra de felpa de color azul frío que se adapta a los dedos de los pies.</CarpetBlue.description>

  <CarpetCream.label>alfombra beis</CarpetCream.label>
  <CarpetCream.description>Alfombra muy acogedora de color beis.</CarpetCream.description>

  <CarpetDark.label>alfombra oscura</CarpetDark.label>
  <CarpetDark.description>Alfombra gris oscuro de aspecto profesional.</CarpetDark.description>


</LanguageData>