<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<GeothermalPower.label>Электричество III</GeothermalPower.label>
	<GeothermalPower.description>Что вы будете делать, если солнце перестанет светить? Солнечная энергия, несомненно, хороша, но только не в темноте! Это исследование разблокирует геотермальный генератор, использующий мощь этой суровой планеты!</GeothermalPower.description>

	<Hydroponics.label>Гидропоника</Hydroponics.label>
	<Hydroponics.description>Позволяет строить столы с гидропоникой для быстрого выращивания растений в помещении вне зависимости от почвы и погоды снаружи.</Hydroponics.description>

	<Brewing.label>Сельское хозяйство I</Brewing.label>
	<Brewing.description>Дальнейшие исследования в области сельского хозяйства. Позволяет строить пивоварни, чтобы превратить хмель во вкуснющее пиво.</Brewing.description>

	<PneumaticPicks.label>Пневмокирки</PneumaticPicks.label>
	<PneumaticPicks.description>Шахтёрские кирки становятся на 20% эффективнее.</PneumaticPicks.description>

	<Stonecutting.label>Строительство I</Stonecutting.label>
    <Stonecutting.description>Позволяет строить мастерскую скульптора, на которой можно создавать скульптуры разных размеров.</Stonecutting.description>
	
	<ElectricSmelting.label>Обработка II</ElectricSmelting.label>
	<ElectricSmelting.description>Позволяет строить электроплавильни, на которых можно извлекать металл из кусков шлака, а также изготавливать кремний из песка при помощи сильных электромагнитов и высоких температур. В остальном это обычные кузнечные печи. Потребляет много энергии.</ElectricSmelting.description>

	<Machining.label>Обработка III</Machining.label>
	<Machining.description>Позволяет строить верстаки, на которых можно быстрее, чем вручную сделать каменные блоки, щебень, песок и железобетон, а также на нём можно изготовить буровые головки и разобрать мёртвых механоидов на металл.</Machining.description>

	<NutrientResynthesis.label>ресинтез еды</NutrientResynthesis.label>
	<NutrientResynthesis.description>Дозаторы пасты используют на 10% меньше продуктов за 1 порцию еды.</NutrientResynthesis.description>

	<GunTurretCooling.label>Сентри турель</GunTurretCooling.label>
	<GunTurretCooling.description>Исследования в области производства автоматических систем огня.</GunTurretCooling.description>
	
	<Mortars.label>Оборона: Мортиры</Mortars.label>
	<Mortars.description>Позволяет строить минометы, которые могут запускать снаряды на большие расстояния над стенами.</Mortars.description>

	<Cremation.label>Кремация</Cremation.label>
	<Cremation.description>Позволяет строить крематории, в которых можно сжигать нежелательные трупы.</Cremation.description>

	<CarpetMaking.label>пошив ковров</CarpetMaking.label>
	<CarpetMaking.description>Позволяет поселенцам стелить ковры из ткани, улучшая привлекательность помещений.</CarpetMaking.description>

	<ColoredLights.label>цветное освещение</ColoredLights.label>
	<ColoredLights.description>Позволяет поселенцам создавать цветные лампы для украшения.</ColoredLights.description>

	<HospitalBed.label>Больничные койки</HospitalBed.label>
	<HospitalBed.description>Позволяет поселенцам строить больничные койки, которые увеличивают шанс успешных медицинских операций.</HospitalBed.description>

	<Cryptosleep.label>Контейнеры крипто-сна</Cryptosleep.label>
	<Cryptosleep.description>Позволяет поселенцам строить контейнеры крипто-сна, которые могут на время погружать живых существ в состояние анабиоза.</Cryptosleep.description>

    <IEDBomb.label>Оборона: Взрывные СВУ</IEDBomb.label>
    <IEDBomb.description>Позволяет поселенцам, создавать взрывные образцы СВУ (Самодельные взрывные устройства) из артиллерийских снарядов.</IEDBomb.description>

    <IEDIncendiary.label>Оборона: Зажигательные СВУ</IEDIncendiary.label>
    <IEDIncendiary.description>Позволяет поселенцам, создавать зажигательные образцы СВУ (Самодельные взрывные устройства) из артиллерийских снарядов.</IEDIncendiary.description>
    
</LanguageData>
