<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- SE ENTIENTE POR:
-MundoBrillante: Aquel tipo de planeta desarrollado al maximo, que carece de problemas sociales. La alta estirpe de los mundos.
-MundoMedieval: Aquel tipo de planeta que se encuentra en la "edad media". Casi siempre estan sobre poblados, y abunda el trabajo manual. 
-MundoUrbano: Aquel tipo de planeta donde las industrias y corporaciones son prominentes dando como resultado una gran polución, y abuso de poder. Tambien involucra muchos problemas sociales y mercados ilegales. 
-RimWolrd o 'mundos del borde/frontera: Aquellos planetas recien colonizados, en los que no se ha desarrollado mucha tecnología y abunda la piratería de todas las clases. 
-Planeta colmena o civilización colmena: Aquellos planetas donde predomina una raza con conciencia colectiva. Abundan los problemas sociales al respecto de la individualidad. 
 -->
 
<BackstoryTranslations>
	<ColonySettler43>
		<title>Colonizador</title>
		<titleShort>Colonizador</titleShort>
		<desc>NAME participó en el asentamiento de un planeta recientemente colonizado. Esa vida requiere aprender muchos oficios manuales.</desc>
	</ColonySettler43>
	<MedievalFarmOaf58>
		<title>Siervo feudal</title>
		<titleShort>Siervo</titleShort>
		<desc>Arar, azadonar, guiar carretas, empujar carretillas, excavar pozos, plantar semillas, predecir la cosecha. Los campesinos medievales no son educados en el sentido clásico, pero saben mucho sobre cultivar plantas sin mucha tecnología. Sin embargo, una vida de ese estilo lo deja a uno esencialmente incapaz de realizar tareas intelectuales o tecnológicas.</desc>
	</MedievalFarmOaf58>
	<MedievalLord20>
		<title>Noble feudal</title>
		<titleShort>Noble</titleShort>
		<desc>NAME era parte de la nobleza de un planeta pre-industrial. HECAP iba a fiestas, organizaba a sus súbditos y aprendía a luchar con la espada. Sus suaves manos jamás usaron una sola herramienta durante todo ese tiempo. HECAP considera que el trabajo manual es demasiado bajo para HIM.</desc>
	</MedievalLord20>
	<UrbworldEntrepreneur55>
		<title>Emprendedor urbano</title>
		<titleShort>Emprendedor</titleShort>
		<desc>En los mundos urbanos, la mayoría sufre. Pero alguien tiene que liderar las corporaciones. NAME aprendió las habilidades de su oficio - sobornos y análisis técnicos. HECAP es una máquina socio-intelectual.</desc>
	</UrbworldEntrepreneur55>
	<DeepSpaceMiner11>
		<title>Minero espacial</title>
		<titleShort>Minero</titleShort>
		<desc>NAME hizo el sucio y penoso trabajo de extraer metales de los asteroides en una plataforma del espacio profundo. HECAP usó sus habilidades industriales todos los días y no le fue mal en las peleas del bar tampoco.</desc>
	</DeepSpaceMiner11>
	<NavyScientist96>
		<title>Científico espacial</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>Las guerras interestelares se ganan con tecnología, así que las armadas imperiales siempre están a la vanguardia en investigación y desarrollo. Aún mejor, tienen acceso de primera mano a artefactos trascendentales porque son los primeros en encontrarlos a la deriva en el espacio. NAME trabajó en un laboratorio de la armada.</desc>
	</NavyScientist96>
	<MilitaryCommissar49>
		<title>Comisario militar</title>
		<titleShort>Comisario</titleShort>
		<desc>NAME era un espía en jefe dentro de un batallón de la armada imperial. HECAP se aseguraba que los hombres fueran leales y no se retiraran a menos que ésas fueran las órdenes. Ésto le volvió impopular, pero HE desarrolló gran habilidad para detectar hasta la más insignificante mentira.</desc>
	</MilitaryCommissar49>
	<SpacePirate69>
		<title>Pirata espacial</title>
		<titleShort>Pirata</titleShort>
		<desc>La piratería aparece dondequiera que los gobiernos son débiles y la sociedad escasa. NAME era parte de ésta antiquísima parte de la existencia humana, extorsionando y asaltando naves de comercio por dinero.</desc>
	</SpacePirate69>
	<PitBrawler20>
		<title>Luchador del foso</title>
		<titleShort>Luchador</titleShort>
		<desc>NAME tenía nueve años cuando HE tuvo su primera pelea. HECAP ganó, pero lo importante era el entretenimiento de la audiencia. La lucha en fosos se volvió una carrera lucrativa para aquellos capaces de sobrevivirla. Era mayormente legal.</desc>
	</PitBrawler20>
	<IllegalShipwright28>
		<title>Astillero ilegal</title>
		<titleShort>Astillero</titleShort>
		<desc>Hay leyes que dicen que no puedes poner un fáser en el rango de los terawatts en una chalana de carga. Especialmente si lo escondes debajo de lo que parece una antena de comunicaciones para incrementar su potencial de emboscada. NAME descubrió que había la posibilidad de obtener grandes ganancias para los que no estaban interesados en tales leyes.</desc>
	</IllegalShipwright28>
	<Courtesean56>
		<title>Cortesano</title>
		<titleShort>Cortesano</titleShort>
		<desc>El cuerpo de NAME fue usado por cientos de clientes en burdeles de varios planetas. HECAP desarrolló ciertos problemas mentales y una clase especial de conocimiento callejero.</desc>
	</Courtesean56>
	<SpaceMarine10>
		<title>Comando espacial</title>
		<titleShort>Comando</titleShort>
		<desc>NAME era un guerrero de la armada imperial. Su trabajo era entrar por la fuerza en las naves espaciales del enemigo, acribillar a la tripulación y capturar la nave intacta. Y era muy bueno en eso.</desc>
	</SpaceMarine10>
	<Assassin35>
		<title>Asesino</title>
		<titleShort>Asesino</titleShort>
		<desc>NAME era un asesino profesional. HECAP era frío, calculador y hacía muy buen dinero. En ese negocio, una total falta de empatía era recomendable.</desc>
	</Assassin35>
	<MedievalSlave75>
		<title>Esclavo feudal</title>
		<titleShort>Esclavo</titleShort>
		<desc>NAME creció empujando carretas y excavando pozos en un MundoMedieval. Los trabajos manuales simples son sus recuerdos más antiguos, junto con el látigo de su amo. HECAP no aprendió a leer hasta que tenía nueve años.</desc>
	</MedievalSlave75>
	<MedievalLordling62>
		<title>Hidalgo feudal</title>
		<titleShort>Hidalgo</titleShort>
		<desc>NAME era un noble de bajo nivel en un antiguo reino de un planeta medieval. HECAP creció en una mansión de piedra, servido por humildes súbditos. Una vida así no enseña ninguna habilidad técnica e inculca una aversión al trabajo manual - pero NAME aprendió desde temprana edad el delicado arte de la manipulación social.</desc>
	</MedievalLordling62>
	<UrbworldUrchin46>
		<title>Despojado</title>
		<titleShort>Despojado</titleShort>
		<desc>Los mundos urbanos son antiguos y oscuros paisajes industriales que ebullen con sobrepoblación y polución. NAME creció en los arrabales oscuros y desgraciados de uno de esos lugares. HECAP tuvo que luchar por cada bocado de comida.</desc>
	</UrbworldUrchin46>
	<VatgrownSoldier83>
		<title>Soldado transgénico</title>
		<titleShort>Transgénico</titleShort>
		<desc>NAME no fue creado como persona, sino como un instrumento de destrucción. Nació en una instalación de armas biológicas y aprendió a combatir durante su crecimiento acelerado. NAME todavía tiene una facilidad para el combate de todo tipo y una aversión hacia el contacto humano.</desc>
	</VatgrownSoldier83>
	<Hermit87>
		<title>Ermitaño</title>
		<titleShort>Ermitaño</titleShort>
		<desc>Desgastado por las presiones de la interacción social, NAME dejó su abarrotado MundoMedieval para vivir una vida sencilla en las afueras. Ahí, HE pasó sus días en solitario, cuidando su jardín y fabricando las herramientas simples que necesitaba para vivir.</desc>
	</Hermit87>
	<MidworldChef39>
		<title>Chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>NAME administraba un restaurante de alto nivel en un MundoMedieval. HECAP tenía fama entre sus clientes por sus especialidades culinarias tan creativas, e infamia entre los trabajadores de su cocina por su desprecio por los trabajos manuales.</desc>
	</MidworldChef39>
	<SicklyChild40>
		<title>Niño enfermizo</title>
		<titleShort>Enfermizo</titleShort>
		<desc>En su niñes, NAME sufrió de una rara enfermedad. De cuarentena en un hospital de investigación, HE tuvo un contacto humano mínimo y escaso ejercicio físico. Sin embargo, en aquel ambiente estéril, HE se familiarizó con la ciencia y la medicina.</desc>
	</SicklyChild40>
	<MedievalMinstrel69>
		<title>Juglar medieval</title>
		<titleShort>Juglar</titleShort>
		<desc>NAME era un artista viajero en un MundoMedieval. HECAP siempre se encontraba relatando historias o cantando canciones y es incapaz de protegerse a HIM mismo de los peligros del camino. Sin embargo, HE siempre estaba extrañamente ausente cuando había trabajo duro que hacer.</desc>
	</MedievalMinstrel69>
	<Housemate5>
		<title>Doméstico</title>
		<titleShort>Doméstico</titleShort>
		<desc>NAME mantenía su hogar en buenas condiciones y cuidaba de los niños mientras su pareja trabajaba.</desc>
	</Housemate5>
	<GlitterworldEmpath39>
		<title>Émpata</title>
		<titleShort>Émpata</titleShort>
		<desc>NAME tenía una habilidad innata para relacionarse con otros y mediar conflictos. HECAP fué seleccionado para entrenar como émpata. El entrenamiento intensificó sus habilidades naturales, pero le volvió incapaz de dañar a otros.</desc>
	</GlitterworldEmpath39>
	<ShelterChild65>
		<title>Niño de búnker</title>
		<titleShort>Bunkereño</titleShort>
		<desc>NAME creció en un albergue profundo debajo de un mundo tóxico. HECAP recibió una educación completa, pero no tuvo oportunidad de realizar trabajo físico.</desc>
	</ShelterChild65>
	<MedievalDoctor6>
		<title>Doctor medieval</title>
		<titleShort>Charlatán</titleShort>
		<desc>NAME trabajó como doctor en un planeta medieval. HECAP cree firmemente que la mayoría de los males se curan con una buena sangría. HECAP era también un maestro anestesiólogo y desarrolló una técnica especial que involucraba un golpe contundente al cráneo.</desc>
	</MedievalDoctor6>
	<Inventor42>
		<title>Inventor</title>
		<titleShort>Inventor</titleShort>
		<desc>En su mundo natal, NAME trabajó como un inventor moderadamente exitoso. HECAP desarrolló varias tecnologías menores.</desc>
	</Inventor42>
	<Teacher24>
		<title>Educador</title>
		<titleShort>Educador</titleShort>
		<desc>NAME se educó en las artes liberales y enseñó en una escuela pública. HECAP tenía conocimientos varios y era apreciado por sus estudiantes.</desc>
	</Teacher24>
	<IndustrialOrphan55>
		<title>Huérfano industrial</title>
		<titleShort>Huérfano</titleShort>
		<desc>NAME nunca conoció a sus padres. Sus primeras memorias son de trabajo duro en las minas y talleres del mundo industrial donde nació. Debido a esto, HE nunca recibió una educación adecuada.</desc>
	</IndustrialOrphan55>
	<Scout67>
		<title>Explorador</title>
		<titleShort>Explorador</titleShort>
		<desc>Nacido de administradores coloniales de un pequeño poder imperial, NAME se enroló en un programa juvenil que enseñaba habilidades de exploración militar. HECAP aprendió a sobrevivir en la naturaleza, a obedecer y a no hacer preguntas.</desc>
	</Scout67>
	<JoywireArtist62>
		<title>Artista del alambre</title>
		<titleShort>Alambrista</titleShort>
		<desc>NAME trabajó en un laboratorio de un MundoUrbano desarrollando programas de alegrialambre de vanguardia para maximizar el placer del usuario. Cuando el gobierno local impuso duras restricciones a la manufactura de alegrialambres, HE empezó a vender sus producto en el mercado negro.</desc>
	</JoywireArtist62>
	<FrightenedChild6>
		<title>Niño asustadizo</title>
		<titleShort>Asustadizo</titleShort>
		<desc>NAME creció con una larga lista de fobias y neurosis. HECAP temía, entre otras cosas, a los doctores y enfermedades transmitidas por alimentos. Como resultado, HE aprendió a cocinar y a cuidarse mucho, pero muchas de sus fobias siguen persiguiéndole en la adultez.</desc>
	</FrightenedChild6>
	<ConceptualArtist7>
		<title>Artista conceptual</title>
		<titleShort>Artista</titleShort>
		<desc>NAME era bien conocido en los círculos artísticos de su planeta natal por su obras conceptuales, artísticas y creativas. Nadie estaba seguro de qué pretendía expresar exactamente, pero sus obras eran muy apreciadas por los coleccionistas.</desc>
	</ConceptualArtist7>
	<GlitterworldSurgeon7>
		<title>Cirujano banal</title>
		<titleShort>Cirujano</titleShort>
		<desc>NAME trabajó como cirujano en un mundo mayormente libre de enfermedad y sufrimiento; un MundoBrillante. Su trabajo consistía principalmente de cirugías cosméticas creativas y elaboradas. HECAP tiene un buen entendimiento de la biología humana, pero realmente nunca ha tenido que extirpar un cáncer o extraer una bala.</desc>
	</GlitterworldSurgeon7>
	<LudditeRebel42>
		<title>Rebelde ludita</title>
		<titleShort>Ludita</titleShort>
		<desc>Cuando la mayoría de las personas en su planeta decidieron abandonar su individualidad y biología para fusionarse en una gran consciencia cibernética, al contrario de esto NAME se unió a una facción rebelde que eligió rechazar toda tecnología.</desc>
	</LudditeRebel42>
	<Bartender47>
		<title>Cantinero</title>
		<titleShort>Cantinero</titleShort>
		<desc>NAME trabajó como cantinero en una estación espacial de mal agüero. El trabajo incluía una parte de mezcla de bebidas, una parte de diplomacia y una parte de patear traseros.</desc>
	</Bartender47>
	<CaveworldTender5>
		<title>Cultivador subterráneo</title>
		<titleShort>Niño cueva</titleShort>
		<desc>NAME creció en un complejo subterráneo de cuevas en las profundidades de un mundo inhóspito. HECAP trabajó junto con otros niños atendiendo los cultivos fungales de su tribu.</desc>
	</CaveworldTender5>
	<CaveworldTunneler74>
		<title>Tuneleador</title>
		<titleShort>Tuneleador</titleShort>
		<desc>NAME trabajó excavando túneles en un complejo subterráneo masivo. HECAP conoce las rocas tan bien que casi puede guiarse en las cuevas por el olor.</desc>
	</CaveworldTunneler74>
	<HiveworldDrone29>
		<title>Obrero de colmena</title>
		<titleShort>Obrero</titleShort>
		<desc>NAME trabajó como un obrero de construcción en una masiva civilización colmena. Aunque HE ahora es libre de los brutales experimentos sociológicos a los que le sometieron, HE permanece incapaz de pensar creativamente o de actuar como líder.</desc>
	</HiveworldDrone29>
	<Evangelist66>
		<title>Evangelista</title>
		<titleShort>Evangelista</titleShort>
		<desc>En su cumpleaños número 21, NAME experimentó un renacimiento religioso. HECAP decidió pasar el resto de su vida esparciendo la palabra de su deidad, la belleza de su cultura y su inusual tradición médica.</desc>
	</Evangelist66>
	<TunnelworldIlluminator50>
		<title>Iluminador</title>
		<titleShort>Iluminador</titleShort>
		<desc>Entre los habitantes de mundos subterráneos, a aquellos cuya vista es tan buena como la de NAME se les reverencia como sabios. HECAP guiaba el camino, marcando ciertos lugares para excavar usando hongos bioluminiscentes o advirtiendo de algún peligro inminente.</desc>
	</TunnelworldIlluminator50>
	<Herbalist89>
		<title>Herbalista</title>
		<titleShort>Herbalista</titleShort>
		<desc>NAME vivió´en el bosoque cerca de una aldea. Aunque muchos de los aldeanos le temían, los enfermos acudían en su búsqueda para comprar los bálsamos y pociones que hacía con las hierbas de su jardín. HECAP era feliz de ayudarles, por un precio.</desc>
	</Herbalist89>
	<ComaChild18>
		<title>Niño en coma</title>
		<titleShort>Coma</titleShort>
		<desc>Un accidente de la niñez puso a NAME en un coma. HECAP no despertó del mismo hasta que ya había llegado a su adolescencia. Su cuerpo nunca se recuperó de los años de inactividad, pero al oír su historia, las personas tienden a perdonárselo.</desc>
	</ComaChild18>
	<CivilServant75>
		<title>Burócrata</title>
		<titleShort>Burócrata</titleShort>
		<desc>NAME trabajó como un administrador de bajo rango en un gobierno burocrático y moribundo. HECAP se siente como en casa rellenando complicados formularios y haciendo intrigas de oficina.</desc>
	</CivilServant75>
	<OrganFarm9>
		<title>Granja de órganos</title>
		<titleShort>Organogranja</titleShort>
		<desc>NAME creció en una granja de órganos humanos ilegal. Su cuerpo era usado para producir órganos implantables para mercenarios heridos en combate. Aunque su niñez fue terrible, también le ha dejado un entendimiento único de la biología humana.</desc>
	</OrganFarm9>
	<AsceticPriest87>
		<title>Monje</title>
		<titleShort>Monje</titleShort>
		<desc>Después de tomar sus votos de silencio, NAME se unió a un monasterio en un planeta atrasado para pasar sus días en solitaria contemplación. HECAP encontró la felicidad cultivando vegetales en el jardín y fabricando queso en el sótano del monasterio.</desc>
	</AsceticPriest87>
	<EscapedConvict68>
		<title>Convicto prófugo</title>
		<titleShort>Prófugo</titleShort>
		<desc>NAME niega cualquier relación con los crímenes que lo llevaron a su encarcelamiento en una brutal colonia penal. HECAP escapó excavando un tunel por debajo de la muralla perimetral usando cubiertos modificados.</desc>
	</EscapedConvict68>
	<StarshipJanitor15>
		<title>Conserje espacial</title>
		<titleShort>Conserje</titleShort>
		<desc>Mientras otros pasajeros pasaban los años entre sistemas solares durmiendo plácidamente en sus sarcófagos de criptosueño, NAME tenía que despertarse a intervalos periódicos para realizar inspecciones, comprobar los sistemas de navegación y aceitar a los mecanoides.</desc>
	</StarshipJanitor15>
	<Pyromaniac68>
		<title>Pirómano</title>
		<titleShort>Pirómano</titleShort>
		<desc>Desde temprana edad, NAME tuvo una fascinación insana con el fuego. HECAP solía encender pilas de basura y quedarse tan absorto ante el espectáculo que a veces se quemaba por accidente. Un día, mientras jugaba con cerillos, incendió por accidente toda su casa.</desc>
	</Pyromaniac68>
	<Mute55>
		<title>Mudo</title>
		<titleShort>Mudo</titleShort>
		<desc>NAME quedó afectado por un evento traumático de su vida temprana. Por muchos años, rehusó hablar con nadie, prefiriendo mejor jugar con las numerosas mascotas de su casa.</desc>
	</Mute55>
	<Refugee70>
		<title>Refugiado</title>
		<titleShort>Refugiado</titleShort>
		<desc>La guerra se desató en el hogar de NAME cuando era tan sólo un bebé. Sus padres huyeron con él, buscando la seguridad dondequiera que pudieran encontrarla. Sus primeras memorias tienen que ver con la enseñanza de la defensa personal. La violencia y destrucción de la que fue testigo le ha dejado traumas de por vida.</desc>
	</Refugee70>
	<MusicLover26>
		<title>Amante de la música</title>
		<titleShort>Músico</titleShort>
		<desc>En su niñez, NAME tuvo talento para tocar instrumentos musicales y para cantar. HECAP recibió educación experta en el tema y amaba llevar a cabo recitales y conciertos. Los constantes halagos que recibió le han vuelto un poco narcisista.</desc>
	</MusicLover26>
	<ChildStar51>
		<title>Estrella infantil</title>
		<titleShort>Estrellita</titleShort>
		<desc>NAME era bien conocido en su munto natal como actor infantil de películas y series de televisión. Su fama le puso en contacto con muchas personas distintas, pero también se entrometió en el camino de su educación.</desc>
	</ChildStar51>
	<ChildSpy95>
		<title>Niño espía</title>
		<titleShort>Espía</titleShort>
		<desc>A los niños se les presume inocentes, por lo que pueden ser ideales como espías. NAME recibió entrenamiento en el arte de la infiltración y la recolección de información cuando tenía tan sólo nueve años. Sus años detrás de las líneas enemigas y la naturaleza belicosa de su mundo natal impidieron que recibiera una educación formal.</desc>
	</ChildSpy95>
	<Shopkeeper18>
		<title>Tendero</title>
		<titleShort>Tendero</titleShort>
		<desc>La madre de NAME se enfermaba frecuentemente así que HIM tenía que administrar la tienda, su única fuente de ingresos. HECAP aprendió un poco sobre los artefactos exóticos que vendió, y mucho sobre el arte de la negociación.</desc>
	</Shopkeeper18>
	<Nurse0>
		<title>Auxiliar médico</title>
		<titleShort>Enfermero</titleShort>
		<desc>NAME trabajó en un hospital de la era industrial, haciendo trabajo de rutina como cambiar vendajes y tomar temperaturas. Era un trabajo duro, pero HE siempre podía encontrar tiempo para charlar con un paciente.</desc>
	</Nurse0>
	<HouseServant78>
		<title>Sirviente doméstico</title>
		<titleShort>Sirviente</titleShort>
		<desc>Desde el comienzo de su adultez, NAME fue secuestrado con el fin de venderlo a unos aristócratas para convertirle en servidumbre. HECAP llegó a conocer a detalle las cocinas y sótanos de la mansión de su amo, pero nunca llevó a cabo trabajo en el exterior.</desc>
	</HouseServant78>
	<Bodyguard22>
		<title>Guardaespaldas</title>
		<titleShort>Escolta</titleShort>
		<desc>NAME encontró trabajo en un MundoMedieval, protegiendo del peligro a quien sea que le pagara. HECAP ganó habilidad en varias formas de combate, y se le conocía por su implacabilidad contra aquellos que se cruzaran en su camino.</desc>
	</Bodyguard22>
	<Novelist96>
		<title>Novelista</title>
		<titleShort>Novelista</titleShort>
		<desc>NAME vivía en un MundoBrillante, escribiendo novelas muy exitosas. HECAP vivía una vida muy libre, escribiendo durante el días y parrandeando durante la noche... y nunca tuvo un sólo día de trabajo manual en su vida.</desc>
	</Novelist96>
	<Mathematician46>
		<title>Matemático</title>
		<titleShort>Matemático</titleShort>
		<desc>NAME realizó investigaciones matemáticas en una universidad. HECAP gastó la mayor parte de su tiempo libre inmerso en simulaciones de combate en primera persona, aunque sus compañeros frecuentemente le ridiculizaban por su mala puntería.</desc>
	</Mathematician46>
	<Paramedic85>
		<title>Paramédico</title>
		<titleShort>Paramédico</titleShort>
		<desc>El trabajo de NAME consistía en responder de manera rápida a emergencias médicas. HECAP se acostumbró a lidiar con terribles heridas con equipamiento limitado. HECAP trató tantas heridas de bala a través de los años que el mero hecho de ver un arma le incomoda.</desc>
	</Paramedic85>
	<Castaway74>
		<title>Náufrago</title>
		<titleShort>Náufrago</titleShort>
		<desc>NAME fue el único sobreviviente de una nave que se estrelló en un mundo inhabitado por personas. Por muchos años logró sobrevivir de forma miserable, utilizando cualquier cosa que encontrara. Sus habilidades de sobrevivencia se volvieron muy buenas, pero pasar tanto tiempo a solas dañó considerablemente sus habilidades de conversación.</desc>
	</Castaway74>
	<Gardener25>
		<title>Jardinero</title>
		<titleShort>Jardinero</titleShort>
		<desc>En los mundos industriales, la riqueza se concentra en las manos de aquellos que son dueños de las fábricas y los medios de producción. NAME trabajó en la mansión de una de dichas familias adineradas, atendiendo los lujosos jardínes junto con un equipo de sirvientes.</desc>
	</Gardener25>
	<MafiaBoss49>
		<title>Jefe de la mafia</title>
		<titleShort>Jefe</titleShort>
		<desc>NAME era un miembro de alto nivel de un sindicato criminal en un MundoUrbano. HECAP sobornaba oficiales, mantenía la lealtad de sus subordinados y cobraba los pagos atrazados a cualquier precio.</desc>
	</MafiaBoss49>
	<Torturer24>
		<title>Torturador</title>
		<titleShort>Torturador</titleShort>
		<desc>Trabajando para un monarca tiránico en un MundoMedieval, NAME se ganó una reputación como un experto en 'persuasión'. Cualquier prisionero que bajara hasta su calabozo salía ya sin secretos - y con la sonrisa de NAME fijada permanentemente en sus pesadillas.</desc>
	</Torturer24>
	<ConstructionEngineer77>
		<title>Ingeniero constructor</title>
		<titleShort>Constructor</titleShort>
		<desc>NAME fue un obrero de la construcción en un MundoMedieval. HECAP lideró a un equipo que construía de todo, desde oficinas hasta catedrales. Su trabajo consumía todo su tiempo, por lo que siempre se alimentaba de comida rápida. Jamás se ha cocinado algo.</desc>
	</ConstructionEngineer77>
	<Blacksmith19>
		<title>Herrero</title>
		<titleShort>Herrero</titleShort>
		<desc>Como herrero en un planeta medieal, NAME se ganó una reputación por la calidad de su trabajo. HECAP también sabía usar las armas que forjaba.</desc>
	</Blacksmith19>
	<CharityWorker80>
		<title>Altruista</title>
		<titleShort>Altruista</titleShort>
		<desc>Los MundoBrillantes son santuarios de comodidad y seguridad para aquellos suertudos de vivir ahí, pero NAME no podía ignorar a los planetas cercanos, donde la gente vivía en pobreza extrema. HECAP trabajaba buscando donaciones y ayudando a los más necesitados.</desc>
	</CharityWorker80>
	<Defector59>
		<title>Desertor</title>
		<titleShort>Desertor</titleShort>
		<desc>A comienzos de su etapa adulta, NAME decidió abandonar la opresiva dictadura en la que vivía. Su deserción no fue bien recibida y varios agentes fueron enviados tras su pista. HECAP estuvo años en esa situación, tratando sus propias heridas para que ningún doctor pudiera traicionarle. El asunto le ha dejado amargor y desconfianza.</desc>
	</Defector59>
	<FactoryWorker82>
		<title>Obrero de fábrica</title>
		<titleShort>Obrero</titleShort>
		<desc>NAME hizo trabajos rudos y meniales en una fábrica de la era industrial. Su trabajo incluía cuidar de las mulas y caballos que transportaban las mercancías en la ciudad.</desc>
	</FactoryWorker82>
	<RanchOwner88>
		<title>Ranchero</title>
		<titleShort>Ranchero</titleShort>
		<desc>NAME tenía y operaba un exitoso rancho donde criaba animales para carne y lana. HECAP se rehúsaba a realizar cualquier trabajo menial por el que pudiera pagarle a otra persona para llevar a cabo.</desc>
	</RanchOwner88>
	<LowWageWorker94>
		<title>Peón</title>
		<titleShort>Peón</titleShort>
		<desc>NAME trabajó en una variedad de trabajos casuales para mantener a su familia, ganando una amplia gama de habilidades manuales en el proceso.</desc>
	</LowWageWorker94>
	<Model51>
		<title>Modelo</title>
		<titleShort>Modelo</titleShort>
		<desc>NAME modelaba ropa y joyería para anunciantes, y también servía como base para personajes de juegos de realidad virtual.</desc>
	</Model51>
	<Taxonomist49>
		<title>Taxonomista</title>
		<titleShort>Taxonomista</titleShort>
		<desc>NAME viajaba entre sistemas, estudiando y clasificando plantas y animales que encontraba con la esperanza de crear el catálogo completo de la vida.</desc>
	</Taxonomist49>
	<Geologist2>
		<title>Geólogo</title>
		<titleShort>Geólogo</titleShort>
		<desc>NAME trabajó con mineros y tuneleros identificando tipos de roca y formaciones naturales. Durante sus años de vida subterránea, también ganó experienciaa reparando taladros y otros equipos mecánicos.</desc>
	</Geologist2>
	<ConventChild41>
		<title>Niño de convento</title>
		<titleShort>Bastardo</titleShort>
		<desc>El producto de un amorío ilícito, NAME se crió en un convento medieval. HECAP aprendió el valor del trabajo duro y la sumisión, pero se le enseñó que la tecnología es herética.</desc>
	</ConventChild41>
	<TestSubject75>
		<title>Sujeto de pruebas</title>
		<titleShort>Sujeto</titleShort>
		<desc>En los mundos urbanos más corruptos, científicos sin moralidad cometen las atrocidades más inimaginables en el nombre de la ciencia. A NAME se le mantuvo en soledad desde el nacimiento en una instalación de investigación y se le realizaron una variedad de experimentos del comportamiento con el fin de convertirle en el soldado perfecto.</desc>
	</TestSubject75>
	<MedicalAssistant75>
		<title>Asistente médico</title>
		<titleShort>Médico</titleShort>
		<desc>NAME nació durante una guerra catastrófica en el que ambas partes usaron napalm de forma intensiva. HECAP creció ayudando a sus padres en una enfermería, tratando las horribles quemaduras producidas en los campos de batalla. HECAP desarrolló una fobia al fuego como resultado.</desc>
	</MedicalAssistant75>
	<CultChild15>
		<title>Niño de culto</title>
		<titleShort>Cultista</titleShort>
		<desc>NAME nació en un poderoso culto que despreciaba la tecnología y creía que todas las enfermedades podían ser curadas limpiando el alma con arte sagrado. Con el primer atisbo del mundo exterior, HE decidió escapar.</desc>
	</CultChild15>
	<WreckageExplorer75>
		<title>Chatarrero</title>
		<titleShort>Chatarrero</titleShort>
		<desc>Dos generaciones antes de que NAME naciera, una guerra apocalíptica arrastró a su planeta natal a la anarquía. NAME tenía por responsabilidad cuidar las manadas de la tribu, pero a veces abandonaba aquello para irse a explorar los naufragios de naves estelares que había regados por todo el planeta.</desc>
	</WreckageExplorer75>
	<ApocalypseSurvivor86>
		<title>Sobreviviente</title>
		<titleShort>Sobreviviente</titleShort>
		<desc>NAME nació durante una época catastrófica para su munto natal, cuando el cambio climático amenazaba con hambrunas e inundaciones masivas. Conforme HE crecía, la situación empeoró, miles de millones murieron y los gobiernos cayeron en la anarquía. NAME y sus padres hicieron lo que pudieron para sobrevivir.</desc>
	</ApocalypseSurvivor86>
	<StoryWriter68>
		<title>Escritor</title>
		<titleShort>Escritor</titleShort>
		<desc>En su niñez, NAME se volvió adicto a leer. HECAP se pasaba todo el día en la librería local. Cuando los recortes presupuestales obligaron a la librería a cerrar, NAME se perturbó. HE decidió llenar ese vacío escribiendo sus propias historias.</desc>
	</StoryWriter68>
	<Sailor53>
		<title>Marinero</title>
		<titleShort>Marinero</titleShort>
		<desc>NAME navegó los océanos en viajes de exploración, buscando especímenes de plantas y animales de lugares exóticos, y a veces defendiéndose de los piratas. HECAP amaba tanto el mar que se rehusaba a realizar nada más que el mínimo de trabajo en tierra, tan sólo lo suficiente para vender los tesoros que se encontraba.</desc>
	</Sailor53>
	<Jailbird93>
		<title>Criminal de carrera</title>
		<titleShort>Criminal</titleShort>
		<desc>NAME estuvo la mayor parte de su vida en prisión, donde trabajó en las cocinas. HECAP tenía el habito de encontrar pelea y desarrolló una manera agresiva de hablar.</desc>
	</Jailbird93>
	<Actor76>
		<title>Actor</title>
		<titleShort>Actor</titleShort>
		<desc>NAME viajó alrededor de su planeta natal con una compañía de actores, actuando en concurridos teatros. HECAP era un perfeccionista, y se hacía sus propios props y disfraces en ves de usar los que se le daban.</desc>
	</Actor76>
	<Tactician22>
		<title>Táctico</title>
		<titleShort>Táctico</titleShort>
		<desc>NAME se unió a la armada espacial en un sistema inestable, cargado de guerras interplanetarias a gran escala. HECAP descubrió que tenía una habilidad especial para el combate, y tomó experiencia comandando grandes ejércitos con buenos resultados.</desc>
	</Tactician22>
	<GlitterworldOfficer93>
		<title>Oficial de paz</title>
		<titleShort>Oficial</titleShort>
		<desc>Aunque los MundoBrillantes son lugares pacíficos, a menudo permanencen preparados para la guerra. La unidad de NAME a duras penas vió un poco de acción. Aunque prefirió pasatiempos artísticos, sus subordinados prefirieron entretenerse peleando, por lo que NAME desarrolló habilidad para detener peleas.</desc>
	</GlitterworldOfficer93>
	<Taster35>
		<title>Catador</title>
		<titleShort>Catador</titleShort>
		<desc>Como el catador oficial para un rey medieval, NAME tenía la responsabilidad de probar primero cualquier platillo servido en la mesa real. HECAP vivió un estilo de vida decadente en la corte, engordando y haciendo muy poco trabajo.</desc>
	</Taster35>
	<BiosphereManager30>
		<title>Biosferista</title>
		<titleShort>Biosferista</titleShort>
		<desc>NAME vivió en un pacífico MundoBrillante donde todo el trabajo menial lo realizaban robots y las personas se dedicaban al esparcimiento. HECAP administraba la vida animal y vegetal de un enorme parque, donde los ciudadanos acudían a admirar la belleza natural.</desc>
	</BiosphereManager30>
	<Veterinarian19>
		<title>Veterinario</title>
		<titleShort>Veterinario</titleShort>
		<desc>NAME trataba a los animales enfermos y heridos para ganarse la vida. El sufrimiento que observó afectó su actitud hacia la carne, y por muchos años vivió como vegetariano, rechazando la tradición culinaria de su planeta natal.</desc>
	</Veterinarian19>
	<ExplosivesExpert30>
		<title>Experto en explosivos</title>
		<titleShort>Demoledor</titleShort>
		<desc>NAME era un ingeniero de explosivos encargado de unas minas. HECAP tomaba su trabajo muy seriamente y el aspecto técnico se lo sabía de memoria - tanto que se rehusaba a degradarse ayudando con la limpieza de su muy cuidadosamente calculada explosión.</desc>
	</ExplosivesExpert30>
	<Counselor20>
		<title>Consejero</title>
		<titleShort>Consejero</titleShort>
		<desc>Un terrible trauma en la adolescencia causó que NAME desarrollara un serio desorden alimenticio. Con ayuda, HE aprendió a tener una relación más saludable con la comida, y decidió ocupar sus nuevas habilidades en ayudar a otros con sus problemas emocionales.</desc>
	</Counselor20>
	<Recruiter51>
		<title>Reclutador</title>
		<titleShort>Reclutador</titleShort>
		<desc>NAME era parte de una orden de artistas marciales, infames tanto por su habilidad en combate como por su práctica de rehusarse a tratar a los heridos. HECAP viajó a traves de su planeta natal, juzgando a los jóvenes que conocía para determinar si eran aptos para el entrenamiento.</desc>
	</Recruiter51>
	<PsychiatricPatient28>
		<title>Paciente psiquiátrico</title>
		<titleShort>Paciente</titleShort>
		<desc>NAME pasó la mayor parte de su vida adulta en un asilo para locos. Su mundo industrial tenía un pobre entendimiento de las enfermedades mentales, y a HE se le trató más como animal que como persona. Aunque eventualmente se recuperó y se le liberó, su experiencia impidió el desarrollo normal de sus habilidades básicas.</desc>
	</PsychiatricPatient28>
	<Drifter25>
		<title>Mochilero</title>
		<titleShort>Mochilero</titleShort>
		<desc>NAME nunca supo qué hacer con su vida. HECAP viajaba de aquí para allá, tomando ciertos trabajos casuales cuando los encontraba. HECAP también trabajaba ocasionalmente en un novela que sabía sería un bestseller - tan pronto como pudiera encontrar una editorial dispuesta a publicarla.</desc>
	</Drifter25>
	<VRDesigner15>
		<title>Diseñador de RV</title>
		<titleShort>Diseñador</titleShort>
		<desc>NAME diseñaba simulaciones de realidad virtual para los ciudadanos de un MundoBrillante. HECAP ponía gran atención en los detalles de sus mundos, incluyendo aprender todo lo posible sobre vida vegetal con tal de lograr que los paisajes fueran más realistas.</desc>
	</VRDesigner15>
	<HumanComputer63>
		<title>Computadora humana</title>
		<titleShort>Computadora</titleShort>
		<desc>NAME tenía una excelente memoria y un don para realizar complejos cálculos en su cabeza. Un dictador en un MundoMedieval decidió emplearle para llevar las finanzas del estado, ya que las computadoras son demasiado suceptibles al hackeo.</desc>	
	</HumanComputer63>
	<Architect11>
		<title>Arquitecto</title>
		<titleShort>Arquitecto</titleShort>
		<desc>NAME diseñaba y construía edificios. En el MundoBrillante donde nació, la mayoría de los aspectos técnicos los manejaba una IA. Esto lo mantenía en los límites artísticos de su oficio, pero también significaba que nunca tenía que ensuciarse las manos en la construcción.</desc>
	</Architect11>
	<MessageCarrier61>
		<title>Mensajero</title>
		<titleShort>Mensajero</titleShort>
		<desc>En un MundoMedieval, la manera más rápida de enviar un mensaje es pasárselo a alguien con un caballo y rezar por que sobreviva el viaje. NAME era ése alguien.</desc>
	</MessageCarrier61>
	<Sculptor16>
		<title>Escultor</title>
		<titleShort>Escultor</titleShort>
		<desc>NAME empezó esculpiendo piedras del tamaño de una persona, pero pronto empezó a pensar en grande. Con la ayuda de robots mineros, HECAP aprendió a excavar gigantescos monumentos en acantilados. Pronto, los parques naturales del MundoBrillante donde vivía se llenaron con monumentales esculturas.</desc>
	</Sculptor16>
	<MachineCollector23>
		<title>Coleccionista</title>
		<titleShort>Coleccionista</titleShort>
		<desc>NAME tenía una obsesión con máquinas antiguas y arcaicas piezas de tecnología. HECAP las obtuvo dondequiera que pudiera encontrarlas, y le encantaba desarmarlas para ver como funcionaban.

HE tenía el hábito de hablar de su colección hasta mucho después de que la otra persona ya se hubiera cansado.</desc>
	</MachineCollector23>
	<Sheriff37>
		<title>Alguacil</title>
		<titleShort>Alguacil</titleShort>
		<desc>NAME era el encargado de hacer cumplir la ley en un aislado pueblo industrial. A HE se le conocía por tener una actitud arrogante y una mirada fulminante. HECAP se rehusaba a levantar un dedo a menos que fuera por dinero, alcohol o venganza.</desc>
	</Sheriff37>
	<ConArtist96>
		<title>Artista del engaño</title>
		<titleShort>Defraudador</titleShort>
		<desc>NAME nunca creó una sola cosa en su vida. Lo que hacía, sin embargo, era tener una habilidad natural para lograr para que otros le dieran lo que ellos habían creado.</desc>
	</ConArtist96>
	<Gatherer34>
		<title>Recolector</title>
		<titleShort>Recolector</titleShort>
		<desc>NAME es un recolector maestro. HECAP puede encontrar comida hasta en los lugares más inhóspitos usando su vasto conocimiento de plantas, raíces y frutos.</desc>
	</Gatherer34>
	<Loner43>
		<title>Solitario</title>
		<titleShort>Solitario</titleShort>
		<desc>A NAME nunca le gustó mucho participar del consejo o del festival de año nuevo. HECAP prefiere la vasta planicie y el suave silbar del viento a través de las rocas.

HECAP visita su tribu de vez en cuando, pero por la mayor parte del tiempo vive a solas, utilizando sus habilidades de sobrevivencia.</desc>
	</Loner43>
	<AbandonedChild27>
		<title>Abandonado</title>
		<titleShort>Abandonado</titleShort>
		<desc>NAME nació enfermizo. Pensando que tan sólo sería una carga para la tribu, sus padres lo dejaron a la intemperie. De alguna manera, sobrevivió.</desc>
	</AbandonedChild27>
	<ReclusiveChild87>
		<title>Introvertido</title>
		<titleShort>Introvertido</titleShort>
		<desc>NAME no aprendió a hablar hasta que tenía 5 años, y aun así, seguía prefiriendo quedarse en silencio. En su adolescencia, se formó el hábito de salir de su aldea de vez en cuando para vivir a solas en la naturaleza.</desc>
	</ReclusiveChild87>
	<Herder89>
		<title>Pastor</title>
		<titleShort>Pastor</titleShort>
		<desc>En su niñez, NAME atendía los rebaños de múfalos de la tribu, manteniéndolos a salvo de depredadores y atendiendo a los enfermos. Era un trabajo solitario, pero HE disfrutaba estar lejos de la gente.</desc>
	</Herder89>
	<Scavenger86>
		<title>Pepenador</title>
		<titleShort>Pepenador</titleShort>
		<desc>NAME se escapaba del trabajo manual durante su niñez para irse a excavar en ruinas y naufragios en busca de tesoros. Su curiosidad natural lo metió en muchos problemas, pero también le trajo varios descubrimientos interesantes.</desc>
	</Scavenger86>
	<CaveChild31>
		<title>Niño de cueva</title>
		<titleShort>Cavernario</titleShort>
		<desc>NAME creció en un vasto en intrincado complejo de cuevas que se extendía dentro de una montaña. HECAP ayudaba a los adultos a mantener y mejorar las cuevas.</desc>
	</CaveChild31>
	<SoleSurvivor85>
		<title>Adoptado</title>
		<titleShort>Adoptado</titleShort>
		<desc>La tribu de NAME fue exterminada en un ataque. Aunque HE fue adoptado por otro grupo, quedó con grandes traumas emocionales y prefiere quedarse cerca de casa, cocinando y cultivando.</desc>
	</SoleSurvivor85>
	<VengefulChild49>
		<title>Vengativo</title>
		<titleShort>Vengativo</titleShort>
		<desc>En su niñez, NAME regresó a su aldea tan sólo para descubrir que había sido destruida por bandidos. HECAP juró venganza y comenzó una violenta aventura a través de la región.</desc>
	</VengefulChild49>
	<FireTender4>
		<title>Cuidador del fuego</title>
		<titleShort>Fogatero</titleShort>
		<desc>En su niñez, NAME era responsable de mantener ardiendo el fuego de la tribu. HECAP se tomaba esa responsabilidad muy en serio.</desc>
	</FireTender4>
	<Healer89>
		<title>Curandero</title>
		<titleShort>Curandero</titleShort>
		<desc>Luego que el curandero de su tribu muriera en un ataque, NAME tomó el puesto. HECAP pasó sus días recolectando hierbas y minerales locales para usar en sus remedios, sorprendentemente efectivos.</desc>
	</Healer89>
	<Scout93>
		<title>Guía</title>
		<titleShort>Guía</titleShort>
		<desc>Desde que su tribu ha hecho contacto con los fuereños, NAME ha puesto sus servicios en venta como guía. Su contacto frecuente con antiguas reliquias le ha hecho acostumbrase a la tecnología antigua.</desc>
	</Scout93>
	<Digger58>
		<title>Excavador</title>
		<titleShort>Excavador</titleShort>
		<desc>NAME y su tribu vivían en las profundidades de una montaña. NAME se siente como en casa picando piedra y desbastando paredes de roca.</desc>
	</Digger58>
	<MuffaloShaman94>
		<title>Shamán múfalo</title>
		<titleShort>Shamán</titleShort>
		<desc>Debido a su sabiduría y fuerza, NAME se volvió el líder espiritual de una tribu nómada que seguía las grandes manadas de múfalos salvajes.</desc>
	</MuffaloShaman94>
	<LoreKeeper35>
		<title>Cuentacuentos</title>
		<titleShort>Cuentacuentos</titleShort>
		<desc>NAME pertenecía a una larga línea de cuentacuentos de su tribu. Cada noche, alrededor del fuego, HECAP pasaba conocimiento antiguo y sabiduría útil a través de sus historias.</desc>
	</LoreKeeper35>
	<Weaver90>
		<title>Sastre</title>
		<titleShort>Sastre</titleShort>
		<desc>NAME tenía mucha experiencia trabajando con lana de múfalo, fibras vegetales y tintes naturales para producir ropa para su tribu. Sus bellos trabajos eran comerciados entre las tribus locales.</desc>
	</Weaver90>
	<CaveTender26>
		<title>Cuidador</title>
		<titleShort>Cuidador</titleShort>
		<desc>Mientras otros estaban fuera, cazando o recolectando, NAME se quedaba en casa a cocinar y a cuidar de los niños y los enfermos.</desc>
	</CaveTender26>
	<Warrior37>
		<title>Guerrero</title>
		<titleShort>Guerrero</titleShort>
		<desc>NAME era un guerrero feroz, hábil con muchas armas distintas. HECAP participó en muchas batallas.</desc>
	</Warrior37>
	<TribeChild78>
		<title>Niño tribal</title>
		<titleShort>Tribal</titleShort>
		<desc>NAME creció en una tribu, corriendo por ahí, pastoreando múfalos y aprendiendo habilidades útiles de sus padres.

HECAP nunca aprendió a leer o escribir y nunca vió una máquina que no fuera una ruina antiquísima.</desc>
	</TribeChild78>
	<FallenProdigy22>
		<title>Prodigio</title>
		<titleShort>Prodigio</titleShort>
		<desc>NAME nació en un MundoBrillante que caía en el caos. Su padre se perdió en acción.

HECAP luchó por una beca en la academia de Utmaior y tuvo que probar su derecho a entrar ahí. Como un niño genio, HE sufrió abusos por parte de sus compañeros y no pudo hacer amigos.</desc>
	</FallenProdigy22>
	<MadScientist28>
		<title>Científico loco</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>Apartado del trabajo de su vida y exiliado luego de sus experimentos poco éticos con los sobrevivientes del incidente de Nueva Panamá, NAME aprendió las habilidades necesarias para sobrevivir en el anillo exterior.

Continuando con su investigación sin nada que perder, se fabricó secuaces que lo ayudaran con las tareas que lo aburrían.</desc>
	</MadScientist28>
	<FarmKid40>
		<title>Niño de granja</title>
		<titleShort>Granjero</titleShort>
		<desc>NAME creció con su familia en un rancho de ganado. Le encantaba laborar en el campo y cuidar de los animales.</desc>
	</FarmKid40>
	<CivilEngineer41>
		<title>Ingeniero civil</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME era un ingeniero bien conocido. Su trabajo consistía en diseñar y mantener estructuras de fortificación de piedra. HECAP hizo suficiente análisis estadístico como para mantener su cerebro en forma.</desc>
	</CivilEngineer41>
	<FarmerBoy63>
		<title>Chico de granja</title>
		<titleShort>Granjero</titleShort>
		<desc>Los padres de NAME murieron en un incendio cuando tenía siete. Creció en la granja de su tío, arando el campo y haciendo trabajo manual.

Como no podía sopotar responder preguntas acerca de sus padres, reemplazó el contacto humano por trabajo duro.</desc>
	</FarmerBoy63>
	<ArmyCook51>
		<title>Cocinero militar</title>
		<titleShort>Cocinero</titleShort>
		<desc>NAME se unió al ejército como un trabajador y pasó la mayor parte del tiempo cocinando y reparando. Cuando lo estacionaron en un planeta peligroso, recibió entrenamiento básico de tiro y sobrevivencia.</desc>
	</ArmyCook51>
	<UrbworldCriminal64>
		<title>Criminal urbano</title>
		<titleShort>Criminal</titleShort>
		<desc>NAME nació en pésimas circunstancias en un MundoUrbano sobrepoblado, y se involucró en crímenes de poca monta para evitar morir de hambre o frío.

Robos y asesinatos eran sus actividades diarias. NAME aprendió que para sobrevivir había que ganar.</desc>
	</UrbworldCriminal64>
	<UrbworldPolitican16>
		<title>Político urbano</title>
		<titleShort>Político</titleShort>
		<desc>No es un secreto que las corporaciones son dueñas de los mundos urbanos, pero alguien tiene que tomar los sobornos. NAME era dicha persona.

HECAP aprendió a manipular los sueños y esperanzas de las personas mientras vivía cómodamente en un penthouse.</desc>
	</UrbworldPolitican16>
	<OptimisticChild43>
		<title>Niño optimista</title>
		<titleShort>Optimista</titleShort>
		<desc>A NAME se le bendijo con unos padres amorosos y una vida en un planeta agradable. En su niñez era muy sociable y optimista, amaba hacer amigos y escuchar sus historias. Su imaginación ebullía con ideas y preguntas.</desc>
	</OptimisticChild43>
	<GraphicDesigner99>
		<title>Diseñador gráfico</title>
		<titleShort>Diseñador</titleShort>
		<desc>El interés de NAME en la expresión artística le llevó a conertirse en diseñador gráfico. Su atención al detalle le volvió un artista razonablemente conocido en su planeta, aunque su perfeccionismo le hacía tardarse mucho en cada proyecto.</desc>
	</GraphicDesigner99>
	<Aristocrat7>
		<title>Aristócrata</title>
		<titleShort>Aristócrata</titleShort>
		<desc>Nacido en el seno de una familia aristocrática, NAME se mantuvo los primeros años de su vida en una feliz ignorancia. Sus estudios fueron esporádicos y nunca le agarró gusto a nada que tuviera que ver con usar las manos.

El destino, sin embargo, le forzaría a cambiar. Una guerra global se desató y las armas nucleares convirtieron la superficie del planeta en vidrio radioactivo.</desc>
	</Aristocrat7>
	<WastelandRuffian93>
		<title>Rufián del yermo</title>
		<titleShort>Rufián</titleShort>
		<desc>La sobreviencia era una lucha constante. La comida consistía de animales a medio descomponer y el agua tenía que ser condensada del aire. Para sobrevivir, Nev se volvió hábil.

Un explorador del Ordo Historia pasó por su mundo y le rescató.</desc>
	</WastelandRuffian93>
	<UrbworldHooligan8>
		<title>Porro</title>
		<titleShort>Porro</titleShort>
		<desc>NAME creció en un MundoUrbano peligroso. HE rápidamente aprendió cómo obtener su siguiente comida - con crimen. Tal estilo de vida deja poco tiempo para aprender a cocinar o cultivar.</desc>
	</UrbworldHooligan8>
	<SpaceTechnician89>
		<title>Técnico espacial</title>
		<titleShort>Técnico</titleShort>
		<desc>NAME finalmente logró dejar su vida criminal encontrando un trabajo de mantenimiento en una estación espacial cercana. Realizó múltiples operaciones de reparación y construcción. También participó en actividades básicas de investigación y a menudo evitaba peleas entre sus compañeros. Nunca le gustó el arte.</desc>
	</SpaceTechnician89>
	<TragicTwin21>
		<title>Gemelo trágico</title>
		<titleShort>Gemelo</titleShort>
		<desc>Caligari se sentía atraído hacia el agua desde una edad temprana, y pasó todo el tiempo que pudo en o alrededor de ella. Su gemelo quedó atrapado durante una aventura de buceo y murió. Caligari nunca regresó al agua.</desc>
	</TragicTwin21>
	<SpaceTraveler4>
		<title>Viajero espacial</title>
		<titleShort>Espacial</titleShort>
		<desc>Caligari dejó su hogar atrás, viajando a las estrellas. Trabajó de planeta en planeta, tomando cualquier trabajo que le permitiera seguir adelante, casi nunca quedándose en la misma nave por mucho tiempo. Eventualmente obtuvo su propia nave y ha juntado una tripulación silenciosa pero efectiva.</desc>
	</SpaceTraveler4>
	<IndworldUrchin11>
		<title>Despojado</title>
		<titleShort>Despojado</titleShort>
		<desc>NAME creció en las calles de un mundo que atravezaba por las primeras etapas de industrialización. HECAP pasó sus días pidiendo limosna y jugando con máquinas inservibles, siempre buscando una manera de escapar de la pobreza.</desc>
	</IndworldUrchin11>
	<DoomsdayPariah26>
		<title>Paria destructor</title>
		<titleShort>Paria</titleShort>
		<desc>NAME logró abrir una bóveda de tecnología antigua mientras excavaba en unas ruinas. HE activó, sin querer, un aparato apocalíptico que borró toda la vida del planeta. Con más interés en la tecnología que en la vida humana, HE abordó una nave que había en la bóveda y despegó para buscar más reliquias.</desc>
	</DoomsdayPariah26>
	<MechanoidNerd80>
		<title>Nerd mecanista</title>
		<titleShort>Mecanerd</titleShort>
		<desc>NAME creció en un MundoUrbano como el unigénito de una pareja de diseñadores de mecanoides.
Ellos alentarons su interés en las máquinas. Eventualmente, HE se obsesionó con construir uno propio.

Desafortunadamente, ésto le convirtió en un solitario pues siempre prefirió los libros técnicos a los amigos.</desc>
	</MechanoidNerd80>
	<MilitaryEngineer44>
		<title>Ingeniero militar</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME trabajó como ingeniero para una milica colonial. HECAP logró usar armas, drones y otros tantos aparatos 'divertidos'.

HECAP se especializó en reparar y modificar herramientas mecanoides. A veces las probaba en persona.</desc>
	</MilitaryEngineer44>
	<ShunnedGirl18>
		<title>Niña despreciada</title>
		<titleShort>Despreciada</titleShort>
		<desc>Freya nació en una pequeña y pobre familia. Ella fue maltratada sin descanso, golpeada y odiada. Al crecer, ella desarrolló un interés por las armas. Normalmente estudiaba con libros, pero ocasionalmente lograba obtener un poco de práctica con armas reales. Freya después descubrió su talento en el arte y comenzó a enseñarse a sí misma como dibujar y pintar.</desc>
	</ShunnedGirl18>
	<ArtStudent43>
		<title>Estudiante de artes</title>
		<titleShort>Artista</titleShort>
		<desc>Luego de años de práctica, Freya logró entrar en una universidad de arte para poder llevar sus habilidades más lejos. Ella buscó trabajo en la industria del arte al terminar sus estudios con buenas calificaciones. Ella logró vivir de su arte, trabajando en comisiones privadas.</desc>
	</ArtStudent43>
	<ColiseumCleaner12>
		<title>Aseador del coliseo</title>
		<titleShort>Aseador</titleShort>
		<desc>Durante el final de la llamada 'Guerra de la Destria Interior', sus padres fueron capturados y HE nació en una vida de esclavitud, forzado a limpiar los coliseos después de las sangrientas batallas de gladiadores. Observó, escuchó y aprendió. Los coliseos fueron la única cosa que conoció. Una noche, mientras limpiaba el coliseo, su familia fue asesinada.</desc>
	</ColiseumCleaner12>
	<ColiseumFighter29>
		<title>Luchador del coliseo</title>
		<titleShort>Luchador</titleShort>
		<desc>Aplicando el conocimiento que había ganado con sus años de experiencia observando a los luchadores, HE se convirtió en un exitoso luchador en el coliseo que una vez limpió.</desc>
	</ColiseumFighter29>
	<OfficerCadet81>
		<title>Cadete de oficial</title>
		<titleShort>Cadete</titleShort>
		<desc>Desde una tierna edad, Bashkire entrenó para ser un líder de hombres. Se inscribió en el Colegio Vanu de Defensa cuando era un niño y se volvió muy hábil con un amplio rango de armas y técnicas de sobrevivencia.</desc>
	</OfficerCadet81>
	<FighterController64>
		<title>Controlador de cazas</title>
		<titleShort>Controlador</titleShort>
		<desc>Durante la crisis de Zartha, Bashkire luchó en muchos mundos, proveyendo el vínculo vital entre tierra y aire como controlador de vuelo de cazas. Durante la campaña, vió morir o ser heridos a muchos de sus amigos. El trauma mental aun embruja sus sueños de vez en cuando, pero su puntería permanece letal.</desc>
	</FighterController64>
	<ReclusiveProdigy98>
		<title>Prodigio</title>
		<titleShort>Prodigio</titleShort>
		<desc>Crecer en un MundoBrillante permitió que Holly tuviera la oportunidad de dedicarse enteramente a sus estudios.

Habiendo desarrollado un interés por la modificación genética y los aumentos neureales desde una temprana edad, ella tuvo poco tiempo, y deseos, para tener una niñez normal.</desc>
	</ReclusiveProdigy98>
	<FerventResearcher44>
		<title>Investigadora ferviente</title>
		<titleShort>Investigadora</titleShort>
		<desc>En su juventud, Holly estaba segura de que su planeta y su gente se acercaban cada vez más a la trascendencia.

La firme creencia de que sus investigaciones serían el catalizador de éste cambio la llevaron a realizar actos cada vez más alarmantes, mientras los burócratas y el comité de bioética trabajaban para detener su trabajo.</desc>
	</FerventResearcher44>
	<WarRefugee81>
		<title>Refugiado bélico</title>
		<titleShort>Refugiado</titleShort>
		<desc>Una guerra se desató en el planeta natal de NAME.

Tomando la poca comida y pertenencias que pudieron, NAME y su padre robaron una nave y escaparon al espacio.</desc>
	</WarRefugee81>
	<VengefulExplorer48>
		<title>Explorador vengativo</title>
		<titleShort>Explorador</titleShort>
		<desc>Un vagabundo violento sin hogar, NAME y su padre lucharon muchas batallas a lo largo de los años. HECAP se volvió un luchador veterano y un demente.

Luego de la muerte de su padre en batalla, NAME comenzó a explorar las estrellas él solo, buscando al asesino de su padre para buscar venganza.</desc>
	</VengefulExplorer48>
	<ToxicChild46>
		<title>Niño tóxico</title>
		<titleShort>Tóxico</titleShort>
		<desc>Creciendo en un planeta industrial, NAME comenzó a trabajar en una planta química a la edad de seis años. Años de exposición a toxinas industriales le dejaron física y mentalmente dañado. HECAP eventualmente hizo explotar la instalación y escapó del planeta en una nave de carga robada.</desc>
	</ToxicChild46>
	<CriminalTinker97>
		<title>Mecánico criminal</title>
		<titleShort>Mecánico</titleShort>
		<desc>NAME se unió a una tripulación de mercenarios, ayudando a mantener su reactor de fusión y las armas nucleres. HECAP rápidamente se volvió la mano de derecha del líder y cuando la oportunidad llegó, tomó el poder, conectando la ducha del líder con la salida del desperdicio ácido de la nave.</desc>
	</CriminalTinker97>
	<WorkCampSlave37>
		<title>Esclavo</title>
		<titleShort>Esclavo</titleShort>
		<desc>NAME creció como esclavo en una familia noble particularmente malvada en un MundoMedieval. 

Nunca recibió educación formal, pero el trabajo duro volvió su cuerpo muy fuerte.</desc>
	</WorkCampSlave37>
	<BanishedSoldier4>
		<title>Soldado exiliado</title>
		<titleShort>Exiliado</titleShort>
		<desc>NAME se volvió el esclavo más físicamente intimidante, ocupando su escaso tiempo libre en modelar obsesivamente su cuerpo. Sus esfuerzos eventualmente dieron frutos cuando el señor le ofreció un trabajo como su guardia personal.

Después de conspirar para matar al señor y liberar a los esclavos, se le descubrió y a duras penas logró escapar con vida.</desc>
	</BanishedSoldier4>
	<DisciplinedFarmer44>
		<title>Granjero disciplinado</title>
		<titleShort>Granjero</titleShort>
		<desc>Drew era el más joven de dos hijos en una granja familiar, un terreno en la frontera que luchaba por sacar ganancias. El padre de Drew era muy estricto y constantemente demandaba que sus hijos trabajaran más duro y se mantuveran callados. Drew se quemó la mano una vez mientras preparaba el desayuno y juró que no volvería a cocinar a menos que su vida dependiera de ello.</desc>
	</DisciplinedFarmer44>
	<StalwartFarmer89>
		<title>Granjero decidido</title>
		<titleShort>Granjero</titleShort>
		<desc>Con la granja bajo ataques constantes de bandidos, Drew aprendió a defenderse a sí mismo con el rifle de cacería de su padre. También aprendió a construir cercas para mantener al ganado adentro y los animales salvajes fuera. Drew intentó una vez pintar un retrato de su hogar, pero se dió cuena que sólo puede dibujar patos y garabatos.</desc>
	</StalwartFarmer89>
	<Dreamer99>
		<title>Soñador</title>
		<titleShort>Soñador</titleShort>
		<desc>Ya que su padre casi siempre estaba fuera, NAME se apropió del rol de hombre de la casa. Aprendió el valor del trabajo duro, pero no tuvo una infancia realmente.

Cada día, NAME soñó con dejar su hogar y explorar nuevos mundos.</desc>
	</Dreamer99>
	<PirateSurveyor66>
		<title>Topógrafo pirata</title>
		<titleShort>Topógrafo</titleShort>
		<desc>Como topógrafo para la corporación Geotek, el trabajo de NAME consistía en buscar nuevos sitios de chatarreo. Pero su verdadero deseo siempre fue encontrar un artefacto antiguo en las ruinas para venderlo en el mercado negro.

Cuando finalmente se encontró con uno, la compañía intentó recuperarlo por la fuerza. NAME escapó con su tesoro y comenzó una vida de piratería.</desc>
	</PirateSurveyor66>
	<VoyagerChild9>
		<title>Niño viajero</title>
		<titleShort>Viajero</titleShort>
		<desc>NAME creció en una nave estelar, y pasó l amayor parte de su niñez viajando en el vacío del espacio.

Cerca de un misterioso planetoide, la nave recibió daños severos. Lo siguiente que recuerda es a la nave regresando a órbita, completamente reparada. HE desarrolló un talento poco natural por el desarrollo tecnológico.</desc>
	</VoyagerChild9>
	<SpaceResearcher5>
		<title>Investigador espacial</title>
		<titleShort>Investigador</titleShort>
		<desc>NAME heredó la nav de sus padres y llevó a cabo su propia investigación.

Las experiencias de su niñez, conviviendo con culturas diversas le permitieron mantener su empatía a pesar de vivir casi todo su tiempo en aislamiento en el espacio.</desc>
	</SpaceResearcher5>
	<VatgrownMedic86>
		<title>Médico transgénico</title>
		<titleShort>Médico</titleShort>
		<desc>Criado para ser un médico de combate, se entrenó a NAME en el uso de las armas y la medicina. Su frase favorita al acercarse a un soldado herido era '¿Vida o muerte?' La mayoría escogía la vida.</desc>
	</VatgrownMedic86>
	<GeneticScientist4>
		<title>Científico genetista</title>
		<titleShort>Genetista</titleShort>
		<desc>Luego de la guerra, NAME se unió a una firma de ingeniería genética. Trabajó en mejoras de humanos y ganado. Sus experiencias haciendo daño y reparándolo le fueron muy beneficiosas en su trabajo, pero desarrolló un oscuro sentido del humor. Las reuniones sociales a veces se ponían incómodas.</desc>
	</GeneticScientist4>
	<CoreDilettante99>
		<title>Inconforme</title>
		<titleShort>Inconforme</titleShort>
		<desc>Candice pasó los años de su juventud en un MundoBrillante de la región interior, donde ella y sus amigos vivieron vidas de paz y placer.

Cuando creció, ella comenzó a darse cuenta que la vida fácil no le satisfacía. Ella decidió buscar un camino más difícil.</desc>
	</CoreDilettante99>
	<Reporter51>
		<title>Reportera</title>
		<titleShort>Reportera</titleShort>
		<desc>Candice pasó años como reportera de investigación. Cobró fama por los reportes caóticos que enviaba desde lugares exóticos.

Aunque siempre fue vista como de bajo nivel por sus críticos, ella logró exponer varias historias de alto perfil luego de largas investigaciones.</desc>
	</Reporter51>
	<AspiringPopIdol61>
		<title>Aspirante a ídolo pop</title>
		<titleShort>Aspirante</titleShort>
		<desc>Min fue entrenada en canto y baile para convertirse en el próximo ídolo pop. Ella fue educada y cuidada por empleados de la compañía.

Ella nunca conoció el trabajo manual, pero aprendió mucho sobre música y buenos modales.</desc>
	</AspiringPopIdol61>
	<PopIdol50>
		<title>Ídolo pop</title>
		<titleShort>Ídolo pop</titleShort>
		<desc>Min daba conciertos y entrevistas constantemente. Refinó sus habilidades en canto y baile, y se volvió una maestra en socialización.</desc>
	</PopIdol50>
	<FarmBoy56>
		<title>Niño granjero</title>
		<titleShort>Granjero</titleShort>
		<desc>John trabajó en la granja familiar, cuidando a los animales y curándolos cuando estaban heridos. Prefiriendo trabajar en exteriores y con las manos, evadió los trabajos más suaves.
Disfrutó trabajar a solas, y prefería alejarse de las personas para hacer las cosas a su manera.</desc>
	</FarmBoy56>
	<UnstableButcher98>
		<title>Carnicero inestable</title>
		<titleShort>Carnicero</titleShort>
		<desc>John comenzó a escuchar voces. Los animales le hablaban y lo insultaban. Comenzó a odiarlos y eventualmente, mató a los que alguna vez fueran sus peludos amigos. Comenzó a vender la carne tan sólo para poder tener un poco de interacción social.</desc>
	</UnstableButcher98>
	<StationWhelp51>
		<title>Huérfano espacial</title>
		<titleShort>Huérfano</titleShort>
		<desc>NAME pasó su niñez como un huérfano desamparado viviendo en una estación espacial. El logró mantenerse haciendo trabajos sucios y robando. Se volvió tan violento debido al maltrato de sus 'superiores' que se le expulsó de la estación, tan sólo para ser adoptado por piratas espaciales.</desc>
	</StationWhelp51>
	<PirateKing62>
		<title>Rey pirata</title>
		<titleShort>Pirata</titleShort>
		<desc>Al carecer totalmente de empatía, NAME encajó a la perfección con la tripulación pirata que lo había capturado. Poco después, NAME comenzó a matar a quiensea que se pusiera en su camino, incluyendo a sus compañeros.</desc>
	</PirateKing62>
	<ConstructionGrunt79>
		<title>Obrero constructor</title>
		<titleShort>Constructor</titleShort>
		<desc>Creciendo en el laboratorio de su padre, a NAME le fue dada la vida de la élite intelectual. Se le dio todo lo que deseaba y el precio nunca era de importancia.

Sin embargo, NAME no tomó parte del lujo que se le ofrecía. El prefirió buscar trabajos más físicos - y en los ojos de su padre - de clase baja.</desc>
	</ConstructionGrunt79>
	<MilitaryInventor44>
		<title>Inventor militar</title>
		<titleShort>Inventor</titleShort>
		<desc>NAME, en un acto de rebelión final, abandonó el laboratorio de su padre y se unió al ejército imperial.

Él usó sus habilidades de laboratorio para diseñar máquinas de guerra. En ésto era uno de los mejores de su planeta.</desc>	
	</MilitaryInventor44>
	<StudentEngineer40>
		<title>Aspirante a ingeniero</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>Un genio desde la niñez, a NAME se le puso en un programa de entrenamiento especial que cubría guerra aeroespacial e ingeniería.

Un día, HE intentó convertir a una ardilla en su amigo, dándole un brazalete. La ardilla le mordió, lo que le valió el apodo de “Niño ardilla”.

NAME desarrolló la creencia de que estaba muy por encima de la necesidad de trabajo manual.</desc>
	</StudentEngineer40>
	<EngineeredPilot99>
		<title>Piloto ingeniero</title>
		<titleShort>Piloto</titleShort>
		<desc>Luego que su provincia fuera asediada por uno de sus vecinos, NAME se ofreció voluntariamente para un programa de modificación genética que creaba pilotos para los mismos cazas que había ayudado a diseñar. Las modificaciones le permitieron pilotear la nave, pero también le volvieron menos capaz de enfocarse en las personas que le rodeaban.

Por aquél entonces, la gente le había comenzado a llamar "Ardilla".</desc>
	</EngineeredPilot99>
	<StreetKid29>
		<title>Niño callejero</title>
		<titleShort>Callejero</titleShort>
		<desc>Creciendo en las calles de un planeta desierto, el único amigo de NAME era un perro llamado Restos. El par se las arreglaba encontrando apenas suficiente comida para sobrevivir.

Cuando HE tenia trece años, un grupo criminal interplanetario le tomó bajo su ala.</desc>
	</StreetKid29>
	<BanditLeader92>
		<title>Líder bandido</title>
		<titleShort>Bandido</titleShort>
		<desc>NAME se elevó en los rangos de la organización criminal, convirtiéndose eventualmente en líder de una de las células más remotas. HIS perro Restos no se apartó de HIS lado.</desc>
	</BanditLeader92>
	<FrontierMarshal0>
		<title>Mariscal de frontera</title>
		<titleShort>Mariscal</titleShort>
		<desc>NAME heredó el sentido del deber de su padre y comenzó una carrera como refuerzo de la ley en su mundo natal, un planeta fronterizo.

Trató de hacer valer la ley con honor, pero la corrupción y la codicia de los funcionarios del gobierno local a menudo le desalentaban.</desc>
	</FrontierMarshal0>
	<ColonialGovernor77>
		<title>Gobernador colonial</title>
		<titleShort>Gobernador</titleShort>
		<desc>Desilusionado de la corrupción rampante del gobierno, NAME se postuló para gobernador y ganó. Aun así, las pandillas locales y sus mascotas policías pronto le forzaron fuera del poder.

HE dejó la comunidad para volver a su vida como mariscal.</desc>
	</ColonialGovernor77>
	<MercenaryRecruit12>
		<title>Recluta mercenario</title>
		<titleShort>Mercenario</titleShort>
		<desc>Descendiente de una gran línea de mercenarios excepcionales, NAME creció en un planeta comercial muy transitado.

Su interés por los artículos extranjeros en el mercado a menudo le distraían de su deberes y entrenamiento.</desc>
	</MercenaryRecruit12>
	<MercenaryChef30>
		<title>Chef mercenario</title>
		<titleShort>Mercenario</titleShort>
		<desc>Siguiendo los pasos de HIS familia, NAME era un soldado a sueldo.

HE es un tirador natural. Sin embargo, HIS pasión real era perfeccionar una nueva receta o desarrollar un nuevo platillo.</desc>
	</MercenaryChef30>
	<AbandonedChild78>
		<title>Niño abandonado</title>
		<titleShort>Abandonado</titleShort>
		<desc>NAME tuvo una niñez ingeniosa y divertida. Un día, HE se extravió lejos de su afortunados padres genéticos, y finalmente se perdió en un depósito de mineral supuestamente no utilizado. Debido a la tecnología de la clonación, sus padres decidieron que el tiempo buscándole era mejor invertido simplemente clonando un hijo mejor.</desc>
	</AbandonedChild78>
	<CargoPilot0>
		<title>Piloto de carga</title>
		<titleShort>Piloto</titleShort>
		<desc>NAME fue criado por la tripulación de un buque de transporte de mineral de larga distancia. HECAP perfeccionó sus habilidades en el comercio y la manipulación de las personas mientras transportaba armas entre sistemas.</desc>
	</CargoPilot0>
	<TradersChild31>
		<title>Hijo de comerciantes</title>
		<titleShort>Comerciante</titleShort>
		<desc>NAME creció en una familia de comerciantes nómadas, ganándose la vida vendiendo y comprando bienes en muchos mundos.

NAME aprendió las costumbres y métodos de comercio de muchas culturas participando en los negocios de HIS padres.</desc>
	</TradersChild31>
	<SpaceHumanitarian98>
		<title>Humanitario espacial</title>
		<titleShort>Activista</titleShort>
		<desc>Luego de ver la rampante pobreza común en mundos urbanos sobrepoblados, NAME decidió dedicar su vida a ayudar a los menos afortunados. Esta cruzada le enseño a cuidar de los enfermos y hambrientos.</desc>
	</SpaceHumanitarian98>
	<CorpStudent17>
		<title>Estudiante corporativo</title>
		<titleShort>Ejecutivo</titleShort>
		<desc>A NAME le criaron para convertirse en un oficial ejecutivo de la gran corporación de comercio espacial que poseía su planeta natal. Su familia había estado trabajando para esa corporación durante siete generaciones.

A los seis años, HE comenzó a estudiar en la academia corporativa, donde aprendió a ser un seguidor leal y un ejecutivo despiadado.</desc>
	</CorpStudent17>
	<ExecutiveOfficer58>
		<title>Oficial ejecutivo</title>
		<titleShort>Ejecutivo</titleShort>
		<desc>NAME era un ejecutivo de una corporación de comercio espacial. Después de un intento fallido de manipular su camino en la escalera corporativa, fue incriminado por la violación y asesinato de otro ejecutivo y su familia.

Se le encontró culpable. Sin embargo, debido a la influencia de su familia, le exiliaron en vez de ejecutarle.</desc>
	</ExecutiveOfficer58>
	<VRAddict62>
		<title>Adicto a la RV</title>
		<titleShort>Adicto a RV</titleShort>
		<desc>NAME era un cabeza de RV, alguien que está permanentemente conectado al universo de video juegos de realidad virtual usando su enchufe espinal. HE hacía sus tareas diarias apenas consciente de la realidad física que le rodeaba. Esto le dejó casi incapaz de socializar.
</desc>
	</VRAddict62>
	<RugbyPlayer15>
		<title>Jugador de rugby</title>
		<titleShort>Jugador</titleShort>
		<desc>Luego de años de adicción a los juegos de realidad virtual, a NAME le salvaron cuando los doctores le desconectaron.

Desafortunadamente ellos le desconectaron durante un juego de Rugby Rampage 4. La reacción mental fusionó su identidad real con su identidad virtual, dejándole con la personalidad y las habilidades de un jugador de rugby profesional.</desc>
	</RugbyPlayer15>
	<Nerd92>
		<title>Nerd</title>
		<titleShort>Nerd</titleShort>
		<desc>NAME tenía curiosidad por todo. Mientras otros niños jugaban en los suburbios de su ciudad industrial, NAME leía todos los libros que pudiera encontrar sobre tecnología, robots y armas - lo que parecía más cool.

Su fuerte acento francés le impedía hacer amigos reales.</desc>
	</Nerd92>
	<StateEngineer74>
		<title>Ingeniero estatal</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME se inscribió en el programa estatal de investigación sobre armas.

Aunque era brillante en su trabajo, estaba tan entusiasmado en probar su creaciones que accidentalmente hirió a algunos de su colegas y fue marcado como no apto para el servicio.</desc>
	</StateEngineer74>
	<RebelSlave42>
		<title>Esclavo rebelde</title>
		<titleShort>Rebelde</titleShort>
		<desc>NAME nació en la esclavitud corporativa y le criaron para realizar tareas domésticas de paga mínima. HECAP era sólo otro engranaje en la máquina.

NAME encontró su libertad al unirse a una organización rebelde cuyo objetivo era liberarse de sus amos corporativos.</desc>
	</RebelSlave42>
	<CombatNegotiator51>
		<title>Negociador de combate</title>
		<titleShort>Negociador</titleShort>
		<desc>Después de escapar de su mundo natal, NAME llevó sus habilidades a las estrellas.

HE eligió trabajar como un arma a sueldo, trabajando para varias organizaciones rebeldes, grupos esclavizados, y enclaves mercantes. Su especialidad era la negociación en situaciones de combate.</desc>
	</CombatNegotiator51>
	<MedievalPlower12>
		<title>Arador medieval</title>
		<titleShort>Arador</titleShort>
		<desc>NAME vivía en un planeta donde reyes y reinas gobernaban con poca consideración por los campesinos que estaban debajo de ellos. Su familia poseía una granja, pero el rey tomaba la mayor parte de la comida que producía. Esto mantuvo a la familia de NAME pobre e incapaz de pagar por su educación. En cambio, se le exigía que trabajara en el campo con sus padres, y nunca tuvo tiempo para practicar la creatividad.</desc>
	</MedievalPlower12>
	<SpaceStationCook63>
		<title>Cocinero espacial</title>
		<titleShort>Cocinero</titleShort>
		<desc>La estación espacial de NAME estaba muy lejos de cualquier otro planeta poblado, y en sí, carecía de personal. Por esta razón, NAME aprendió a cocinar para mantener viva a la tripulación. A pesar de que HE aprecia esta oportunidad de aprendizaje, no apreciaba las críticas que le hacían y ha tenido problemas de autoestima desde entonces.</desc>
	</SpaceStationCook63>
	<SonOfAHuntress96>
		<title>Hijo de cazador</title>
		<titleShort>Cazador</titleShort>
		<desc>En las montañas del planeta Ticonderoga, a NAME le crió su madre tribal. Ella le enseño habilidades de supervivencia, trampas, seguimiento, disparo, despiece, cocina y curación.

Su padre fallecido había dejado un viejo rifle de cerrojo y NAME practicaba con él cada vez que podía.</desc>
	</SonOfAHuntress96>
	<SpaceHunter67>
		<title>Cazador espacial</title>
		<titleShort>Cazador</titleShort>
		<desc>Ahora siendo adulto, NAME era excelente como cazador y tirador, pero NAME anhelaba más. Se despidió de su mundo natal, viajando por el espacio en busca de un reto exótico.</desc>
	</SpaceHunter67>
	<StudentSocialite73>
		<title>Estudiante mundano</title>
		<titleShort>Mundano</titleShort>
		<desc>NAME aprendió de política en una escuela de entrenamiento de élite para estudiantes socialmente dotados en Kamehameha IV.

Aunque leer y manipular a la gente se le daba muy bien, no encontraba alegría en ello. Dejó la academia varios años antes de graduarse.</desc>
	</StudentSocialite73>
	<PoliticalAssassin87>
		<title>Asesino político</title>
		<titleShort>Asesino</titleShort>
		<desc>NAME se dio cuenta de que su verdadera vocación eran las soluciones físicas a los problemas diplomáticos. HE buscó entrenamiento del gremio de asesinos en Valparaíso V.

Fue un excelente estudiante de las artes de la evasión y la muerte. Pronto ganó el rango de asesino en el gremio.</desc>
	</PoliticalAssassin87>
	<AwkwardNerd12>
		<title>Nerd torpe</title>
		<titleShort>Nerd</titleShort>
		<desc>Siempre fascinado por las máquinas, NAME pasó su tiempo estudiando robótica y holografía. Prefería la compañía de sus creaciones científicas a la de otras personas.</desc>
	</AwkwardNerd12>
	<AIResearcher30>
		<title>Investigador de IA</title>
		<titleShort>Investigador</titleShort>
		<desc>NAME era un(a) investigador(a) renombrado(a) en la inteligencia artificial, la robótica, y la holografía interactiva. Sus amistades con las mentes artificiales que creó le dieron la confianza para interactuar con personas reales, y pronto se destacó en la comunicación personal.</desc>
	</AIResearcher30>
	<MidworldGeek88>
		<title>Friki</title>
		<titleShort>Friki</titleShort>
		<desc>NAME creció en un tranquilo barrio suburbano. Nunca fue un(a) maestro(a) de la interacción social, pero su interés por las computadoras se convirtió en un verdadero talento a una edad temprana.</desc>
	</MidworldGeek88>
	<ArmyScientist54>
		<title>Científico del ejército</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>NAME hizo investigaciones científicas para un ejército planetario. HECAP estudió escenarios de guerra y diseñó sistemas de armas para ayudar a ganar batallas con el mínimo alboroto.</desc>
	</ArmyScientist54>
	<CatHerder45>
		<title>Pastor de gatos</title>
		<titleShort>Pastor</titleShort>
		<desc>NAME ayudó en el criadero de gatos de su padre, socializando, reuniendo y alimentando a cientos de gatos.

Cuando HE se negó a limpiar la suciedad de los gatos, HE fue transferido a la división de ciencia de crías.</desc>
	</CatHerder45>
	<FelineScientist25>
		<title>Científico de felinos</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>NAME se convirtió en un(a) reconocido(a) científico(a) en el campo de los felinos. Queriendo siempre lo mejor para sua animales y especializándose en la crianza selectiva, se embarcó en un viaje para encontrar el lugar perfecto para criar sus gatos.</desc>
	</FelineScientist25>
	<Scavenger26>
		<title>Basurero</title>
		<titleShort>Basurero</titleShort>
		<desc>NAME creció en una de las pocas ciudades restantes en un mundo devastado por la guerra nuclear. HECAP aprendió a sobrevivir por su cuenta en esta tierra desolada post-apocalíptica por la búsqueda de tecnología y suministros.</desc>
	</Scavenger26>
	<SpaceMarine90>
		<title>Marino espacial</title>
		<titleShort>Marino</titleShort>
		<desc>NAME fue reclutado en las fuerzas de seguridad de una corporación fuera del planeta. HECAP defendió sus barcos contra piratas y participó en contratos de guerra espacial privada.</desc>
	</SpaceMarine90>
	<VatgrownAssassin17>
		<title>Vatgrown asesino</title>
		<titleShort>Clon</titleShort>
		<desc>Vas no se hizo como un hombre, sino como un asesino de corazón frío. Fue bio-diseñado por científicos, y entrenado como un asesino. Lo criaron para no tener ninguna emoción, ningun sentimiento, y ningún cuidado para quién vive, y quién muere.</desc>
	</VatgrownAssassin17>
	<Mercenary40>
		<title>Mercenario</title>
		<titleShort>Mercenario</titleShort>
		<desc>Vas pasó su adolescencia como mercenario, siendo contratado para matar y mutilar a otros. Era alto, amenazador y aterrador. Podía infundir miedo en los corazones de cualquier hombre que lo cruzara y matar a quien quisiera.</desc>
	</Mercenary40>
	<HiveWorldChild62>
		<title>Niño del mundo colmena</title>
		<titleShort>Zangano</titleShort>
		<desc>NAME tenía una educación aislada en una ciudad urbana de la colmena. Su odio a las alturas lo mantenía en el interior a menudo, y lo convirtió en un niño introvertido. Cuando salió a las pasarelas de la ciudad, disfrutó jugando juegos de guerra, llegando a ser competente con varias armas de simulación.</desc>
	</HiveWorldChild62>
	<Microbiologist37>
		<title>Microbiólogo</title>
		<titleShort>Biólogo</titleShort>
		<desc>Una plaga golpeó el MundoUrbano nativo de NAME. NAME y otros investigadores revelaron que la enfermedad era una arma biológica, pero la gente se volvió contra ellos, culpándolos por la enfermedad. NAME apenas escapó de su mundo natal cuando cayó en el caos.</desc>
	</Microbiologist37>
	<StarforceCadet91>
		<title>Cadete de la fuerza estelar</title>
		<titleShort>Cadete</titleShort>
		<desc>Criado en Amen-Ti, MundoBrillante capital del 'Imperio Estrella', Sam Wissa tuvo una infancia fácil. Como un joven, Sam decidió que unirse a la Fuerza Estelar sería su manera de agradecer al Imperio.</desc>
	</StarforceCadet91>
	<AceFighterPilot70>
		<title>Piloto de cazas</title>
		<titleShort>As</titleShort>
		<desc>NAME se graduó de la Academia Estelar con honores y se distinguió como un piloto de cazas en tres campañas contra culturas agresoras más avanzadas. Sin embargo, después de una batalla viciosa, se encontró varado y su nave destruida. Sin ir a ninguna parte, entró en su vaina de escape y oró.</desc>
	</AceFighterPilot70>
	<Stableboy75>
		<title>Chico estable</title>
		<titleShort>Chico estable</titleShort>
		<desc>NAME era un muchacho de cuadra en un planeta medieval, mordiendo estiércol casi todos los días para ganar su fortaleza. Para el momento en que salía de la infancia, NAME había ahorrado bastante dinero para pagar a un comerciante espacial para llevarlo fuera del mundo.</desc>
	</Stableboy75>
	<Brigand23>
		<title>Bandido</title>
		<titleShort>Bandido</titleShort>
		<desc>NAME voló con una banda de bandidos que llamó amigos. Incluso tenía una nave propia - La 'Dung Mucker 2000'.</desc>
	</Brigand23>
	<ArtfulDodger87>
		<title>Maestro de la evasión</title>
		<titleShort>Gandul</titleShort>
		<desc>Robin creció en uno de los mundos urbanos y tuvo que arreglárselas toda su vida. Nunca confió en nadie, confiando en su persuasión y astucia para sobrevivir. Pronto se convirtió en experto en armas de fuego y cuchillos, así como en las palabras.</desc>
	</ArtfulDodger87>
	<Assassin16>
		<title>Asesino</title>
		<titleShort>Asesino</titleShort>
		<desc>Robin fue entrenado especialmente como un operativo para ser utilizado para asesinatos de alto riesgo. Su habilidad con un rifle era incomparable. Finalmente fue traicionado por sus superiores cuando un objetivo se enteró sobre el éxito y se ofreció a financiar sus proyectos futuros. Robin juró que nunca volvería a confiar en nadie.</desc>
	</Assassin16>
	<Pickpocket6>
		<title>Carterista</title>
		<titleShort>Carterista</titleShort>
		<desc>Huérfano y abandonado en las calles tumultuosas de su contaminado mundo, NAME sobrevivio por su mano hábil y el pie ligero. Un ladrón y un tramposo natural, él subió a la prominencia tempranamente, funcionando en una pandilla notoria y violenta del urchin llamadas "ratas de Doomben".</desc>
	</Pickpocket6>
	<BusinessGangster83>
		<title>Gangster de negocios</title>
		<titleShort>Gángster</titleShort>
		<desc>Manteniéndose un paso por delante de la ley, NAME se convirtió en un empresario legítimo y silenció a cualquiera que se atreviera a decir lo contrario. Como propietario de burdeles, bares y restaurantes, la buena fortuna de NAME continuó mientras su competencia sufrió una serie de desafortunados e inexplicables accidentes.</desc>
	</BusinessGangster83>
	<DisasterSurvivor58>
		<title>Sobreviviente de desastre</title>
		<titleShort>Sobreviviente</titleShort>
		<desc>Steven fue desarraigado cuando los marauders atacaron su granja de la familia, destruyendo la maquinaria y matando a granjeros y animales por igual. Después de la muerte de todo lo que conocia, se quedó en las ruinas para defenderse por sí mismo.</desc>
	</DisasterSurvivor58>
	<ParamilitaryAgent3>
		<title>Agente paramilitar</title>
		<titleShort>Agente</titleShort>
		<desc>Después de vagar por varios puestos sombríos, NAME se unió a un gran grupo paramilitar para pelear una guerra en su mundo natal. El papel de HISCAP fue la infiltración y la recolección de inteligencia.</desc>
	</ParamilitaryAgent3>
	<HistoryStudent52>
		<title>Estudiante de historia</title>
		<titleShort>Estudiantil</titleShort>
		<desc>Cuando era niño, NAME se la pasó aprendiendo muchas formas artísticas incluyendo música y escritura de novelas. A medida que creció, comenzó a estudiar leyendas de su mundo natal: leyendas de los seres parecidos a la lagartija en el centro del folclore de su cultura.</desc>
	</HistoryStudent52>
	<Storyteller68>
		<title>Cuentista</title>
		<titleShort>Fabulista</titleShort>
		<desc>NAME viajó por su mundo contando las leyendas que había estudiado. Obsesionado con las leyendas de su gente, NAME busca a alguien que pueda ayudarlo a que le crezcan escamas en su piel, para que él también pueda ser como los antiguos seres.</desc>
	</Storyteller68>
	<NobleWard25>
		<title>Sala noble</title>
		<titleShort>Sala</titleShort>
		<desc>NAME fue adoptada por una prominente familia noble después de ser dejada en su puerta por su madre. HECAP rápidamente aprendió los secretos que pasaban entre los nobles como el vino barato - de mundos más allá de sus propios idiomas, culturas y tecnologías tanto nuevas como antiguas.</desc>
	</NobleWard25>
	<InformationBroker88>
		<title>Recolector de información</title>
		<titleShort>Recolector</titleShort>
		<desc>NAME se embarcó en una nave al siguiente sistema de estrellas y comenzó una vida de viajes y aprendizaje, recopilando rápidamente un enorme banco de conocimientos de personas de todas las formas y tamaños. HECAP aprendió a vender este conocimiento con gran beneficio, y se convirtió en un poderoso intermediario de información.</desc>
	</InformationBroker88>
	<FeralChild63>
		<title>Niño salvaje</title>
		<titleShort>Salvaje</titleShort>
		<desc>Abandonado en un planeta animal como un niño pequeño con nada más que una manta con un nombre bordado en él, Félix se hizo uno con el desierto. Cuando tenía 13 años, se encontró con un equipo de inspectores de minerales, que le "ofrecieron" el paso fuera del planeta.</desc>
	</FeralChild63>
	<VersatileWorker37>
		<title>Trabajador versátil</title>
		<titleShort>Trabajador</titleShort>
		<desc>Pasando sus últimos años de adolescencia en una colonia, ofreció las pequeñas habilidades que tenía a cualquiera que se lo llevara. Al ser un rápido aprendiz, perfeccionó muchas de sus habilidades y, aparte de su incapacidad de entender el fuego, él ahora es un adulto plenamente funcional.</desc>
	</VersatileWorker37>
	<SpoiledChild32>
		<title>Niño mimado</title>
		<titleShort>Mimado</titleShort>
		<desc>NAME creció como hijo de un trabajador administrador de colonias. En esta posición, la mayoría de las tareas manuales y peligrosas fueron prohibidas por sus padres, pero en el 'borde' todos tienen que ensuciarse las manos.</desc>
	</SpoiledChild32>
	<TestSubject1>
		<title>Sujeto de prueba</title>
		<titleShort>Experimento</titleShort>
		<desc>Secuestrado de adolescente, NAME fue contra su voluntad, un sujeto de prueba en terapias genéticas experimentales durante seis años. Los laboratorios y los científicos lo asustan.</desc>
	</TestSubject1>
	<AmateurEngineer21>
		<title>Ingeniero aficionado</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME creció en una familia con antecedentes militares y de ingeniería. HECAP quería unirse al ejército, pero a su padre no le gustaba la idea, por lo que su interés se volvió a grandes máquinas voladoras y obras de ingeniería. HECAP esperaba secretamente que esto, algun día, le llevaría a una vida de exploración galáctica.</desc>
	</AmateurEngineer21>
	<AerospaceEngineer58>
		<title>Ingeniero aeroespacial</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME era un ingeniero responsable de la producción de aviones y naves espaciales. HECAP se centró en mejorar las líneas de producción, y era conocido por su dominio de las cuestiones técnicas y de investigación.</desc>
	</AerospaceEngineer58>
	<WildChild8>
		<title>Niño salvaje</title>
		<titleShort>Niño salvaje</titleShort>
		<desc>NAME fue abandonado en un mundo tóxico cubierto de vegetación hostil. HECAP se acostumbró tempranamente al frío calor de la soledad. Él aprendió a luchar, pero comía su comida cruda y sin cocer.</desc>
	</WildChild8>
	<AlcoholicTrucker38>
		<title>Camionero alcohólico</title>
		<titleShort>Alcohólico</titleShort>
		<desc>NAME era un camionero espacial que trabajaba para 'Industrias Arcknight' cuando perdió a su esposa y a su hija en un accidente. Su cuerpo fue reparado con una terapia nano-genética experimental. Ahora sus músculos se regeneran continuamente y se endurecen, y cada movimiento desgarra el tejido nuevamente. Él soporta el dolor en silencio.</desc>
	</AlcoholicTrucker38>
	<HackerProdigy70>
		<title>Prodigio hacker</title>
		<titleShort>Hacker</titleShort>
		<desc>Wedge fue criado como el único hijo de cirujanos ricos. Después de ser presionado para que aceptara un aprendizaje médico, se quejó. Se apoderó de su herencia y se fue a la clandestinidad para aprender a explotar las redes de ordenadores. Rápidamente se convirtió en uno de los hackers más temidos en su planeta natal.</desc>
	</HackerProdigy70>
	<IntelligenceAgent4>
		<title>Agente de inteligencia</title>
		<titleShort>Agente</titleShort>
		<desc>Debido a sus habilidades de hacking, Wedge fue reclutado por el cuerpo gobernante de su planeta natal para servir como agente de inteligencia. El gobierno lo entrenó en combate, pero prefiere la guerra psicológica. Las reglas del gobierno se mostraron demasiado estrictas para él, así que se volvió loco. Sus actividades actuales son desconocidas.</desc>
	</IntelligenceAgent4>
	<MadScientist38>
		<title>Científico loco</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>NAME creció miserable en las llanuras de un planeta neolítico. Encontró la fuerza para luchar bajo las enseñanzas de un científico viejo y roto. Rápidamente aprendió a jugar con los temores de la gente, y fue apodado 'científico loco'.</desc>
	</MadScientist38>
	<WarChief54>
		<title>Jefe de la guerra</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>NAME era un líder de pandillas tribales en un planeta neolítico. Para él, el campo de batalla es un juego, y no hay nada más divertido que los disparos de la guerra.</desc>
	</WarChief54>
	<YouthDelinquent81>
		<title>Jóven delincuente</title>
		<titleShort>Moroso</titleShort>
		<desc>NAME era el unico hijo de celebres sumilleres. Sus padres esperaban que asumiera la profesión de la familia, pero después de su tercera admisión a un centro de detención juvenil, esta carrera se hizo poco probable. Durante su detención, NAME se convirtió en experto en pelar patatas y desarrolló interés por la ornitología (El estudio de las aves)</desc>
	</YouthDelinquent81>
	<InvoluntaryHermit72>
		<title>Ermitaño involuntario</title>
		<titleShort>Ermitaño</titleShort>
		<desc>La vaina de escape de NAME fue desechada en una región inexplorada de un mundo fronterizo. Tuvo una existencia solitaria con solamente una manada del mufalos por compañía. Más tarde, fue vista vestida de pieles de vombátido pigmeo, discutiendo la importancia de la higiene de los cascos con un grupo de mufalos ancianos.</desc>
	</InvoluntaryHermit72>
	<HillbillyProdigy33>
		<title>Montañez prodigioso</title>
		<titleShort>Montañez</titleShort>
		<desc>Nacido en un frío planeta montañoso, habitado principalmente por xenohumanos peludos, Benjamin creció al son de peleas de bar y tiroteos. Aunque pasó su infancia tocando el banjo y trabajando como mecánico, su inteligencia anormal lo hizo querer algo más; Ingresó a la facultad de medicina a los veinte años.</desc>
	</HillbillyProdigy33>
	<MedicalScientist25>
		<title>Científico médico</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>Benjamin se alistó como médico en una nave científica que pasaba. Tras recorrer las estrellas con una gran tripulación de xenohumanos y transaves, investigó genéticamente las especies encontradas. Desarrolló una profunda amistad con un transave, pero se vio obligado a abandonar la nave cuando el capitán despidió a todos los no aviarios.</desc>
	</MedicalScientist25>
	<MidworldSketcher21>
		<title>Dibujante del mundo medio</title>
		<titleShort>Dibujante</titleShort>
		<desc>NAME nació en una familia amorosa pero pobre. HECAP descubrió que tenía un talento artístico que heredó de su padre. La madre de HISCAP le enseñó los beneficios del trabajo duro y la determinación. A medida que crecía, NAME desarrolló una fascinación por la tecnología y la historia militar.</desc>
	</MidworldSketcher21>
	<MidworldSailor20>
		<title>Marinero del mundo medio</title>
		<titleShort>Marinero</titleShort>
		<desc>NAME se unió a la Marina Real de su país. Después de años como suboficial, finalmente desertó y usó las habilidades que había adquirido para iniciar un motín en su nave. Al final, NAME fue el líder de un gran grupo de piratas entrenados y peligrosos. En adelante siempre tuvo cocineros que le cocinaban.</desc>
	</MidworldSailor20>
	<CoreWorldStudent4>
		<title>Estudiante del mundo principal</title>
		<titleShort>Estudiantil</titleShort>
		<desc>Nacido de un hombre llamado Alex, 'Alyssa' no encajaba bien con los otros chicos. Cuando era muy joven, prefería las actividades creativas, como la elaboración de joyería, y el deporte. Él sentía que tenía el cuerpo equivocado. Afortunadamente, su familia y amigos apoyaron su reasignación de sexo; Cuando era adolescente, se sometió a una cirugía para convertirse en una mujer.</desc>
	</CoreWorldStudent4>
	<CoreWorldJeweler59>
		<title>Joyero del mundo principal</title>
		<titleShort>Joyero</titleShort>
		<desc>Después de que 'Alyssa' había terminado todas sus cirugías, encontró que tenía mucho tiempo y energía para dedicarla a su pasión: elaboración de baratijas. Pasó años perfeccionando su arte como joyera, luego dejó su mundo natal para vender sus mercancías a través de la galaxia.</desc>
	</CoreWorldJeweler59>
	<MedievalSquire61>
		<title>Escudero medieval</title>
		<titleShort>Escudero</titleShort>
		<desc>William creció en un planeta medieval como un caballero en entrenamiento. Se entrenó directamente bajo el consejero de guerra del rey durante la mayor parte de su juventud, y aprendió a luchar con una espada y un escudo.</desc>
	</MedievalSquire61>
	<MedievalKnight71>
		<title>Caballero medieval </title>
		<titleShort>Caballero</titleShort>
		<desc>William luchó por el rey en el campo de batalla, donde perfeccionó su habilidad como espadachín. Su mayor gloria era dirigir un asalto a una sala del tribunal enemigo y capturar al rey a punta de espada.</desc>
	</MedievalKnight71>
	<StarSquire21>
		<title>Escudero estrella</title>
		<titleShort>Escudero</titleShort>
		<desc>Nacido en un MundoMedieval, el primer recuerdo de NAME es contemplar el cielo nocturno. Desde entonces, él soñó con preguntar por un caballero en medio de los cielos llenos de estrellas. El enfoque de HISCAP en esa visión le dejó algo unicolores.</desc>
	</StarSquire21>
	<StarKnight78>
		<title>Caballero estrella</title>
		<titleShort>Caballero</titleShort>
		<desc>Secuestrado de su mundo natal medieval, NAME más tarde escapó de sus captores a través de una impresionante muestra de esgrima. Por un momento, mientras se movía en la vaina de escape, su sueño de niñez de convertirse en un caballero entre las estrellas se sentía tan real. Luego se estrelló.</desc>
	</StarKnight78>
	<DrugMule2>
		<title>Mula de la droga</title>
		<titleShort>Mula</titleShort>
		<desc>Criado en un orfanato, NAME se volvió hacia la vida de pandilla a los diez años. Fue explotado por una banda local como una mula de drogas para traficar "sustancia F" a través del territorio de la pandilla rival. Ingirió una bala o dos.</desc>
	</DrugMule2>
	<TestSubject82>
		<title>Sujeto de prueba</title>
		<titleShort>Tema</titleShort>
		<desc>NAME se inscribió en un estudio científico que prometia que podría hacerlo más inteligente. Por desgracia, los efectos secundarios fueron muy diferentes de lo que esperaba. Se volvió loco y mató a varias personas antes de escapar de su mundo natal.</desc>
	</TestSubject82>
	<ArtisanFarmer56>
		<title>Granjero artesano</title>
		<titleShort>Labrador</titleShort>
		<desc>NAME creció en la granja de su familia en MundoBrillante Fueron una de las últimas fincas del planeta que prefirieron los métodos agrícolas tradicionales a la tecnología MundoBrillante</desc>
	</ArtisanFarmer56>
	<GeneticEngineer63>
		<title>Ingeniero genético</title>
		<titleShort>Genetista</titleShort>
		<desc>NAME llevó a cabo sus primeros experimentos genéticos en animales de granja. HECAP pronto creció para convertirse en experto en todas las formas de ingeniería genética. Un horroroso accidente de laboratorio lo dejó con un miedo mortal a los roedores.</desc>
	</GeneticEngineer63>
	<Pampered62>
		<title>Mimado</title>
		<titleShort>Mimado</titleShort>
		<desc>Nacido en un MundoBrillante decadente, NAME recibió cada juguete costoso. Este estilo de vida mimado le hizo perder muchas lecciones básicas de la vida. HECAP desarrolló una especial aversión a la cocina, y siempre ordenó al personal para hacer el trabajo de cocina.</desc>
	</Pampered62>
	<NinjaAssassin4>
		<title>Asesino ninja</title>
		<titleShort>Ninja</titleShort>
		<desc>NAME realizó asesinatos precisos de aguja para un conglomerado interplanetario. A HECAP se le asignaron las misiones más complejas que incluían disfraces, engaños, subterfugios y violencia eficiente. Un desagradable incidente con una maceta de planta hizo que el asesinato saliera mal, dejandolo en estado vegetal.</desc>
	</NinjaAssassin4>
	<MilitaryChild34>
		<title>Niño militar</title>
		<titleShort>Militar</titleShort>
		<desc>NAME creció en una familia con un rico bagaje militar. Los años de la adolescencia de HISCAP se pasaron viajando de sistema en sistema a dondequiera que sus padres fueran enviados. HECAP se alistó a la edad de 18 años, siguiendo la tradición de su familia.</desc>
	</MilitaryChild34>
	<LazyProgrammer84>
		<title>Programador perezoso</title>
		<titleShort>Programador</titleShort>
		<desc>NAME desarrolló de forma independiente un software que tenía una ventaja competitiva frente a las corporaciones locales de MundoUrbano. HISCAP usó métodos legalmente cuestionables que lo llevaron a un número creciente de demandas no resueltas de robo de propiedad intelectual.</desc>
	</LazyProgrammer84>
	<GangMember82>
		<title>Pandillero</title>
		<titleShort>Capataz</titleShort>
		<desc>NAME creció sin hogar en un MundoUrbano. HECAP se vio obligado a luchar por todo, haciéndolo duro y despiadado mucho antes de la edad adulta. NAME se habría quedado en esas calles, si no hubiera sido herido en un tiroteo y su cuerpo confiscado para ser utilizado por una de las corporaciones gobernantes de la ciudad mundial.</desc>
	</GangMember82>
	<MindwipedAssassin80>
		<title>Asesino borrador de mentes</title>
		<titleShort>Borrador</titleShort>
		<desc>La corporación lo tomó y rehizo a NAME. Ellos lo entrenaron como una herramienta de destrucción y subversión. Él llevó a su nueva vida, encontrando satisfacción en los trabajos que le dieron. Cuando supo que planeaban deshacerse de él, NAME se volvió contra sus amos, matando a varios y huyendo del planeta.</desc>
	</MindwipedAssassin80>
	<TestSubject90>
		<title>Sujeto de prueba</title>
		<titleShort>Tema</titleShort>
		<desc>El sujeto de prueba # 11,529,914 del experimento # 56,048 pasó su infancia en salas blancas realizando pruebas mentales y físicas. Su única compañera era una voz que se llamaba Madre. Madre recompensó el éxito con la alabanza - y el fracaso con duros castigos.</desc>
	</TestSubject90>
	<TestSubject6>
		<title>Sujeto de prueba</title>
		<titleShort>Tema</titleShort>
		<desc>Las pruebas de NAME pasaron de la geometría a la física cuántica, y ella podía superar el gran pozo sin un rasguño. Un día, 'Mamá' dijo que su prueba final estaba más allá de la puerta roja, y que incluso si no podía oír su voz, mamá siempre estaría allí.</desc>
	</TestSubject6>
	<FireScarredChild32>
		<title>Niño con cicatrices de fuego</title>
		<titleShort>Cicatrizado</titleShort>
		<desc>Duster era un niño activo que vivió una infancia sin incidentes hasta que cayó en un incendio y sufrió horribles quemaduras en sus manos y brazos. Aunque las cicatrices se han desvanecido, no puede soportar estar cerca del fuego.</desc>
	</FireScarredChild32>
	<SpaceshipSalesman6>
		<title>Vendedor de naves espaciales</title>
		<titleShort>Agente vendedor</titleShort>
		<desc>Duster intentó su mano en varios trabajos, incluyendo la construcción de jaulas de conejo de espacio y trabajando en un proyecto de investigación de trigo mutante. Finalmente, encontró su verdadera vocación como vendedor de naves espaciales. Especializado en naves espaciales recreativas, su charla suave y naturaleza encantadora le sirvió bien.</desc>
	</SpaceshipSalesman6>
	<TechEnthusiast65>
		<title>Entusiastas de la tecnología</title>
		<titleShort>Nerd</titleShort>
		<desc>Michael tenía todos los últimos gadgets de niño. Pasaba todo su tiempo jugando con IAs en vez de con otros niños. Siempre se sentía incómodo con gente nueva.</desc>
	</TechEnthusiast65>
	<AIProgrammer5>
		<title>Programador de IA</title>
		<titleShort>Programador</titleShort>
		<desc>Michael se alistó en la división de robótica de los militares, desarrollando IA de combate más inteligente. Durante todo el tiempo que estuvo allí, nunca habló con otro humano. Pasaba todo su tiempo conversando con la IA que estaba desarrollando.</desc>
	</AIProgrammer5>
	<DiplomatsChild66>
		<title>Hijo del diplomático</title>
		<titleShort>Diplomático</titleShort>
		<desc>NAME nació en la familia diplomática. Viajando a menudo, HE fue educado en casa y vio el mundo principalmente a través de una computadora.</desc>
	</DiplomatsChild66>
	<WhiteHatHacker49>
		<title>Hacker de sombrero blanco</title>
		<titleShort>Hacker</titleShort>
		<desc>Desde su computadora, NAME ayudó a librar al mundo en línea de las personas malas.</desc>
	</WhiteHatHacker49>
	<Winerunner96>
		<title>Winerunner</title>
		<titleShort>Winerunner</titleShort>
		<desc>Abandonado por sus padres, NAME fue criado por los monjes del monasterio de Novo Mosteiro dos Jerónimos en Aracena VI. Los monjes le enseñaron disciplina y trabajo duro. A cambio, iría a la ciudad y "adquiriría" vinos exóticos para las degustaciones nocturnas de los monjes.</desc>
	</Winerunner96>
	<VinhoKing50>
		<title>Rey del vino</title>
		<titleShort>Rey Vino</titleShort>
		<desc>Después de la prohibición llegó a Aracena VI, NAME amplió su negocio de licores subterráneos hasta que dominó el mercado en dos continentes. Lo llamaron el Vino Rey. A pesar de que HE controlaba su competencia por medio de maniobras políticas magistrales, HE no estaba por encima del ocasional asesinato o estilete.</desc>
	</VinhoKing50>
	<StreetChild49>
		<title>Niño de la calle</title>
		<titleShort>Calle</titleShort>
		<desc>La madre drogadicta de NAME murió, dejando a HIM huérfano a una edad temprana. Para mantenerse con vida, recurrió al robo y, cuando era necesario, a la prostitución. Cuando NAME fue atrapada robando de una iglesia, la sacerdotisa vio a un niño herido pero inteligente, y lo llevó a HIM para darle una segunda oportunidad de vida.</desc>
	</StreetChild49>
	<SlaveChemist35>
		<title>Químico esclavo</title>
		<titleShort>Químico</titleShort>
		<desc>NAME se convirtió en un talentoso científico farmacéutico, pero fue capturado por los esclavistas. HECAP fue vendido a un señor de la guerra y obligado a crear drogas para probar a otros esclavos. Esto le dejó con profundas y preocupantes preguntas sobre la ética de la investigación científica y la medicina.</desc>
	</SlaveChemist35>
	<SlaveFarmer49>
		<title>Granjero esclavo</title>
		<titleShort>Esclavo</titleShort>
		<desc>Abandonado como niña, NAME fue encontrado por un granjero. Siendo infértil a sí mismo, el agricultor la mantuvo como esclava. Las constantes palizas la dejaron mareada e incapaz de manejar la violencia. Después de muchos años, ella huyó.</desc>
	</SlaveFarmer49>
	<RocketEngineer75>
		<title>Ingeniero de cohetes</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME ganó una subvención a una escuela superior y obtuvo un título en ingeniería de cohetes. Después de varios años trabajando para una compañía de minería espacial que dejó para viajar y ver el universo.</desc>
	</RocketEngineer75>
	<MedievalSlave34>
		<title>Esclavo medieval</title>
		<titleShort>Esclavo</titleShort>
		<desc>Nacido en esclavitud, Soren nunca conoció a sus padres. Finalmente escapó de sus amos y abordó un buque de carga militar, donde fue presionado para el servicio militar.</desc>
	</MedievalSlave34>
	<SpaceMarine27>
		<title>Marino espacial</title>
		<titleShort>Marino</titleShort>
		<desc>Soren se unió a una escuadra de infantes de marina espaciales conocidos por su brutal eficiencia al matar. Su apellido y su falta de emoción durante el combate inspiraron su apodo: Severo.</desc>
	</SpaceMarine27>
	<FoundryApprentice81>
		<title>Aprendiz de fundición</title>
		<titleShort>Fundidor</titleShort>
		<desc>NAME creció como aprendiz en las fundiciones de un mundo industrial. Esta experiencia le dio las habilidades metalúrgicas y fuertes músculos, pero retrasó su desarrollo artístico.</desc>
	</FoundryApprentice81>
	<CombatEngineer42>
		<title>Ingeniero de combate</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME se convirtió en un ingeniero de combate. Él construyó bases, armas fijas y reparó vehículos para el ejército; eso era cuando no estaba disparando contra la gente.</desc>
	</CombatEngineer42>
	<PrivilegedProdigy5>
		<title>Prodigio privilegiado</title>
		<titleShort>prodigio</titleShort>
		<desc>NAME fue reconocido tempranamente como 'dotado' en la educación de MundoBrillante. Afortunadamente, su familia estaba en condiciones de cultivar ese genio a través de la educación avanzada. Su entrenamiento incluyó ciencia, liderazgo y las artes.</desc>
	</PrivilegedProdigy5>
	<PlanetaryDiplomat42>
		<title>Diplomático planetario</title>
		<titleShort>Diplomático</titleShort>
		<desc>La pasión y profesión de NAME fue la política interplanetaria. Él era un maestro de la manipulación social y la negociación, y se dedicó a trabajar en pro de la paz, el compromiso y el beneficio mutuo.</desc>
	</PlanetaryDiplomat42>
	<ChildProdigy22>
		<title>Niño prodigio</title>
		<titleShort>prodigio</titleShort>
		<desc>Después de graduarse de la universidad a los doce años, Jered dedicó su vida a convertirse inmortal. Sin embargo su investigación cruzó la línea cuando él intentó modificar su cuerpo usando terapia genética y aumento mecánico. Fue arrestado y condenado a pasar su vida prisionero en un planeta.</desc>
	</ChildProdigy22>
	<RenegadeEngineer33>
		<title>Ingeniero renegado</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>Después de una atrevida salida del planeta de la prisión con un pequeño grupo de compañeros internos, Jered fijó su mirada en su mundo natal. Viajó allí, reclutó a más seguidores, secuestró a un crucero espacial y se lanzó al vacío.</desc>
	</RenegadeEngineer33>
	<BoneCollector51>
		<title>Coleccionista de huesos</title>
		<titleShort>Escolar</titleShort>
		<desc>Nacido en una familia de cazadores de fortuna, NAME siempre tuvo una pasión por la historia antigua. Aunque nunca era un chico duro o social, le encantaba excavar en los libros de historia, así como en las pilas de tierra.</desc>
	</BoneCollector51>
	<Osteologist68>
		<title>Osteólogo</title>
		<titleShort>Becario</titleShort>
		<desc>Después de graduarse de la universidad en la parte superior de su clase, NAME rápidamente se convirtió en un conocido y atlético profesor universitario. Con su nueva fama encontrada y la aptitud vino una repugnancia repentina a preforma la mano de obra servil - tales tareas son mejor dejadas a los estudiantes graduados.</desc>
	</Osteologist68>
	<GNomeSculptor81>
		<title>Escultor G-nomo</title>
		<titleShort>Escultor</titleShort>
		<desc>NAME fue diseñado en un laboratorio como parte del Proyecto 'G-nomo'. Fue implantado al nacer con conocimiento enciclopédico de todos los aspectos de la xenobiología. Los científicos del 'G-nomo' lo apodaron Gizmo y lo ocuparon con esculpir. Desarrolló el amor por la escultura de gnomos y accesorios gnomos.</desc>
	</GNomeSculptor81>
	<Gnomebiologist56>
		<title>Gnomebiólogo</title>
		<titleShort>Biólogo</titleShort>
		<desc>NAME fue profesor de xenobiología en una universidad de MundoBrillante. Fue a conferencias y gestionó una galería de arte. Sin embargo, nunca dejó de esculpir gnomos de jardín, y considera que esta es su verdadera profesión.</desc>
	</Gnomebiologist56>
	<CircusPerformer69>
		<title>Artista de circo</title>
		<titleShort>Ejecutante</titleShort>
		<desc>Creciendo en el circo, NAME aprendió muchas cosas interesantes. Más interesante que las bolas que jugó eran los bolsillos que eligió entre los espectáculos. Un error con algunos fuegos le hizo desarrollar un miedo mortal a este.</desc>
	</CircusPerformer69>
	<CriminalKingpin63>
		<title>Jefe criminal</title>
		<titleShort>Principal</titleShort>
		<desc>NAME descubrió su don: la gente hizo lo que dijo, cuando lo dijo. Aprovechando esto, se dirigió a los planetas RimWold para hacerse un nombre en el inframundo criminal. Hacer que la gente haga cosas por él le enseñó a evitar el trabajo manual a toda costa.</desc>
	</CriminalKingpin63>
	<VatgrownSlavegirl4>
		<title>Esclava de vampiro</title>
		<titleShort>Esclava</titleShort>
		<desc>Emmie fue criada como esclava en un laboratorio urbano ilegal. Cuando era pequeña, sólo le enseñaban a cocinar, limpiar y servir a sus amos. Durante la mayor parte de su infancia, no sabía nada más.</desc>
	</VatgrownSlavegirl4>
	<UrbworldSexSlave3>
		<title>Esclava sexual del MundoUrbano.</title>
		<titleShort>Esclava sexual</titleShort>
		<desc>Emmie fue vendida como esclava sexual. Habiendo sido diseñada para ser inhumanamente atractiva y demasiado débil para rebelarse contra sus amos, fue pasada entre docenas de dueños y no sabía nada de la libertad.</desc>
	</UrbworldSexSlave3>
	<GunKid57>
		<title>Niño pistola</title>
		<titleShort>Niño pistola</titleShort>
		<desc>Creciendo en un MundoUrbano, NAME nunca lo tuvo fácil. Cada día era una lucha, la contaminación, el hambre y las pandillas de niños mayores. En el pequeño espacio que tenía para sí, estudió sus pasiones, las tácticas de combate y la historia de la guerra.</desc>
	</GunKid57>
	<UrbworldSergeant87>
		<title>Sargento de MundoUrbano</title>
		<titleShort>Sargento</titleShort>
		<desc>La pasión de NAME por todas las cosas militaristas se mantuvo con él todo el camino hasta la edad adulta. Después de matricularse como policía local, pronto fue promovido a sargento.</desc>
	</UrbworldSergeant87>
	<FeudalLordling43>
		<title>Señor feudal</title>
		<titleShort>Señor</titleShort>
		<desc>NAME creció en un mundo feudal que formaba parte de un imperio multi-planetario. Como hijo de un gran señor, disfrutó de muchos privilegios. HECAP aprendió a maniobrar tanto en el panorama político como en combate cercano.</desc>
	</FeudalLordling43>
	<SystemLord49>
		<title>Señor del sistema</title>
		<titleShort>Señor</titleShort>
		<desc>Para NAME, gobernar un país, o incluso un planeta, no era lo suficientemente bueno. HECAP trató de expandir su influencia a través del sistema - por medios legales o extralegales.</desc>
	</SystemLord49>
	<FeudalFarmBoy31>
		<title>Muchacho de la granja feudal</title>
		<titleShort>Esclavo</titleShort>
		<desc>NAME era el hijo de un granjero medieval, y se esperaba que siguiera sus huellas. Lo criaron como un buen muchacho de la granja, bien entrenado. Él vivió en un reino feudal inusual que coexistió con una sociedad del mundo medio, que era bien conocido por la manipulación genética.</desc>
	</FeudalFarmBoy31>
	<HunterOfTheKing3>
		<title>Cazador del rey</title>
		<titleShort>Guardia de plagas</titleShort>
		<desc>NAME fue forzado a proteger su colonia en el nombre del rey después de un misterioso brote de fauna silvestre genéticamente modificada. A pesar de dar sus mejores esfuerzos, su reino fue destruido. NAME desarrolló PTSD, un odio a los animales y un mal caso de tecnofobia. HECAP fue nombrado asi, para el lugar donde lo encontraron.</desc>
	</HunterOfTheKing3>
	<SpaceFanboy24>
		<title>Niño fanatico del espacio</title>
		<titleShort>Niño fanatico</titleShort>
		<desc>NAME soñaba con viajes espaciales. Él construyó su propia nave espacial de una vieja caja de la policía y fue a ver a la gran desconocida.</desc>
	</SpaceFanboy24>
	<Castaway19>
		<title>Náufrago</title>
		<titleShort>Náufrago</titleShort>
		<desc>NAME era un pasajero en un viaje interestelar rutinario. Cuando su nave fue destruida, vivió como un náufrago en un planeta deshabitado durante varios años.</desc>
	</Castaway19>
	<GlitterworldNerd52>
		<title>Nerd de MundoBrillante</title>
		<titleShort>Nerd</titleShort>
		<desc>NAME amaba la tecnología desde el día en que nació. HECAP tenía un compañero mecanoide que trató de modificar cuando tenía 10 años. La obsesión de HISCAP con la tecnología significó que él nunca apreció las artes o la cultura.</desc>
	</GlitterworldNerd52>
	<EnergyResearcher46>
		<title>Investigador de energía</title>
		<titleShort>Investigador</titleShort>
		<desc>NAME estaba trabajando en una idea para una comunicación rápida a largas distancias. HECAP cometió un error que destruyó su laboratorio y la mayor parte de la ciudad. HECAP huyó del planeta para escapar de las autoridades.</desc>
	</EnergyResearcher46>
	<WarChild73>
		<title>Niño de la guerra</title>
		<titleShort>Niño de la guerra</titleShort>
		<desc>Los padres de Mushinto fueron reclutados en una guerra civil en su país de origen. Creciendo rodeado de peleas y muerte, se acostumbró a la tragedia y se volvió resistente como las uñas. Su lado expresivo, sin embargo, nunca se desarrolló.</desc>
	</WarChild73>
	<BountyHunter22>
		<title>Cazador de recompensas</title>
		<titleShort>Cazador</titleShort>
		<desc>Cuando terminó la guerra civil, Mushinto tuvo que encontrar una nueva forma de usar sus habilidades de combate. Decidió cazar criminales de guerra y pronto se dio cuenta de que disfrutaba capturar a los malos por cualquier medio necesario.</desc>
	</BountyHunter22>
	<UpperUrbworlder20>
		<title>Superior de MundoUrbano</title>
		<titleShort>Alto urber</titleShort>
		<desc>NAME tuvo una infancia privilegiada en una gran ciudad urbana. Viviendo en un apartamento muy por encima de la densa pobreza de la ciudad, pasó la mayor parte de su tiempo leyendo o dibujando el paisaje urbano que vio a través de su ventana.</desc>
	</UpperUrbworlder20>
	<Missionary23>
		<title>Misionero</title>
		<titleShort>Misionero</titleShort>
		<desc>NAME decidió dedicar su vida al servicio religioso. Hizo un voto de paz y pasó varios años predicando y sirviendo comida en comedores populares para los desamparados.</desc>
	</Missionary23>
	<IdealisticCadet35>
		<title>Cadete idealista</title>
		<titleShort>Cadete</titleShort>
		<desc>Criado en las tradiciones militares de sus antepasados, NAME fue enseñado desde muy joven que sería un gran líder y el héroe de la familia Dichter. Se destacó en sus estudios y se graduó de la academia con honores.</desc>
	</IdealisticCadet35>
	<MercenaryPilot69>
		<title>Piloto mercenario</title>
		<titleShort>Mercenario</titleShort>
		<desc>NAME convenció a su escuadrón de fugarse con sus naves y fijar el curso a Rimworld. Allí podían luchar por las causas en las que creían. Sus hombres eran leales y lucharon duro, pero sus ideales pronto se desvanecieron y su causa se convirtió en la del mejor postor.</desc>
	</MercenaryPilot69>
	<ChildOfGlass96>
		<title>Niño de vidrio</title>
		<titleShort>Sobreviviente</titleShort>
		<desc>NAME se elevó desde el piso en un planeta "de mármol", un desierto de asfalto radiactivo y precipitaciones tóxicas. Para sobrevivir en un planeta carente de vida, tuvo que aprender a cultivar la tierra y luchar sin desperdiciar las balas.</desc>
	</ChildOfGlass96>
	<LoneTraveler73>
		<title>Viajero solitario</title>
		<titleShort>Viajero</titleShort>
		<desc>Después de escapar de su mundo natal en una nave tripulada por jurados, NAME viajó a nuevos mundos para experimentar su belleza. HECAP se unió a los grupos de resistencia y aplicó las habilidades que cultivaba en su mundo natal. HECAP a menudo advirtió del horror nuclear que vio como un niño.</desc>
	</LoneTraveler73>
	<AmateurBotanist14>
		<title>Botánico aficionado</title>
		<titleShort>Botánico</titleShort>
		<desc>Pasando muchos veranos arrastrándose por la tierra, Christian encontró que tenía el pulgar verde. En lugar de aprender a cocinar la comida que cultivaba, sólo cultivaba más y más.</desc>
	</AmateurBotanist14>
	<Undertaker50>
		<title>Enterrador</title>
		<titleShort>Enterrador</titleShort>
		<desc>NAME recorría la galaxia ofreciendo asistencia para quienes sufrieron una pérdida reciente. Aunque nunca se alejó de la confrontación física, prefiere enfrentar situaciones difíciles con una palabra tranquila.</desc>
	</Undertaker50>
	<ChildSlave6>
		<title>Niño esclavo</title>
		<titleShort>Esclavo</titleShort>
		<desc>Graham nació en una familia pobre en RimWorld. Su padre lo vendió como esclavo a una edad temprana y fue cambiado muchas veces. Un magnate lo compró como parte de una fuerza de trabajo infantil y fue enviado a minas para ocuparse de las máquinas y trabajar junto a ellas.</desc>
	</ChildSlave6>
	<Mercenary75>
		<title>Mercenario</title>
		<titleShort>Mercenario</titleShort>
		<desc>Después de escapar de una tripulación de esclavos de rimworld, Graham desarrolló una falta de respeto por la vida. Él procedió a entrar a un grupo mercenario donde desarrolló habilidades usando armas y técnicas de la supervivencia. Graham hizo el trabajo sucio donde lo encontró, y viajó a muchos mundos.</desc>
	</Mercenary75>
	<AdventuringChild56>
		<title>Niño aventurero</title>
		<titleShort>Aventurero</titleShort>
		<desc>Eje fue levantado para convertirse en un ingeniero. Durante años, planeó refugiarse en un buque de carga e iniciar una nueva y más aventurera vida. Una noche, después de que sus padres se durmieran, logró escabullirse a bordo de un buque de carga justo antes de salir del puerto.</desc>
	</AdventuringChild56>
	<HiredAssassin2>
		<title>Asesino a sueldo</title>
		<titleShort>Asesino</titleShort>
		<desc>Axle era un ladrón principal, trabajando sobre todo para el crimen organizado. Con el tiempo, se hizo un nombre para sí mismo y cambió su negocio a la "eliminación" pagada de las amenazas humanas.</desc>
	</HiredAssassin2>
	<VideoGamer91>
		<title>Videojugador</title>
		<titleShort>Jugador</titleShort>
		<desc>Ryan fue criado en un MundoBrillante. Todo lo que quería le fue dado. En la escuela era una mariposa social. En su casa, pasaba su tiempo buscando los más nuevos 'gadgets' y jugando sus videojuegos favoritos.</desc>
	</VideoGamer91>
	<SpaceshipChef34>
		<title>Cocinero de nave espacial</title>
		<titleShort>Cocinero</titleShort>
		<desc>Ryan consiguió un lugar en un barco convirtiéndose en el cocinero del barco. Le gustaba cocinar y ayudar al médico a limpiar las heridas, pero nunca se acostumbraba a lavar los platos.</desc>
	</SpaceshipChef34>
	<DreadedBaby55>
		<title>Bebé temido</title>
		<titleShort>Bebé</titleShort>
		<desc>NAME fue encontrado como un bebé en una nave espacial estrellada. De acuerdo con los registros de la nave, él inventó el dispositivo nuclear que alimentaba su nave. Aparentemente, también inventó el cielo y la hamburguesa, y se dice que ha engendrado una raza de sabrosos gatitos dorados.</desc>
	</DreadedBaby55>
	<DreadedDude3>
		<title>Tipo temido</title>
		<titleShort>Tipo</titleShort>
		<desc>Algunos seguidores dicen que NAME y su tripulación de desajustados encontraron la fuente de la Juventud, muchos, muchos siglos atrás, y que causaron la extinción de los dinosaurios en muchos planetas. Incluso hay una religión sobre ellos, en algún lugar, que involucra fideos y albóndigas.</desc>
	</DreadedDude3>
	<Tinkerer87>
		<title>Gitano</title>
		<titleShort>Gitano</titleShort>
		<desc>NAME creció en un planeta que servía de basurero de otros planetas, en el sistema. Aprendió a hacer máquinas nuevas de las partes dañadas. Con algunos amigos, finalmente escapó en una nave rescatada y reparada.</desc>
	</Tinkerer87>
	<Engineer9>
		<title>Ingeniero</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME encontró un trabajo como ingeniero en el centro comercial de Irithir. Los comerciantes locales difíciles le obligaron a aprender las habilidades de negociación, y él hizo buenos beneficios vendiendo armas y herramientas reacondicionadas.</desc>
	</Engineer9>
	<DisplacedNoble82>
		<title>Nobles desplazados</title>
		<titleShort>Noble</titleShort>
		<desc>Nacido en un MundoUrbano y siendo el hijo de un gobernante de tres megaciudades, las perspectivas de NAME parecían buenas - hasta que una insurrección violenta derrocó a su familia. El exilio introdujo a NAME al trabajo duro y al combate, pero sigue habiendo una cierta sensación de malestar.</desc>
	</DisplacedNoble82>
	<Minister38>
		<title>Ministro</title>
		<titleShort>Ministro</titleShort>
		<desc>NAME se logró asegurar una posición importante en el gobierno de un MundoBrillante menor. HECAP se acostumbró a la opulencia, mientras intentaba mantener a sus ciudadanos contentos. HECAP tuvo tiempo suficiente para el placer y la indulgencia - aunque nunca se olvidó de cómo hacer un trabajo duro.</desc>
	</Minister38>
	<ChessMaster23>
		<title>Maestro del ajedrez</title>
		<titleShort>MaestroAjedrez</titleShort>
		<desc>A NAME le encantaba jugar al ajedrez. HECAP incluso ganó el sobrenombre de obispo por algunos de sus movimientos más astutos. HECAP nunca se metió en problemas, sobre todo porque era bueno en no ser atrapado.</desc>
	</ChessMaster23>
	<Pirate65>
		<title>Pirata</title>
		<titleShort>Pirata</titleShort>
		<desc>Como líder pirata, Bishop era conocido por sus planes astutos y sus trampas de ajedrez. HECAP nunca tuvo miedo de sacrificar unos pocos peones para capturar un objetivo importante. El nombre de HISCAP se ha vinculado más de una vez a las estrategias que superaron las probabilidades abrumadoras.</desc>
	</Pirate65>
	<Orphan62>
		<title>Huérfano</title>
		<titleShort>Huérfano</titleShort>
		<desc>Nacido en una estación espacial profunda, NAME quedó huérfano a una edad temprana. En el orfanato, se puso de pie por los niños más débiles y luchó contra los matones.</desc>
	</Orphan62>
	<BountyHunter14>
		<title>Cazador de recompensas</title>
		<titleShort>Cazador</titleShort>
		<desc>NAME es un cazador de recompensas por cuenta propia. HECAP pasó sus días cazando piratas espaciales y recaudando recompensas en efectivo.</desc>
	</BountyHunter14>
	<Straggler99>
		<title>Rezagado</title>
		<titleShort>Rezagado</titleShort>
		<desc>A pesar de ser bendecido con el amor paternal, NAME apenas conocía a sus padres. HECAP se abocó a menudo a sus propios dispositivos, lo que significó más tiempo dedicado a explorar sus intereses ... y meterse en problemas.</desc>
	</Straggler99>
	<Spiceminer98>
		<title>Minero de especias</title>
		<titleShort>Minero de especias</titleShort>
		<desc>NAME hizo su marca en el universo como un minero de especias asignado a la lucrativa colonia minera de Rural Pen'The. Poco lo sabía, Benn estaba a punto de embarcarse en una carrera que cambiaría su vida.</desc>
	</Spiceminer98>
	<BrutalThief33>
		<title>Ladrón brutal</title>
		<titleShort>Ladrón</titleShort>
		<desc>Creciendo en una pandilla, NAME aprendió la brutalidad de las calles. Sabiendo que mostrar debilidad podía ser fatal, se cerró a otros.</desc>
	</BrutalThief33>
	<CrimeLord40>
		<title>Señor del crimen</title>
		<titleShort>Señor del crimen</titleShort>
		<desc>A través de la brutalidad y la crueldad, NAME se elevó al rango de 'señor del crimen'. Confiaba menos en sus puños y más en sus armas. Su reputación se extendió más rápido debido a su sangre fría y métodos despiadados.</desc>
	</CrimeLord40>
	<BoySoldier18>
		<title>Muchacho soldado</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>La guerra nunca cambia, pero el elenco de personajes si lo hace. Nacido en un MundoUrbano violento, NAME fue entrenado desde una joven edad para luchar las guerras de otros, y se hizo bastante bueno en ello.</desc>
	</BoySoldier18>
	<MarbleDoctor3>
		<title>Médico de mármol</title>
		<titleShort>Médico</titleShort>
		<desc>En un mundo bombardeado, los primeros auxilios son a menudo la única ayuda. NAME usó sus habilidades médicas para ayudar a los heridos y los enfermos. HECAP creía que aunque las armas y las máquinas pueden ser poderosas, un médico lo es aún más.</desc>
	</MarbleDoctor3>
	<ApocalypseChild97>
		<title>Niño apocalipsis </title>
		<titleShort>Apocalipsis</titleShort>
		<desc>NAME pasó su infancia en un mundo post-apocalíptico. Luchó por la supervivencia desde una edad temprana, en un planeta donde la confianza no existía. Dijo a todos que no tenía suerte.</desc>
	</ApocalypseChild97>
	<MobHenchman44>
		<title>Secuaz de mafia</title>
		<titleShort>Secuaz</titleShort>
		<desc>Después de ser "salvado" de su mundo natal por un buque esclavista, NAME fue vendido a un señor del crimen de MundoUrbano, donde fue utilizado como un secuaz. Se especializó en la baja tecnología e intimidación.</desc>
	</MobHenchman44>
	<OrphanOfWar96>
		<title>Huérfano de la guerra</title>
		<titleShort>Huérfano</titleShort>
		<desc>NAME perdió a su familia y su hogar tempranamente. Su vida se volvió emocionalmente hueca, pero sus dolorosos recuerdos lo llevaron a sobrevivir. HECAP tomó varios trabajos, pero nunca alcanzó más que una educación básica.</desc>
	</OrphanOfWar96>
	<MechWarVeteran90>
		<title>Veterano de guerra mech</title>
		<titleShort>Veterano</titleShort>
		<desc>NAME luchó contra los enjambres de mecanoides ya que él era bastante viejo para alistarse. HECAP ha sangrado en media docena de mundos y ha perdido más de lo que le importa recordar. Estas experiencias lo dejaron endurecido, tanto mental como físicamente.</desc>
	</MechWarVeteran90>
	<ImperialStudent92>
		<title>Estudiante imperial</title>
		<titleShort>Estudiantil</titleShort>
		<desc>NAME estudió en un mundo imperial donde las armas fueron prohibidas y se estimuló el estudio de autodefensa. La relativa seguridad le permitió concentrarse en su investigación botánica.</desc>
	</ImperialStudent92>
	<PoisonGardener85>
		<title>Jardinero venenoso</title>
		<titleShort>Botánico</titleShort>
		<desc>NAME pasó casi todo su tiempo tendiendo a un jardín venenoso y se retiró de la sociedad. En ese tiempo aprendió unos cuantos usos culinarios y medicinales seguros para las plantas mortales.</desc>
	</PoisonGardener85>
	<PowerMadScholar58>
		<title>Erudito loco por la energía</title>
		<titleShort>Becario</titleShort>
		<desc>"Knowledge is power." Estas palabras provocaron algo dentro de NAME, y vinieron a formar su foco central. Cuando no estaba sepultado dentro de las bibliotecas, estaba abriendo las cosas para ver de primera mano cómo funcionaban, con poca consideración por la frontera entre lo mecánico y lo orgánico.</desc>
	</PowerMadScholar58>
	<ArtificerRampant50>
		<title>Desenfrenado de los fuegos artificiales</title>
		<titleShort>Pirotecnico</titleShort>
		<desc>Impulsado por la emoción del descubrimiento y su propia megalomanía, NAME se propuso inventar nuevos dispositivos y mejorar los existentes, rompiendo las leyes y costumbres según fuera necesario. HECAP formó un equipo para recopilar materiales para su trabajo - y para tratar con forasteros que podrían interferir.</desc>
	</ArtificerRampant50>
	<TechHead78>
		<title>Jefe técnico</title>
		<titleShort>Jefe técnico</titleShort>
		<desc>De pie en el casco de la nave con su padre en un traje de EVA de tamaño infantil, NAME amaba el espacio desde una edad temprana. HECAP fue puesto en un programa académico civil. Mientras fingía ser como su padre, pasó su tiempo cuidando las plantas en su desordenado cuarto. El apodo de HISCAP fue dado por su amor a los círculos.</desc>
	</TechHead78>
	<SystemsEngineer27>
		<title>Ingeniero de sistemas </title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>Al igual que su padre, NAME era ingeniero de sistemas. HECAP fue calificado tanto en sistemas de colonias como de buques. Cuando no trabajaba, hacía figuras mecánicas, leía libros antiguos, u ocasionalmente viajaba a mundos inexplorados. Al ser introvertido, hizo estas cosas en su mayoría solo.</desc>
	</SystemsEngineer27>
	<Orphan91>
		<title>Huérfano</title>
		<titleShort>Huérfano</titleShort>
		<desc>Dejado solo en el mundo sin padres, Kevin hizo lo mejor que pudo para adaptarse. Al tener que cuidar de sí mismo y de los niños más pequeños en el orfanato, aprendió mucho sobre los seres humanos y cómo interactuar con ellos.</desc>
	</Orphan91>
	<NeuroScientist84>
		<title>Neurocientífico</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>Kevin trabajó durante mucho tiempo para mejorar la comprensión del mundo del cerebro humano. Después de tener éxito en la cartografía de todo el cerebro, Kevin se unió a un equipo de científicos en una búsqueda para mapear los cerebros de especies xeno.</desc>
	</NeuroScientist84>
	<Abductee39>
		<title>Abducido</title>
		<titleShort>Abducido</titleShort>
		<desc>NAME fue secuestrado a una edad temprana y obligado a hacer trabajos menores en un barco pirata.</desc>
	</Abductee39>
	<PirateCaptain0>
		<title>Capitán pirata</title>
		<titleShort>Capitán</titleShort>
		<desc>NAME forjó su camino a través de las filas de un barco pirata, convirtiéndose finalmente en capitán. Llevaba a su equipo entre mundos, convitiendose en un nombre para recordar.</desc>
	</PirateCaptain0>
	<BlackjackPlayer50>
		<title>Jugador de blackjack</title>
		<titleShort>Jugador</titleShort>
		<desc>La única habilidad útil que NAME aprendió de su dura escuela militar fue contar cartas. Él amasó a muchos enemigos engañando en casinos, llegando a ser cada vez más nervioso y violento mientras que la amenaza de la represalia crecia. Cuando finalmente fue capturado, quemaron la mitad de su piel. Nunca volverá a enfrentarse al fuego o a la violencia.</desc>
	</BlackjackPlayer50>
	<HedgeFundManager27>
		<title>Gerente de fondos de cobertura</title>
		<titleShort>Banquero</titleShort>
		<desc>Un alto gestor de fondos de cobertura en un MundoUrbano, la cartera de NAME creció rápidamente como encantó a los clientes con una voz dulce e intención tortuosa. Cuando el trato resultó demasiado bueno para ser verdad, se vio obligado a huir del planeta con una recompensa por su cabeza. Mientras viajaba por las estrellas, encontró pasión en las artes, haciendo obras maestras para los clientes de la alta sociedad.</desc>
	</HedgeFundManager27>
	<AcademyStudent52>
		<title>Estudiante de academia </title>
		<titleShort>Estudiantil </titleShort>
		<desc>NAME fue a la escuela como lo haría un buen cadete espacial. Era muy alto y era conocido por su buena apariencia. Aunque se preocupaba más por su peinado que por sus calificaciones, de alguna manera pasó los exámenes finales.</desc>
	</AcademyStudent52>
	<ComputerEngineer28>
		<title>Ingeniero informático </title>
		<titleShort>Jefe de tecnología</titleShort>
		<desc>Aburrido de su trabajo de oficina de mono-código y perdiendo los días de gloria de la Academia, NAME vio un anuncio sobre la frontera donde "sólo los fuertes sobreviven". Con su esposa Morgan, NAME emprendió un viaje hacia lo desconocido.</desc>
	</ComputerEngineer28>
	<AspiringEngineer42>
		<title>Ingeniero aspirante</title>
		<titleShort>Gitano</titleShort>
		<desc>NAME tenía una fascinación con los gadgets y gizmos. HECAP desmontó y reunió casi todo lo que pudo encontrar. HECAP se acostumbró a reparar juguetes traídos por otros niños, e incluso arregló algunos dispositivos de sus ancianos.</desc>
	</AspiringEngineer42>
	<ExpertHandyman95>
		<title>Experto manitas</title>
		<titleShort>Mantenimiento</titleShort>
		<desc>NAME trabajó como ingeniero itinerante. HECAP arregló cosas que van desde una simple matriz de comunicaciones hasta el intrincado arnés de software en el meta-núcleo de IA de su nave. Nada está más allá de la reparación para él.</desc>
	</ExpertHandyman95>
	<MedicalStudent18>
		<title>Estudiante de medicina</title>
		<titleShort>Estudiantil</titleShort>
		<desc>NAME creció en un MundoBrillante con una familia de médicos y decidió mantener la tradición. HECAP tenía pocos amigos, pero se llevaba muy bien con sus hermanos.</desc>
	</MedicalStudent18>
	<MedicSoldier37>
		<title>Médico Soldado </title>
		<titleShort>Médico</titleShort>
		<desc>NAME se inscribió en su ejército planetario como médico de primera línea. Pronto conocía los horrores de la guerra y estaba profundamente marcado por ellos. HECAP dejó a los militares y su mundo natal y comenzó a investigar la medicina y a ayudar a los que encontró.</desc>
	</MedicSoldier37>
	<HighBaroness49>
		<title>Alta baronesa</title>
		<titleShort>Noble</titleShort>
		<desc>NAME nació como realeza de rango bajo en una gran familia imperial. Ella fue colocada a cargo de dirigir su planeta natal desde una edad temprana, y aprendió importantes habilidades políticas y culturales en ese papel.</desc>
	</HighBaroness49>
	<ExiledResearcher36>
		<title>Investigador exiliado</title>
		<titleShort>Exilio</titleShort>
		<desc>El amor de NAME por la robótica no fue apreciado en su imperio tecnófobo. El Alto Cardenal del sistema la excomulgó, y nunca se le permitió regresar.</desc>
	</ExiledResearcher36>
	<WorldSlider50>
		<title>Deslizador mundial</title>
		<titleShort>Deslizador</titleShort>
		<desc>NAME fue criado por una banda de criminales de todo el mundo. HECAP aprendió a no dejar evidencia de su presencia en caso de que el grupo tuviera que salir a toda prisa. HECAP también aprendió sobre la medicina y el combate cuerpo a cuerpo, de sus compañeros criminales.</desc>
	</WorldSlider50>
	<Villain66>
		<title>Villano</title>
		<titleShort>Villano</titleShort>
		<desc>Después de ascender a la cima de su banda criminal, NAME le fueron enseñadas las artes de la villanía, desde el manejo de armas de fuego hasta el desarrollo de nuevas tecnologías de armas. Él sobresalía al inclinar a otros a su voluntad.</desc>
	</Villain66>
	<MedicalStudent71>
		<title>Estudiante de medicina</title>
		<titleShort>Estudiantil</titleShort>
		<desc>Nacido en una larga línea de médicos, NAME fue educado en todos los campos de la medicina, desde ungüentos a base de hierbas a las drogas sintéticas modernas. HECAP también obtuvo un desdén saludable por el trabajo de clase baja.</desc>
	</MedicalStudent71>
	<SpaceNavyDoctor40>
		<title>Médico de la marina espacial</title>
		<titleShort>Médico</titleShort>
		<desc>NAME sirvió varios viajes como médico en uno de los pocos buques de guerra que defendían su mundo natal. HECAP aprendió habilidades de combate al tiempo que luchaba contra los partidos ocasionales de embarque de piratas, y se convirtió en un experto en el tratamiento de horribles heridas de combate.</desc>
	</SpaceNavyDoctor40>
	<AspergersRebel96>
		<title>Rebelde con aspergers</title>
		<titleShort>Rebelde</titleShort>
		<desc>NAME creció como un rebelde en un antiguo mundo avanzado devastado por la guerra. HISCAP El síndrome de Aspergers significaba que él luchaba con situaciones sociales y era incapaz de cuidarse solo, pero aprendió las habilidades fuertes como la investigación y el disparo a distancia, muy rápidamente.</desc>
	</AspergersRebel96>
	<GovernmentAgent80>
		<title>Agente gubernamental </title>
		<titleShort>Agente</titleShort>
		<desc>NAME trabajó para el gobierno contra los grupos rebeldes y sobresalió en esta capacidad. Durante su entrenamiento, se le enseñó el manejor armas de fuego, combate cuerpo a cuerpo y habilidades médicas. Habiendo crecido en una ciudad devastada por la guerra, la suciedad, la sangre y los cadáveres no le molestan y él no tiene ninguna razón para limpiarlos.</desc>
	</GovernmentAgent80>
	<ShootingComa31>
		<title>Coma disparo</title>
		<titleShort>Niño coma</titleShort>
		<desc>Nebulys cayó en coma a una edad temprana y pasó años soñando con disparar. Cuando despertó, fue inútil en la mayoría de las tareas - pero podía apuntar muy bien.</desc>
	</ShootingComa31>
	<SelflessHunter57>
		<title>Cazador desinteresado</title>
		<titleShort>Cazador</titleShort>
		<desc>Nebulys era un cazador de criaturas misteriosas que muchos ni siquiera creían que existían. A veces la gente tenía razón - y a veces estaban equivocados. En el camino, ayudó a las personas necesitadas.</desc>
	</SelflessHunter57>
	<PsychologyStudent88>
		<title>Estudiante de psicología</title>
		<titleShort>Estudiantil</titleShort>
		<desc>NAME investigó nuevas religiones y tradiciones y a menudo soñabá con estrellas lejanas. Sus sueños le llevaron a preguntar lo que estaba más allá de las luces del cielo.</desc>
	</PsychologyStudent88>
	<AcolyteOfStars66>
		<title>Acólito de estrellas</title>
		<titleShort>Sacerdote</titleShort>
		<desc>Siempre soñador, NAME viajó por todo el universo para encontrar lo que sentía que le llamaba. HECAP se hizo más pobre y más pobre, pero utilizó todos los medios posibles para continuar.</desc>
	</AcolyteOfStars66>
	<SpaceSmuggler10>
		<title>Contrabandista del espacio</title>
		<titleShort>Contrabandista</titleShort>
		<desc>Los padres de Tater lo usaron para ayudar a contrabandear entre un grupo de Rimworlds Ayudado por su tamaño pequeño, Tater llegó a ser muy hábil en llevar a cabo las misiones de sus padres, aprendiendo sobre el armamento, las negociaciones, y sobre todo el contrabando.</desc>
	</SpaceSmuggler10>
	<SpaceRaider65>
		<title>Asaltante espacial</title>
		<titleShort>Asaltante</titleShort>
		<desc>Tater era el líder de un equipo de piratas espaciales. Saltando entre los Rimworlds, se convirtió en el temido enemigo de muchos asentamientos.</desc>
	</SpaceRaider65>
	<Abductee2>
		<title>Abducido</title>
		<titleShort>Abducido</titleShort>
		<desc>NAME fue secuestrado por xenohumanos cuando todavía era un bebé. Ellos experimentaron con él para entender su estructura genética. A medida que creció, NAME creció demasiado grande y fuerte para sus captores y finalmente escapó.</desc>
	</Abductee2>
	<Spy40>
		<title>Espía</title>
		<titleShort>Espía</titleShort>
		<desc>NAME fue entrenado por su gobierno en infiltración y espionaje. HECAP aprendió a mantener cabeza fría y a hablar de su salida de situaciones difíciles. Cuando hablar no funcionaba, era capaz de una acción directa más violenta.</desc>
	</Spy40>
	<BlessedChild86>
		<title>Niño bendecido</title>
		<titleShort>Bendito</titleShort>
		<desc>NAME nació bajo circunstancias auspiciosas a un grupo espiritual del mundo medio y se mantuvo en reverencia durante toda su infancia. HECAP aprendió a cuidar de los pobres y dar socorro a los fieles desde una edad temprana.</desc>
	</BlessedChild86>
	<WanderingHealer6>
		<title>Curandero errante</title>
		<titleShort>Curandero</titleShort>
		<desc>NAME estudió para ser médico, pero estaba insatisfecho con su práctica en un medioambiente pacífico. En lugar de eso, él escogió sacar raíces y viajar a los mundos del borde para cuidar a las personas que lo necesitaban más.</desc>
	</WanderingHealer6>
	<YouthSoldier99>
		<title>Soldado joven</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>NAME nació en una larga línea de soldados. Él siguió ese patrimonio, uniéndose a un programa de entrenamiento militar. Se destacó en todos los programas de entrenamiento físico en su curso de Marina, e incluso pasó la mayoría de los exámenes intelectuales. Aunque nunca fue particularmente brillante ni ágil, NAME aprendió el valor del trabajo duro y el sufrimiento.</desc>
	</YouthSoldier99>
	<VeteranSoldier2>
		<title>SoldadoD veterano</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>NAME luchó muchas veces contra piratas, rebeldes y xenos. Él soportó la gloria y los horrores de la guerra. Desgastado por los ejercicios, las guerras, y las cicatrices de la batalla, NAME "se retiró" a la vida fácil del soldado de colonia. Pasó sus días puliendo sus medallas de guerra, sabiendo que había hecho a su línea de sangre, orgullosa.</desc>
	</VeteranSoldier2>
	<GlitterworldKid84>
		<title>Hijo de MundoBrillante</title>
		<titleShort>Chico MundoBrillante</titleShort>
		<desc>El hijo de un "compañero perfecto" genéticamente modificado en un MundoBrillante, Chaz era mucho más tímido, retraído y nervioso que sus padres. HECAP se mantuvo principalmente ocupandose de sí mismo, estudiando ciencias y medicina, y tomando la jardinería como un hobby. En su adolescencias, se escapó de su hogar, buscando una vida más tranquila.</desc>
	</GlitterworldKid84>
	<CosmeticReject89>
		<title>Rechazo cosmético</title>
		<titleShort>Rechazado</titleShort>
		<desc>Viviendo en las calles, Chaz se sometió a un laboratorio de cosméticos poco ético a cambio de comida y refugio. Después de alguna modificación cosmética dolorosa, Chaz apenas se parece a su yo anterior. Habiendo sido obligado a trabajar para el laboratorio hasta que fue rescatado, Chaz está ahora demasiado asustado para atacar a alguien.</desc>
	</CosmeticReject89>
	<FeralChild73>
		<title>Niño salvaje</title>
		<titleShort>Sobreviviente</titleShort>
		<desc>NAME y su familia vivieron una vida dura pero próspera junto con sus compañeros colonos en un mundo lejano. Un día un grupo de mecanoides atacó, matando a todo el mundo aparte de Robert. Entonces vivió solo en el desierto hasta que un grupo de invasores lo encontraron.</desc>
	</FeralChild73>
	<RaiderKing70>
		<title>Rey asaltante</title>
		<titleShort>Asaltante</titleShort>
		<desc>Comenzando como nada más un esclavo, NAME se elevó rápidamente entre las filas de los invasores hasta que todos conocieron su nombre y su despiadada forma de ser.</desc>
	</RaiderKing70>
	<Scout86>
		<title>Explorador</title>
		<titleShort>Explorador</titleShort>
		<desc>A Nate le gustaba estar al aire libre. Sus padres lo inscribieron en un programa que enseñaba habilidades de exploración militar. Él prosperó cuando se quedó solo en el desierto. Debido a esta educación, sin embargo, NAME no aprendió las habilidades tecnológicas básicas que son dadas por sentado por muchos otros.</desc>
	</Scout86>
	<FrontierMarshal75>
		<title>Mariscal de la frontera</title>
		<titleShort>Mariscal</titleShort>
		<desc>Nate era el mariscal de su colonia. Trató de respetar honorablemente la ley, pero el alcalde local corrupto mató a su familia y lo dejó medio muerto. Después de recuperar su salud, Nate arrestó al alcalde. HECAP dejó su mundo natal y comenzó una nueva vida trabajando para hacer una diferencia en el universo.</desc>
	</FrontierMarshal75>
	<TraineeAlchemist98>
		<title>Aprendiz Alquimista</title>
		<titleShort>Alquimista</titleShort>
		<desc>NAME creció en un MundoMedieval. Aprendió los fundamentos de la alquimia y la medicina en una de las pocas escuelas monásticas de su planeta.</desc>
	</TraineeAlchemist98>
	<ReligiousHierarch42>
		<title>Jerarca religioso</title>
		<titleShort>Jerarca</titleShort>
		<desc>Ordenado como sacerdote en su comunidad local, NAME usó la intriga y la diplomacia para subir al escalón más alto del clero. Tenía numerosos títulos y tierras. Un día, un comerciante aterrizó su nave espacial cerca de la casa de NAME. HECAP decidió acompañar al comerciante en la búsqueda de nuevos mundos y desafíos.</desc>
	</ReligiousHierarch42>
	<Pickpocket96>
		<title>Carterista</title>
		<titleShort>Ladrón</titleShort>
		<desc>NAME fue testigo del asesinato de sus padres a una edad temprana. Sin guía, tenía que arreglárselas para sí mismo de cualquier manera posible. Al unirse a un pequeño grupo de inadaptados, hizo lo que fuera necesario para sobrevivir.</desc>
	</Pickpocket96>
	<CriminalSurgeon8>
		<title>Cirujano criminal</title>
		<titleShort>Cirujano</titleShort>
		<desc>Al estar cerca de muchos compañeros criminales heridos, NAME se encargó de trabajar en ellos. Aunque muchas personas murieron, mejoró en el uso de cuchillos.</desc>
	</CriminalSurgeon8>
	<SpaceCadet12>
		<title>Cadete del espacio</title>
		<titleShort>cadete</titleShort>
		<desc>Crecer en una granja rural deja poca oportunidad para la emoción y la aventura, por lo que cuando la flota real comenzó un programa de reclutamiento en su planeta natal, Jake tiró su azada y dejo al ganado para tomar las armas por la corona. Sirvió en el super-destructor interplanetario HMS Thunder-Child.</desc>
	</SpaceCadet12>
	<SanitationCaptain28>
		<title>Capitán de sanidad</title>
		<titleShort>Portero </titleShort>
		<desc>Después de graduarse de la escuela de entrenamiento de oficiales, Jake fue asignado a la cubierta de batalla principal en el Thunder-Child. Él sirvió allí por un año antes de que por sus "galantes" acciones lo reasignaran al cuerpo de mantenimiento. Fue con el cuerpo de mantenimiento que fue apodado 'Mesa' por sus piernas.</desc>
	</SanitationCaptain28>
	<Naturalist25>
		<title>Naturalista</title>
		<titleShort>Naturalista</titleShort>
		<desc>Mitch creció en un planeta remanso con educación mínima. Tuvo que cazar y cultivar alimentos para sobrevivir. La casa de la familia HISCAP fue frecuentemente saqueada por los carroñeros. Esto hizo a Mitch muy sospechoso y lento para confiar en alguien que no conoce.</desc>
	</Naturalist25>
	<OverwatchSniper73>
		<title>Francotirador de sobrevuelo</title>
		<titleShort>Francotirador</titleShort>
		<desc>NAME no sabía por qué se unió al ejército, pero se quedó para proteger a sus compañeros soldados. La vida de ejército lo destruyó y lo construyó de nuevo. Le enseñaron a disparar, combate cuerpo a cuerpo y a cómo coser una herida de bala rapidamente.</desc>
	</OverwatchSniper73>
	<Drudge47>
		<title>Esclavo</title>
		<titleShort>Esclavo</titleShort>
		<desc>NAME nunca estuvo seguro de lo que quería hacer con su vida. HECAP pasó la mayor parte de su tiempo haciendo trabajos de bajo salario y preguntándose cómo sería su futuro. HECAP se entretuvo con sims espaciales y juegos de supervivencia, soñando con un día en algún lugar más interesante.</desc>
	</Drudge47>
	<GalacticSightseer55>
		<title>Excursionista galáctico</title>
		<titleShort>Turista</titleShort>
		<desc>NAME viajó por las estrellas. HECAP apenas podía raspar los gastos de viaje haciendo trabajos extraños en las estaciones, pero todo valía la pena. Viendo las maravillas de la galaxia fue donde encontró su llamado. A HECAP le encantaba acampar en mundos exóticos y aprender los patrones de la vida silvestre extraña. Las maravillas del universo lo inspiraron como nada más.</desc>
	</GalacticSightseer55>
	<ChildOfDrifters15>
		<title>Hijo de vagabundos</title>
		<titleShort>Vagabundo</titleShort>
		<desc>Desde que era muy pequeño, NAME nunca había conocido un hogar más allá de la nave de su padre. Eran una familia de nómadas cuyos meandros proporcionaban un constante cambio de escenario. La vida de HISCAP era a menudo peligrosa pero nunca aburrida, y heredó el deseo de sus padres de vagabundear a una joven edad.</desc>
	</ChildOfDrifters15>
	<WanderingCrafter28>
		<title>Artesano errante</title>
		<titleShort>Artesano</titleShort>
		<desc>NAME siguió los caminos nómadas de sus padres, apoyándose en sus habilidades de artesanía. Pero vagar es una vida dura, y a menudo pensaba en encontrar un lugar para establecerse y poner sus habilidades a buen uso.</desc>
	</WanderingCrafter28>
	<TribalThunderer25>
		<title>Trueno tribal</title>
		<titleShort>Tronador</titleShort>
		<desc>Hace años, la tribu de NAME tropezó con una bóveda de armas abandonada. Creyendo que las armas eran regalos sagrados, el chamán seleccionó a un niño nacido bajo circunstancias supersticiosas y les asignó el honor de llevar una para defender el pueblo. NAME era es niño.</desc>
	</TribalThunderer25>
	<MutinousCaptain49>
		<title>Capitán Mutinous</title>
		<titleShort>Capitán</titleShort>
		<desc>NAME fue llevado a las estrellas por los esclavistas después de que su tribu fue diezmada en una incursión. A lo largo de los años aprendió el lenguaje de sus captores, eventualmente trabajando para ellos como intérprete y diplomático. El capitán sólo se enteró de la verdadera astucia de NAME cuando la venganza fue tomada por medio de un motín.</desc>
	</MutinousCaptain49>
	<CorpBredStudent62>
		<title>Estudiante criado por una Corporación</title>
		<titleShort>Estudiantil</titleShort>
		<desc>NAME fue criado para convertirse en un ejecutivo para la corporación de exploración espacial que poseía su planeta natal. La familia HISCAP había estado trabajando para esa corporación por cuatro generaciones. A los cinco años, se matriculó en la academia corporativa donde aprendió lealtad y a ser despiadado. NAME sobresalió en encontrar soluciones diplomáticas donde otros necesitaba violencia.</desc>
	</CorpBredStudent62>
	<CorpResearcher37>
		<title>Investigador de Corporación</title>
		<titleShort>Investigador</titleShort>
		<desc>NAME fue un destacado investigador de una masiva corporación de exploración espacial.</desc>
	</CorpResearcher37>
	<EarthColonist29>
		<title>Colonizador de tierra</title>
		<titleShort>Colonizador</titleShort>
		<desc>NAME nació en la Tierra. Cuando era niño, HECAP fue lanzado al espacio como parte de un programa de colonización interestelar.</desc>
	</EarthColonist29>
	<SoleSurvivor46>
		<title>Único sobreviviente</title>
		<titleShort>Sobreviviente</titleShort>
		<desc>NAME vivía en una remota colonia. Cuando los ciempies mecanoides atacaron su casa y mataron a su gente, se convirtió el último superviviente.</desc>
	</SoleSurvivor46>
	<MilitaryTrainee74>
		<title>Pasante militar</title>
		<titleShort>Niño soldado</titleShort>
		<desc>NAME fue criado en una base militar en el sistema Xennoa. HECAP fue expuesto a diferentes actividades extenuantes y creció siendo fuerte a una edad temprana. HECAP también aprendió de negociación, tácticas médicas y militares.</desc>
	</MilitaryTrainee74>
	<AWOLSoldier46>
		<title>Soldado de AWOL</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>NAME era un soldado de infantería. Cuando HECAP fue informado de su asignación a la Guerra Xennoa-Zartza, HECAP decidió que no quería ser un soldado. Fue capaz de escapar en un avión espacial militar.</desc>
	</AWOLSoldier46>
	<Bookworm75>
		<title>Ratón de biblioteca</title>
		<titleShort>Ratón de biblioteca</titleShort>
		<desc>NAME pasó su juventud en la biblioteca, leyendo todos los libros que pudo acerca de las maravillas técnicas de los viajes espaciales, el ingenio de los pioneros del espacio y los horribles pero fascinantes cuentos de las razas mecanoides. Él prometió que un día vería estas cosas por sí mismo.</desc>
	</Bookworm75>
	<Explorer36>
		<title>Explorador</title>
		<titleShort>Explorador</titleShort>
		<desc>NAME viajó de un planeta a otro, reuniendo muestras, historias e investigaciones. Esperaba un día compilar un registro de cada animal, planta, mineral, máquina y dispositivo en el espacio conocido: La Guía Completa del Viajero a los RimWorlds.</desc>
	</Explorer36>
	<ColonyKid89>
		<title>Niño colonia</title>
		<titleShort>Niño colonia</titleShort>
		<desc>NAME nació siendo hijo de dos médicos en una pequeña colonia. Debido a sus padres, siempre estaba interesado en la ciencia y la medicina. NAME nunca se dio realmente bien con otros niños, y como resultado se volvió retraído e insociable.</desc>
	</ColonyKid89>
	<StarshipDoctor78>
		<title>Doctor de nave espacial</title>
		<titleShort>Médico</titleShort>
		<desc>NAME era un doctor en una nave estelar. Era un cirujano brillante y se dedicaba a la investigación por su cuenta. Sin embargo, él era bastante solitario y nunca tuvo un buen comportamiento con los pacientes.</desc>
	</StarshipDoctor78>
	<CaravanChild53>
		<title>Niño caravana</title>
		<titleShort>Niño</titleShort>
		<desc>NAME nació en un buque mercante de MundoUrbano, con una madre emprendedora y un padre ausente. Nacido varón, no le gustaba las cosas de los chicos, y se metia en las cosas de su madre todo el tiempo. Eventualmente, viajó con su madre a un MundoBrillante y gastó sus ahorros en un cuerpo con el que estaba feliz.</desc>
	</CaravanChild53>
	<BountyHunter28>
		<title>Cazador de recompensas</title>
		<titleShort>Cazador</titleShort>
		<desc>NAME era un cazador de recompensas en un MundoBrillante masivo. HECAP trabajó las asignaciones sensibles para los clientes extremadamente ricos, y era conocido para la ejecución reservada y la discreción total.</desc>
	</BountyHunter28>
	<ReEducatedYouth32>
		<title>Juventud reeducada</title>
		<titleShort>Reeducado</titleShort>
		<desc>NAME vivía en un centro donde el gobierno se preocupaba por la juventud. HECAP fue uno de los muchos niños que fueron tomados de sus padres y forzados en los nuevos programas de educación.</desc>
	</ReEducatedYouth32>
	<FallenOfficial88>
		<title>Funcionario caído</title>
		<titleShort>Oficial</titleShort>
		<desc>NAME era un funcionario de un gobierno autocrático. Cuando sus superiores le exigieron que participara en atrocidades, NAME renunció y escapó de su mundo natal con nada más que la ropa en su espalda.</desc>
	</FallenOfficial88>
	<FarmMechanic40>
		<title>Mecánico de la granja</title>
		<titleShort>Mecánico</titleShort>
		<desc>Creciendo en un planeta agrícola, NAME pasó su tiempo aprendiendo sobre la maquinaria automatizada que cultivaba y cosechaba la multitud de cultivos.</desc>
	</FarmMechanic40>
	<OrbitalReservist59>
		<title>Reservista orbital</title>
		<titleShort>Reservista</titleShort>
		<desc>Cuando el gobierno declaró que fortalecería sus defensas militares, NAME fue obligado y entrenado. HECAP estaba estacionado en una base orbital, manejando los sistemas de defensa y, en situaciones extremas, descendiendo en una capsula de escape, a la superficie.</desc>
	</OrbitalReservist59>
	<AccursedChild43>
		<title>Niño maldito</title>
		<titleShort>Maldecido</titleShort>
		<desc>NAME nació en el pico de un eclipse lunar. Los ancianos lo declararon un niño de la oscuridad lo trajo bajo su cuidado. Toda la infancia de HISCAP se dedicó a estudiar la sabiduría y los rituales de su gente - hasta el día de la llamada.</desc>
	</AccursedChild43>
	<ShamanOfShadows30>
		<title>Chaman de las sombras</title>
		<titleShort>Chamán</titleShort>
		<desc>Cuando los monstruos de fuego vinieron del cielo, NAME fue llamado por su tribu para guiarlos a la batalla. NAME hizo uso de medicinas y rituales para inspirar y guiar a los guerreros de muchas tribus contra los invasores. Los piratas se vieron obligados a retirarse sin capturar a un solo esclavo.</desc>
	</ShamanOfShadows30>
	<AmateurAstronomer76>
		<title>Astrónomo aficionado</title>
		<titleShort>Astrónomo</titleShort>
		<desc>NAME estaba fascinado con la astronomía. HECAP pasaba horas contemplando planetas y nebulosas a través de su telescopio. Se atribuye a HECAP el descubrimiento de un pequeño cometa que, años más tarde, golpearía una luna cercana e interrumpiría las operaciones mineras allí.</desc>
	</AmateurAstronomer76>
	<StationSecurity1>
		<title>Seguridad de la estación</title>
		<titleShort>Seguridad</titleShort>
		<desc>NAME fue comisionado como un agente especial en una red de estaciones espaciales. Allí evitó la trata ilegal de personas. Una vez, el fuego estalló en la estación, y salvó a muchos de las llamas. Desde entonces, ha evitado los incendios.</desc>
	</StationSecurity1>
	<FarmHand94>
		<title>Peon de granja</title>
		<titleShort>Peon de granja</titleShort>
		<desc>NAME nació en una granja en un pequeño mundo de colonias. Todo fue cuidado por los pocos miembros de la granja, incluyendo a NAME. Esto le ayudó a construir la independencia, el espíritu y un carácter bien redondeado.</desc>
	</FarmHand94>
	<SpaceTrafficker87>
		<title>Traficante espacial</title>
		<titleShort>Traficante</titleShort>
		<desc>NAME descubrió que era el heredero del comercio de armas de su tío lejano. Para proteger el futuro de la empresa se pasó por una amplia formación militar, en caso de cualquier "circunstancia imprevista".</desc>
	</SpaceTrafficker87>
	<EnergeticPopIdol4>
		<title>Ídolo pop energético</title>
		<titleShort>Ídolo pop</titleShort>
		<desc>Priscilla creció en un MundoBrillante, entrenando en artes de estoque y cantando. Ella pasó varios años como un ídolo pop adolescente enérgica. Sin embargo, decidió que la música y las industrias de modelaje no le estaban prestando suficiente atención, por lo que se fue.</desc>
	</EnergeticPopIdol4>
	<PopIdolPirate25>
		<title>Pirata del ídolo del pop</title>
		<titleShort>Pirata</titleShort>
		<desc>NAME y sus fans se establecieron como un equipo de piratas espaciales. Ella invadió las corporaciones por dinero y realizó actuaciones para difundir su nombre. NAME se asustó del fuego cuando un rival quemó su escenario. Confió en sus fans para hacer el trabajo que ella encontró desagradable.</desc>
	</PopIdolPirate25>
	<IcePlanetChild56>
		<title>Niño del planeta de Hielo</title>
		<titleShort>Niño hielo</titleShort>
		<desc>Creciendo en los desechos congelados de una luna oceánica, NAME sólo tenía animales y algunos marineros duramente mordidos, como compañeros. La falta de interacción social le hizo desarrollar interés en la ingeniería - pero nunca desarrolló gran afición por los seres humanos.</desc>
	</IcePlanetChild56>
	<Roboticist87>
		<title>Expecto en robótica</title>
		<titleShort>Expecto en robótica</titleShort>
		<desc>Los marineros murian a menudo en las aguas peligrosas del océano del planeta de NAME. HECAP creó robots para reemplazarlos. Con el tiempo, juntó una pequeña cuadrilla de robots para cumplir sus órdenes. HECAP se hizo competente en mecánica e ingeniería, pero perdió el gusto por el trabajo manual.</desc>
	</Roboticist87>
	<ToxicChild59>
		<title>Niño tóxico</title>
		<titleShort>Tóxico</titleShort>
		<desc>Creciendo en un planeta industrial, NAME comenzó a trabajar en una planta química a la edad de seis años. Años de exposición a las toxinas industriales le dejaron mentalmente marcado. Eventualmente voló la instalación y escapó del planeta en una nave de carga robada.</desc>
	</ToxicChild59>
	<StalwartFarmer91>
		<title>Granjero</title>
		<titleShort>Labrador</titleShort>
		<desc>Con la granja bajo constante amenaza de bandidos, NAME aprendió a defenderse con el rifle de su padre. HECAP también aprendió cómo construir muros para contener a los animales y depredadores. Una vez trató de pintar un cuadro, de su casa, pero descubrió que sólo podía dibujar garabatos y patos.</desc>
	</StalwartFarmer91>
	<Squire51>
		<title>Escudero</title>
		<titleShort>Escudero</titleShort>
		<desc>Nacido en una familia noble en un MundoMedieval, NAME se convirtió en un escudero. El entrenamiento de HISCAP involucró la cetrería, la esgrima y la lucha libre, a menudo hechas con armadura. En la batalla, su trabajo era asegurar que los caballeros fueran cuidados y que su armadura estuviese bien pulida.</desc>
	</Squire51>
	<Knight23>
		<title>Caballero</title>
		<titleShort>Caballero</titleShort>
		<desc>Cuando NAME alcanzó a la mayoría de edad, se le dio una espada bendita por un sumo sacerdote. La determinación HISCAP y el enfoque en la batalla lo establecieron como un caballero. A lo largo del tiempo, sus historias fueron contadas en el arte y el folclore. Por humildad, nunca contó sus historias.</desc>
	</Knight23>
	<BoyScout19>
		<title>Niño explorador</title>
		<titleShort>Explorador</titleShort>
		<desc>NAME estaba en una tropa de niños exploradores en un MundoMedio. Aprendió muchas habilidades de supervivencia incluyendo cómo prosperar en el exterior y cómo atender a las heridas básicas.</desc>
	</BoyScout19>
	<UrbworldPimp46>
		<title>Proxeneta de MundoUrbano</title>
		<titleShort>Proxeneta</titleShort>
		<desc>Al principio, NAME hizo una pequeña ganancia por la venta de drogas. Luego, se cambió a la venta de mujeres e hizo una fortuna. HECAP desarrolló grandes habilidades con sus puños. También aprendió a arreglar las heridas infligidas a las chicas.</desc>
	</UrbworldPimp46>
	<ScienceProdigy96>
		<title>Prodigio de la ciencia</title>
		<titleShort>prodigio</titleShort>
		<desc>NAME fue la primera de su clase en química, física, exobiología, astronomía y ópera. Un lamentable accidente de laboratorio la dejó con un miedo mortal al fuego.</desc>
	</ScienceProdigy96>
	<ParticlePhysicist6>
		<title>Físico de partículas</title>
		<titleShort>Físico</titleShort>
		<desc>NAME realizó una investigación de vanguardia en física. Quería ayudar a construir un futuro mejor y más pacífico.</desc>
	</ParticlePhysicist6>
	<SpeederRacer68>
		<title>Corredor de 'Speeder'</title>
		<titleShort>Corredor</titleShort>
		<desc>Rusty era el hijo de un agricultor de helechos en los altísimos bosques de Khalderia. Él encontró su primer amor en las carreras speeder, silbando dentro y fuera de los masivos toldos y apreciando vistas magníficas de su mundo natal. El infame submundo de las carreras también le obligó a aprender a defenderse con una palabra rápida o un disparo más rápido aún.</desc>
	</SpeederRacer68>
	<DefenseLawyer2>
		<title>Abogado defensor</title>
		<titleShort>Abogado</titleShort>
		<desc>NAME encontró que podría ganar más dinero con una palabra rápida que con un blaster. Buscando un trabajo donde su lengua de plata podría ser útil, se volvió a la ley. HECAP defendió a menudo a los corredores ilegales de 'speeder' con los cuales él creció.</desc>
	</DefenseLawyer2>
	<MercenaryRecruit61>
		<title>Recluta mercenario</title>
		<titleShort>Recluta</titleShort>
		<desc>Nacido en una larga línea de mercenarios de fuera del mundo, NAME creció en un centro comercial muy transitado. A una edad temprana, fue reclutado en una de las cuadrillas de mercenarios.</desc>
	</MercenaryRecruit61>
	<Ranger8>
		<title>Guardabosques</title>
		<titleShort>Guardabosques</titleShort>
		<desc>NAME vivía solo, en la profundidad de un bosque. HECAP protegió a la fauna silvestre contra los cazadores furtivos y aprendió a satisfacer sus propias necesidades materiales sin ayuda externa.</desc>
	</Ranger8>
	<YoungPsychologist60>
		<title>Joven psicólogo</title>
		<titleShort>Psicoanalista</titleShort>
		<desc>NAME nació y se crió en un MundoMedio pobre, en el asiento delantero del pasajero de la cabina de su madre. Observando a los peatones y escuchando a los pasajeros dle taxi todo el día, pronto se volvió muy bueno para entender el verdadero propósito de alguien.</desc>
	</YoungPsychologist60>
	<FactionLeader69>
		<title>Líder de facciones</title>
		<titleShort>Líder</titleShort>
		<desc>A principios de su edad adulta, NAME se encontró rodeado por una pandilla de la baja vida. Por diversión, los reunió y los condujo a una muerte segura. HECAP sabía entonces que tenía el talento para realizar sus ambiciones de liderazgo.</desc>
	</FactionLeader69>
	<LabGrownChild20>
		<title>Niño cultivado en el laboratorio</title>
		<titleShort>Cultivado en el laboratorio</titleShort>
		<desc>NAME nació en un laboratorio como parte de un intento altruista pero fallido de crear una nueva clase de humano. La infancia de HISCAP estuvo llena de libros y tutoría individual. Era torpe, tímido e ingenuo para con la verdadera naturaleza de la humanidad.</desc>
	</LabGrownChild20>
	<CorpResearcher9>
		<title>Investigador de Corporación</title>
		<titleShort>Investigador</titleShort>
		<desc>NAME fue vendido a una corporación y puesto a trabajar como un esclavo corporativo que hacía investigación científica. Incapaz de adaptarse a las políticas sociales de su lugar de trabajo, se enterró en su trabajo y no logró progresar en la escala corporativa. Todos los días deseaba quedarse solo.</desc>
	</CorpResearcher9>
	<TechScholar7>
		<title>Erudito tecnico</title>
		<titleShort>Becario</titleShort>
		<desc>NAME fue un joven estudioso del mundo de la ciencia y la tecnología. HECAP se esforzaba cada día por expandir sus habilidades intelectuales.</desc>
	</TechScholar7>
	<TechnologyDoctor90>
		<title>Médico de la tecnología</title>
		<titleShort>Doctor técnica</titleShort>
		<desc>NAME realizó investigaciones sobre combustibles propulsivos y generación de energía. HECAP amó la investigación de la tecnología, y haciéndolo, esperó mejorar vida humana.</desc>
	</TechnologyDoctor90>
	<PitGladiator18>
		<title>Gladiador en boxes</title>
		<titleShort>Gladiador</titleShort>
		<desc>NAME fue esclavizado cuando era un niño y obligado a luchar contra criaturas y otras personas en una arena de lucha clandestina. HECAP mostró una afinidad por el deporte, y finalmente compró su propia libertad. Sin embargo, su tiempo en los pozos nunca le trajo mucha estimulación intelectual.</desc>
	</PitGladiator18>
	<PirateTrooper88>
		<title>Soldado pirata</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>NAME se unió a una organización criminal interestelar de renombre, y fue a menudo parte del embarque de asalto durante las redadas de naves estelares. Aunque su experiencia de combate lo convirtió en un buen luchador, la crueldad del trabajo le dejó desilusionado y poco entusiasmado por la interacción social.</desc>
	</PirateTrooper88>
	<FactoryWorker58>
		<title>Trabajador de fábrica</title>
		<titleShort>Trabajador</titleShort>
		<desc>Felix creció en una gran ciudad industrial en un mundo industrial. Puesto que la pobreza era desenfrenada y los alimentos escaseaban, trabajaba por cualquier salario que pudiese obtener. Esta no era una vida fácil, pero Félix nunca se alejó de un duro día de trabajo.</desc>
	</FactoryWorker58>
	<CombatMedic16>
		<title>Medico de combate</title>
		<titleShort>Médico</titleShort>
		<desc>Después de que su país de origen entró en una guerra a gran escala, Felix fue reclutado en el ejército como médico de combate. Sus pocos años en las trincheras tratando de mantener a sus compañeros vivos le dio un sentido agudo de primeros auxilios. Perder a muchos amigos le ha hecho estoico y reservado.</desc>
	</CombatMedic16>
	<RichBoy51>
		<title>Chico rico</title>
		<titleShort>Chico rico</titleShort>
		<desc>NAME creció en un MundoMedio con padres cariñosos, una linda mascota y mucho dinero, pero sin amigos. HECAP siempre le fue dicho por su padre que 'esos campesinos sólo quieren su dinero'. Por lo tanto, él pasó la mayor parte de su tiempo solo, o luchando contra otros niños.</desc>
	</RichBoy51>
	<HiredGun99>
		<title>Asesino a sueldo</title>
		<titleShort>Asesino a sueldo</titleShort>
		<desc>NAME siempre quiso demostrar que podría ganarse la vida sin la ayuda de sus padres. HECAP hizo trabajos sombríos que a menudo implicaban apuntar armas a personas inocentes. Finalmente consiguió suficiente dinero para subir a un carguero barato. Descubrió por qué era tan barato, cuando se estrelló.</desc>
	</HiredGun99>
	<Athlete75>
		<title>Atleta</title>
		<titleShort>Atleta</titleShort>
		<desc>NAME fue atleta profesional a temprana edad. Gracias a sus habilidades, fue capaz de dejar su mundo natal y de inscribirse en una universidad de ciencia y tecnología de MundoBrillante. Debido a su horario exigente y su naturaleza introvertida, se volvió socialmente inepto.</desc>
	</Athlete75>
	<StilettoAssassin10>
		<title>Estilete asesino</title>
		<titleShort>Asesino</titleShort>
		<desc>Debido a sus habilidades, NAME desarrolló un sentido de superioridad. Con el tiempo, perdió su sentido de la empatía. Ella a menudo se metió en peleas, y descubrió lo fácil que es matar a una persona. Después de darse cuenta de sus talentos, se convirtió en uno de los asesinos más eficientes en el sistema.</desc>
	</StilettoAssassin10>
	<SoleSurvivor99>
		<title>Único sobreviviente</title>
		<titleShort>Sobreviviente</titleShort>
		<desc>La tribu entera de Hawke fue destruida por una misteriosa enfermedad. Encontrado solo y adoptado por otra banda, nunca se acercó a los demás miembros de la tribu. Prefería mantenerse alejado de su nueva casa, vagando por los bosques y cuidando a los animales.</desc>
	</SoleSurvivor99>
	<Hunter7>
		<title>Cazador</title>
		<titleShort>Cazador</titleShort>
		<desc>Hawke era un cazador maestro. Aprendió a rastrear y atrapar a cualquier animal en los lugares más peligrosos, y tenía un profundo conocimiento de muchos métodos ingeniosos para la captura de animales específicos y grandes.</desc>
	</Hunter7>
	<MechanoidHacker35>
		<title>Hacker mecanoide</title>
		<titleShort>Mecahacker</titleShort>
		<desc>El único hijo de un respetado inventor mecanoide, NAME tuvo acceso a los materiales para subvertir y modificar las creaciones de padre de HISCAP. HECAP usó medicamentos para aumentar su productividad. Desafortunadamente, los efectos secundarios incluyeron delirios persistentes de ser mecanizado, lo que limitó su vida social.</desc>
	</MechanoidHacker35>
	<BattlefieldTech63>
		<title>Tecnología de campo de batalla</title>
		<titleShort>Técnico</titleShort>
		<desc>NAME había recibido entrenamiento con armas de fuego, pero su trabajo se centró en la adaptación técnica y la manipulación de los mecanoides de combate en el campo de batalla. HECAP desarrolló PTSD después de escapar por poco de un ataque de bomba de fuego primitiva, en un campo de trigo. El ejército lo liberó médicamente del servicio.</desc>
	</BattlefieldTech63>
	<ProjectSubject48>
		<title>Sujeto de proyecto</title>
		<titleShort>Tema</titleShort>
		<desc>NAME fue elegido por los agentes del gobierno para el misterioso "Proyecto Frame". Sin embargo, debido a bloqueos en la memoria, recuerda muy poco acerca de este proyecto o de su verdadera identidad, sólo sabe que habieeron pocos sobrevivientes.</desc>
	</ProjectSubject48>
	<MasterTrader3>
		<title>Comerciante maestro</title>
		<titleShort>Comerciante</titleShort>
		<desc>NAME era un maestro en el comercio. HECAP ganó su apodo ayudando a un pueblo a través de un tiempo difícil.</desc>
	</MasterTrader3>
	<HexCellArtist19>
		<title>Artista de Hexcell</title>
		<titleShort>Artista</titleShort>
		<desc>NAME elaboró esculturas de celdas gastadas y las cambió a un museo local por comida. Después de que su popularidad creció, fue abordado por un pirata y secuestrado. El pirata lo mantuvo preso y lo obligó a crear esculturas para la venta.</desc>
	</HexCellArtist19>
	<ExoticChef84>
		<title>Cocinero exótico</title>
		<titleShort>Cocinero</titleShort>
		<desc>NAME siempre se ha ido por la borda cuando se trata de comida. HECAP siempre busca ingredientes nuevos y exóticos. La búsqueda de ingredientes de HISCAP lo ha llevado a tener algunos encuentros cercanos con la flora y la fauna local.</desc>
	</ExoticChef84>
	<PlagueProdigy12>
		<title>Prodigio de plaga</title>
		<titleShort>prodigio</titleShort>
		<desc>La infancia de NAME fue cortada cuando una misteriosa plaga golpeó su mundo natal. HECAP vio a sus amigos morir, y su compasión por la humanidad murió con ellos. En su lugar surgió una nueva sed de conocimiento.</desc>
	</PlagueProdigy12>
	<MadScientist79>
		<title>Científico loco</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>La lujuria por el conocimiento de NAME sólo fue igualada por su desdén hacia quien se interponga en su investigación. Viajando de mundo a mundo, buscó respuestas a preguntas que pocos se atrevieron a preguntar.</desc>
	</MadScientist79>
	<Dreamer11>
		<title>Soñador</title>
		<titleShort>Soñador</titleShort>
		<desc>NAME era un niño expresivo. HECAP cantaba con frecuencia, y hacía amigos muy fácilmente, ya fueran jóvenes o viejos, hombres o mujeres. HECAP odiaba las peleas, pero cuando se enojaba, podia ser peligroso. El temperamento de HISCAP era volatil.</desc>
	</Dreamer11>
	<SpaceExplorer81>
		<title>Explorador espacial</title>
		<titleShort>Explorador</titleShort>
		<desc>NAME una vez pasó diez años atrapado solo en un planeta alienígena. HECAP se adaptó rápidamente al entorno local y aprendió a comunicarse con sus enemigos locales. Este largo período le dejó sin amigos íntimos. El corazón de HISCAP es sensible, pero aprendió a ocultar sus emociones muy bien.</desc>
	</SpaceExplorer81>
	<UrbworldUrchin13>
		<title>Pilluelo de MundoUrbano</title>
		<titleShort>Pilluelo</titleShort>
		<desc>Meredith nació en los barrios más oscuros de su mundo natal urbano. La negligenciada por parte de su madre, la llevó a aprender a sobrevivir sola, luchando por cada pedazo de comida que vio. Eventualmente, como su talento superó al de sus compañeros, ella ascendió de las profundidades a las calles de la superficie y dejó a su madre detrás.</desc>
	</UrbworldUrchin13>
	<Smuggler62>
		<title>Contrabandista</title>
		<titleShort>Contrabandista</titleShort>
		<desc>Como piloto de contrato, Meredith tenía la habilidad de robar bienes y traficar sin ser atrapado. Ella finalmente ahorró lo suficiente para comprar su propia nave y la usó para viajar de mundo a mundo llevando sus productos en persona.</desc>
	</Smuggler62>
	<MilitaryRecruit62>
		<title>Recluta militar</title>
		<titleShort>Recluta</titleShort>
		<desc>NAME nació en un MundoMedio dirigido por una dictadura intensamente militarista. Desde muy joven, se le capacitó para ser un buen soldado. Le enseñaron cómo usar un arma y cómo luchar con armas cuerpo a cuerpo.</desc>
	</MilitaryRecruit62>
	<DestroyerGeneral40>
		<title>General destructor</title>
		<titleShort>General</titleShort>
		<desc>NAME tenía el rango de General Destructor en un poderoso ejército del medio mundo. HECAP era conocido por su dominio de las armas, y también era un buen piloto de naves.</desc>
	</DestroyerGeneral40>
	<StreetUrchin51>
		<title>Pilluelo de la calle</title>
		<titleShort>Pilluelo</titleShort>
		<desc>Nacido en una familia pobre en un MundoUrbano, NAME fue abandonado en las calles a una edad temprana. Aprendió a robar y matar para sobrevivir a las calles despiadadas, adquiriendo habilidades en combate cuerpo a cuerpo y combate a distancia. Había poco tiempo para hablar en su vida.</desc>
	</StreetUrchin51>
	<SerialMurderer52>
		<title>Asesino en serie</title>
		<titleShort>Asesina</titleShort>
		<desc>NAME empezó a disfrutar matando a la gente, así que lo hizo más a menudo y perfeccionó sus métodos. Se escondía en las calles más oscuras, acechando a las presas durante horas. Le gustaba hacer obras de arte de sus víctimas, y era conocido por dejar su firma en los cuerpos de los que mató.</desc>
	</SerialMurderer52>
	<MedievalThief74>
		<title>Ladrón medieval</title>
		<titleShort>Ladrón</titleShort>
		<desc>NAME creció pobre y hambriento en un planeta medieval, aprendiendo a defenderse por sí mismo. Al principio, sólo tomó lo que necesitaba. Luego aprendió a tomar lo que quería.</desc>
	</MedievalThief74>
	<HumanTrafficker69>
		<title>Traficante de personas</title>
		<titleShort>Traficante</titleShort>
		<desc>NAME robó a los niños de sus hogares para venderlos a compradores interesados. Con el tiempo, perdió el poco sentido moral que le quedaba.</desc>
	</HumanTrafficker69>
	<TraumatizedYouth62>
		<title>Jóvenes traumatizados</title>
		<titleShort>Trauma</titleShort>
		<desc>NAME vivía en un agradable mundo intermedio. HISCAP prosthophobe madre cayó enfermo con enfermedad cardíaca. En la desesperación, el padre de NAME secuestró a personas inocentes y cosechó sus corazones. El padre de NAME fue arrestado, pero el niño permaneció marcado por la experiencia.</desc>
	</TraumatizedYouth62>
	<MentalPatient64>
		<title>Paciente mental</title>
		<titleShort>Paciente</titleShort>
		<desc>NAME fue colocado en un hospital psiquiátrico. Allí, él pasó su tiempo dedicado a las actividades tranquilizadoras del asilo. HECAP fue finalmente liberado, pero mantuvo su distancia emocional, su curiosidad sobre la anatomía humana, y su homónimo risa maníaca.</desc>
	</MentalPatient64>
	<GalacticPage15>
		<title>Page galáctico</title>
		<titleShort>Página</titleShort>
		<desc>NAME sirvió al almirante de una flota espacial. HECAP aprendió las maneras de la corte, incluyendo la etiqueta y speechcraft. En su sociedad feudal, se consideró un gran honor servir a un hombre de tal prestigio.</desc>
	</GalacticPage15>
	<EnvoyOfTheStars91>
		<title>Enviado de las estrellas</title>
		<titleShort>Enviado</titleShort>
		<desc>NAME entró en el cuerpo diplomático. El honor y la tradición eran los valores que él tomaba con él en cada misión. La prestigiosa posición de HISCAP le distanció de la labor manual, lo que le permitió concentrarse en sus habilidades de dictado de palabras. Dejó la herrería a otros.</desc>
	</EnvoyOfTheStars91>
	<ApprenticeSmith9>
		<title>Aprendiz de forjador</title>
		<titleShort>Aprendiz</titleShort>
		<desc>NAME creció ayudando en la herrería de su padre. Fueron algunos de los últimos herreros del planeta que utilizaron los métodos tradicionales de herrería. Incluso recogen algunos materiales ellos mismos. A veces, después del trabajo, NAME practicaba con espadas forjadas.</desc>
	</ApprenticeSmith9>
	<Blacksmith32>
		<title>Herrero</title>
		<titleShort>Herrero</titleShort>
		<desc>Como herrero en un MundoMedieval, NAME ganó una reputación por la alta calidad de su trabajo. HECAP tampoco era malo en el uso de las espadas que forjó.</desc>
	</Blacksmith32>
	<CloneFarmed43>
		<title>Clonado</title>
		<titleShort>Desechable</titleShort>
		<desc>Los niños clones son sembrados en wombvats orgánico-ricos y crecidos rápidamente en un universo simmed. Se cosechan más tarde, a veces para la alimentación, a veces para los órganos, a veces para los trabajadores - pero siempre se llaman "Desechables".</desc>
	</CloneFarmed43>
	<CloneFarmer72>
		<title>Agricultor clon</title>
		<titleShort>Clonador</titleShort>
		<desc>La recolección de los productos de las granjas de clones se realiza principalmente por los propios clones -particularmente a aquellos que tuviesen habilidad hacia lo social. Este clon era uno de esos, que escapó de las granjas y se dirigió a las estrellas.</desc>
	</CloneFarmer72>
	<GangMember12>
		<title>Pandillero</title>
		<titleShort>Chico de pandillas</titleShort>
		<desc>NAME creció sin padres. HISCAP toda la vida se pasó solo, luchando por sobrevivir en las calles. No importa lo difícil que se convirtió para sobrevivir, nunca se dio por vencido.</desc>
	</GangMember12>
	<GangBoss0>
		<title>Jefe de pandillas</title>
		<titleShort>Jefe</titleShort>
		<desc>Para sobrevivir, la pandilla de NAME a menudo tuvo que robar a los comerciantes interestelares por comida y suministros. A veces tenía que matar a los guardias. A veces tenía que matar a la policía que llegaba para detenerlo. Después de años de esto, se convirtió en uno de los criminales más buscados en el imperio estelar local.</desc>
	</GangBoss0>
	<MilitantChild30>
		<title>Niño militante</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>La familia militar de NAME lo obligó a entrenar en combate cuerpo a cuerpo y en tácticas de combate. En su tiempo libre, construia pequeños inventos. Esto agudizó su mente.</desc>
	</MilitantChild30>
	<LostMarine68>
		<title>Marino perdido</title>
		<titleShort>Traidor</titleShort>
		<desc>Poco después de ser promovido a una posición respetada en el ejército de su planeta, NAME desapareció sin dejar rastro. Más tarde, reapareció a la cabeza de su propia fuerza militar. Nadie sabe por qué se convirtió en quien era.</desc>
	</LostMarine68>
	<Killer70>
		<title>Asesino</title>
		<titleShort>Asesino</titleShort>
		<desc>NAME era un niño sanguinario. Los aldeanos la consideraban el producto de un demonio serpiente y un acoplamiento humano. Después de ver cómo su padre humano traicionó y asesinó a su madre, anhelaba ver cuántos humanos más podría llegar a caer en sus manos.</desc>
	</Killer70>
	<Healer46>
		<title>Curandero</title>
		<titleShort>Curandero</titleShort>
		<desc>NAME se tomó el tiempo para admirar la belleza del mundo. Su agresividad pasiva surgió de vez en cuando, pero trató de adaptarse a su vida cambiante.</desc>
	</Healer46>
	<ProfessionalGamer86>
		<title>Jugador profesional</title>
		<titleShort>Jugador profesional</titleShort>
		<desc>NAME estaba obsesionado con los videojuegos, ya que sus manos eran lo suficientemente grandes para agarrar un joystick. HECAP logró acabados medios en varios torneos locales durante la era de los 16 bits. Nadie lo notó cuando se retiró a principios de su adolescencia.</desc>
	</ProfessionalGamer86>
	<ToasterRepairman81>
		<title>Reparador de tostadoras</title>
		<titleShort>Reparador</titleShort>
		<desc>Bueno con sus manos y apasionado de la tecnología, NAME aspiraba a inventar gadgets y máquinas que cambiarían su mundo natal para siempre. Luego de unas pocas creaciones fallidas y ocasionalmente desastrosas, pudo lograr su sueño y tomó un trabajo más digno en lo que sabía hacer.</desc>
	</ToasterRepairman81>
	<WolfPackMember79>
		<title>Miembro de manada de lobos</title>
		<titleShort>Salvaje</titleShort>
		<desc>NAME fue abandonado por su familia. Criado por lobos, corrió, cazó, y defendió su manada. HECAP aprendió a luchar eficientemente con dientes y la garras. HECAP también aprendió estrategias de caza primitivas brutalmente efectivas.</desc>
	</WolfPackMember79>
	<BehaviourResearch99>
		<title>Investigador del comportamiento</title>
		<titleShort>Científico</titleShort>
		<desc>Capturado como un niño salvaje, NAME fue forzado a encaminarse en la sociedad moderna. HECAP rápidamente se adaptó y se convirtió en un investigador del comportamiento, eventualmente fue dueño de una instalación privada. HECAP se especializó en caninos, pero aprendió mucho sobre todos los animales. Sin embargo, HECAP nunca tuvo interés en las plantas.</desc>
	</BehaviourResearch99>
	<RebelStudent39>
		<title>Estudiante rebelde</title>
		<titleShort>Estudiantil</titleShort>
		<desc>NAME creció en una familia modesta pero privilegiada que lo animó a jugar al ajedrez y a disparar a temprana edad. Como un estudiante aburrido, encontró alegría desafiando a sus maestros sobre las contradicciones entre los valores oficiales de su planeta y las políticas de su gobierno.</desc>
	</RebelStudent39>
	<PoliticalActivist61>
		<title>Activista político</title>
		<titleShort>Activista</titleShort>
		<desc>Matt estaba involucrado con una facción política radical que trabajó contra el gobierno de su mundo natal. El entrenamiento de las tácticas de guerrilla que Matt recibió de sus asociados le dio la habilidad para luchar, pero también lo llevó a comprometer sus propias creencias.</desc>
	</PoliticalActivist61>
	<Cadet99>
		<title>Cadete</title>
		<titleShort>Cadete</titleShort>
		<desc>Nacido en el planeta Nueva China, el padre de NAME era un jefe de policía y mantenía una vigilancia extremadamente estricta sobre su hijo. NAME tenía que hacer ejercicios de estilo militar todos los días y mantener su habitación impecablemente limpia, siempre lista para una inspección. HECAP llegó a aborrecer la violencia.</desc>
	</Cadet99>
	<Flaneur73>
		<title>Flaneur</title>
		<titleShort>Flaneur</titleShort>
		<desc>NAME paseaba y bebía cerveza a través de las calles y cafés de su mundo, persiguiendo la libertad a cada paso, nunca llegando a apegarse. A través de todo este tiempo, él permaneció desconfiado de los demás. Y nunca tomó una orden de nadie.</desc>
	</Flaneur73>
	<ShipTechnician62>
		<title>Técnico de buques</title>
		<titleShort>Técnico</titleShort>
		<desc>NAME era una aprendiz de técnico en buques comerciales que navegan por sus rutas entre las estaciones y los planetas de su sistema de origen. En este trabajo, aprendió a arreglar y mejorar muchas máquinas. A veces, su nave era asignada a viajes exploratorios cortos en regiones peligrosas del espacio.</desc>
	</ShipTechnician62>
	<ChiefEngineer74>
		<title>Ingeniero jefe</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>Como ingeniero jefe a bordo de una gran nave espacial, NAME era un experto en todo lo complicado y complejo. Confió en otros miembros de la tripulación para algunas de las necesidades básicas de su vida. Ella y su nave finalmente desaparecieron en un largo viaje de exploración.</desc>
	</ChiefEngineer74>
	<BlacksmithsSon72>
		<title>Hijo de herrero</title>
		<titleShort>Herrero</titleShort>
		<desc>El padre de NAME era dueño de la herrería en un viejo distrito de la ciudad. NAME ayudaba a su padre cuando podia. Más tarde, su padre lo tomó como aprendiz de herrero y lo crió como un hombre. NAME también aprendió a disparar, como hobby.</desc>
	</BlacksmithsSon72>
	<BlacksmithShooter88>
		<title>Tirador herrero</title>
		<titleShort>Armero</titleShort>
		<desc>Como joven herrero, la tienda familiar de NAME fue allanada por la policía. HECAP disparó contra dos oficiales antes de que lo golpearan y lo arrestaran. Condenado a cadena perpetua, NAME se enteró de los viajes y las incursiones de otros criminales.</desc>
	</BlacksmithShooter88>
	<JoywireAddict71>
		<title>Adicto a los cables de felicidad</title>
		<titleShort>Adicto</titleShort>
		<desc>Los ricos padres de NAME proporcionaron todo lo que él siempre quiso. Después de descubrir los 'cables de felicidad' (Dispositivo que se instala en el cerebro, y causa una fuerte sensación de felicidad), se obsesionó. Una vez que sus padres se dieron cuenta de lo que pasó, lo cortaron. Despreocupado y, a menudo, violento, buscó su arreglar su proximo 'cable de felicidad' por cualquier medio posible.</desc>
	</JoywireAddict71>
	<AddictionCounsel61>
		<title>Consejero de adicción</title>
		<titleShort>Consejero</titleShort>
		<desc>Después de recuperarse de una adicción de 'cable de felicidad', NAME adoptó un estilo de vida no violento y prometió ayudar a otros. Viajando entre comunidades, utilizó la medicina, las artes y la artesanía para ayudar a otros que luchaban con sus propias adicciones.</desc>
	</AddictionCounsel61>
	<ChildKnave65>
		<title>Hijo de puta</title>
		<titleShort>Bribón</titleShort>
		<desc>NAME era un hijo de puta del rey Loteric. HECAP disfrutó de la formación con palos de madera y la participación de otros en combate cuerpo a cuerpo. HECAP se adaptó rápidamente al calor de la batalla y fue bueno en extender el fuego. HECAP sirvió bien a su señor, hasta que el rey murió en un desafortunado accidente.</desc>
	</ChildKnave65>
	<BloodgameSurvivor96>
		<title>Superviviente de 'los juego de sangre'</title>
		<titleShort>Jugardor</titleShort>
		<desc>NAME fue vendido a 'Corestars Entertainment Company' y utilizado como carne en uno de los programas de transmisión de la compañía. La naturaleza manipuladora de HISCAP lo hizo una pesadilla, incluso para la audiencia. Fue expulsado y exiliado a un planeta lleno de animales mortales, criminales y aviones armados teledirigidos.</desc>
	</BloodgameSurvivor96>
	<WastelandWanderer2>
		<title>Vagabundo de la tierra baldía</title>
		<titleShort>Vagabundo</titleShort>
		<desc>Nacido en una familia adinerada en un mundo desértico, NAME fue expulsado después de que un escuadrón de ataque contratado destruyera su casa ancestral. El muchacho logró esconderse en un conducto de enfriamiento bajo la villa de su familia. Buscando venganza contra los asesinos y quienquiera que los hubiera contratado, Lucas salió al desierto, solo.</desc>
	</WastelandWanderer2>
	<VoidspaceRaider8>
		<title>Asaltante del espacio</title>
		<titleShort>Asaltante</titleShort>
		<desc>Después de años de buscar al asesino que dividió a su familia, a NAME le fue ofrecido un lugar con un grupo de asaltantes de transportes espaciales. Aceptó, con la esperanza de encontrar al asesino que buscaba. Debido a su capacidad aparentemente interminable de escapar por poco del peligro, obtuvo el apodo de "Blackjack" en reconocimiento a su suerte.</desc>
	</VoidspaceRaider8>
	<PyroAssistant17>
		<title>Asistente piromaniaco</title>
		<titleShort>Ayudante</titleShort>
		<desc>En un mundo industrial, NAME aprendió temprano que si él quería comer, tenía que trabajar. Así se vlvió ese su trabajo. Los niños encajan en lugares que los adultos no pueden, y de dónde él era, las leyes de seguridad eran bastante flexibles. HECAP era siempre un poco de PiroManiaco, y fue prohibido en la cocina después de un incidente desafortunado.</desc>
	</PyroAssistant17>
	<MachineFixer97>
		<title>Máquina fijadora</title>
		<titleShort>Fijador</titleShort>
		<desc>NAME era experto en tratar problemas mecánicos, siempre y cuando el problema no implicara la cocina. Después de una vida pasada alrededor de maquinaria peligrosa y sustancias químicas inflamables, aprendió a recuperarse muy bien. A pesar del dolor, nunca aprendió a disgustar al fuego.</desc>
	</MachineFixer97>
	<StreetUrchin39>
		<title>Pilluelo de la calle</title>
		<titleShort>Timador</titleShort>
		<desc>Después de huir de casa, NAME tuvo que vivir en las calles. Ella creció rápido, y aprendió temprano que tenía que averiguar cómo engañar a la gente para conectarse con ella.</desc>
	</StreetUrchin39>
	<SpaceMerchant61>
		<title>Comerciante espacial</title>
		<titleShort>Mercader</titleShort>
		<desc>Como parte de un estilo de vida interplanetario 'freelance', NAME trató de dominar a sus intereses románticos tanto como sus adversarios de negocios. Cuando ella no tenía su propia nave para volar, ella trabajaba alquilando naves.</desc>
	</SpaceMerchant61>
	<ChildChemist73>
		<title>Niño químico</title>
		<titleShort>Químico</titleShort>
		<desc>Un niño de medio mundo, NAME se fijó en saber exactamente cómo funcionaba todo. HECAP coleccionó objetos raros y realizó experimentos peligrosos con ellos. Profundizando en estos experimentos, se aisló del resto del mundo. HECAP sólo dejaba su área de investigación para recoger más materiales.</desc>
	</ChildChemist73>
	<BeastSlayer8>
		<title>Asesino de la bestia</title>
		<titleShort>Asesino</titleShort>
		<desc>NAME viajó entre planetas, tras noticias de ataques de animales. HECAP acampó en el planeta por semanas, aprendiendo sobre su presa antes de golpearla. HECAP más disfrutó de la caza Thrumbos. Como preferia trabajar solo, NAME disfrutó de la emoción de la caza, y la carne de la matanza.</desc>
	</BeastSlayer8>
	<BrothelGofer60>
		<title>Burdel gofer</title>
		<titleShort>Gofer</titleShort>
		<desc>Nacido en un mundo medio impulsado por vapor y en medio de un siglo de crisis económicas, NAME fue a trabajar a una edad temprana. Vendiendo su cuerpo, puliendo calzando, cosiendo - lo hizo todo. Pero él era más conocido como un gofer de burdel, entregando toda clase de afrodisíacos y productos químicos a las habitaciones de las niñas.</desc>
	</BrothelGofer60>
	<DrugLieutenant88>
		<title>Vendedor de drogas</title>
		<titleShort>Distribuidor</titleShort>
		<desc>NAME trabajó en el comercio de drogas bajo el capo Grady Loughman. Hizo que sus hombres vendieran drogas cuando era rentable, y luchaban contra los otros cárteles cuando el gobierno se acercaba. Sus habilidades sociales lo mantuvieron en la cima del juego político, y siempre tenía criados para cocinar y limpiar.</desc>
	</DrugLieutenant88>
	<LaborCampOrphan93>
		<title>Huérfanos del campo de trabajo</title>
		<titleShort>Huérfano</titleShort>
		<desc>NAME perdió a sus padres en un accidente industrial y creció en un campo de trabajo de huérfanos. Los superintendentes de los campamentos trabajaban sin piedad, pero al menos ella estaba vestida y alimentada.</desc>
	</LaborCampOrphan93>
	<UrbworldEnforcer55>
		<title>Ejecutor de MundoUrbano</title>
		<titleShort>Ejecutor</titleShort>
		<desc>NAME era un ejecutor de la ley en un antiguo MundoUrbano. Trataba con los peores de la humanidad, desde la protección de la codiciosa nobleza urbana en sus palacios de espiral hasta la erradicación de los cultos caníbales en los confines más profundos de la colmena subterránea.</desc>
	</UrbworldEnforcer55>
	<GameFanatic49>
		<title>Fanático del juego</title>
		<titleShort>Jugador</titleShort>
		<desc>NAME era un fanático jugador que aprendió a sobrevivir en juegos de realidad virtual. Una vez, mientras intentaba probar sus habilidades en el mundo real, fue secuestrado por un científico criminal y usado como experimento. HECAP escapó, pero la experiencia se quedó con él.</desc>
	</GameFanatic49>
	<ToolMechanic40>
		<title>Mecánico de herramientas</title>
		<titleShort>Mecánico</titleShort>
		<desc>NAME era un famoso mecánico de herramientas en un mundo polvoriento. Después de su firma cerrada debido al escándalo, se unió a una tribu para sobrevivir, la elaboración de cuchillos finos y martillos, viajar y hacer frente a sus mercancías entre los asentamientos.</desc>
	</ToolMechanic40>
	<ClassClown20>
		<title>Payaso de la clase</title>
		<titleShort>Chico payaso</titleShort>
		<desc>En los alrededores ultra-competitivos de su escuela en MundoBrillante, NAME siempre se ofreció a jugar al payaso de la clase para difundir la tensión. HECAP desarrolló un sentido de desesperación social a partir de esto, así como una apreciación de la parte artística de la comedia.</desc>
	</ClassClown20>
	<CraftShaper11>
		<title>Talladora artesanal</title>
		<titleShort>Moldeador</titleShort>
		<desc>NAME se encerró a sí mismo en su estudio durante años, pidiendo comida rapida para ahorrar tiempo al cocinar. Eventualmente, sus creaciones le trajeron el mayor honor en Mundo Semantico: Permiso para materializar cualquier diseño en minutos utilizando las tecnologías más avanzadas.</desc>
	</CraftShaper11>
	<CrimeBossChild12>
		<title>Niño del jefe del crimen</title>
		<titleShort>Niño del crimen</titleShort>
		<desc>NAME fue adoptado hijo de un notorio jefe del crimen. Se le enseñó a HECAP todas las facetas del negocio familiar, desde el contrabando hasta formas inventivas de matar. Cuando la familia fue atacada, su padre le ordenó que se escondiera en una cripto capsula de sueño largo.</desc>
	</CrimeBossChild12>
	<MercenaryLeader48>
		<title>Líder mercenario</title>
		<titleShort>Mercenario</titleShort>
		<desc>Solo, NAME se propuso reconstruir el trabajo de su padre. HECAP desafió al líder de una pequeña banda de mercenarios y tomó el control, luego dirigió la banda, y secuestraron buques comerciales y robaron valiosos cargamentos. Los hombres de HISCAP se amotinaron. HECAP fue abandonado, arrestado y condenado a muerte.</desc>
	</MercenaryLeader48>
	<SentimentalChild27>
		<title>Niño sentimental</title>
		<titleShort>Buen niño</titleShort>
		<desc>NAME era un buen niño. Cuando alguien tenía un problema, él trató de arreglarlo. Pero, siendo un niño, él no siempre tuvo éxito. Esto hirió su alma sensible. HECAP soñó con ser un soldado que lucha contra los asaltantes y los extranjeros.</desc>
	</SentimentalChild27>
	<SpecialForces72>
		<title>Fuerzas especiales</title>
		<titleShort>Especialista</titleShort>
		<desc>Dame una razón para matar, ¡una buena razón! Markus era un soldado y un experto - tan hábil que entró en las fuerzas especiales para combatir a los militantes y los invasores xenohumanos. HECAP nunca se imaginó a sí mismo como un héroe solitario, pero él jugó su parte en el grupo también.</desc>
	</SpecialForces72>
	<HackerKid65>
		<title>Chico hacker</title>
		<titleShort>Hacker</titleShort>
		<desc>Nacido en un mundo de alta tecnología, NAME aprendió a hackear computadoras a una edad temprana. Pasar muchas horas jugando solo lo hizo muy bueno con las máquinas, pero muy malo con los seres humanos.</desc>
	</HackerKid65>
	<BattleMechanic79>
		<title>Mecánico de batalla</title>
		<titleShort>Mecánico</titleShort>
		<desc>NAME era un mercenario obsesionado por la tecnología en un sistema de era de fusión temprana. HECAP estaba inusualmente obsesionado con la recolección del equipo adecuado, ya menudo personalizaba su propio equipo con modificaciones originales.</desc>
	</BattleMechanic79>
	<VideoGamer94>
		<title>Videojugador</title>
		<titleShort>Jugador</titleShort>
		<desc>NAME creció en un mundo medio, la mayoría encerrado en su cuarto, jugando videojuegos. HECAP era cálido de corazón, con un profundo cariño por los animales. A medida que creció, se dirigió a las drogas para realzar su realidad. Durante estos tiempos difíciles encontró pasión y refugio en el gimnasio.</desc>
	</VideoGamer94>
	<DischargedSoldier36>
		<title>Soldado dado de baja</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>Jeremy se prostituyó para financiar sus hábitos de droga. Como escape, se unió a los militares y aprendió a luchar. Demasiado inteligente para el ejército, cuestionó y muchas veces no estuvo de acuerdo con las decisiones de sus superiores. Esto finalmente llevó a su baja deshonrosa y le dejó con un chip en su hombro.</desc>
	</DischargedSoldier36>
	<MidworldLoner78>
		<title>Solitario de mundo medio</title>
		<titleShort>Solitario</titleShort>
		<desc>Nacido en un medio mundo escasamente poblado, NAME tenía algunos amigos. HECAP prefería perseguir sus pasiones en la soledad, ya sea jugando con su moto, viendo videos largos sobre la nueva tecnología más caliente, o alineando sus figurillas y disparando con su pistola de balines.</desc>
	</MidworldLoner78>
	<MilitaryGunsmith58>
		<title>Armero militar</title>
		<titleShort>Armero</titleShort>
		<desc>Inspirado por un pedazo particularmente sugestivo de la propaganda, Roberto firmó para ingresar a los armada con en esperanzas de encontrar gloria. Para su consternación, sin embargo, sus pruebas de aptitud le pusieron en la tienda de máquinas en vez de en las líneas de frente. Más tarde, cuando vio las filas de bolsas de cuerpos volviendo a su casa, se dió cuenta de lo afortunado que era.</desc>
	</MilitaryGunsmith58>
	<Student1>
		<title>Estudiante</title>
		<titleShort>Estudiante</titleShort>
		<desc>NAME estudió química y mecánica cuántica para el entretenimiento. HECAP era muy bueno en convencer a otros de hacer su trabajo físico, y lo convirtió en un objetivo en la vida para evitar el trabajo manual.</desc>
	</Student1>
	<Chemist38>
		<title>Químico</title>
		<titleShort>Químico</titleShort>
		<desc>NAME fue un químico investigador. HECAP trabajó con productos químicos, desde fármacos hasta explosivos, para desarrollar nuevas sustancias y tratamientos.</desc>
	</Chemist38>
	<CaravanTraveler8>
		<title>Viajero de caravanas</title>
		<titleShort>Viajero</titleShort>
		<desc>NAME nació en una familia nómada de comerciantes de caravanas en un mundo llano. HISCAP padre, el líder de la caravana, le enseñó el comercio de caravanas. Debido a que era capaz de hacer trueques o cazar toda su comida, nunca tuvo que preocuparse por hacer ningún trabajo en la granja. Más tarde, su padre se retiró a una granja y ofreció a NAME la posición de líder de la caravana.</desc>
	</CaravanTraveler8>
	<Caravaneer75>
		<title>Caravaneador</title>
		<titleShort>Caravaneador</titleShort>
		<desc>NAME era el líder de una caravana nómada. Era su deber negociar acuerdos comerciales y asegurar la seguridad de su caravana contra bandoleros y salteadores. Se convirtió en un maestro en la gestión de mercancías, trazando rutas, y hacer buenas ofertas.</desc>
	</Caravaneer75>
	<SuperSoldier19>
		<title>Super soldado</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>El gobierno de NAME dirigió un programa experimental de desarrollo de un súper soldado. Secuestraron a miles de niños, condicionaron sus mentes con drogas y máquinas, y los entrenaron para luchar. La mayoría de los niños murieron, pero NAME no. Mató a su primer hombre a la edad de seis años, y estaba luchando en las operaciones de campo no mucho después.</desc>
	</SuperSoldier19>
	<SuperSoldier81>
		<title>Super soldado</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>Producto de un programa de super-soldado dirigido por un gobierno ahora depuesto, NAME se perdió. HECAP sobrevivió al ataque suicida final contra la nave nodriza enemiga. ¿Ahora que? Por primera vez en su vida, no tenía órdenes, ni objetivos. HECAP se levantó de los restos y se esforzó hacia la incertidumbre, hacia la libertad.</desc>
	</SuperSoldier81>
	<HeadjackAddict49>
		<title>Adicto al conector de cabeza</title>
		<titleShort>Conectado</titleShort>
		<desc>Conectado a la computadora por una conexión a la cabeza, por días, NAME encontró que preferia la compañía de computadoras a la de la gente o de animales domésticos.</desc>
	</HeadjackAddict49>
	<CorporateBuilder80>
		<title>Constructor corporativo</title>
		<titleShort>Constructor</titleShort>
		<desc>A pesar de que él se desgastó buscando su potencial (¿Para qué era bueno?), NAME encontró que tenía la habilidad de mover objetos rápidamente. Era precisamente lo que querían las megacentrales planetarias en sus divisiones de construcción. Desafortunadamente, el trabajo monótono borró sus impulsos creativos.</desc>
	</CorporateBuilder80>
	<UrbworldArmyBrat71>
		<title>Mocoso del ejército de MundoUrbano</title>
		<titleShort>Mocoso</titleShort>
		<desc>NAME creció en una base militar urbana. HECAP era demasiado joven para luchar, pero aprendió a ser útil en otros aspectos. HECAP se familiarizó con armas y equipo militar, pero nunca se puso realmente en contacto con el mundo natural.</desc>
	</UrbworldArmyBrat71>
	<MechanicsEngineer7>
		<title>Ingeniero mecánico</title>
		<titleShort>Ingeniero</titleShort>
		<desc>NAME amaba resolver problemas y, con sus manos firmes y una reputación de trabajo de calidad, ganó un trabajo como ingeniero mecánico. HECAP construye y rediseña dispositivos de todas las formas y tamaños. Con el tiempo, fue capaz de escoger y elegir a sus clientes corporativos. HECAP hizo varios amigos ricos, así como algunos enemigos poderosos.</desc>
	</MechanicsEngineer7>
	<PlagueChild8>
		<title>Niño plaga</title>
		<titleShort>Niño</titleShort>
		<desc>Nacido en un mundo asolado por la peste, ambos padres de NAME eran médicos. NAME fue levantado en cuarentena inversa, bajo el juramento hipocrático. HECAP experimentó poca interacción social. Sin embargo, ganó mucha experiencia médica ayudando en tratamientos.</desc>
	</PlagueChild8>
	<PlagueDoctor99>
		<title>Doctor plaga</title>
		<titleShort>Doctor</titleShort>
		<desc>NAME brindó atención médica en múltiples mundos plagados de pestes, siempre trabajando bajo el juramento hipocrático. HECAP mejoró las condiciones para aquellos bajo cuarentena mientras administraban tratamientos médicos complejos y desarrollaban medicamentos. HECAP nunca tuvo tiempo para disfrutar de una vida normal fuera del trabajo.</desc>
	</PlagueDoctor99>
	<YoungMaster70>
		<title>Maestro joven</title>
		<titleShort>Maestro</titleShort>
		<desc>Nacido de dos médicos, NAME ansiaba poder. El agudo intelecto y el carisma de HISCAP lo ayudaron a ganarse el respeto de sus compañeros. Decidiendo que la mejor manera de obtener poder era escalar las filas de los militares imperiales, se unió a la edad más joven posible.</desc>
	</YoungMaster70>
	<ImperialGeneral31>
		<title>General Imperial</title>
		<titleShort>General</titleShort>
		<desc>La sed de poder de NAME lo definió. HECAP rápidamente ascendió en las filas militares y pronto alcanzó el rango de general. HECAP recibió la tarea más desafiante: conquistar mundos distantes e inexplorados. La victoria en esto podría incluso posicionarlo como un sucesor del emperador.</desc>
	</ImperialGeneral31>
	<CaravanTraveler5>
		<title>Viajero de caravanas</title>
		<titleShort>Viajero</titleShort>
		<desc>Nacido en una familia de comerciantes ambulantes, NAME fue mentorado por su padre en las formas de ser un comerciante. HECAP fue a menudo encargado de cuidar de los animales de carga. Debido a su estilo de vida nómada, él cazó e intercambió para obtener comida.</desc>
	</CaravanTraveler5>
	<Caravaneer77>
		<title>Caravaneador</title>
		<titleShort>Caravaneador</titleShort>
		<desc>NAME era el líder de una caravana. HECAP era responsable de la seguridad de su caravana y era el negociador principal en innumerables acuerdos comerciales. HECAP y su gente prosperaron, pero su riqueza los convirtió en un blanco para los bandoleros. A menudo tenían que tomar las armas para defenderse de bandidos y bandoleros.</desc>
	</Caravaneer77>
	<FarmersSon51>
		<title>Hijo de granjero</title>
		<titleShort>Granjero</titleShort>
		<desc>Ade pasó gran parte de su infancia aprendiendo el cultivo en biomas. En su bioma, retenían animales para investigar cuáles se desenvolverían mejor en un entorno alienígena. Por esto, las restricciones de viaje y racionamiento de oxígeno, él rara vez pudo conocer a alguien fuera de su familia.</desc>
	</FarmersSon51>
	<RebelFighter79>
		<title>Gerrero rebelde</title>
		<titleShort>Rebelde</titleShort>
		<desc>Cuando estalló la guerra civil, NAME permaneció neutral a ambos lados, hasta que su bioma fue bombardeada por una milicia leal. Más tarde, su unidad le dio el sobrenombre de "raro" después de incendiar la villa de lujo de un líder leal, con ellos aún dentro.</desc>
	</RebelFighter79>
	<WealthyStudent21>
		<title>Estudiante rico</title>
		<titleShort>Estudiante</titleShort>
		<desc>NAME nació en un MundoBrillante rico. HECAP estudió en la Escuela de Ingeniería de Caspian, y se destacó en matemáticas y programación de computadoras. NAME creció en ambientes limpios y estériles. HECAP nunca vio una granja o ganado.</desc>
	</WealthyStudent21>
	<Roboticist20>
		<title>Robotista </title>
		<titleShort>Robotista</titleShort>
		<desc>NAME se sentía más cómodo con los robots y las inteligencias artificiales que con las personas orgánicas, por lo que trabajó como robotista. HECAP tomó un interés particular en los mechanites y en la tecnología antigua. NAME confió en otras personas para suplir sus necesidades básicas.</desc>
	</Roboticist20>
	<StreetPeddler62>
		<title>Vendedor de la calle</title>
		<titleShort>Vendedor ambulante</titleShort>
		<!-- Traducir -->
		<desc>Growing up on an industrial midworld where robberies and muggings weren't uncommon, NAME helped support his family by making small trinkets and novelties to sell to passers-by. HECAP learned early on that it wasn't always what HE knew, but who HE knew that would get HIM far in life.</desc>
	</StreetPeddler62>
	<PrivateDetective57>
		<title>Detective privado</title>
		<titleShort>Detective</titleShort>
		<desc>Como un ojo privado, ingenio agudo y una lengua de plata fueron las herramientas más importantes de NAME. HECAP a menudo pasaba sus noches trabajando en casos que iban desde descubrir asuntos y aprender secretos comerciales hasta resolver casos de asesinato e infiltrarse en organizaciones criminales. No hubo un caso que él no aceptaría por el precio correcto.</desc>
	</PrivateDetective57>
	<BodyguardTrainee27>
		<title>Aprendiz de guardaespaldas</title>
		<titleShort>Guardaespaldas</titleShort>
		<desc>NAME nació en una familia de guardaespaldas famosa. Las madres de HISCAP Elena y Victoria lo forzaron a muchas situaciones peligrosas, capacitándolo para poner el bienestar de su cliente sobre el suyo. Se le enseñó a NAME sobre muchas hierbas y venenos naturales para ayudarlo a evitar que los clientes fueran envenenados.</desc>
	</BodyguardTrainee27>
	<SpaceBartender52>
		<title>Bartender del espacio</title>
		<titleShort>Bartender</titleShort>
		<desc>NAME se convirtió en camarero en una estación espacial. HECAP interactuó y se hizo amigo de muchos extraños. A medida que pasaba el tiempo, NAME usó su conocimiento de hierbas para crear sus propios brebajes extraños para sus clientes.</desc>
	</SpaceBartender52>
	<SpoiledChild65>
		<title>Niño mimado</title>
		<titleShort>Mimado</titleShort>
		<desc>NAME era hijo de un industrioso ingeniero espacial. Los padres de HISCAP prohibieron la mayoría de las tareas manuales y peligrosas, por lo que aprendió arte y música. HECAP amaba a los animales, pero sus padres nunca le permitieron tener una mascota, aunque jugaba mucho con las mascotas de otras personas.</desc>
	</SpoiledChild65>
	<CosmeticSurgeon52>
		<title>Cirujano cosmetico</title>
		<titleShort>Cirujano</titleShort>
		<desc>NAME tenía una manera de ir a la cama terrible debido a su abrasividad. HECAP a menudo intimidaba a sus pacientes para que se sometieran a cirugía cosmética. HECAP ganó mucho dinero de esta manera. A pesar de ser muy estudioso y cuidadoso en su trabajo, nunca tuvo que mover un dedo haciendo las tareas domésticas</desc>
	</CosmeticSurgeon52>
	<Philosopher26>
		<title>Filósofo</title>
		<titleShort>Pensador</titleShort>
		<desc>NAME era un estudiante en un MundoBrillante. HECAP tuvo dificultades en la escuela, ya que los otros niños lo consideraron bastante extraño. HECAP siempre mantuvo una distancia de estos eventos, siendo continuamente sorprendido por las muchas formas interesantes e incómodas que puede llevar la vida.</desc>
	</Philosopher26>
	<UprightDiplomat83>
		<title>Diplomatico honrado</title>
		<titleShort>Diplomatico</titleShort>
		<desc>Como diplomático, NAME fue asignado para ocuparse de tareas diplomáticas en los sectores del borde exterior empapado de sangre. HECAP esperaba terminar con las interminables guerras, hasta que su consulado, el St. Anthem, fue atacado por una flota de asaltantes.</desc>
	</UprightDiplomat83>
	<CaveChild67>
		<title>Niño cueva</title>
		<titleShort>Niño cueva</titleShort>
		<desc>NAME creció en una cueva en un planeta de tundra, y fue adoptado por un grupo itinerante de artistas conocidos como los 'Wizards'. Alguna vez un equipo estelar, los 'Wizards' le contaron historias maravillosas sobre el universo. Un día, los 'Wizards' no regresaron de la recolección. Después de años de espera, NAME salió al espacio para encontrarlos.</desc>
	</CaveChild67>
	<VideoProducer97>
		<title>Video productor</title>
		<titleShort>Productor</titleShort>
		<desc>Demasiado incómodo para socializar, NAME encontró consuelo en la producción de videos. Curiosamente, la gente disfrutó de sus videos, llamándolos "perfect series dramas". NAME se aprovechó de esto y transmitió más, siempre con la esperanza de que fuera contactado por los 'Wizards'.</desc>
	</VideoProducer97>
	<RangerChild91>
		<title>Niño Ranger</title>
		<titleShort>Niño Ranger</titleShort>
		<desc>NAME se crió en un bosque. HISCAP padre le enseñó a cazar y vivir de la tierra, para que pudiese vivir sin necesitar de otros cuando él muriera. Acostumbrado al trabajo manual y con una mente intuitiva, NAME podría sobrevivir solo semanas.</desc>
	</RangerChild91>
	<BushSniper97>
		<title>Francotirador de arbusto</title>
		<titleShort>Francotirador</titleShort>
		<desc>La vida pacífica de NAME se truncó cuando su país fue brutalmente invadido. NAME se puso en servicio tan pronto como él era mayor de edad, y rápidamente mostró una aptitud para los rifles. HECAP pasó meses viviendo en los bosques matando uno a uno los soldados que se atrevieron a cruzar la frontera.</desc>
	</BushSniper97>
	<GlitterworldRoyal5>
		<title>Realeza de MundoBrillante</title>
		<titleShort>Realeza</titleShort>
		<desc>NAME creció en una casa real de MundoBrillante. Ella fue preparada desde una edad temprana para casarse con la familia real de otro planeta. Desafortunadamente, sus dientes torcidos la hicieron indeseable para los pretendientes, por lo que se volvió amargada y resentida.</desc>
	</GlitterworldRoyal5>
	<PirateSympathizer24>
		<title>Simpatizante pirata</title>
		<titleShort>Pirata</titleShort>
		<desc>Desde su juventud, NAME desarrolló conexiones en el bajo mundo. Allí se entrenó en combates cuerpo a cuerpo y se convirtió en una asesora confianza del mundo terrenal. Después de participar en una rebelión fallida, huyó de su planeta natal para viajar con una banda de piratas.</desc>
	</PirateSympathizer24>
	<PlagueSurvivor48>
		<title>Sobreviviente de la plaga</title>
		<titleShort>Sobreviviente</titleShort>
		<desc>NAME vio como una misteriosa plaga se extendía por su ciudad, matando a su familia y amigos. HECAP aprendió algo de medicina observando a los doctores de la peste, pero quedó mentalmente marcado por la dura prueba.</desc>
	</PlagueSurvivor48>
	<UnethicalDoctor97>
		<title>Doctor poco ético</title>
		<titleShort>Doctor</titleShort>
		<desc>NAME se convirtió en médico para salvar vidas e investigar medicina. HECAP pronto se dio cuenta de que la única manera de avanzar en su investigación era realizar experimentos en pacientes humanos. HECAP a menudo usaba pacientes para sus experimentos, ya sea que estuvieran dispuestos o no.</desc>
	</UnethicalDoctor97>
	<OffworldRecruit22>
		<title>Recluta de Offworld</title>
		<titleShort>Recluta</titleShort>
		<desc>NAME nació y creció en una instalación de cultivo de soldados del otro mundo. Desde una edad muy temprana, le enseñaron tácticas de combate cuerpo a cuerpo, agresión y cómo sobrevivir en planetas distantes. Uno de los mejores, NAME finalmente eligió ingresar al cuerpo de tropas de choque de despliegue orbital.</desc>
	</OffworldRecruit22>
	<ShockTrooper52>
		<title>Tropa de choque</title>
		<titleShort>Tropadechoque</titleShort>
		<desc>NAME estaba en una unidad de choque del espacio profundo desplegada en varios planetas en varias guerras. Durante un asalto arriesgado, su unidad entera fue aniquilada. Nadie más sabía lo que sucedió en el campo ese día, pero NAME llevará esa carga para siempre....</desc>
	</ShockTrooper52>
	<ProdigalStudent39>
		<title>Estudiante prodigio</title>
		<titleShort>Estudiante</titleShort>
		<desc>NAME era un estudiante fiel y estaba dedicado a aprender todo lo que pudiera sobre la humanidad y sus creaciones. Mientras que fue rechazado como un nerd, a él no le importó. HECAP esperaba un futuro mejor.</desc>
	</ProdigalStudent39>
	<CombatMedtech40>
		<title>Meditecnico de combate</title>
		<titleShort>Medico</titleShort>
		<desc>Como meditecnico militar, el trabajo de NAME era arreglar y construir cualquier cosa que pudiera tener en sus manos, desde personas vivas hasta máquinas y mechs. Enviado a áreas peligrosas, nunca tuvo problemas para salvar vidas de soldados y construir la tecnología y las máquinas necesarias para ganar.</desc>
	</CombatMedtech40>
	<AdventurousYouth32>
		<title>Joven aventurero</title>
		<titleShort>Aventurero</titleShort>
		<desc>NAME exploró toda la gran propiedad de su familia, descubriendo pequeñas maravillas naturales escondidas en catacumbas, ríos y cuevas cercanas. Durante su adolescencia, NAME hizo numerosos enemigos.</desc>
	</AdventurousYouth32>
	<TreasureHunter70>
		<title>Cazador de tesoros</title>
		<titleShort>Adventurer</titleShort>
		<desc>NAME exploró los planetas del borde exterior con la esperanza de encontrar tesoros raros. Después de tener éxito en encontrar una escultura legendaria, fue traicionado por sus hombres. HECAP sobrevivió a su ataque traidor, pero la escultura fue tomada. HECAP creó la Compañía de Mercenarios Anvil para ayudarlo a vengarse.</desc>
	</TreasureHunter70>
	<PilotFan99>
		<title>Piloto aficionado</title>
		<titleShort>Piloto</titleShort>
		<desc>El padre de NAME era un piloto de caza estelar, y él siempre idolatraba a los antiguos pilotos. Desde muy joven, recolectó recuerdos de pilotos y estudió libros de pilotaje, preparándose para unirse a la armada del espacio profundo y seguir los pasos de su padre.</desc>
	</PilotFan99>
	<StarfighterPilot54>
		<title>Piloto de Starfighter</title>
		<titleShort>Pilot</titleShort>
		<desc>Después de años de entrenamiento y perforación, NAME finalmente se convirtió en piloto de caza estelar. Cientos de misiones de combate más tarde, se aburrió y comenzó a buscar nuevas emociones. HECAP se unió a una banda de piratas espaciales, que lo acogieron con entusiasmo debido a su habilidad de pilotaje.</desc>
	</StarfighterPilot54>
	<MedicalHelper65>
		<title>Ayudante de medico</title>
		<titleShort>Ayunte Med</titleShort>
		<desc>NAME viajó entre mundos del borde con su familia. La madre de NAME, un médico de renombre, solía dar conferencias desde el casco de su nave médica/de carga retroadaptada. A veces, la familia se hizo cargo de trabajos médicos difíciles a largo plazo con pacientes especialmente necesitados, y NAME ayudó donde pudo.</desc>
	</MedicalHelper65>
	<GangSoldier28>
		<title>Soldado de pandilla</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>Viviendo durante muchos años entre tres asentamientos de saqueadores, NAME perseveró a través de muchos desafíos: una implosión de naves espaciales, criptostasis, un aterrizaje forzoso en una miserable bola de polvo de un planeta y amamantar a un anciano para recuperar la salud y muchas batallas. HECAP finalmente tomó el control de una pandilla violenta.</desc>
	</GangSoldier28>
	<CountryChild62>
		<title>Niño del campo</title>
		<titleShort>Niño vulgar</titleShort>
		<desc>NAME se levantó para temer a Dios y amar a su país. HECAP era un auténtico niño de los bosques. HECAP siempre trabajó duro para ganarse el respeto en lugar de exigirlo.</desc>
	</CountryChild62>
	<SpaceMarine80>
		<title>Marino espacial</title>
		<titleShort>Marino</titleShort>
		<desc>NAME se unió a los Marines Interplanetarios para viajar por las estrellas y luchar por su planeta. HECAP se distinguió en varias batallas. Las experiencias de HISCAP lo insensibilizaron hacia las personas que lo rodeaban, y sus habilidades sociales se degradaron. Pero, él sí aprendió a pelear.</desc>
	</SpaceMarine80>
	<RebelWriter82>
		<title>Escritor rebelde</title>
		<titleShort>Escritor</titleShort>
		<desc>Al principio, NAME desarrolló un talento para la escritura. HECAP pronto escribió un popular periódico en línea, anónimamente, para ocultar su edad; sobre temas que van desde la bioética hasta la teoría política y la xenosociología.</desc>
	</RebelWriter82>
	<Adventurer17>
		<title>Adventurero</title>
		<titleShort>Adventurero</titleShort>
		<desc>La sed de aventura de NAME lo llevó a muchos planetas. HECAP visitó los MundosBrillantes y los planetas tóxicos más oscuros devastados por la guerra en su búsqueda para encontrar la novedad y la emoción. HECAP trabajó lo menos posible, a menudo esquivando límites éticos para hacer dinero rápido. Entre todos los trabajos, lo que mas odiaba era cocinar.</desc>
	</Adventurer17>
	<ExiledPrince89>
		<title>Príncipe exiliado</title>
		<titleShort>Príncipe</titleShort>
		<desc>Un miembro de una familia real, NAME fue exiliado por avergonzar a su familia. Viviendo en un país extranjero, casi siempre solo, pasó la mayor parte del tiempo construyendo chozas y casas para vivir. HECAP encontró poco tiempo en un día normal para disfrutar y perdió a todos sus amigos y familia.</desc>
	</ExiledPrince89>
	<BloodyWanderer51>
		<title>Vagabundo sangriento</title>
		<titleShort>Vagabundo</titleShort>
		<desc>NAME era un vagabundo, viajando de pueblo en pueblo, tomando trabajos extraños y robando para vivir. Un día, tuvo una quiebra mental y se enfureció, destruyendo varias ciudades y matando a muchos. HECAP eventualmente se calmó, pero su sed de sangre nunca lo dejó.</desc>
	</BloodyWanderer51>
	<NewAgeDuelist36>
		<title>Duelista de la nueva era</title>
		<titleShort>Duelista</titleShort>
		<desc>NAME estaba fascinado con el combate. Sus padres viajaban con frecuencia, por lo que pudo probar muchos estilos de pelea diferentes, desde el jijutsu de 76th-wave hasta el infame karate de estilo MundoUrbano. Un niño cortez, la mayoría de los luchadores aceptaron sus solicitudes de capacitación, pero moviendose sin terminar la tutela lo hizo perezoso.</desc>
	</NewAgeDuelist36>
	<PirateDoctor33>
		<title>Doctor pirata</title>
		<titleShort>Doc. malo</titleShort>
		<desc>NAME tenía pasión por la medicina, pero nunca se molestó en obtener un título en medicina. Solo piratas y terroristas con poco dinero estaban lo suficientemente desesperados como para contratar sus servicios, y sus pacientes quirúrgicos tenían una tasa de supervivencia de alrededor del 50%. A pesar de esto, su actitud optimista lo llevó a seguir intentando curar a los necesitados. Mientras pagaran por adelantado.</desc>
	</PirateDoctor33>
	<SpoiledBrat84>
		<title>Mocoso malcriado</title>
		<titleShort>Mocoso</titleShort>
		<desc>Nacido en una familia rica, a NAME se le dio todo, y nunca desarrolló una ética básica de trabajo o los fundamentos de una personalidad no dependiente. Se esperaba que HECAP se convirtiera en uno de los mejores médicos del mundo.</desc>
	</SpoiledBrat84>
	<BloodyDentist33>
		<title>Dentista sangriento </title>
		<titleShort>Dentista</titleShort>
		<desc>Después de estudiar en una famosa universidad, la débil personalidad de NAME finalmente se rompió bajo la presión de administradores enojados y pacientes llorones. HECAP siguió en una serie secreta de asesinatos, matando a muchos de aquellos bajo su cuidado. Después de una persecución, logró escapar de su planeta y viajar a un mundo nuevo.</desc>
	</BloodyDentist33>
	<CowFarmer93>
		<title>Granjero de vacas</title>
		<titleShort>Granjero</titleShort>
		<desc>NAME creció en un RimWorld, bajo la tiranía de su padre, que lo obligó a trabajar todos los días en la granja. Soñaba con escapar de su padre y explorar el universo. Un día, cuando la nave mercante estaba sobre sus cabezas, se escondió entre las mercancías en las plataformas de lanzamiento y escapó al espacio.</desc>
	</CowFarmer93>
	<MasterChef6>
		<title>Master chef</title>
		<titleShort>Chef</titleShort>
		<desc>En un MundosBrillante, NAME encontró un trabajo lavando platos en un famoso restaurante y trabajó HACIA SU MEJOR rango. Unos años más tarde, su carrera llegó a su fin cuando alguien envenenó la comida que estaba preparando para el alcalde. Desempleado, se fue para explorar las estrellas una vez más.</desc>
	</MasterChef6>
	<DiscardedYouth95>
		<title>Juventud descartada</title>
		<titleShort>Descartado</titleShort>
		<desc>NAME creció aislado en un planeta basurero. Un vertedero para los MundosBrillantes circundantes, era un hogar duro. Cuando era bebé, sorbió el grifo de un dispensador de pasta de nutrientes descartada para mayor comodidad. En estas circunstancias desesperadas, contra todos los pronósticos, sobrevivió y prosperó.</desc>
	</DiscardedYouth95>
	<Mercenary19>
		<title>Mercenario</title>
		<titleShort>Mercenario</titleShort>
		<desc>Después de escapar de su planeta de origen, NAME se topó con una banda de mercenarios. HECAP luchó junto a sus hermanos y hermanas en armas durante muchos años. Un día, fueron atrapados en una pelea que no pudieron ganar. Al negarse a retirarse, NAME fue derribado por sus enemigos. HECAP se alarmó al despertar en un montón de cadáveres, misteriosamente ileso.</desc>
	</Mercenary19>
	<DisasterSurvivor28>
		<title>Sobreviviente de desastre</title>
		<titleShort>Sobreviviente</titleShort>
		<desc>El planeta de NAME colisionó con una pequeña luna. Todo lo que conocía como su hogar fue destruido, y toda su familia murió. HECAP se quedó en las ruinas para valerse por sí mismo.</desc>
	</DisasterSurvivor28>
	<ExplorerWriter37>
		<title>Explorador-Escritor</title>
		<titleShort>Explorador</titleShort>
		<desc>NAME viajó de planeta en planeta, reuniendo muestras, historias e investigaciones. La meta de HISCAP era reunir suficiente conocimiento para hacer una guía de supervivencia para las generaciones futuras.</desc>
	</ExplorerWriter37>
	<RebelChild7>
		<title>Niño rebelde</title>
		<titleShort>Rebelde</titleShort>
		<desc>NAME nació bajo un gobierno autoritario. A pesar de la intensa opresión de la familia y la comunidad, nunca dejó de luchar por su dignidad y su libertad. A menudo le colocaban en situaciones desesperadas donde incluso la familia intentaba aterrorizarle para que fuera decorosa. Ella aprendió a no confiar en nadie. NAME nació bajo un gobierno autoritario. A pesar de la intensa opresión de la familia y la comunidad, nunca dejó de luchar por su dignidad y su libertad. A menudo la colocaban en situaciones desesperadas donde incluso la familia intentaba aterrorizarla para que fuera decorosa. Ella aprendió a no confiar en nadie.</desc>
	</RebelChild7>
	<MilitiaSoldier83>
		<title>Soldado de la milicia</title>
		<titleShort>Soldado</titleShort>
		<desc>NAME se unió a las fuerzas de la milicia y luchó por los derechos y la paz. Después de que su mundo natal fue inesperadamente destruido en las guerras, viajó grandes distancias, buscando un refugio donde poder construir una nueva forma de vida libre.</desc>
	</MilitiaSoldier83>
	<MidworldCadet20>
		<title>Cadete de MundoMedio</title>
		<titleShort>Cadete</titleShort>
		<desc>Al crecer en un MundoMedio de alta tecnología con una floreciente industria del tránsito espacial, NAME deseaba irse a las estrellas y vivir entre la creciente clase de astronautas. HECAP se destacó en sus estudios, y ganó la entrada a la academia naval más prestigiosa de su mundo natal.</desc>
	</MidworldCadet20>
	<WarshipCaptain77>
		<title>Capitan de nave guerrera</title>
		<titleShort>Capitan</titleShort>
		<desc>Años de ser oficial al mando de una corbeta avanzada le enseñaron a NAME el arte del liderazgo, las técnicas de la ingeniería avanzada y cómo mantener la calma mientras los enemigos intentan matarte. Desafortunadamente, NAME muy rara vez tuvo contacto con la naturaleza.</desc>
	</WarshipCaptain77>
	<Punk70>
		<title>Punk</title>
		<titleShort>Punk</titleShort>
		<desc>NAME pasó su infancia vendiendo cigarrillos a los 15 años de edad. Los cigarrillos a menudo estaban llenos de recortes de hierba.</desc>
	</Punk70>
	<GameDeveloper59>
		<title>Desarrollador de juegos</title>
		<titleShort>Desarrollador</titleShort>
		<desc>NAME era un desarrollador de juegos independiente. Después de un éxito temprano, la carrera de NAME rápidamente se degeneró en un circo de ideas equivocadas, los tratos salieron mal, y las acrobacias de PR desesperadas y fallidas.</desc>
	</GameDeveloper59>
</BackstoryTranslations>
