<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<Peaceful.label>☮ Pacífico</Peaceful.label>
	<Peaceful.description>Para aquellos que quieren relajarse y construir una colonia en un entorno semejante a una caja de arena.\n\nLos grandes eventos amenazantes están inhabilitados, pero los colonos pueden ponerse malhumorados y los animales pueden volverse locos de vez en cuando.</Peaceful.description>

	<VeryEasy.label>✬ Constructor de base</VeryEasy.label>
	<VeryEasy.description>Para aquellos que quieren construir una colonia con un toque de peligro.\n\nLas amenazas principales aparecen, pero se debilitan. Algunos de los eventos extremadamente peligrosos están inhabilitados.</VeryEasy.description>

	<Easy.label>✠ Mediocre</Easy.label>
	<Easy.description>Para los jugadores en su primer juego, o jugadores casuales que todavía no quieren un reto.\n\nLas amenazas son peligrosas pero no brutales.</Easy.description>

	<Medium.label>☫ Áspero</Medium.label>
	<Medium.description>Es un planeta áspero.\n\nLas amenazas pueden ser bastante peligrosas. No se recomienda hasta que tengas algo de experiencia con el juego.</Medium.description>

	<Hard.label>✇  Intenso</Hard.label>
	<Hard.description>Un desafío significativo.\n\nTener éxito en este nivel requiere una comprensión sólida y bien redondeada de las estrategias de supervivencia, y algo de suerte.</Hard.description>

	<VeryHard.label>☣ <b><color=#FF0000>Extremo</color></b></VeryHard.label>
	<VeryHard.description>Tan duro como una daga de hoja de diamante.\n\nLos enemigos son numerosos, los precios son pobres, la comida es escasa, y los colonos son gruñones. Para aquellos que disfrutan del sufrimiento digital.</VeryHard.description>

	<Hell.label>☠ <b><color=#800000>Infierno</color></b></Hell.label>
	<Hell.description>Modo de juego aún más difícil que el Extremo. Aumento de la escala de amenaza, aumenta el multiplicador de número de enemigos y la complejidad de los malos acontecimientos.</Hell.description>

</LanguageData>
