<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SewageSludgeComposting.label>компостирование осадка сточных вод</SewageSludgeComposting.label>
  <SewageSludgeComposting.description>При надлежащем уходе и обработке осадок сточных вод становится биосолидами, которые богаты питательными веществами и полезны в качестве удобрения.</SewageSludgeComposting.description>

  <MultiSplitAirCon.label>многосекционный кондиционер</MultiSplitAirCon.label>
  <MultiSplitAirCon.description>Постройте многосекционные системы кондиционирования воздуха с наружными блоками, подключенными к внутренним блокам и морозильникам.</MultiSplitAirCon.description>

  <Plumbing.label>водопровод</Plumbing.label>
  <Plumbing.description>Используйте трубы, сантехнические приспособления, резервуары для хранения и другие аппараты для обеспечения отопления, удаления отходов и питьевой воды.</Plumbing.description>

  <LogBoilers.label>Отопление</LogBoilers.label>
  <LogBoilers.description>Построить котлы, которые можно использовать для обогрева помещений и размещать рядом с ваннами для нагрева воды в ванне.</LogBoilers.description>

  <CentralHeating.label>центральное отопление</CentralHeating.label>
  <CentralHeating.description>Строительные древесные и газовые котлы, резервуары для горячей воды и радиаторы.</CentralHeating.description>

  <ModernFixtures.label>Современная сантехника</ModernFixtures.label>
  <ModernFixtures.description>Создавайте современную сантехнику.</ModernFixtures.description>

  <ElectricPumps.label>электрические насосы</ElectricPumps.label>
  <ElectricPumps.description>Электрические водяные насосы для непрерывной перекачки воды под давлением.</ElectricPumps.description>

  <AdvancedToilets.label>Продвинутые туалеты</AdvancedToilets.label>
  <AdvancedToilets.description>Постройте современные автономные туалеты, которые используют меньше воды на смыв и обеспечивают больше комфорта.</AdvancedToilets.description>

  <HotTubs.label>джакузи</HotTubs.label>
  <HotTubs.description>Постройте горячие гидромассажные ванны, которые можно использовать для гидротерапии отдыха и наслаждения.</HotTubs.description>

  <LargeWaterPumps.label>промышленный масштаб</LargeWaterPumps.label>
  <LargeWaterPumps.description>Постройте промышленные водяные насосы и резервуары для хранения.</LargeWaterPumps.description>

  <DeepWells.label>глубокие колодцы</DeepWells.label>
  <DeepWells.description>Пробурите глубокие скважины для доступа к гораздо большей площади грунтовых вод.</DeepWells.description>

  <WashingMachines.label>Стиральные машины</WashingMachines.label>
  <WashingMachines.description>Делайте стиральные машины которые отстирают одежду так хорошо, что никто никто не догадается что кто-то в ней умер.</WashingMachines.description>

  <WaterFiltration.label>фильтрация воды</WaterFiltration.label>
  <WaterFiltration.description>Постройте системы фильтрации воды, которые обрабатывают поступающую воду устраняя риск заболеваний.</WaterFiltration.description>

  <SepticTanks.label>септические резервуары</SepticTanks.label>
  <SepticTanks.description>Постройте септики, которые накапливают сточные воды и обеспечивают умеренную очистку сточных вод.</SepticTanks.description>

  <SewageTreatment.label>Очистка сточных вод</SewageTreatment.label>
  <SewageTreatment.description>Постройте очистные сооружения для медленного превращения сточных вод в питьевую воду.</SewageTreatment.description>

  <SwimmingPools.label>Бассейны</SwimmingPools.label>
  <SwimmingPools.description>Откройте возможность строить бассейны.</SwimmingPools.description>

  <Irrigation.label>орошение</Irrigation.label>
  <Irrigation.description>Постройте гораздо более объёмные водонапорные башни и разбрызгиватели, которые могут орошать почву для улучшения плодородия.</Irrigation.description>

  <FireSuppression.label>пожаротушение</FireSuppression.label>
  <FireSuppression.description>Постройте разбрызгиватели, которые при активации могут подавлять пожары.</FireSuppression.description>

  <AdvancedShowers.label>электронный душ</AdvancedShowers.label>
  <AdvancedShowers.description>Постройте электронный душ, который уменьшает время потраченное на мытьё, и улучшает комфорт, но использует вдвое больше воды.</AdvancedShowers.description>

  <PoweredHeating.label>Электрический обогрев</PoweredHeating.label>
  <PoweredHeating.description>Постройте электрические котлы с термостатами, которые можно использовать для нагрева воды и радиаторов.</PoweredHeating.description>


</LanguageData>