<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <fulfill_outdoors_head>Потреба у свіжому повітрі</fulfill_outdoors_head>
  <fulfill_outdoors_label>Заохочувати пішаків задовольняти потребу у свіжому повітрі через пошук розваг на свіжому повітрі</fulfill_outdoors_label>
  <fulfill_outdoors_note>ПРИМІТКА: Не розміщуйте однакові джерела радості в кімнатах і поза кімнатами, щоб уникнути невизначеності</fulfill_outdoors_note>
  <clean_head>Відповідна нагода робота</clean_head>
  <clean_before_working_label>Заохочувати пішаків прибирати кімнату перед тим, як оперувати будівництво в ній</clean_before_working_label>
  <clean_before_working_note>ПІМКА ПІШКИ, яким не подобається прибирати, не будуть прибирати</clean_before_working_note>
  <bill_job_pathing_label>Розраховувати точний шлях до будівництва під час виконання замовлення</bill_job_pathing_label>
  <bill_job_pathing_note>Це допоможе уникати необгрунтовані гаки, коли пішака потрібно спочатку принести ресурси до будівництва, але це може вплинути на продуктивність.</bill_job_pathing_note>
  <clean_after_tending_label>Заохочувати пішаків прибирати кімнату після лікування ран паціанта</clean_after_tending_label>
  <clean_after_tending_note>ПІМКА ПІШКИ, яким не подобається прибирати, не будуть прибирати</clean_after_tending_note>
  <meal_stacking_head>Складання страв</meal_stacking_head>
  <meal_stacking_label>Пішки уникатимуть змішування негативних думок при складанні обідів</meal_stacking_label>
  <meal_stacking_note>Таким чином, огидні страви ніколи не перемішаються з простими.</meal_stacking_note>
  <dont_count_odd_label>Вважати дивне м'ясо (напр.: комах) нормальним, дозволяючи складати його зі звичайними стравами</dont_count_odd_label>
  <dont_count_odd_note>Міся комах не так вже й погане...</dont_count_odd_note>
  <gen_ingredients_head>Генерація страв</gen_ingredients_head>
  <gen_ingredients_label>Додавати випадкові інгредієнти у випадково згенеровані обіди</gen_ingredients_label>
  <gen_ingredients_note>Прим.: подаровані оповідачем, продані торговцем, взяті з трупа. Використовуються лише нейтральні інгредієнти. Після включення цієї опції, гра ніколи не стане колишньою</gen_ingredients_note>
  <add_to_que_label>Додати колишню роботу у чергу</add_to_que_label>
  <add_to_que_note>Таким чином пішаки не передумають робити основне завдання після завершення випадкового, але іноді це призводить до конфузів через те, що робота вже зайнята</add_to_que_note>
  <hauling_over_bills_label>Заохочувати пішаків перетягувати інгредієнти для крафту в сховищі </hauling_over_bills_label>
  <hauling_over_bills_note>Перш ніж братися щось крафтити, пішаки воліють перетягнути всі інгредієнти на склад, замість брати мінімум, необхідний для рецепту</hauling_over_bills_note>
  <fulfill_needs_head>Задоволення потреб</fulfill_needs_head>
  <drugs_use_potential_mood_label>Заохочувати пішаків враховувати потенційний настрій у політиці прийому препаратів</drugs_use_potential_mood_label>
  <drugs_use_potential_mood_note>Пішки не будуть використовувати препарати якщо "потенційний" настрій вище відмітки, це не дасть пішакам використовувати більше наркотиків, ніж потрібно, щоб підняти настрій вище за необхідний рівень</drugs_use_potential_mood_note>
  <miscellaneous_head>Різне</miscellaneous_head>
  <extended_recipe_label>Рецепти показують повний перелік інгредієнтів</extended_recipe_label>
  <extended_recipe_note>Замість розпливчастого "інгредієнти"</extended_recipe_note>
  <advanced_head>Просунута поведінка</advanced_head>
  <advanced_inbetween_cleaning_label>Пішки чиститимуть кімнати між перенесенням інгредієнтів та крафтом</advanced_inbetween_cleaning_label>
  <advanced_inbetween_cleaning_note>Базова поведінка дозволила б їм прибрати кімнату лише перед перенесенням</advanced_inbetween_cleaning_note>
  <advanced_haul_all_ings_label>Заохочувати пішаків підбирати всі інгредієнти до їхнього перенесення до місця крафта</advanced_haul_all_ings_label>
  <advanced_haul_all_ings_note>Піші будуть брати всі необхідні інгредієнти в їхній інвентар перед тим як почати переносити їх до місця крафта</advanced_haul_all_ings_note>
  <prefer_spoiling_ingredients_label>Заохочувати пішаків використовувати інгредієнти, які псуються швидше</prefer_spoiling_ingredients_label>
  <prefer_spoiling_ingredients_note>УВАГА: великий вибір предметів може призвести до лагу</prefer_spoiling_ingredients_note>
  <UnloadThing>Вивантажити</UnloadThing>
  <UnloadThingCancel>Скасувати розвантаження</UnloadThingCancel>
  <put_back_to_inv_label>Піші будуть класти предмети назад в інвентар коли перервані</put_back_to_inv_label>
  <put_back_to_inv_note>При перенесенні пішаками предметів, взятих з інвентарю, вони будуть класти їх назад в інвентар, якщо дія була перервана</put_back_to_inv_note>
  <pick_proper_amount_label>Піші перестануть брати більше солодощів, ніж вони можуть з'їсти</pick_proper_amount_label>
  <pick_proper_amount_note>Більше ніякого шоколаду, що валяється всюди.</pick_proper_amount_note>
  <Category>Категорія</Category>
  <fun_police_label>Заохочувати пішаків заповнювати необхідність у розвагах, якщо їм довелося прокинутися під час сну за розкладом</fun_police_label>
  <fun_police_note>Крім того, пішаки намагатимуться заповнити свою потребу тільки якщо вона падає нижче 80% (замість того, щоб намагатися тримати її вище 95% протягом усього відпочинку за розкладом)</fun_police_note>
  <numbers_head>Значення, що змінюються (0 = без ліміту)</numbers_head>
  <op_clean_number_label>Ліміт бруду для перед-задачного збирання</op_clean_number_label>
  <adv_clean_number_label>Ліміт бруду для передкрафтового прибирання</adv_clean_number_label>
  <doc_clean_number_label>Ліміт бруду для післяопераційного чищення</doc_clean_number_label>
  <skip_snow_clean_label>Пішки уникатимуть чищення снігу під час снігопаду чи дощу</skip_snow_clean_label>
  <skip_snow_clean_note>Під час дощу на випадок невизначеної погоди</skip_snow_clean_note>
  <prefer_spoiling_meals_label>Пішки віддаватимуть перевагу їжі, яка незабаром зіпсується</prefer_spoiling_meals_label>
  <prefer_spoiling_meals_note>ПОПЕРЕДЖЕННЯ: чим більше предметів на корті, тим вищий ризик лага</prefer_spoiling_meals_note>
  <allow_feeding_with_plants_label>Дозволити пішака годувати звірів сіном, і вони віддаватимуть перевагу сіну.</allow_feeding_with_plants_label>
  <allow_feeding_with_plants_note>Також тварини віддаватимуть перевагу їжі, яка мало придатна для людей.</allow_feeding_with_plants_note>
  <give_sick_joy_drugs_label>Заохочувати пішаків давати хворим пішакам дозволені соц. препарати або розважальну їжу</give_sick_joy_drugs_label>
  <give_sick_joy_drugs_note>Навіщо просто говорити, якщо можна дати плитку шоколаду?</give_sick_joy_drugs_note>
  <social_relax_economy_label>Змінити, як пішаки використовують препарати коли соціально розслабляються щоб уникнути їх неефективне використання</social_relax_economy_label>
  <social_relax_economy_note>Зазвичай пішаки сидять годину чи дві перш ніж використовувати препарат, безглуздо витрачаючи ефект</social_relax_economy_note>
  <advanced_cleaning_ingest_label>Заохочувати пішаків забиратися перед їдою за столом або перед соціальним відпочинком</advanced_cleaning_ingest_label>
  <advanced_cleaning_ingest_note>Піші будуть прибирати навколо столу де вони збираються сісти</advanced_cleaning_ingest_note>
  <mood_regen_label>Настрій пішаків повільно рухається в напрямку 50%, поки вони сплять, якщо можливо</mood_regen_label>
  <mood_regen_note>Ранок вечора мудріший</mood_regen_note>
  <safe_wander_label>Коли пішаки безцільно блукають, заохочувати їх уникати поганої погоди</safe_wander_label>
  <safe_wander_note>Досить уже виходити під токсичні опади, придруки</safe_wander_note>
  <pathing_head>Пошук шляху</pathing_head>
  <polite_wander_label>Заохочувати дружні пішаки уникати безцільно заходити у спальні, тюремні камери та тюремні бараки</polite_wander_label>
  <polite_wander_note>Адже це непристойно, або навіть небезпечно, хіба ні?</polite_wander_note>
  <ingest_any_drugs_label>Дозволити вживати будь-які препарати з інвентарю</ingest_any_drugs_label>
  <ingest_any_drugs_note>Якщо це їстівно, має бути можливість з'їсти це без кидання на землю</ingest_any_drugs_note>
  <DoCleanCompToggleLabel>Прибирати біля цього робочого місця</DoCleanCompToggleLabel>
  <DoCleanCompToggleDescActive>Пішки прибиратимуть біля цього місця</DoCleanCompToggleDescActive>
  <DoCleanCompToggleDescInactive>Пішки не прибиратимуть біля цього місця</DoCleanCompToggleDescInactive>
  <advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>Показувати перемикач, які місця потребують прибирання</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>
  <advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>Можливим буде вимикати прибирання біля деяких робочих місць</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>
  <meditation_economy_label>Пішки медетуватимуть тільки стільки скільки потрібно</meditation_economy_label>
  <meditation_economy_note>Якщо пішакам не потрібно медитувати за розкладом, вони будуть переривати медитацію, коли псифокус заповнений і медитація не виглядає привабливим джерелом радості (тобто задоволено чи набридло)</meditation_economy_note>
  <advanced_respect_capacity_label>- пішаки не перевищуватимуть місткість інвентарю</advanced_respect_capacity_label>
  <advanced_respect_capacity_note>Через імерсію або типу того</advanced_respect_capacity_note>
</LanguageData>