<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
	
	<BionicHand.label>Bionische Hand</BionicHand.label>
	<BionicHand.description>Ermöglicht es dem Benutzer, Aufgaben effizienter und genauer als mit organischen Händen zu erledigen.</BionicHand.description>
	
	<BionicFoot.label>Bionischer Fuß</BionicFoot.label>
	<BionicFoot.description>Diese Prothese ermöglicht schnelleres Gehen ohne ständiges Stolpern.</BionicFoot.description>
	
	<BionicEar.label>Bionisches Ohr</BionicEar.label>
	<BionicEar.description>Durch das bionische Ohr kann der Benutzer weitaus mehr Klänge als mit organischen Ohren wahrnehmen.</BionicEar.description>
	
	<BionicJaw.label>Bionischer Kiefer</BionicJaw.label>
	<BionicJaw.description>Zusätzlich zu einem starken Gebiss ist dieses Modell mit einem leistungsfähigen Vokalisator ausgestattet.</BionicJaw.description>
	
	<SilentJaw.label>Stummgeschalteter Kiefer</SilentJaw.label>
	<SilentJaw.description>Dieser Kiefer kommt ohne einem Vokalisator, was dem Benutzer die Fähigkeit zu sprechen nimmt.</SilentJaw.description>

	<BionicSpine.label>Bionische Wirbelsäule</BionicSpine.label>
	<BionicSpine.description>Dieses beeindruckend leichte und intelligent konstruierte Gerät kann eine beschädigte Wirbelsäule ersetzen.</BionicSpine.description>

	<MedicalRib.label>Medizinisches Rippen-Implantat</MedicalRib.label>
	<MedicalRib.description>Eine künstliche Rippe, welche regelmäßig Antibiotika ausstößt und mit kleinen Blutfiltern ausgestattet ist, um die Gesundheit des Benutzers zu verbessern.</MedicalRib.description>

	<PowerArm.label>Power Arm</PowerArm.label>
	<PowerArm.description>Extremst starke und technisch einfwandfreie Armprothese, welche sogar mit einziehbaren Krallen ausgestattet ist.</PowerArm.description>

	<DruggedRib.label>Betäubendes Rippen-Implantat</DruggedRib.label>
	<DruggedRib.description>Eine künstliche Rippe, die kleine Mengen Alkohol ins Blut abgibt und so die Laune des Trägers bessert. Die Anschaffung einer synthetischen Leber wird empfohlen.</DruggedRib.description>

	<AdrenalineRib.label>Aufputschendes Rippen-Implantat</AdrenalineRib.label>
	<AdrenalineRib.description>Eine künstliche Rippe, die kleine Mengen Adrenalin ins Blut abgibt und so den Träger in dauerenden Alarmzustand bringt. Langzeitschäden sind nicht auszuschließen.</AdrenalineRib.description>
	
	<PainkillerRib.label>Schmerzstillendes Rippen-Implantat</PainkillerRib.label>
	<PainkillerRib.description>Eine künstliche Rippe, die kleine Mengen Morphin ins Blut abgibt und so das Schmerzempfinden des Trägers herabsetzt. Allerdings bringt dies auch Nebenwirkungen in Form von Atemwegsprobleme mit .</PainkillerRib.description>

</LanguageData>