<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!--Radiation detectors-->

	<Geigercounter1.label>Исследование детекторов излучения</Geigercounter1.label>
	<Geigercounter1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работают детекторы излучения</Geigercounter1.description>

	<Geigercounter2.label>Оценка компонентов</Geigercounter2.label>
	<Geigercounter2.description>Квалифицированный ремесленник должен выяснить, как создавать и обслуживать детекторы излучения для всех колонистов, используя имеющиеся ресурсы и инструменты</Geigercounter2.description>

	<!--Radiation suits-->

	<RadiationSuits1.label>Исследование противорадиационных костюмов</RadiationSuits1.label>
	<RadiationSuits1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работают противорадиационные костюмы, прежде чем мы сможем начать создавать свои собственные.</RadiationSuits1.description>

	<RadiationSuits2.label>Оценка компонентов</RadiationSuits2.label>
	<RadiationSuits2.description>Квалифицированный ремесленник должен разработать планы по созданию противорадиационных костюмов с использованием имеющихся у нас ресурсов и инструментов.</RadiationSuits2.description>

	<!--Nuclear research-->

	<NuclearResearch1.label>Технология исследовательского реактора</NuclearResearch1.label>
	<NuclearResearch1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает исследовательский реактор, прежде чем мы сможем построить свой собственный.</NuclearResearch1.description>

	<NuclearResearchPractical.label>Исследование и обучение</NuclearResearchPractical.label>
	<NuclearResearchPractical.description>Установите программное обеспечение для управления реактором и выполните учебные упражнения, проверяя возможности реакторов.</NuclearResearchPractical.description>

	<!--Nuclear reactor-->

	<NuclearReactorResearchPhase.label>Исследование ядерных реакторов</NuclearReactorResearchPhase.label>
	<NuclearReactorResearchPhase.description>Квалифицированный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает ядерная энергетическая система, прежде чем мы сможем построить свою собственную.</NuclearReactorResearchPhase.description>

	<NuclearReactorExperiments.label>Эксперимент с исследовательским реактором (Высокий риск)</NuclearReactorExperiments.label>
	<NuclearReactorExperiments.description>Опытный исследователь должен экспериментировать с исследовательским реактором. Этот шаг может привести к катастрофическим сбоям!</NuclearReactorExperiments.description>

	<BuildReactorCore.label>Сборка активной зоны реактора</BuildReactorCore.label>
	<BuildReactorCore.description>Сборка каркаса для активной зоны ядерного реактора. Обратите внимание, что после завершения постройки каркаса потребуется еще завершить работу постройки ядра. Настоятельно рекомендуется построить ядро в защитной камере для защиты поселенцев во время перекачки топлива. Толщина стенки и HP используемых материалов определяет, сколько излучения поглощается. Мы советуем оставлять пространство вокруг активной зоны, так как частота радиационных повреждений также уменьшается на расстоянии.</BuildReactorCore.description>

	<TestReactor.label>Испытание ядерного реактора</TestReactor.label>
	<TestReactor.description>Сделайте или купите ядерные топливные стержни. Загрузите в активную зону реактора, используя консоль реактора обозначьте пазы для загрузки. Загрузите как минимум две топливные сборки бок о бок, чтобы создать цепь. Используйте консоль реактора для запуска активной зоны, а затем поднимите тягу до 8% или выше и начинайте сбор данных.</TestReactor.description>

	<!--Fuel reprocessing-->

	<Plutonium1.label>Исследование обработки плутония</Plutonium1.label>
	<Plutonium1.description>Квалифицированный исследователь должен изучить, как работает обработка плутония, и завершить разработку прототипа установки по переработке топлива.</Plutonium1.description>

	<Plutonium2.label>Постройте переработчик плутония</Plutonium2.label>
	<Plutonium2.description>Вам требуется построить плутониевый процессор. Чтобы сократить продолжительность облучения при обращении с радиоактивным топливом, рекомендуется размещать плутониевый процессор на небольшом расстоянии от реакторов или хранилищ отработавшего топлива. Радиационные костюмы потребуются работникам, которые будут переносить радиоактивное топливо.</Plutonium2.description>

	<Plutonium3.label>Эксперимент с плутониевым процессором (Высокий риск)</Plutonium3.label>
	<Plutonium3.description>Поэкспериментируйте с прототипом плутониевого процессора, убедившись в его правильной работе.</Plutonium3.description>

	<!--Advanced nuclear power-->

	<AdvReactor1.label>Эксперимент с исследовательским реактором (Высокий риск)</AdvReactor1.label>
	<AdvReactor1.description>Опытный исследователь должен экспериментировать с исследовательским реактором. Этот шаг может привести к катастрофическим сбоям!</AdvReactor1.description>

	<AdvReactor2.label>Исследование ядерных реакторов</AdvReactor2.label>
	<AdvReactor2.description>Опытный исследователь должен завершить проектирование современных реакторов, прежде чем они будут готовы к строительству.</AdvReactor2.description>

	<AdvReactor3.label>Построить новое ядро реактора</AdvReactor3.label>
	<AdvReactor3.description>Постройте усовершенствованный ядерный реактор. Настоятельно рекомендуется, чтобы ядро было построено в экранированной защитной камере для защиты колонистов во время перекачки топлива.</AdvReactor3.description>

	<AdvReactor4.label>Тест ядерного реактора</AdvReactor4.label>
	<AdvReactor4.description>Постройте полностью функциональный реактор Тип X или Тип V и начните производить энергию для сбора данных и завершения этого шага.</AdvReactor4.description>

	<!--RTG-->

	<RTG1.label>Исследовать РИТЭГ</RTG1.label>
	<RTG1.description>Опытный исследователь должен изучить конструкции и узнать, как работают радиоизотопные термоэлектрические генераторы, прежде чем мы сможем начать создавать свои собственные.</RTG1.description>

	<RTG2.label>Произвести плутоний</RTG2.label>
	<RTG2.description>Произведите немного плутония, который необходим для создания РИТЭГ. Для этого отработанное ядерное топливо из реактора должно быть переработано в плутониевом обработчике.</RTG2.description>

	<RTG3.label>Оценить компоненты</RTG3.label>
	<RTG3.description>Специалисту-конструктору необходимо составить планы по созданию радиоизотопного термоэлектрического генератора с использованием имеющихся у нас ресурсов и инструментов.</RTG3.description>

	<!--ICBM-->

	<ICBM1.label>Исследовать ядерное оружие</ICBM1.label>
	<ICBM1.description>Опытный исследователь должен изучить конструкции и узнать, как работает ядерное оружие, прежде чем мы сможем приступить к созданию собственного.</ICBM1.description>

	<ICBM2.label>Произвести плутоний</ICBM2.label>
	<ICBM2.description>Произведите немного плутония, который необходим для создания бомбы. Для этого отработанное ядерное топливо из реактора должно быть переработано в плутониевом обработчике.</ICBM2.description>

	<ICBM3.label>Эксперимент с исследовательским реактором</ICBM3.label>
	<ICBM3.description>Поэкспериментируйте с исследовательским реактором, чтобы лучше понять ядерную физику, прежде чем пытаться создать оружие.</ICBM3.description>

	<ICBM4.label>Постройте оружейную консоль</ICBM4.label>
	<ICBM4.description>Постройте оружейную консоль. Оружейная Консоль - это компьютер, предназначенный для всех видов энергетического оружия, она предназначена для любого энергетического оружия, использующего одну и ту же сеть электропитания, затем обнаруживает врагов, используя бортовые датчики оружия и систему захвата, для определения цели. Основной дисплей показывает отслеживание земли и воздуха в реальном времени, а манометр ИКЭ отображает общее количество сохраненной энергии ИКЭ в сети.</ICBM4.description>

	<ICBM5.label>Постройте систему определения цели и связи (СОЦИС)</ICBM5.label>
	<ICBM5.description>Постройте СОЦИС. Система использует комбинацию технологий для отслеживания наземных и воздушных целей, в том числе живых или роботизированных целей, снарядов, таких как снаряды миномета или БПС рельсотрона, и дальнего слежения за баллистическими ракетами.</ICBM5.description>

	<ICBM6.label>Постройте ракетную шахту</ICBM6.label>
	<ICBM6.description>Постройте ракетную шахту, она должна быть подключена через силовой кабель к оружейной консоли для управления системами запуска.</ICBM6.description>

	<ICBM7.label>Сбор данных об оружии</ICBM7.label>
	<ICBM7.description>Запустите МБР по любой цели для сбора данных, объем собранных данных зависит от успеха запуска с успешной детонацией на цели, дающей максимум.</ICBM7.description>

</LanguageData>