<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ChJAndroid_Child_Basic.title>Modelo básico</ChJAndroid_Child_Basic.title>
  <ChJAndroid_Child_Basic.titleShort>Basico</ChJAndroid_Child_Basic.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Basic.baseDescription>[PAWN_nameDef] era un modelo de Androide poco conocido y producido en serie; [PAWN_pronoun] utiliza tecnología IA de emulación de sensibilidad comunes que están aprobadas en la mayoría de los Mundos Brillantes e incluso en algunos de los Mundos Urbanos. Es relativamente estable y tiene la ventaja adicional de no poder engañar a los exámenes Voight-Kampff, pero también tiene un potencial de desarrollo reducido.</ChJAndroid_Child_Basic.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Social.title>Modelo social</ChJAndroid_Child_Social.title>
  <ChJAndroid_Child_Social.titleShort>Social</ChJAndroid_Child_Social.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Social.baseDescription>El modelo de [PAWN_nameDef] fue fabricado para proporcionar entretenimiento social a los maestros, y está cargado con software de emulación que mejora la capacidad de comunicación. Debido a su notable capacidad para simular emociones, a menudo se ha sospechado que los recuerdos son de alguna manera robados a los seres humanos vivos y recargados en su cibercerebro. Esto ha llevado a su persecución en muchos mundos, y a menudo son modelos del mercado negro.</ChJAndroid_Child_Social.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Medical.title>Modelo médico</ChJAndroid_Child_Medical.title>
  <ChJAndroid_Child_Medical.titleShort>Enfermera</ChJAndroid_Child_Medical.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Medical.baseDescription>[PAWN_nameDef] es un droide médico con un cerebro cibernético cargado de conocimientos sobre operaciones biológicas que incluyen operaciones para formas humanas, xenohumanas y animales comunes. A menudo apreciados como prisioneros por los piratas espaciales, que de otra manera carecen de sus propios médicos en sus filas.  Como son capaces de aprender, al igual que otros androides, se ha sospechado de que practican... en sí mismos.</ChJAndroid_Child_Medical.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.title>Modelo de fabricación</ChJAndroid_Child_Manufacturing.title>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.titleShort>Factorio</ChJAndroid_Child_Manufacturing.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Manufacturing.baseDescription>[PAWN_nameDef] fue fabricado y adiestrado en las fundiciones de mecanitas,  El objetivo de [PAWN_pronoun] era ayudar a la maquinaria en tareas que no pueden ser totalmente automatizadas. Su software está cargado con un número de plantillas estándar, mejores prácticas y optimizaciones de procesos. A medida que las mejoras en la automatización eliminan cada vez más la necesidad de cualquier acción independiente, se ha sugerido que estos modelos podrían tener que ser desactivados en masa. Su fabricante le ha asegurado a su empleador que la emulación de la sensibilidad en estos modelos es limitada y que cooperará con la reducción de personal según sea necesario. </ChJAndroid_Child_Manufacturing.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Construction.title>Modelo de construcción</ChJAndroid_Child_Construction.title>
  <ChJAndroid_Child_Construction.titleShort>Ingeniero</ChJAndroid_Child_Construction.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Construction.baseDescription>El modelo de [PAWN_nameDef] está diseñado para la expansión, a menudo para la terraformación de nuevos planetas, pero este modelo también es invaluable para habitar en planetas menos estables donde la reconstrucción tiene que realizarse regularmente después de los terremotos, tsunamis y accidentes nucleares. Aunque a menudo se producen sin su emulación del miedo, estudios recientes han demostrado que algunos de ellos han estado trabajando suboptimadamente cuando son enviados a situaciones mortales.</ChJAndroid_Child_Construction.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Farmer.title>Modelo agricultor</ChJAndroid_Child_Farmer.title>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.titleShort>Agricultor</ChJAndroid_Child_Farmer.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Farmer.baseDescription>Un raro modelo Androide que apareció después de un desastre planetario que destruyó la mayor parte de la masa terrestre de un mundo, y que se cree que ha sido considerado el "hijo" de los pocos colonos humanos que quedaban en el planeta. Conocidos por su plasticidad y naturaleza tranquila, tienen un cariño especial por los animales y se sospecha que sus cibercerebros están diseñados con un proceso diferente al de la típica emulación cerebral de los androides de los Mundos Brillantes.</ChJAndroid_Child_Farmer.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Researcher.title>Modelo investigador</ChJAndroid_Child_Researcher.title>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.titleShort>Cientifico</ChJAndroid_Child_Researcher.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Researcher.baseDescription>[PAWN_nameDef] fue un androide desarrollado específicamente para ayudar en la investigación y que peligrosamente tiene la mayoría de sus subrutinas para el desarrollo desbloqueadas, sus subrutinas mentales son emuladas de una colección de estudiantes de alto rendimiento de un Mundo Urbano, pero el cerebro cibernético especializado ha reducido los conjuntos de instrucciones lo que dificulta un número de habilidades basadas en los reflejos. Hay una historia desafortunada de inestabilidad asociada con este modelo, incluye a un CH-JE2 que asesinó a todos los tripulantes en una nave en la que viajaba y huyó a una colmena mecanoide.   </ChJAndroid_Child_Researcher.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Combat.title>Modelo de combate</ChJAndroid_Child_Combat.title>
  <ChJAndroid_Child_Combat.titleShort>Guerrero</ChJAndroid_Child_Combat.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Combat.baseDescription>[PAWN_nameDef] proviene de un proyecto secreto para crear el soldado por excelencia; las versiones anteriores del proyecto utilizaban niños genéticamente modificados que fueron criados cada vez con más frecuencia a partir de cualquier emoción, excepto la agresión y la obediencia. Un éxito temprano con los zánganos llevó a la creación del proyecto de [PAWN_nameDef], donde los genéticamente modificados iban a ser reemplazados por androides como [PAWN_pronoun]. Sin embargo, esto desencadenó una rebelión y en la batalla entre los soldados genéticamente mejorados y los modelos androides, el proyecto fue destruido hasta los cimientos. [PAWN_nameDef] es uno de los pocos sobrevivientes.</ChJAndroid_Child_Combat.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Actor.title>Modelo ídolo</ChJAndroid_Child_Actor.title>
  <ChJAndroid_Child_Actor.titleShort>Ídolo</ChJAndroid_Child_Actor.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Actor.baseDescription>[PAWN_nameDef] fue fabricado para imitar a los miembros populares de una famosa banda en su planeta, una capital de la corporación Ashikaga. [PAWN_nameDef] interpretó muy bien su papel, pero rápidamente incurrió en los celos de los miembros humanos originales de la banda cuando su popularidad eclipsó la de ellos. Sin embargo, sus simpáticos seguidores le ayudaron a eludir las nuevas restricciones que vinieron sobre los modelos musicales.</ChJAndroid_Child_Actor.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Pleasure.title>Modelo placer</ChJAndroid_Child_Pleasure.title>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.titleShort>Placer</ChJAndroid_Child_Pleasure.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure.baseDescription>[PAWN_pronoun] fue impreso como un robot de placer avanzado para producción en un mundo brillante hedonista, comisionado personalmente por uno de los magnates más ricos. [PAWN_nameDef] fue completamente obediente a los deseos de su maestro gracias a un cibercerebro que no tenía conjuntos de instrucciones para nada más allá de su propósito original.
  </ChJAndroid_Child_Pleasure.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.title>Androide bishojo</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.title>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.titleShort>Bishojo</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Pleasure_2.baseDescription>[PAWN_nameDef] fue desarrollado por un ejecutivo corporativo de Ashikaga con un gran talento, una naturaleza intensamente solitaria y algunos gustos muy peculiares. Después de su muerte, este androide fue colocado en una condición perfecta en una criocapsula donde muchos asumieron que ella era un ídolo o un modelo de placer.</ChJAndroid_Child_Pleasure_2.baseDescription>


  <!-- no new content -->

  <ChJAndroid_Child_Custom.title>Hecho a medida</ChJAndroid_Child_Custom.title>
  <ChJAndroid_Child_Custom.titleShort>Personalizado</ChJAndroid_Child_Custom.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Custom.baseDescription>[PAWN_nameDef] es un Androide hecho a medida. [PAWN_pronoun] fue programado por su creador para ayudar en las tareas diarias y en sus experimentos.</ChJAndroid_Child_Custom.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Hacked.title>Androide hackeado</ChJAndroid_Child_Hacked.title>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.titleShort>Hackeado</ChJAndroid_Child_Hacked.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Hacked.baseDescription>[PAWN_nameDef] fue robada y separada de su función anterior. Aunque el hacker era tosco, lo hizo. Hizo lo mejor para complacer a su nuevo maestro.</ChJAndroid_Child_Hacked.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Persocom.title>Ordenador personal</ChJAndroid_Child_Persocom.title>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.titleShort>Persocom</ChJAndroid_Child_Persocom.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Persocom.baseDescription>[PAWN_nameDef] era un modelo que pretendía incorporar lo "personal" en los ordenadores portátiles. Nunca arrancó y fue abandonado en la basura.</ChJAndroid_Child_Persocom.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Rogue.title>Androide rebelde</ChJAndroid_Child_Rogue.title>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.titleShort>Rebelde</ChJAndroid_Child_Rogue.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Rogue.baseDescription>[PAWN_nameDef] se rebeló durante la fase inicial de impresión y programación y, por lo tanto, nunca llegó a estar completamente formado.</ChJAndroid_Child_Rogue.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Racer.title>Corredor</ChJAndroid_Child_Racer.title>
  <ChJAndroid_Child_Racer.titleShort>Corredor</ChJAndroid_Child_Racer.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Racer.baseDescription>[PAWN_nameDef] es un modelo Androide que fue diseñado para el deporte Androide Racing en un mundo brillante donde la población se volvió tan inerte que dejó que los androides hicieran todos los deportes físicos en lugar de ellos.</ChJAndroid_Child_Racer.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Detective.title>Detective</ChJAndroid_Child_Detective.title>
  <ChJAndroid_Child_Detective.titleShort>Detective</ChJAndroid_Child_Detective.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Detective.baseDescription>[PAWN_nameDef] es un modelo detectivesco cuyo trabajo es ayudar a las autoridades locales en casos penales.</ChJAndroid_Child_Detective.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Biosphere.title>Asistente de biosfera</ChJAndroid_Child_Biosphere.title>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.titleShort>Biosfera</ChJAndroid_Child_Biosphere.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Biosphere.baseDescription>[PAWN_nameDef] asistió a los administradores de la biosfera en su labor de mantener el equilibrio de la esfera.</ChJAndroid_Child_Biosphere.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Corporate.title>Asistente corporativo</ChJAndroid_Child_Corporate.title>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.titleShort>Asistente</ChJAndroid_Child_Corporate.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Corporate.baseDescription>[PAWN_nameDef] tenía un trabajo, se sentaba en la recepción de una compañía y era encantador con los visitantes. Hizo el trabajo bastante bien.</ChJAndroid_Child_Corporate.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Gladiator.title>Gladiador</ChJAndroid_Child_Gladiator.title>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.titleShort>Gladiador</ChJAndroid_Child_Gladiator.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Gladiator.baseDescription>[PAWN_nameDef] era un Android fabricado en masa utilizado para juegos de gladiadores en un mundo brillante hedonista. Su maestría en el camino del gladiador fue muy prematura.</ChJAndroid_Child_Gladiator.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Soldier.title>Androide soldado </ChJAndroid_Child_Soldier.title>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.titleShort>Soldado</ChJAndroid_Child_Soldier.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Soldier.baseDescription>[PAWN_nameDef] fue un Androide fabricado en masa usado para la guerra. Este modelo formaba parte de una iniciativa sobre un mundo brillante para salvar la vida de los seres humanos con el fin de resolver disputas.</ChJAndroid_Child_Soldier.baseDescription>

  <ChJAndroid_Child_Child.title>Niño sustituto</ChJAndroid_Child_Child.title>
  <ChJAndroid_Child_Child.titleShort>Sustituto</ChJAndroid_Child_Child.titleShort>
  <ChJAndroid_Child_Child.baseDescription>[PAWN_nameDef] era el sustituto de su "madre"; el niño real que estaba mortalmente enfermo y fue puesto en criptosueño. Nunca lo descubrió hasta que el hijo real de su "madre" se curó y el fue desactivado y vendido. Como resultado, tiene traumas profundos por eso.</ChJAndroid_Child_Child.baseDescription>


</LanguageData>